<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-4-interesnyh-mesta-v-iordanii-kotorye-stoit-posetit-ceny--5e421caa05b6250431bb5ffd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ 4 интересных места в Иордании, которые стоит посетить. Цены ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  95
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пляжи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[яхта]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отдых]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Начну с нестандартных мест, посетив которые, вы получите незабываемые яркие эмоции и точно поменяете мнение об отдыхе в Иордании:
Закрытая территория с  5***** отелями с резиденцией королевской семьи. Расположена в 20 минутах езды от центра города
Вход туда стоит 10 jd + такси. JD ( иорданский динар) по курсу = 90 р. 
Мы вписались в 4-х часовую прогулку на яхте, заплатив  35JD. 
Вади Рам – это уникальное место, включено в список всемирного наследия ЮНЕСКО с 2011 года. Удивительное и космическое. Одно из чудес природы. У нас было 2 арендованных авто и группа из 8 человек. Мы на своих машинах въехали в основной гейт. 
Мы заплатили за въезд на территорию и за место на стоянке по 10 Jd
Далее мы пересели в Джипы и отправились исследовать марсианские пейзажи. По маршруту за 3,5 часа (источник Лоуренса, красная дюна, каньон Хазали с петроглифами, Малая арка)
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Мы заплатили – 50 jd с человека, включая ночь в кемпинге и очень вкусный ужин. 
Вход в Петру стоит 75 $ - дороговато. Стоит ли чудо таких денег – личный выбор каждого. По близости есть еще один заповедник Дара. Там похожие пейзажи. И если нет желания увидеть древние здания в скале – то лучше отправится туда. 
Про Петру тоже будет отдельная статья. Обязательно подпишись на канал, чтобы ее не пропустить. 
Лучше всего войти через центральный вход и не докупать доп услуги. 
Просто фантастическое место. До мертвого моря от Акабы мы добирались на арендованных автомобилях. По пути на карте maps.me нашли облагороженый подход к морю с кафе (чай/ кофе) и душем. 
Заплатили по 5 jd  и зашли. Отлично провели время. 
Мы просто торговались, на самом деле вход на мертвое море везде платный от 10-20 jd в зависимости от пляжей. 
И еще - после такой соленой воды обязательно нужно опресниться.  
Подписывайся на канал, ставь лайк и оставляй вопросы или свои мысли в комментариях. 
Поделись этой статьей, если она была тебе полезна, и читай следующие ;) ]]&gt;
 </text>
</doc>