<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-avtostop-na-sahaline-blondinka-v-odinochku-issleduet-ostrov-i-jivet-dikarem--5e28685ac49f2900ae171776">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Автостоп на Сахалине. Блондинка в одиночку исследует остров и живет "дикарем"... ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  44
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сахалин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автостоп]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Еще с детства, как помню, мне хотелось попасть на Сахалин. Зачем? Чтобы посмотреть... Мне интересно как живут люди, особенно в труднодоступных и уединенных местах России.
Немного о впечатлениях о путешествии...
Австостоп здесь замечательный...
Первые три дня по острову я перемещалась одна. Пристально вглядываясь в лица водителей, перед тем как сесть в автомобиль. Боялась, но ехала. Потому, что другого варианта добраться до места не было. 
Многие красивые места очень труднодоступны. И едут туда только на подготовленном транспорте.
Когда я узнавала здесь дорогу, все говорили: "поедешь дотуда, а дальше на попутках" или "а дальше автостопом" - то есть это достаточно распространенный вид перемещения у местных. 
Дольше 10-15 минут я никогда не стояла, стопила только в светлое время. Берут всегда, потому что автобусы ходят всего пару раз в день, а добираться людям как-то надо. Местные очень добрые, отзывчивые. Пару раз меня подвозили женщины.
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Далее встретилась с попутчиком, с которым мы уже 1000 км намотали по острову. Двоих тоже берут отлично.
Вписки здесь душевные...
Два раза меня вписывали местные. Причём все было очень просто. В автобусе со мной познакомилась женщина, ехавшая в гости к подруге - оказалось, едем в одно и тоже место. И эта подруга через две минуты, как нас представили друг другу, пригласила переночевать у нее в доме.
Однажды водитель, который нас подвозил, даже не спрашивая, принял решение, что мы ночуем у него, потому что на улице прохладно и медведи...
Кстати, о медведях...
Ночёвки в диких местах относительно безопасные.
Медведи заходят в города и деревни. Медведи могут выйти к морю, хотя им это не свойственно. Медведи могут быть где и когда угодно... Но слава Богу, я не встретила ни одного!
Ночевала у моря, на вершине горнолыжного курорта " Горный воздух" в Южно-Сахалинске. Там один молодой мишка ходил, охранники рассказали, но мы не видели.
Ночевала в Городском парке в Охе на севере. Парк - настоящий кусок тайги в центре города. Идеальное место для палатки. Потому что идти в дичь совсем не хочется, а у моря холодно.
Нужно быть аккуратными и не разбрасывать еду и отходы. Тогда все будет хорошо.
Ну и о погоде...
Климат здесь как в Магадане. Как на островах. Не жарко, но нужно сказать, что по местным меркам с погодой очень повезло. Солнце светит - и отлично. 
Что странное, я заметила, здесь температура ощущается иначе. В +20+22 градуса тепло и даже жарко. И ещё погода часто меняется.
Остров - это отдельный мир... Многое здесь по-хорошему удивляет и пленяет, надо ехать и смотреть!
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>