<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-boialas-letat-samoletom-seichas-kaifuiu-kak-ia-prevrascaiu-polet-v-prikliuchenie--5e2ae9782beb4900af85ed1d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Боялась летать самолетом, сейчас кайфую. Как я превращаю полет в приключение ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  49
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[высота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[страх летать]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стресс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Говорят, полеты – дело привычки... 
Да много чего говорят… Про безопасность, про удобство и комфорт, про многочисленные преимущества перемещаться по воздуху. Но… все это забывается, когда садишься в свой первый самолет…
Я стала задумываться о том, откуда берется этот страх, о его природе и… страх постепенно ушел. Я с ним справилась. И теперь я воспринимаю полет как отдельное приключение. Я наслаждаюсь каждой минутой процесса, от атмосферы в аэропорту до момента посадки...
Мне нравится наблюдать за людьми в зале ожидания, в самолете, за тем, как они себя ведут, как общаются друг с другом, как звонят любимым по телефону и сообщают об удачной посадке… Это очень мило. 
Посадка в самолет... Я люблю быть в самом конце очереди. Чтобы, когда ты заходишь в самолет, все уже расселись по своим местам... 
В самолете я обычно беру место у прохода, это удобно. Хотя, когда полет в вечернее время или на рассвете, то можно сесть и у окна - смотреть, любоваться видами и фотографировать. 
Взлет... Самолет выезжает на взлетку и с бешеной скоростью рвется вперед, я мысленно сжимаю кулачки! Все, оторвались. "Прощай Земля, в добрый путь". 
Закладывает уши. Набор высоты, а дальше - плато... 
Просыпаешься - и тебе приносят еду, которая тебя просто развлекает, ты даже ее не ешь, играешься с вилкой и порционным сыром и булочкой. 
Затем тебя хорошенько трясет, пилот должен объявить спокойным и уверенным голосом, что это фигня, маленькая турбуляка, и скоро все пройдет. И ты спокойно снижаешься. Посадка...
На посадке, любимое дело пилота - это заложить вираж покруче, прямо над лесом или над городом. В каких-то 300-400 м над макушками деревьев. Терплю. Усиленно доверяю опыту пилота и всей душой верю в лучшее. 
Иииии бинго!!!!! Взлетная полоса. Когда я ее вижу мне становится хорошо. Садимся. Мягко. Жестко. С бурными аплодисментами или еле слышными похлопываниями. В зависимости от страны и от сложности перелета. Обычно, когда сильно трясет, люди аплодируют активней... 
В любом случае я всегда испытываю глубокую благодарность пилоту и всему экипажу.
А ты все еще боишься летать? Как справляешься с волнениями в полете?
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube
]]&gt;
 </text>
</doc>