<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-devochku-hotiat-vygodno-vydat-zamuj-vmesto-ucheby-v-universitete-gorkaia-pravda-o-stolichnoi-kirgizke--5e3066b27db96606cb169e03">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[😩 Девочку хотят выгодно выдать замуж вместо учебы в университете. Горькая правда о столичной киргизке 😩]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  640
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Сколько тебе лет? "- спросила Аида. 
Вчера гуляя по Бишкеку, спросив дорогу, я познакомилась с милой 17-летней девушкой.
"- А сколько стран ты посетила?" - начала она расспрашивать. Ей было любопытно, как это - свободно перемещаться по свету туда, куда велит душа.
"-Ваууу, одна? И не страшно?! Я тоже хочу путешествовать!!" 
Она очень вдохновилась моей историей. Мы разговорились...
Аида в свою очередь поведала мне свою историю и свою боль: 
Но мои родители против, чтобы я училась заграницей, потому что они никогда там не были. 
Мама забрала мои документы и говорит, что если я уеду, у нее больше нет дочери... Меня хотят выгодно выдать замуж и побыстрее! 
А если до 20-ти не выйти, в жены возьмёт только старый."
Это был очень эмоциональный рассказ, полный внутренних колебаний и несбывшихся надежд.
У меня кольнуло сердце, от этой жизненной истории. С одной стороны - родители, с другой - жизнь и личное счастье. Причем на дворе 21 век, и все это в столице, а не в селе..
Нет выбора. Но кажется, что следовать традициям и исполнить волю родителей = жить не свою жизнь.
Эта ситуация очень сильно меня взбудоражила, я опубликовала ее в своем блоге и получила около сотни комментариев. 
У меня нет контактов Аиды, и я не знаю, чем закончилась эта история. Но мне интересно ваше мнение, ведь эту историю могут прочесть и родители, и дети. И, возможно, эта статья сможет изменить чью-то жизнь. Оставляйте комментарии.
Сейчас - я бы нашла документы, заняла деньги и уехала бы в Китай. Потому, что мы рождаемся, чтобы жить свою жизнь, а не проживать чужие. 
А вы как бы поступили?
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>