<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-gde-na-planete-mojno-poplavat-v-passajirskom-samolete-fakt-o-kotorom-ty-ne-znal--5e350f0905c95d271904fe81">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Где на планете можно поплавать в пассажирском самолете? Факт, о котором ты не знал ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  306
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[боинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[зенитная установка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В этот статье ты узнаешь где можно поплавать не только рядом с рыбками и кораллами, но и посмотреть на затонувший самолет и танк.... 
Сразу раскрою все карты – место, в котором возможно, казалось бы, невозможное – Иордания. 
Количество видов морских обитателей здесь просто поражает. Как на суше, так и в воде. Вот, к примеру, уникальные обитатели, которые водятся именно здесь.
Удивительные миры подводного царства - это одна из главных причин, по которой местность так обожаема дайверами.  
Многочисленные коралловые рифы на побережье Красного моря, населенные уникальной фауной, всегда привлекали любителей глубоководных экскурсий...
 
Однако сейчас такие прогулки становятся еще более интересными и захватывающими. Масштабы мер привлечения сюда туристов просто поражают.
Не какой-нибудь бутафорский. Самый что ни на есть настоящий, в натуральную величину.
Конечно, некоторые части конструкции в целях безопасности демонтировали, но полная детальность обстановки поражает. 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Теперь это одна из самых необычных подводных достопримечательностей, которая отлично вписалась в местную экосистему. 
Конструкция образовала коралловый риф, его очень быстро обжили морские обитатели, и теперь поплавать возле этой диковинки здесь собираются дайверы со всего мира…
А какие получаются снимки! Ну где еще поплаваешь в самолете… Говорю как очевидец - зрелище и вправду потрясает, несколько таких снимков домой привезла и я. 
До этого, кстати, в море Иордании уже топили самоходную зенитную установку в 99-м году... (ее мы тоже обнаружили, она уже успела порядочно обрасти кораллами и водорослями).
Как считаете, со стороны власти – это блажь? Или хорошие инвестиции в турбизнес?
]]&gt;
 </text>
</doc>