<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-hippovyi-ded-vovsiu-otryvaetsia-na-tropicheskom-ostrove-v-svoi-65-i-mechtaet-jit-vechno--5e1b2d178f011100ad29df46">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Хипповый дед вовсю отрывается на тропическом острове в свои 65 и мечтает жить вечно... ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  35
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[панган]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[приключения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У него на всю спину татуировка Матерхорн, А на плече у него наколот маковый цветок - это из-за его любви к опиуму... 
Наше знакомство состоялось в тот же день, когда я заселилась в бунгало, уставшая с дороги, прибитая жарой. Я была достаточно измотана и раздражительна, пыталась заснуть, в то время как мой сосед начал смотреть фильм... 
Он включил телевизор на всю. Из ящика орали и стреляли слишком громко, чтобы это можно было терпеть. Немедля, я оказалась у него на пороге. Стук в дверь он услышал не с первого раза. Отворил.
- Hello. Good evening lady.Он был невероятно вежлив и пригласил войти. 
Я была рада за него и ушла к себе в бунгало, стены которого были на столько тонкие, что казалось, что я продолжаю стоять у него в комнате. Телевизор продолжал орать...
Утром в 7:20 он врубил свою "старперскую" музыку и снова на максимум. Я сразу же проснулась. Ну что, на этот раз тоже нет пульта?! Почему он ставит музыку на всю в такую рань, у нас же нет стен? 
Не просто кофе или кашу, а реально крутейший завтрак: овсянка с дольками мандарина и банана, йогурт, горячий кофе холодный апельсиновый сок, французский круасан. Таким богатым завтраком можно было бы еще и пообедать...
Позже я навела про него справки на ресепшн, выяснила, что он просто глуховат, поэтому так громко слушает музыку. 
На следующее утро он снова врубил тот же самый диск на всю, снова в 7:20. Я накрыла голову подушкой, чтобы не слышать этих воплей.
Вскоре мой режим изменился и я перестала замечать его орущий по ночам телек и музыку по утрам. А он продолжал каждое утро приносить мне на крыльцо завтраки...
Мы подружились. Он говорил, что он счастливчик, что рядом с ним такая прекрасная девушка, как я. Называл меня hippy - girl, dear angel и другими ласкающими слух именами. Когда мы начали общаться, оказалось, что Даниэль - повар и раз в неделю он готовит в одном из ресторанов ужин для друзей. Он оказался очень забавным и милым соседом, с чудесным чувством юмора, которое я очень ценю в людях.
Однажды, я затащила его на вечеринку с транс музыкой, где он сразу же закинулся маркой, а он меня пригласил в миленький барчик, где познакомил со своими друзьями стариками. Было очень необычно тусоваться с дедами, которые лет на 30-40 старше меня... 
Но не смотря на разницу в возрасте нам всегда было о чем поговорить, мы болтали обо всем на свете: о жизни, о путешествиях и рассказывали друг другу о приключениях. 
Ответ я получила лишь, когда мы решили залезть на гору Као Ра. Высочайшую точку острова. Дед шел, причитал, останавливался каждые пять минут... но во время остановок шутил и говорил, что он Тарзан, готовый летать на лианах, держа подмышкой свою Джейн. 
Мы забрались на вершину, у нас было полно времени. Он расстелил плед, я расположилась на тёплых скалах. И спросила ещё раз "Что же там было в 1991, сейчас у нас есть время, я хочу услышать эту историю". 
Он начал "Моя Шарлотт! Никто никогда не любил меня по настоящему, кроме нее. И я так никого и не полюбил после. Мы жили вместе 16 лет, а потом в один обычный день я сказал ей такие слова: "Я тебя не люблю, я хочу жить и умереть в одиночестве, я никогда не женюсь". 
Он разбил ее сердце. Она ушла навсегда и больше никогда не возвращалась. Я спросила, почему он так сказал? Да он и сам не знал ответа. Говорит, что не хотел детей. Потому, что родился с заячьей губой и не хотел, чтобы его дети страдали от этого.. 
Он стал кузнецом своей судьбы, своей жизни. И сложно сказать счастлив ли он сейчас без семьи, без женщины. Иногда он рассказывал о своих любовницах или показывал фотки сисястых девушек, которых он украдкой сфоткал на нудистком пляже, где был завсегдатаем... Но вспоминал 91 и свою Шарлот, единственную любовь. 
Кем бы мы не были и сколько бы лет нам не было, нам всем хочется любви. Любить и быть любимыми. 
Читай также другие статьи на канале:
 -&gt; Подписаться на канал &lt;-]]&gt;
 </text>
</doc>