<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/-ia-vas-zapomnila-vy-vsegda-sebia-odinakovo-vedete-skazala-milaia-devushka-na-kasse-v-perekrestke-5ee6239ad82e982b889dc5f7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[- Я вас запомнила. Вы всегда себя одинаково ведете, - сказала милая девушка на кассе в "Перекрестке"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  935
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знакомства]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я люблю ходить в магазины и бродить среди полок, размышляя о том, чего бы мне хотелось купить сегодня. Это ощущение бесконечного разнообразия еды нравится мне, даже если я не собираюсь ничего покупать или жалко денег.
Просто приятно знать, что при необходимости я смогу купить то, что захочу.
И вот забавная история. Однажды  подхожу к кассе в Перекрестке, выкладываю покупки на ленту и говорю кассиру: "Пакет не надо. Карточка есть. По акции товары не нужны. Видите, немного помог вам, чтобы вы лишний раз не говорили". 
Я иногда повторяю эту шутку, если особо хорошее настроение. Девушка в ответ мило улыбнулась и вдруг сказала: 

Забавно, мне такого прямо не говорили. Обычно кассиры просто улыбались и пробивали продукты. Но зато вспомнил слова жены о том, что меня всегда и в любом магазине запоминают, потому что я умею располагать людей к себе.
Я задумался и понял, что это правда. Меня помнят, улыбаются, практически всегда рады видеть, дают скидки и лучшие товары. Где-то познакомился с директором, где-то с менеджерами, ну и с простыми сотрудниками. 
 Хотя я всего-то делаю три вещи:
1. Помню, что они тоже люди, которые хотят хорошего отношения. Я стараюсь запоминать работников небольших магазинов по именам. Всегда благодарить их за помощь. Я сам лично работал кассиром и официантом когда-то и знаю, что это сложно и тяжело.
2.Если работники не особо заняты, можно спросить, как дела в магазине, рассказать пару смешных новостей, обсудить текущую ситуацию.
3. Стараюсь приходить к тем, кого запомнил. Как человек, работающий с людьми, знаю, что если к тебе возвращается клиент — это очень приятно. Значит, ты делаешь для него что-то хорошее. Нет приятней чувства, чем ощущение, что ты ценен и полезен.  Поэтому я всегда прихожу в магазин к тем сотрудникам, которых знаю. Ну и они тоже рады, ведь к ним пришел не ворчащий алкаш или склочный скряга, а адекватный покупатель.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>