<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-iordaniia-naskolko-opasno-tuda-ehat-russkomu-cheloveku-realnye-fakty-razrushaiuscie-stereotipy--5e38e97bd08df4334dde3e05">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Иордания: насколько опасно туда ехать русскому человеку? Реальные факты, разрушающие стереотипы ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  368
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[колорит]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ближний восток]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Восток – дело тонкое. Регион горячий, и обстановка там часто неспокойная…
Межнациональные распри и внутренние конфликты - вот чем известен Ближний Восток обывателю. Нам кажется, что там постоянно творятся небезопасные вещи, и это делает регион в целом не слишком привлекательным для туристов…                                                                                                                                                      
Иордания - это страна, которая безжалостно разрушает сложившиеся о регионе стереотипы, "выбиваясь из ряда вон" своей уникальностью.     
Если нас спросят об Иордании, мы скорее всего вспомним про Красное и Мертвое море, про пустыню и бедуинов, возможно, кое-что из Библейских легенд...
А между тем Иордания - самая спокойная и безопасная страна региона, более того - здесь один из самых низких уровней преступности в мире. И это не только религиозное воспитание. Это и планомерная работа властей. 
Но если вы сами совершите какую-то оплошность и попадетесь местной полиции, то вас скорее всего отпустят, сделав предупреждение. Здесь к туристам относятся снисходительно, да и взяток не берут от слова совсем. Удивительно, правда?
Кроме того, нарваться на личный конфликт с местными здесь также не получится. Иорданцы добродушны, толерантны и максимально адекватно относятся к туристам, а к русским питают особую симпатию.    
Угрозы комфортному отдыху, конечно, есть. Но не со стороны людей.
В пустыне и на дне морском водится несколько ядовитых видов. Встреча с ними – редкость, но обезопасить себя стоит.  Достаточно специальной обуви во время купания – так Вы убережете ноги от острых кораллов и нежелательных встреч с ядовитыми обитателями.  
Также не экономьте на хорошем гиде, отправляясь в пустыню. Никто не застрахован от встречи с ядовитым скорпионом. Хорошо, если на такой случай рядом будет толковый сопровождающий. 
Некоторую опасность создают проблемы с питьевой водой. Пустыня есть пустыня… Воду здесь, конечно, обрабатывают, но водопроводную лучше не пить. 
Весь отдых мучиться кишечными расстройствами – такое себе удовольствие. Покупайте бутилированную – это самый лучший совет.
С чем проблем нет – так это с едой. Девушки любят шутить, что самое опасное здесь – незаметно  обзавестись лишними килограммами. Всему виной обилие вкусной и недорогой пищи - попробовать хочется все!
Про особое отношение местных к русским читай здесь --&gt;
]]&gt;
 </text>
</doc>