<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/-kak-zavodit-sobaku-pomujski-5b67612968835200a9010390">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Как заводить собаку по-мужски]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[собака]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[питомцы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[животное]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[этикет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[щенок]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нашел отличный пример установления четких правил в семье, иллюстрирующий серьезный и ответственный подход, но при этом сделанный с юмором и вниманием к деталям. Некоторые пункты особенно прекрасны. 
Вольный перевод ниже. 
Мы сможем завести собаку, если каждый согласится со всеми нижеизложенными условиями: 
1. Папа никогда не должен убирать за собакой её отходы. Совсем. Отходы убираются детьми как минимум 3 раза в неделю к удовлетворению Папы. 
2. Собака обучена какать на боковом дворе (камни напротив забора соседа). Все члены семьи согласны, что нельзя оставлять отходы ни на переднем, ни на заднем газоне. 
3. Собака очень маленькая. Целевой вес 10 (зачеркнуто) 15 фунтов. 
4. Собака не линяет. Совсем (подчеркнуто). 
5. Собака не слюнявит и не сопливит. Все стороны согласны, что подобные виды собак неприятны. 
6. Собака не царапает пол. Папу не волнует, как это будет предотвращено — коротко подстриженные когти, прогулочные ботиночки и т.д. Все стороны согласны, что собака не может царапать пол. 
7. Папа никогда не должен купать собаку. Также, если Папа решает, что собака пахнет, один из детей купает собаку в течение 24-х часов. 
8. Если собака создает какой угодно беспорядок в доме и современные моющие средства показывают свою неэффективность, разрешается применение вредоносных химикатов для удаления пятен и/или запахов. 
9. У Папы есть неограниченное право вето на имя собаки. 
10. Собака не получит органической, гурманской или специальной диетической собачьей еды. Все стороны согласны, что старой доброй еды для собак достаточно. 
11. К собаке нет отношения как к ребенку или брату/сестре. Все стороны согласны, что собака это собака. 
12. Имя собаки не включается в семейную открытку на Рождество. Также, если фото собаки все же попало на рождественскую открытку, это может быть сделано просто случайно, т.е. собака не должна быть основным объектом для фото. 
13. Дети обещают никогда не переставать любить собаку или уставать от неё. Все стороны согласны, что ответственность за собаку лежит в основном на детях всю её жизнь. 
С условиями ознакомлены и согласны. 
Далее подписи всех членов семьи" 
Через две недели после подписания контракта мы получили трехлетнего белого и пушистого песика из приюта, который весил 15 фунтов, был обучен жить в доме, не слюнявил и не линял. Мы назвали его Кершоу (право вето не использовано). Уже прошло два года, и дети (им 12, 13 и 15) вполне справляются со всеми обязанностями. Кершоу ест сухую собачью еду из Trader Joe's, еще ни разу ничего не испачкал, так что применения вредоносных чистящих химикатов не понадобилось. Все (включая Папу) обожают пса, который стал фантастическим дополнением, хотя и не полноправным членом, нашей семьи. 
Фото  собаки (вверху) прилагается.  
 Оригинал: https://goo.gl/HkS71O 

 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>