<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/-mojete-dat-nemnogo-deneg-mne-nechego-est-skazal-tatuirovannyi-chernyi-kachok-ia-v-shoke-ot-povedeniia-amerikancev-5eec7b0f5b22211b8e3cb640">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[- Можете дать немного денег? Мне нечего есть, - сказал татуированный черный качок. Я в шоке от поведения американцев]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  88
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сша]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Эта история случилась, когда я был студентом и прилетел в США на лето по программе обмена Work &amp; Travel. Работал в Макдональдсе кассиром, параллельно подрабатывал в ресторане. Хотел скопить денег и вернуться домой чуть более богатым человеком. Типичная схема русских студентов на заработке.
Много всего меня удивляло меня в американцах, но одна вещь особенно. Это - их добродушие, что ли. Они всегда улыбаются, когда посмотришь им в глаза, приветливы, не хмурятся и  не злятся. Стараются помочь, подсказать, поболтать с тобой. 
Понятное дело, им может быть пофиг, мошенников и просто плохих людей везде хватает. Но всё же мне было очень непривычно от их участливости. И вот случилась одна история.
Зашел я как-то в кафе пообедать, купил себе сэндвич, сел за столик, ем. Вижу, заходит огромный черный качок в татуировках и кепке. Каково же было мое удивление, когда, вместо того, чтобы пойти к кассе и купить себе еду, он начал ходить мимо столов и клянчить деньги.
И смотрит такой выжидающе. 
Я мотнул головой и сказал нет. Он так же вежливо отходит и идет дальше. В кафе было много семейных пар, он не стесняясь начал обхаживать их.  Я потерял его из виду. Через пару минут черный качок снова попал в мое поле зрение, но уже, внимание, с кучей еды! Судя по всему, он реально умудрился наклянчить себе баксов 15 и купить обед. 
Я просто в шоке от того, как там себя ведут люди. Здоровенный верзила мог легко  поработать грузчиком и получить намного больший доход, чем 15 баксов, но ему проще клянчить еду. А другие американцы не жалеют денег и спокойно ими делятся. Сомневаюсь, что они его испугались, все-таки, общественное место. 
На мой взгляд, такая ситуация возможна, потому что люди в Штатах чувствуют себя в безопасности, психологически у них ощущение "профицита" в противовес русскому дефициту. И они охотно делятся всем, чем могут. Русские же наоборот с незнакомцами недоверчивы, не любят лишнего контакта и предпочитают не доверять таким вот попрошайкам.
Впрочем, и среди русских полно здоровых рукастых мужчин, которые, вместо того, чтобы  работать и зарабатывать, ноют, жалуются и спиваются. Стратегия у них иная, а внутри такая же лень.
А вы что думаете об этом?
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>