<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-mojet-li-mertvoe-more-umeret-pochemu-ono-tak-bystro-ischezaet-i-chto-govoriat-ekologi--5e48327da4666c694f89dfbd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Может ли Мертвое море "умереть"? Почему оно так быстро исчезает, и что говорят экологи ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  536
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мертвое море]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сирия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[израиль]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Уникальное, целебное чудо-озеро... главная достопримечательность ближневосточного региона и популярная мировая здравница с многовековой историей...
Но факт в том, что Мертвое море исчезает на глазах. За последние каких-то 30 лет береговая линия ушла от прежней границы на 2 километра(!), и его уровень падает - примерно на метр в год... 
Море стремительно превращается в грязную лужицу!...
В 80-е этот отель располагался прямо на побережье. 
Здесь был целый туристический комплекс - гостиница, душевые, сувенирные лавки - в общем, все для туриста. 
Годы сложились в десятилетия, метры - в километры... Теперь до заветных "грязей" туристов доставляет специальный поезд с вагончиками... 
Ну а что делать? Не перестраивать же отель каждые несколько лет...
Но главная беда, пожалуй - геологические процессы, которые происходят на месте бывшей "зоны моря". Земля здесь буквально уходит из-под ног.                           
Вот так масштабно выглядит это явление со спутниковых снимков. Многие воронки просто гигантские. 
В общем-то, дефицит влаги и засушливый климат - это проблема всего региона. И питание озеру перекрывают со всех сторон. 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Это и многочисленные плотины и дамбы, предназначенные для орошения фермерских хозяйств, и испарительные бассейны, при помощи которых как Израиль, так и Иордания производят фосфатные удобрения.
Причем строительство резко активизировалось именно в 94-м, после заключения мира между Израилем и Иорданией. Случайно ли? Вопрос открытый... Но воду в регионе поделили почти всю.
Масштабы пересушивания, конечно, катастрофические. Темпы сокращения площади моря только растут, и пока неизвестно, на какой отметке процесс остановится.
По всем законам физики и химии рано или поздно экосистема прийдет в равновесие. Процессы водопоглощения и испарения компенсируют друг друга, и уровень закрепится на какой-то определенной отметке. 
Озеро способно поглощать влагу прямо из атмосферы. Так что перекрыть ему питание полностью у человечества просто не получится...


]]&gt;
 </text>
</doc>