<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/-mujchina-u-menia-telefon-sel-mojete-napisat-sms-moei-podruge-proiznesla-horosho-odetaia-jenscina-5eb40a12a68c606b7cc623dc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[- Мужчина, у меня телефон сел. Можете написать смс моей подруге? - произнесла хорошо одетая женщина.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7629
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знакомства]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Эта история случилась совершенно в обычный день, когда я ходил по торговому центру и искал магазины, где продают костюмы.
В один момент меня остановила  хорошо одетая женщина и попросила написать её подруге жалобную смску. Обычно я на все просьбы, кроме "как пройти", не реагирую, но тут прямо интерес взял. Я был уверен, что здесь что-то не то, но решил себя не выдавать. 
Я написал, отправил. Женщина (очевидно, Катя) поблагодарила меня и пошла по своим делам дальше. Я сразу понял, что вся эта история ложь, а девушка воспользовалась предлогом, чтобы взять мой номер. Слишком неестественно себя вела и слишком широко улыбалсь. Ну не могут так дамы реагировать на опоздания. Проще найти зарядку, чем давать неизвестным мужчинам номера своих подруг.
Наверняка какой-нибудь тренер по знакомствам дал девушкам задание, вот они и выполняли его. Сам так же делал. 
Размышляя обо всём этом, я продолжил бродить по торговому центру. Вечером, когда пришел домой, случай совсем вылетел у меня из головы. 
На следующий день с того самого номера приходит смс: "Спасибо, что выручил, ты очень помог". Ну разумеется. Эта Катя попросила в ТЦ написать сама себе, а потом  не заморачиваясь написала мне обратно. Не представилась, не пошутила, что сожалеет о таком обмане. Интрига, мол, ответь мне. 
Отвечать я конечно же не стал, жена бы не поняла. Вообще, я не одобряю я ложь даже в таких маленьких масштабах. Мало ли как она потом может использовать мой номер, либо обмануть еще каких-то мужчин. С маленьких обманов начинаются более крупные. 
Возможно, девушка потом сама поняла некорректность своего метода и стала пользоваться другими, более честными и искренними, как и подобает женщине. 
А что бы сделали вы?
PS. Ну ладно ладно, может если был бы холостяк и помоложе, может и порадовался бы такому подходу. А сейчас я старый ворчун))
Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>