<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-mujchiny-uje-ne-mogut-jensciny-bolshe-ne-hotiat-pochemu-v-iordanii-ischezaet-mnogojenstvo--5e46b72fa4666c694f89cd9c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Мужчины уже не могут, женщины больше не хотят... Почему в Иордании исчезает многоженство ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1077
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«Сколько жен хорошо - три или одна?»


Если в прошлых веках многоженство здесь было нормой и очень частым явлением, сегодня картина меняется. 
Главная причина - прогрессивная политика королевства. За последние десятилетия произошел ряд пенсионных и образовательных реформ. 
Теперь очень выгодно получить высшее образование и в последующем - хорошую работу. И учиться нужно хорошо, иначе в престижный вуз не возьмут - только в "техникум".
Поэтому с каждым годом восточные женщины становятся все более независимыми и самостоятельными, все более активно включаются в социальную, политическую жизнь, строят карьеру. 
Около 30% иорданок сейчас работают(!) - неслыханная цифра для арабской страны, где совсем недавно женское образование вообще отсутствовало как явление. 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 

И уж тем более, не хотят довольствоваться ролью второй жены, каким бы завидным и состоятельным женихом не был кандидат. 
Мужчины вовсе не страдают от женской самостоятельности. Как ни странно, молодые люди и сами стремятся найти работающую девушку с образованием. 

Во-первых, такая девушка интереснее, потому как постоянно развивается, эрудирована и умеет произвести впечатление...айти единственную...
Ну а во-вторых, это большое подспорье для молодой семьи. Многие мужчины мечтают разделить финансовую сторону брака со своей половинкой. 
Полностью содержать двух жен - им и не покарману, и не по силам...)
В общем, все как у нас, у европейцев... "Границы миров" стираются :)
]]&gt;
 </text>
</doc>