<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/-mujchina-u-menia-net-deneg-na-edu-mojete-otpravit-mne-500-rublei-napisala-simpatichnaia-devushka-5ecaaf510676e475b220d76e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[- Мужчина, у меня нет денег на еду. Можете отправить мне 500 рублей? - написала симпатичная девушка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1275
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мошенничество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Мне постоянно пишут незнакомые люди с разными предложениями — от рекламы и просьб помочь в сложных ситуациях до взломанных друзей, которые просят 10000 рублей в долг до послезавтра.
Конечно, большинство таких случаев это банальый развод. Я им не отвечаю,  но иногда развлекаюсь. Прошу прислать фотку паспорта или сделать аудио, большинство разводил сразу сливается.  Остальным  я рекомедую обратиться в любой благотворительный фонд, который с радостью поможет. Я сам в один из таких жертвовал деньги.  
Но однажды Вконтакте мне написала девушка с пронзительным сообщением, что она находится чуть ли не в рабстве в маленьком российском городе, куда приехала с Украины на заработки. Мол, хозяин конторы, зарплату задерживает, нечем платить за квартиру и продукты, а  обратиться за помощью не к кому, сирота.
Сразу прислала паспорт и фотку себя с ним, чтобы снять сомнения. Выглядела на фото грустно и устало. Это был первый случай, когда я дал слабину, хотя всё ещё был уверен, что здесь что-то не то.

Я попросил карту Сбербанка и она отправила мне фотку своей карты. Я перечислил ейденьги.  Девушка  поблагодарила меня, а я пошел заниматься своими делами.  -
Положа руку на сердце,  я все равно был убежден, что это ложь и девушка мошенница. Ну не билось у меня всё это, хотя все доказательства она предоставила - фото, аудио, Видео. Страница Вконтакте полупустая. Красивая история. Но я сказал себе: "ок, это первыйи последний раз, когда ты кому-то помогаешь вот так без проверки. Давай посмотрим, что будет дальше". 
Прошло пару дней, я забыл о ситуации. Потом вспомнил, зашел к ней на страницу - а она заблокирована за мошенничество. Ха, так и думал. Честно говоря, даже денег не особо жалко было. Хороший опыт.
С тех пор прошло 3 года. Совсем недавно, может 3 месяца назад, я наткнулся на сообщение в какой-то группе вконтакте, где была эта же девушка с другого аккаунта с тем же именем и фамилией и той же ситуацией — паспорта нет, на еду денег нет, зарплату задерживают.  Думаю, так эта мошенница и живет.   В общем, история из разряда "нефиг верить всем подряд". 
А что бы сделали вы на моем месте?
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>