<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-nauchu-kaifovat-i-udivliatsia-3-pravila-puteshestvii-ot-blondinki-posetivshei-38-stran-5e31d3fcbcb94478387df111">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Научу кайфовать и удивляться. 3 правила путешествий от блондинки, посетившей 38 стран✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  21
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[настя торшина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[секреты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть стереотип,  что после 25-й страны все места и уголки планеты становятся «на одно лицо»… 
Я испытала что-то подобное лишь однажды, отправившись в путешествие нон-стоп на полгода... Это был тот еще вызов! 
Сделала передышку, чтобы вернуть себе то неуловимое чувство новизны, яркости, которое тебе дарит путешествие...
Это касается абсолютно всех аспектов путешествия. Я выбираю страны, которые мне наиболее интересны, места, которые притягивают именно меня. 
Я иду за своим интересом, иначе зачем все это? Для галочки? Должен быть драйв изнутри, жгучее желание, которым ты заразился.
Мне плевать на степень популярности места, на стереотипы вокруг него, на наличие восторженных отзывов. 
И никогда не сравнивай свои новые впечатления! Выкинь из головы все стереотипы и навязчивые ассоциации - и просто смотри во все глаза, будь в моменте, впитывай, проникайся. Живи этой маленькой жизнью. 
Быть открытым новому, пускаться во все авантюры, быть жадным до приключений и новых людей - вот что тебе нужно!  
Путешествие - не карта местности с пунктами назначения. Это всегда только твое приключение, и оно не будет похоже на тысячи других.
Неожиданности в пути, случайные «не случайные» люди, интересные уголки, скрытые от туристических потоков…
Поверь, этот мир знает, что показать именно тебе, какие именно находки окажутся для тебя самым ценным сокровищем. 
Очень часто в путешествиях я нахожу недостающие пазлы к своей картине мира, ответы на волнующие меня вопросы, личные инсайты и озарения… 
А что тебя больше всего вдохновляет во время путешествий? Люди, инсайты, пейзажи, а может, особое чувство свободы? Делись, мне безумно интересно!
Твой гид - Настя Торшина.
]]&gt;
 </text>
</doc>