<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-o-chem-mechtaet-mujchina-posle-40ka-sprosila-sibiriaka-o-ego-mechtah--5e317165976be707bbd9b46b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[💫 О чем мечтает мужчина после 40-ка? Спросила сибиряка о его мечтах 💫]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  214
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сибирь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мечты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[русский человек]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[широкая душа]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Это случилось в походе по осеннему Алтаю. 
Правда поход выдался вовсе не осенним. Навалило примерно 25 см снега - и мы увидели настоящую русскую зимушку... 
Нам пришлось ночевать в палатках при температуре -13 C -  к такому мы были не готовы. Благо у нас было по два спальника на каждого, их передали нам ребята из прошлой группы. Иначе - мы бы там просто околели.
У нас был настоящий конный поход. Мы прошли километров 25 по горам и по лесу на конях... В этих местах просто умопомрачительные виды. Мороз при этом еще добавлял ощущения космической, нереальной красоты этих мест...
А все потому, что  нас сопровождал настоящий профи...
Михаил при всем своем профессионализме - очень интересный мужчина, наделенный магией обаяния. 
Я очень люблю таких уютных и надежных людей, которые располагают к себе с первых минут. Я решила непременно взять у него интервью - я давно коллекционирую мечты людей, встречающихся мне в путешествиях... 
Михаил - житель маленького глухого поселка вдали от Чуйского тракта, вдали от областного центра - в Замульте. Он радушно приглашает всех приехать на Мультинские озера, посмотреть, как круто и красиво на Алтае...
Смотри полное интервью с этим прекрасным душевным сибиряком и заряжайся его любовью и добротой! 

 ]]&gt;
 </text>
</doc>