<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/-obscii-otvet-na-vopros-kak-prokachat-svoiu-disciplinu-esli-s-nei-problemy--5a91b74e168a912159e134fe">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Общий ответ на вопрос "Как прокачать свою дисциплину, если с ней проблемы"? ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лидерство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Сама мысль простая: развить свою внутреннюю дисциплину сначала можно только через внешнюю дисциплину, то есть, внешнюю стимуляцию. И никак иначе. 
Невозможно развить способность заставлять себя самого по себе, просто так, пока вас кто-то (или что-то) сначала не будет заставлять какое-то время. Проще говоря, нужна необходимость, нужда. Это может быть нужда в виде голода или холода, долг (денежный или моральный), наказание и штрафы. Но если необходимости нет, то вы будете сидеть как негр под пальмой из анекдота, к которому приехал предприниматель и пытался его уговорить делать банановый бизнес. На что негр резонно отвечал, что ему и так хорошо. 
Европейцы развивались быстрее африканцев потому, что их толкала на это нужда, необходимость бороться с холодом («зима близко») и множество соседей, с которыми нужно договариваться и вести дипломатию в тесном пространстве. Это была первая часть – биологический фактор необходимости. 
Вторая часть – социально-культурный фактор необходимости. Здесь нуждой является воля рядом находящихся людей, которые вас заставляют что-то делать ради своих целей. Первые заставляющие в жизни любого человека это родители. 
Историческое отступление: я давно интересуюсь темой диких детей (feral child), которые были выращены животными, т.е. не контактировали с цивилизацией. Благодаря этой теме я понял очень важную вещь: человек, не попавший под влияние людской культуры, не способен к мышлению, а значит, к анализу, планированию, моделированию будущего, с большим трудом поддается обучению, умению говорить, выражать свои мысли, не говоря уже о полноценной интеграции в социум. И конечно, он не умеет себя заставлять ради какой-то задачи действовать, он лишь реагирует на действительность так, как это делают животные. Исторические факты показывают, что 100% таких детей не смогли обучиться нормальной речи, были плохо адаптированы, и рано умерли. Маугли и Тарзан – вымысел, люди не способы обучиться быть людьми у животных. 
Из этого следуют пара важных выводов: 
Вывод 1: Человек, не находившийся под влиянием других людей с детства, не способен быть дисциплинированным и действующим ради осмысленных целей. Вообще. В принципе.
Вывод 2: Родители являются нашей первой внешней стимуляцией для развития дисциплины. Они задают вектор, направление, заставляя нас делать что-то полезное с их точки зрения, и сулят определенные последствия: поощрения или наказания. Они обучают нас речи, развивают мышление, требуют определенным образом действовать. Выполнять обещания. Хорошо учиться. Мыть посуду и убирать за собой. Быть честными. Строить карьеру. Или не заставляют, и дисциплина остается не развитой. Особенно на дисциплину влияет отец, и я об этом писал в отдельном посте. 
Что делать, если родители "недодали" дисциплины? Конечно, бессмысленно винить их. Они сделали что могли, теперь остается действовать самому. Но как, если я сам ранее сказал, что невозможно стать дисциплинированным самому по себе? 
Самый простой вариант: нанимать виртуального «отца» — тренера. Тренер является в психологическом смысле отцовской фигурой, то есть, человеком, который заменяет отца, заставляя вас действовать и обучая тому, что умеет сам. Именно тренеры во взрослом осознанном возрасте дают человеку внешнюю стимуляцию, дисциплину, которая потом становится внутренней, вашей личной привычкой, умением задавать цели в какой-то определенной области. Именно тренеры дают огромный рост в любой сфере, и именно поэтому богатые люди окружают себя тренерами всех видов для быстрого развития. 
Что делать, если на тренера нет денег? Создайте себе условия, в которых у вас есть значимая внешняя фигура (аналог тренера), наказание и осуждение от которой будут для вас болезненными – это может быть ваша женщина, авторитетный знакомый или советник, друг, с которым вы поспорите. Рассказывайте им о своих планах, тогда при их выполнении восхищение и уважение к вам будут расти, а при невыполнении – вы будете чувствовать сильный стыд и неприязнь, а ваш авторитет будет падать. Это создаст вам стимул к тому, чтобы больше не сливаться. 
Еще одним прекрасным внешним культурным стимулом являются публичные обещания – декларации (для тех, кто знаком с БМ). Или просто записи в соцсетях в стиле «обязуюсь за ближайшие 2 месяца сбросить 10 килограмм и постить фоточки из спорзала». В данном случае значимой фигурой будет сам социум, группа ваших знакомых, которые вас читают, и которые могут осудить за невыполнение обещаний. 
Я сам использую такие приемы – когда-то Настя читала мои отчеты и мне было очень стыдно не делать задачи, которые я планировал. Сейчас я пишу публично обещания о том, как я буду N дней писать статьи, какие курсы и когда я проведу, и слиться мне намного сложней. И чем больше я обещаю такие вещи для других, тем проще мне это становится делать внутри для себя, и тем меньше со временем мне нужны внешние стимулы. 
Вопрос лишь в том, есть ли некий мета-навык, который позволяет всегда и во всех областях быть дисциплинированным, и можно ли нанять такого тренера? Это предстоит выяснить. Сначала я думал, что это невозможно, но чем больше работаю со своим клиентами, и чем больше тренирую дисциплину сам, тем больше понимаю, что такой навык вполне может существовать. To be continued. 
]]&gt;
 </text>
</doc>