<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/-opyt-vipassany--5a295d605f49671e664185ea">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Опыт випассаны ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  14
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самопознание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[эзотерика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[философия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[

В этом посте я хочу рассказать о своем опыте прохождения 10-дневного курса випассаны в Москве. 10 дней молчания и медитаций. Как уже писал ранее, опыт очень впечатлил меня. И с точки зрения практики, так и с точки зрения своей теории. Которая, на мой взгляд, прекрасно ложится на те научные знания о мире, которые у меня есть. 
Я не буду излагать подробное описание того, что было, поскольку подобных статей очень много, а просто поделюсь тезисно некоторыми моментами, которые посчитал важными. 
1. О самой технике 
Випассана это техника по избавлению от привязанностей и зависимостей, и, таким образом, по избавлению от страданий, которые порождают эти самые зависимости. Неважно, будь то кофе, деньги, лекарства, алкоголь, игры, привычка злиться, или что-то еще. 
Это не значит, что я был наркоманом в бытовом смысле, и поехал на випассану, потому что ужасно страдал. Нет, конечно. Я, как и другие, просто из-за чего-то постоянно переживаю, и мне было интересно узнать, как с этим работает данная техника. Я не знаю ни одного человека, который бы не страдал по той или иной причине, когда что-то не получал. О, ужас, плохая погода, мне так плохо. О нет, я сорвал такую сделку, мне так плохо. Я ужасно устал, надо выпить, иначе я не расслаблюсь. Сотрудники плохо работают, бесят меня все. Надо что-то сожрать, а то я нервничаю. Она мне не пишет, мне так плохо. Он мне не звонит, мне так плохо. 
Со всем этим випассана учит работать. Через простые и понятные упражнения и действия, которые доступны человеку любого социального уровня, образования, ума. 
Через простую технику медитации на своем личном телесном опыте випассана показывает, как можно избавиться от страданий и не реагировать на негативности, которые порождает наш ум, не получая желаемое, или страстно стремясь к чему-то желаемому. Ведь если мы чего-то страстно хотим, мы страдаем, пока не получим это. А потом, когда получим, начинаем бояться потерять. И когда теряем, снова страдаем. Таким образом идет бесконечный цикл переживаний. Хочу-хочу-хочу-получил (краткое мгновение)-боюсь потерять -боюсь потерять – потерял-ужас-ужас-ужас. 
В этой технике нет мантр, визуализаций, поклонения идолам или божествам, в ней есть только одна задача — наблюдать физические ощущения в своем теле, не реагировать на них, и наблюдать, наблюдать, не реагируя ни на приятные ощущения, ни на неприятные ощущения. И чем больше это делать, тем меньше становится привязанностей. По сути, как ученый, который беспристрастно наблюдает и регистрирует переживания, не реагируя на них, а лишь смотря со стороны. Таким образом, мы учимся балансу и не вовлеченности. 
Это коррелирует с тем, что я знаю о работе мозга. Наша психика работает за счет огромного количества нейронных связей, которые порождены в течение жизни. Упрощенно говоря, мы видим сладкое – радуемся. Видим паука – боимся. Эти реакции ведут нас. И мы является их заложниками. Если же следовать технике випассана, то не реагируя, мы не даем ходу этим нейронным связям, и они ослабевают, ослабевают, ослабевают, пока не исчезнут. Мы больше не боимся пауков, и не стремимся объедаться сладким, как только видим его. 
2. О религии и науке 
Для меня было открытием узнать, что випассана никак не связана с религиями, и является просто техникой, научной техникой, которая рассказывает о связи ума и тела. Эта техника доступна для человека любой конфессии, будь то христианин, мусульманин, буддист или кто-то еще. 
Еще одним открытием для меня было узнать, что Будда (представим, что он реально существовал и был просто обычный человек) — это автор данной техники. Но он не был религиозен и был против того, чтобы из его учения делали религию. Он лишь хотел дать всем людям простой метод избавления от страданий. И всё. Но после его смерти некоторые люди захотели превратить его технику в набор ритуалов и обрядов.
Также интересно, что многие ученые испробовали эту технику и нашли её интересной. Они приезжали, практиковали, а потом писали об этом. Один космический инженер, занимающийся металлами, даже сравнил випассану с методом очищения металла от примесей, что забавно и точно. 
3. Организация 
Классическая випассана, как её преподает известный учитель С.Н.Гоенка (о нем ниже), предлагается бесплатно. Вы не платите ни за проживание в центре, ни за еду, ни за что. За вас практически всю работу делают служащие, которые являются старыми студентами, т.е. хотя бы раз прошли курс. Можно отблагодарить центр пожертвованием, на которые он и ведет свою деятельность. 
Почему так сделано? Этому есть интересное объяснение: по сути это погружение в жизнь монастыря. Монахи отрекаются от обычной жизни, не работают, а только практикуют свое учение. Они не могут работать и живут подаяниями. Участники курса випассана делают то же самое, отрекаясьна 10 дней от мира и максимально концентрируясь на медитациях. 
4. Дисциплина 
На курсе жесткая дисциплина, которая призвана на 100% погрузиться и попробовать технику в её чистоте, не отвлекаясь ни на что. 
На протяжении все курса нужно молчать, физические контакты не разрешены (даже рукопожатия), мужчины и женщины живут на раздельных территориях и практически не видятся, и весь день расписан по строгому порядку. 
Телефоны, ручки, книжки запрещены, они сдаются на хранение на все время. 
Расписание примерно такое: в 4 утра подъем, 2 часа медитаций, завтрак, 3 часа медитаций, обед, 4 часа медитаций, полдник, 2 часа медитации и вечерняя лекция. То есть, 11 часов медитаций с перерывами на обед и лекции. Некоторые, попав на курс, думали, что это прекрасный отдых — молчишь себе, спишь и медитируешь, красота. Но это большой-большой труд, который требует такой же большой решительности. Очень большой! 
На курсе просят не использовать никакие религиозные вещи, изображения, молитвы, которые вы привыкли использовать. 100% погружение в технику без отвлечения на что-то иное. 
Конечно, можно уехать, никто держать не будет. И некоторые уезжали, потому что было сложно. Но из нашего потока в 100 человек это было лишь 5. 
5. Ощущения 
О, тут можно написать много страниц. 
Как я на первый же день, несмотря на то, что Настя проходила курс и много чего мне рассказала, понял, что меня ждет тотальная жопа. В первый день в 4.30 утра я сел медитировать и понял, что у меня болит спина, болят ноги, и я не могу уже дождаться, когда первые два часа закончатся. Но таких часов будет еще много. Я изнывал, изнывал, изнывал, но терпел. Понимал, что деваться вообще некуда. 
Как на третий день я удивленно понял, как это круто сидеть и наблюдать дыхание. Как это успокаивает, умиротворяет. 
Как я на четвертый день понял, что можно сканировать свое тело на предмет ощущений, как будто я компьютерный сканер, и не реагировать на боль. Нет, не так. БОЛЬ, БОЛЬ БОЛЬ БОЛЬ, ПУЛЬСИРУЮЩУЮ БОЛЬ В НОГАХ. Оказывается, можно действительно просто наблюдать за этим ощущением и отстраненно смотреть на него. Тогда боль уходит. Или становится меньше. 
Или как я узнал, что много злюсь. Меня бесили все подряд. Сзади кто-то шмыгал. Справа кто-то ворочался. Слева сидел непоколебимый титан, который не шевелился, и я страдал, что не могу так. В моей комнате кто-то храпел. Кто-то шумел. Все они бесили меня. И я понял, что много злюсь, реагируя на то, что делают другие люди. 
Эта же злость невероятно нагревала меня, я очень сильно потел во время медитаций, даже если было холодно. Все приходили в зал в свитерах, накутывались одним, двумя пледами, а я сидел в чертовой футболке и потел. Потел. Потел. Я очень много злился. 
Иногда я думал, что я ЧЕРТ ВОЗЬМИ ВСЕ ПОНЯЛ, Я ПОНЯЛ ЧТО БОЛЬ МОЖНО НАБЛЮДАТЬ И НЕ ШЕВЕЛИТЬСЯ, я понимал что какой же я крутой, а потом через 5 минут боль становилась такая невыносимая, что я молил и молил чтобы медитация кончилась, иначе я сейчас просто вскочу и заору и буду биться об стену. А потом боль уходила. И я успокаивался. 
Так я понял, что все проходит. На своем опыте. Боль приходит и уходит. Радость приходит и уходит. Всё приходит и уходит. Но понял не умом, а на практике. 
6. Гоенка 
Отдельно хочу сказать про учителя Випассаны С.Н. Гоенку. Бирманец по рождению, он самый известный популяризатор Випассаны в мире. Его даже приглашали на лекцию в ООН. 
Он сам уже умер, но его наследие живет через аудио-лекции, которые мы слушали. И я могу сказать, что это одни из самых прекрасных лекций. Гоенка был по-настоящему одаренным оратором. Он одновременно и мягкий, и жесткий, и успокаивающий, и вдохновляющий. Он точно знал, что говорить, как говорить, умел повторять по нескольку раз одно и то же так, чтобы это было не скучно, а вдохновляющие. Его фразы добавляли силы во время самых тяжелых периодов. 
Приходишь с утра, а он встречает тебя фразами “Start again. Staaart again with a calm and a quiet mind”. И это успокаивало. 
В середине медитаций говорил “Continue to work. Continue to work”, “Work diligently, work patiently, work persistently”. 
И сидишь такой и думаешь: «да, черт возьми, я буду работать, я буду работать». И это помогало. 
Гоенка был из богатой семьи, он был предприниматель и общественный деятель. Как он сам хорошо пошутил: «мне повезло, что я богат, потому что я знаю, что деньги не добавляют счастья и не уменьшают страданий». 
Он был максимально за науку и отдаленность от религии с целью показать, что метод не является сектантским и доступен всем. 
Ну и просто Гоенка выглядел так, что всем своим видом внушал доброту и спокойствие. 
7. Выводы 
Их так много, что напишу только те, которые впечатляют прямо сейчас. 
— Несмотря на жесткий режим, я прекрасно спал. Оказывается, 6 часов сна (с 22 до 4) может быть очень даже достаточно. Медитации, несмотря на боли и переживания, расслабляют и успокаивают. 
— У меня есть старая привычка в сложные моменты грызть ногти. Конечно, это нервы. Так вот, на курсе я ни разу этого не делал. Ногти выросли, я их вообще не трогал. Все нервы выходили через медитации. 
— Я на собственном личном опыте увидел, как боль проходит, если не реагировать. Сначала я вставал с медитаций, и я мог только скрюченно ковылять, потому что все болело, а в какой-то день боль взяла и прошла. Её как будто не было. 
— Если теряешь баланс, все летит к черту. Особенно это было заметно, когда сидишь такой во время медитации, держишь баланс ума, все хорошо, и вдруг закрадывается мысль «вау, как круто я сижу, надо не потерять баланс». И ТУТ ЖЕ становится больно, концентрация теряется, ты думаешь «нет, нет, не теряй баланс!!» и все становится еще хуже. 
— Если тебя кто-то бесит, то даже если он исчезнет, уйдет или исправится, тебя начнет бесить кто-то другой. Это неизбежно. Только наблюдая раздражение и не реагируя, все пройдет. 
— На своем опыте увидел, что я могу совершенно точно получать радость, просто сидя с чайком на пеньке или наблюдая чувство почесывание на щеке, и могу невероятно беситься, что кто-то просто сзади меня просто шмыгает носом. 
— Медитация - это совмещенное мужского и женского, то есть, то самое разделение, о котором я часто говорю. Мужское в медитации - это твердая решимость дойти до конца, прожить все испытания. Буквально прямая спина. Женское - это расслабленность всего остального, наблюдение за своими ощущениями, переживаниями, умение смиряться с болью и умеренно радоваться. В правильном соединении этих частей и есть баланс.
— Все мы умом понимаем, как важен баланс, как нужно понимать и знать себя, как важно не реагировать, но это интеллектуальное понимание. Когда проживаешь это на своем опыте, через боль, только тогда становится на 100% понятно, что делать. И то нужна практика, практика, практика. Continue to work diligently, work patiently and persistently. ]]&gt;
 </text>
</doc>