<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/-pojaluista-prodoljaite-eksperiment--5ba4cc08b51d5e00a90fee08">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ ПОЖАЛУЙСТА, ПРОДОЛЖАЙТЕ ЭКСПЕРИМЕНТ ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[эксперимент]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подчинение]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Социальная психология знает немало великих и запрещенных (уже) экспериментов, которые показывают, что люди чрезвычайно внушаемы, стоит только им попасть в группу других людей, не в тот социальный круг, и поддаться влиянию авторитета. 
Хочу рассказать про несколько самых известных экспериментов, которые наглядно показывают как окружение влияет на нас. 
Крайне впечатляющая история о том, как люди отвергали очевидную реальность под влиянием группового давления. 
Суть: группе людей показывают 3 черных прямых линии якобы для проверки зрения, просят сказать какая линия длиннее (см. картинку внизу статьи). По размеру все палочки разные, но самая длинная весьма заметна, ошибиться трудно. Все, кроме одного человека, подставные. Они специально врут, что это линия А, хотя линия B ну очевидно длиннее. Реальный испытуемый сомневается, и в конце тоже говорит, что линия А длиннее . Выражение его лица на видео особенно поражает — от удивления и иронии к сомнению и смирению. 
Конечно, не все подчинялись, но около 35% (целая треть!) показывали послушание под давлением большинства даже в такой очевидной задаче. Дискомфорт от того, что ты не такой как все, заставляет совершать глупые поступки, но какая разница, если все против тебя? 
Есть видеозаписи экспериментов, их повторяли, и они всегда давали похожие результаты. 
Один из самых известных экспериментов, запрещен в изначальном виде. 
Суть: к подставному доктору приводят реального испытуемого, и просят задавать простые вопросы другому испытуемому, фальшивому, как и доктор. Испытуемому говорят, что, если отвечающий ошибется или не успеет ответить вовремя, надо бить его слабеньким, но неприятным током. Постепенно доктор просит повышать напряжение. Отвечающий начинает кричать. Естественно, током никого не бьют, подставной кушает пончики, а кричит голос с магнитофона. Реальный человек спрашивает "все ли ок?" у доктора, тот, не отрываясь от газеты спокойно и твердо говорит "продолжайте эксперимент", "пожалуйста, продолжайте эксперимент", "продолжайте задавать вопросы". В какой-то момент отвечающий вообще перестает отвечать, реальный человек сильно нервничает, просит проверить отвечающего, но ПРОДОЛЖАЕТ СЛУШАТЬСЯ. Видео реально поражает. 
Лишь 12% отказывались продолжать эксперимент, больше 60% доходили до конца шкалы напряжения, которое становилось опасным для жизни. Большинство подопытных это не останавливало. Почему? Рядом руководитель и он берет на себя ответственность. Стали бы они в обычной жизни бить людей током? Хороший вопрос. Но когда ученый говорил: "пожалуйста, продолжайте эксперимент", остановиться было сложно. 
Интересный момент: если приходил подмастерье доктора или посторонний человек (оба подставные) якобы подменить доктора, то реальный испытуемый переставал слушаться и отказывался бить током. 
Есть видеозаписи реальных экспериментов, можно найти в интернете. 
«Как хорошие люди становятся злыми». Также запрещен в изначальном виде. 
Суть: группу студентов случайным образом разделили на две категории – охранники и заключенные. Заключенных поместили в импровизированные камеры в подвале университета, отобрали одежду и надели робы заключенных, а охранникам раздали форму и темные очки, и сказали, что можно все, кроме физического насилия, вплоть до оскорблений и унижений. 
Охранники с каждым днем становились все более жесткими, а заключенные все более послушными. Охранники уже через 3 дня придумывали все более изощренные наказания, а заключенные все больше слабели и безмолвно подчинялись. Двое заключенных оказываются эмоционально сломлены, их приходится исключить. Эксперимент, планируемый на месяц, не продержался и 6 дней. 
Мы внушаемы. Послушны. Склонны к подчинению. Наша основная особенность как людей — подчиняться приказам, даже если это не выгодно организму. Внушение — древнейшая форма воздействия на психику. 
Что делать? Учиться... не реагировать. Сопротивляться. С помощью силы, логики, своих личных правил, которые нельзя нарушать. По одной из теорий, наука появилась именно для того, чтобы критично воспринимать реальность, и не верить тому, что говорят и просят сделать другие. 
Если не получается — ищите тех, кто внушает хорошее. Именно поэтому многие тренеры (и я в том числе) советуют менять свое окружение на тех, кто похож на вас, кто желает того же, что и вы. 
Иначе окружение будет создавать давление на вас совсем в иную сторону. Просто потому, что такова природа человека. 
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>