<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/-pro-jiznennye-principy-i-aksiomy-5b99862706d85100aeeedf42">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Про жизненные принципы и аксиомы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  10
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лидерство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все помнят из курса школьной геометрии, что аксиомы не требуют доказательств. Но мало кто помнит, зачем это нужно. Смысл аксиомы не только в том, что утверждение принимается истинным само по себе, а в том, что на таких постулатах выстраивается все остальная логика и доказательная база. Образно выражаясь, это фундамент, на котором будет строиться здание. Нет фундамента – нет ничего. 
Если с математикой все понятно, потому как без аксиом невозможно что-либо было доказать, то вот с жизнью все сложней. 
В своей работе я регулярно, нет, даже невероятно часто вижу, как люди не могут принять решение, потому что мечутся между двумя вариантами, но никак не могут понять, какое лучше. Увольняться со скучной и высокооплачиваемой работы, переезжать в Москву в поисках лучшей жизни? А если не получится? Старую работу потеряю, новой не будет, и что тогда? Или вот еще: работать много и игнорировать развлечения, или больше времени отдавать на отдых, веселиться, но меньше зарабатывать? Когда начинаешь копать вглубь каждого решения, то за ним будет бесконечная рекурсивная цепочка объяснений, им не будет конца. 
Так люди попадают в невротичное состояние «Буриданового осла», когда невозможно выбрать, и страдают, даже не сделав шаг. 
Объяснения, объяснения, объяснения, и никакого удовлетворения от реализации. 
Именно тогда на помощь приходят жизненные принципы – совершенно такие же аксиомы, как в математике. Если ты точно знаешь, что в жизни важнее всего деньги, то у тебя даже не будет вопроса, развлекаться или работать. Если ты точно знаешь, что в крупных городах работа и жизнь лучше, чем в маленьких, для тебя не будет стоять вопрос, оставаться или уехать. 
Первейшие аксиомы появлялись очень давно: око за око, зуб за зуб, рыцарский кодекс, понятие чести. 
Эти принципы не требуют никаких доказательств или объяснений, они просто есть и все. Почему нельзя бить женщину? Этому нет рациональных причин. В некоторых культурах можно, в некоторых нельзя. Почему нельзя нападать сзади? Смотря когда и для кого. Кто-то нападает, а кто-то нет. У каждой стратегии есть свои преимущества. 
Просто в какой-то момент какой-то человек понимал, что, если он здесь и сейчас не выберет какую-то основу для будущих поступков, он будет каждый раз попадать в одну и ту же ситуацию, и будет страдать. 
Жизненные принципы являются культурным аналогом генетических инструкций. Что делает ген? Он приказывает структурам организма вести себя строго определенным образом. Аналогично и с аксиомами. Поступать так каждый раз в ситуациях с заданными критериями. Принцип – это однажды принятое решение, которое избавляет от необходимости мучиться каждый раз. Марк Цукерберг купил десятки одинаковых серых футболок, чтобы не решать, в чем он будет выступать на очередной конференции. Ресурсы мозга ограничены, и нет смысла генеральному директору огромной компании мучить себя каждый раз по маленькому поводу. 
Продуктивные люди отличаются от других в том числе четко отлаженной системой принципов в жизни. Ведь если они будут по каждому поводу задаваться миллионом вопросов, как поступить, они не продвинутся ни на шаг. 
Несчастные и непродуктивные люди наоборот отличаются тем, что у них нет принципов, они хаотичны, у них в голове путаница из противоречивых инструкций и установок, которые только ухудшают их состояние. 
Три закона робототехники — прекрасный пример аксиом. Но это роботы. Люди многогранней и сложней, но даже для нас есть набор аксиом, отличающийся простотой. Это религиозные заповеди. По крайней мере, я знаком с христианскими и буддистскими. Как бы я не относился к религии, полезность их принципов глупо отрицать. Они хороши. 
Сейчас я учусь и учу других людей выстраивать такую аксиоматику. Без неё принятие решений бессмысленно. 
я сам для себя принял решение не ругаться с женщинами и уступать им, если это не требует сверхусилий. Почему? Просто потому что мне так проще. Я могу выразить свою позицию, могу уйти, но не буду оскорблять и ругаться со слабым полом. Пример: если на узкой дороге встречается моя машина и машина женщины, я уступлю, даже если придется сдать назад приличное расстояние. Если кассир-женщина мне грубит, я переживу. Принцип гласит, что они слабее меня, и нападать на них бессмысленно. 
Писать отчеты - принцип. Учиться говорить нет на то, что не нравится – принцип. Ходить раз в неделю в спортзал минимум – принцип. Сделать так, чтобы жене не нужно было работать – принцип. Однажды приняв это решение, я не меняю его длительное время, чтобы протестировать, насколько это помогает мне жить. 
У принципов должна быть иерархия. Например, самым главным принципом я считаю свое хорошее состояние и состояние жены. Ни одно решение не должно делать нам хуже. Все остальные принципы должны подчиняться им. Отчеты, спорт, работа, и т.д. 
Расскажу об этом подробнее в следующей части. 
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>