<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/-pro-jiznennye-principy-i-aksiomy-chast-2-nejelanie-chtoto-delat--5ba914f669d47500ae8b0a9e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Про жизненные принципы и аксиомы, часть 2: "нежелание что-то делать" ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лень]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Мне часто задают вопрос: «почему я что-то хочу и не делаю это? Не зарабатываю больше, не ухожу с работы в бизнес, не занимаюсь спортом…» 
Поскольку вопрос известный, то ответ на него многие тоже знают: мы всегда делаем то, что нам надо, и, соответственно, не делаем то, что не надо. Часто приводят пример с походом в туалет — взрослый человек вряд ли в твердом уме скажет, что он решил облегчиться, сидя в машине или метро, потому что ему было лень доехать до дома. Когда нам что-то надо, мы всегда это получаем, даже если надо потерпеть и постараться. 
Если не получаем, значит, есть какие-то вторичные выгоды (скрытые выгоды, другие мотивы, названий много), которые направляют нас в другие стороны. 
Математически это можно свести к тому, что наше тело движется в ту сторону, в которую направлен суммарный нервный импульс наших желаний. Если мы не делаем и шагу в сторону цели, значит, сумма импульсов «делать» и «не делать» по этой цели нулевая или вообще отрицательная. 
Пусть меня обвинят в редукционизме, но можно разобрать на таком примере: возьмем цель «пойти к начальнику и попросить зарплату больше» (для тех, у кого свое дело – «повысить цены на свои услуги»).
Предположим, что импульс «действовать» у вас условно на +10 единиц силы, а импульс "не действовать" на -11 единиц. 
Итого: 10+(-11) = -1. Вы ничего не делаете и даже немного откатываетесь назад, то есть, понемногу заталкиваете мысль о большем заработке куда-нибудь подальше в бессознательное. Ваше тело не хочет зарабатывать, у него есть другие потребности. 
Итоговые импульсы «да» и «нет» очевидно состоят из сумм более мелких импульсов, можно представить их в виде рек, которые из маленьких ручейков впадают в большие реки и становятся мощным потоком. 
«Делать» состоит из желания лучше жить, купить новую машину, сделать ремонт в квартире, пообещать и сделать, поспорить на деньги и т.д. 
Каждое из них состоит из еще более мелких желаний. 
«Не делать» состоит из страха потерять клиентов повышением цен или навлечь на себя гнев начальника, боязни не справиться с обязательствами, нежелания организма тратить больше сил ради далекой выгоды, и других. 
Модель похожа на простейшую книгу учета «доходов» и «расходов»: если сумма больше нуля, бизнес растет, если нет, прогорает. Для повышения прибыли надо увеличивать доходы или снижать убытки. Кажется, что все просто и с желаниями: берешь и хочешь сильнее, а боишься слабее. 
В жизни конечно не так: люди сами часто понятия не имеют, какие желания ими двигают. Этому не учат, и более того желания часто противоречат друг другу из-за разных инструкций при воспитании и взрослении. Родители говорят одно, учителя другое, интернет рассказывает третье, на улице учат четвертому. В голове бардак. 
И тут как раз помогают аксиомы, то есть, установки, на которые можно опереться. 
На мой взгляд, есть два пути (полюса) решения проблемы «как начать делать то, что я не делаю». Я о них писал, но напишу еще раз. 
Первый путь — вы не мучаете себя, заставляя что-то делать, а сидите и детально разбираетесь в желаниях, выясняя, чего хочется и что страшно, таким образом увеличивая общий позитивный импульс и избавляясь от страхов. Этот пусть я считаю условно «женским», с которым помогают разобраться психологи-терапевты, медитации и просто время (у некоторых еще алкоголь или другие вещества). Почему вам страшно? Чего вы боитесь? Почему хотите больше денег? Вы распутываете желания как клубок, и вам становится ясно, чего же вам хочется. Плюсы: не нужно себя заставлять, просто стоит ждать вдохновения, и тогда все пойдет само. Минусы: можно ждать очень долго, пока придет какая-то ясность. 
Развитый навык первого пути называется «умение слушать себя». 
Второй путь — не ждать, пока желания распутаются, а добавлять себе жесткую инструкцию вида «надо» или «должен», чтобы в сжатые сроки протестировать много разных вариантов (их называют гипотезами), и быстро получить результат. Это условно «мужской» путь, поскольку он более рискованный и требует наличия каких-то ресурсов, которые не страшно потерять. С этим путем помогают тренеры, которые заставляют делать упражнения и дают задания, не давая слиться и не обращая внимания на ваши переживания. Также это умение себя заставить, декларации (публичные обещания), споры на деньги или что-то ценное, просто обещания другим людям. Плюсы: быстрый результат, который сразу позволяет понять, правильно ли ты поступаешь, реализация накопившейся энергии. Минусы: можно переоценить силы и умереть. 
Развитый навык второго пути называется «сила воли». 
Многие, думаю, уже узнали "мужской" и "женский" подход, о котором я часто пишу. 
Интересно, что в России у мужчин и женщин во многом «перевернуты» способы действий. Мужчины часто против того, чтобы заставлять себя и требовать от себя чего-то, предпочитая ждать момента, пока появится вдохновение, а пока его нет, не особо заморачиваться. А женщинам наоборот очень знакомы слова «надо» и «должен», заставлять себя им не впервой. Это то, что я вижу в своем опыте работы. 
Я считаю одной из основных своих задач изменение этой ситуации, показывая, что мужской путь более выгоден мужчинам, а женский женщинам. Радует то, что клиенты, которые приходят ко мне, с этим согласны и готовы меняться. 
Поэтому вторая по важности аксиома у меня — это отдавать предпочтение именно «мужскому» пути, то есть, заставлять себя, ставить себе требования и правила, чтобы делать что-то. Да, я не всегда это хочу в процессе, но именно результат показывает, доволен ли я. 
В любой сложной ситуации, когда я не понимаю, делать или нет, я просто выбираю какой-то вариант на какое-то время, и не сомневаюсь в нём. Звонить значит звонить, продавать значит продавать. Делать сайт, значит делать сайт. Поехать на встречу значит поехать. 
Итак, первая аксиома — важность моего состояния и состояния жены, вторая — решение проблем «мужским» путем, если непонятно, что делать.
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>