<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-progressivnaia-koroleva-s-vneshnostiu-supermodeli-5-faktov-o-pervoi-ledi-iordanii--5e3c26b76303710feb236e88">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Прогрессивная королева с внешностью супермодели. 5 фактов о первой леди Иордании ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  761
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[королева]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деятель]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[восточные женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Король и королева Иордании - не просто гармоничная и счастливая пара. 
Они называют друг друга партнерами, и правят совместно, активно участвуя в  делах друг друга. 
Самая красивая королева мира взошла на трон в возрасте 29 лет - и сразу же покорила всех. Ведь она наделена не только очаровательной внешностью, но еще и поистине королевским достоинством и неординарным умом. 
В юности девушке и вправду предлагали работу в модельном агентстве. Но она предпочла учебу, а затем успешно строила карьеру в сфере делового управления. Пока не встретилась с принцем... 
В королевской семье растут два принца - Хусейн и Хашим, и две очаровательные принцессы - Иман и Самльма. Рания воспитывает своих детей вдали от роскоши и особых привилегий, как самых обыкновенных детей. 
Королева считает, что такие «обычные» условия способствуют  социализации детей и проявлению самостоятельности. Так зарождаются правильные ценности и личностные качества, необходимые во взрослой жизни будущим управленцам. 
Рания с удовольствием погружается в интересы детей, слушает все альбомы их любимых групп, а недавно даже прочитала «Гарри Поттера», чтобы быть с детьми «на одной волне».
Рания активно борется за права женщин в арабских странах. Она призывает их принимать более активное участие в жизни общества, становиться более независимыми и самостоятельными.
Королева является организатором нескольких благотворительных фондов, проектов в сферах образования и здравоохранения и других общественных инициатив. 
Ее главная цель – сделать образование доступным для всех слоев населения, поднять статус женщин в обществе и защитить их интересы.
Активность в соцсетях – еще одна черта современной королевы. Рания считает, что это помогает  держать руку на пульсе общественных настроений. 
В своих постах королева поднимает острые социальные темы и открыто дискусирует со своим народом.
Начиналось все с ролика на YouTube. Рания записала видео-обращение к своим подданным и получила очень активный отклик. Теперь за жизнью королевы можно следить также в Twitter и Instagram.
Рания предпочитает европейский стиль одежды. Еще в ранней юности она для себя решила, что не будет носить традиционный хиджаб. 
Своим решением она призывает формировать суждение о чести и достоинстве личности по ее деяниям, а не внешности и одежде. 
Независимая в решениях и сильная духом королева - безусловный пример для подражания среди своих подданных. 
Как политик она известна активной борьбой за права женщин, за социальное равенство и справедливость, открыта самым передовым идеям и всячески продвигает их в своей стране.
За время их правления существенно повысилась военная и социальная безопасность в стране, резко снизился уровень преступности и коррупции. 
Также возросла социальная активность и защищенность женщин, а страна стала еще более независимой и процветающей. 
Как вам такое «семейное» управление государством?
]]&gt;
 </text>
</doc>