<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/-proekt-dvuhetajnogo-doma-iz-gazobetona-10x10-metrov-s-vtorym-svetom-5e217cebddfef600aeb2c11c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[🏡 Проект двухэтажного дома из газобетона 10x10 метров с вторым светом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  76
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного дома из газобетона с мансардной крышей выполнен в современном архитектурном стиле.
Общая площадь проекта составляет 130 квадратных метров, в габаритные размеры 10х10 метров. В этом проекте архитекторы смогли гармонично соединить вместе минимализм, лаконичность и природные материалы. Например, в наружной отделке используются белая шпатлевка, натуральный камень и обшивка стен деревом. Только представьте, как органично такой дом будет выглядеть в окружении природы.
Простота линий добавляет элегантности внешнему облику дома, делая его украшением любого участка. Стены дома запроектированы из газобетона. Это современный строительный материал, который уменьшает сроки и стоимость возведения проекта, а значит, вы сможете довольно быстро построить такой дом. Мансардная крыша покрыта мягкой черепицей серого цвета, которая отлично сочетается с отделкой наружных стен камнем.
В качестве фундамента дома был выбран монолитный железобетон. Перекрытия дома – монолитный железобетон и по деревянным балкам. Давайте более подробно рассмотрим планировку внутренних помещений дома. В правой части первого этажа располагается объединённое пространство кухни-столовой и гостиной. Надо признать, что это наиболее хорошо освещенное место в доме, так как часто второго этажа используется как второй свет в районе гостиной. В левой части первого этажа располагаются пространства хозяйственного назначения (санузел, бойлерная, тамбур и холл) и небольшая гостевая комната. Которую можно также использовать в качестве одной из спальных комнат для членов семьи.
На втором этаже находятся две спальные комнаты и общий санузел. Такой дом станет отличным местом для постоянной жизни небольшой семьи из четырёх человек. Оптимальным вариантом будет построить его на загородном участке в окружении природного пейзажа.
Подробнее о проекте:https://catalog-plans.ru/catalog/58-16AСтоимость строительства:https://catalog-plans.ru/calculator?project=58-16AПроекты домов 10x10:https://catalog-plans.ru/catalog/10x10]]&gt;
 </text>
</doc>