<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-samye-modnye-iordanki-kak-vygliadiat-chto-odevaiut-kak-nosiat-hidjab--5e36edd1d08df4334dde2b92">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Самые модные иорданки: Как выглядят, что одевают, как носят хиджаб... ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  619
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мода]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Давайте сразу расставим все точки над «И…». Одежда, скрывающая все, кроме глаз, здесь не в ходу. В отличие от многих своих арабских соседок ни никаб, ни паранджу мусульманки-иорданки как правило не носят. 
Традиционным видом одежды здесь являются абайя (длинное черное платье) и хиджаб. И носят это далеко не все, не везде, а главное - исключительно по желанию.
Длинные одеяния в пол становятся все менее популярными у молодых людей.  Многие носят юбки с жакетами, свитера. 
Деловые женщины, да и просто активные современные мамочки все чаще надевают короткую тунику поверх брюк или джинс. Это намного удобнее и открывает простор для смелых экспериментов. 
Здесь много стильных современных женщин. В основном это жительницы центра столицы. Много модных магазинов и бутиков, а местные журналы  пестрят оригинальными ансамблями. 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
На улицах можно увидеть хиджабы самых необычных расцветок, с оригинальными узорами. Некоторые надевают хиджаб особым образом и всячески экспериментируют (как показано на картинках).  Сейчас это устойчивый тренд - очень удобно и выглядит оригинально и современно.
Конечно, есть разные уровни жизни, есть контрасты в особенностях жизни столицы и глубинки. Как и везде, впрочем. Чем дальше от центра столицы, тем ближе уклад жизни к традиционному.
На маленьких улочках провинциальных городков существуют вот такие рынки с довольно безвкусными вещами. Да везде они есть. Думаю, общественные рынки в сути своей мало где отличаются. 
Кстати, тут мы видим очень важный элемент образа – объемные резинки (на фото справа). Тут они продаются на каждом шагу. Пестрые и смешные. Но вы не увидите их ни на одной иорданке. 
Это специальный обманный маневр. Такая резинка носится под хиджабом, создавая дополнительный объем волосам – кажется, что под ним скрывается копна роскошных густых волос. 
Вот такие маленькие хитрости здесь в ходу.
Ну как вам местная мода? Было интересно? ]]&gt;
 </text>
</doc>