<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/-stadion-nijnii-novgorod-katok-dlia-otdyhaiuscih--ili-kak-nujno-ne-liubit-svoih-gorojan--5e0cf1e71febd400ae3b043e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[🏟 Стадион "Нижний Новгород" Каток для отдыхающих ⛸ или как нужно не любить своих горожан 🤦🏻‍♂️]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  22
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[нижний новгород]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стадион]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[🔻Первого января, позавтракали  вчерашним Оливье, и решили ехать всей семьей кататься на коньках. Погода, супер! Температура -1, снежок... Настроение отличное!🤩
🔻Заехали на парковку, машин у входа немного. И сразу выяснилось, почему. Один из двух входов, оказался закрыт. Второй вход, достаточно далеко, но погода и настроение, способствовала прогулкам.
🔻Вошли в пункт проката коньков и в меня стали закрадываться всякие нехорошие мысли. Очередь за коньками, была как былые времена за водкой.
🔻Подошла наша очередь. Жена предъявила чек на оплату аренды коньков. Работник от нее потребовал какой то второй чек, которого у нас не было.  Я еще больше напрягся и спрашиваю - что за чек то второй нужен и где его взять. Мне ответили, что помимо оплаты проката коньков, надо еще заплатить за вход на сам каток, через этот же терминал. И вообще, через 20 минут заканчивается сеанс и всех выгонят с него на час (будут заливать) Вот это поворот! То есть получается так - мы пришли и отстояли в очереди за коньками, около получаса, минут 15 ушло на то, чтобы переобуть себя и детей. Еще минут 15 надо постоять в очереди, чтобы сдать свою обувь на хранение.  Десять минут потратили в очереди на оплату входа. Ввел данные, оказалось аппарат не принимает карты. Не беда! Идем к другому. Снова стоим минут пять. Оплачиваем! Квест пройден за 1 час 10 минут!!! Но, время сеанса закончено. Каток закрыт на заливку. Сидим ждём 45 минут до следующего сеанса.
🔻Было огромное желание, послать все к черту и поехать домой, но дети очень хотели кататься. Решили подождать. Взрослые купили себе кофе, детям сосиски в тесте. Едим, болтаем, ждём... Через полчаса ожиданий все захотели в туалет. Все-таки из дома мы выехали пару часов назад. Стадион в НН новый, многомиллиардный и конечно туалеты там предусмотрены. НО, в коньках туда заходить нельзя! О чем гласит табличка при входе...
И вот, наконец-то дождались! Каток открыт. Все на лёд!)
🔻Отлично покатались! Негативные эмоции ушли, но как оказалось ненадолго... Время сеанса заканчивалось и люди стали выдвигаться в сторону проката, а там в это время собралось еще больше любителей активного отдыха, которые жаждали получить коньки. В прокате практически царил хаос. Что бы получить свою обувь, нужно уже было ещё раз отстоять приличную очередь. И потом, снова пробраться через толпу, чтобы отдать инвентарь. В итоге, многие просто оставляли коробки с коньками прямо на лавках для переобувания. Что еще больше добавляло эпичности этой картине новогоднего безумия.
🔻Сама идея круглогодичной спортплощадки "Спорт Порт" на стадионе, тема крутая! Но, реализация..... Я обеими руками за то, чтобы стадион, помимо футбольных матчей и концертов, именно так и использовался для популяризации спорта. 21 декабря состоялось открытие зимней площадки и судя по видео ниже, оно было действительно отличное!!! Но, похоже на то, что это единственное, что действительно хорошо продумали. Остальное, решили сделать, спустя рукава.
На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!

]]&gt;
 </text>
</doc>