<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-za-chto-v-iordanii-tak-iskrenne-liubiat-russkih-i-chto-dumaiut-o-rossii-ia-silno-udivilas--5e35b7dceca84c460932050b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ За что в Иордании так искренне любят русских и что думают о России? Я сильно удивилась ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8273
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иорданцы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[русские]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Иордании русских действительно очень любят, и расположены к ним всей душой. Это подтверждают многие наши туристы, побывавшие здесь, и те, кто приехал сюда на пмж. 
Сами иорданцы говорят, что чувствуют в русских людях родственную душу, считают наши нации похожими. На уровне чувств, характера, мировосприятия... 
Мы понимаем их, они понимают нас – так рождается взаимная симпатия. 
Душевные, открытые, радушные и искренние – вот такие они, иорданцы. Но не со всеми. Удивительный факт, но американцев и чопорных англичан здесь недолюбливают. 
Такая же ситуация и с местными "гаишниками", полицейскими и на таможне. 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 




 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Достаточно назвать кодовое слово «рус» - тебя пропустят без разговоров с улыбкой до ушей. Американских туристов будут досматривать долго и тщательно, не исключено, что и с удовольствием.
Что здесь думают и говорят о далекой России? Возможно, в продвинутой современной столице, где люди более образованы и больше путешествуют, представления о нас более адекватны реальности...
А еще, когда мужчины-иорданцы собираются разрешить спор кулаками, они используют выражение «показать русского». Вот такие забавные в народе ассоциации связаны с нашей страной.
Русские женщины, кстати, иорданцам очень  нравятся. Вообще, здесь их считают аккуратными, опрятными, следящими за собой и очень ухоженными.
 
 
 
Россиянки, приехавшие сюда на пмж, часто открывают здесь салоны в сфере красоты, и зарекомендовали себя настолько, что русский сервис здесь в цене и практически вне конкуренции.
Советую всем соотечественникам обязательно посетить эту гостеприимную страну=) Интересны какие-то подробности - задавайте вопросы! С удовольствием отвечу.

]]&gt;
 </text>
</doc>