<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-zakazala-shaurmu-v-iordanii-smelye-ojidaniia-i-surovaia-realnost--5e3d6e41abb5074fff3a1a79">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Заказала шаурму в Иордании. Смелые ожидания и суровая реальность... ✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  32
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[еда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шаурма]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цена]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[прогулка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для тех, кто голоден как волк, пожалуй, это идеальный перекус. Точнее – полноценный сытный обед. Так мы привыкли воспринимать шаурму в России по крайней мере.
Наш первый день в Иордании, гуляем с ребятами по городу, жадно впитываем атмосферу, исследуем, много фотографируем… 
Время подходит к обеду, а надолго где-то зависать ну совсем не хочется. Да и сэкономить лишний раз время и средства – в путешествии милое дело. 
Поэтому мы очень обрадовались, завидев местную «шаверму» и направились туда. Заказали себе по порции, предвкушая примерно такое:
Надо сказать, порция шаурмы по нашим деньгам здесь стоит примерно 90 рублей. И мы надеялись, что нам туда завернут много вкусной сочной адекватной начинки за такие деньги. И зря. 
Вот что нам на наши 90 рублей выдали…
В общем, это скорее не «шаурма», а ребенок шаурмы =) Бэйби сайз. Где-то в 3 раза меньше всем нам привычной порции. «Палочка Твикс» - пошутили ребята.
Пробую… И понимаю – что-то не так. 
Во первых, так как она маленькая, лаваш там очень хорошо чувствуется, его много по сравнению с начинкой. И все бы ничего, но и начинка суховата. Мало соуса, овощей…  
В общем, в России бы такая успехом не пользовалась точно. 
Ребята засняли, как я пытаюсь ее съесть:
Кто-то пробовал хуже? Такая вообще бывает? =)]]&gt;
 </text>
</doc>