<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-zakazala-v-iordanii-odno-bliudo-a-prinesli-celyh-8-chto-takoe-meze-i-pochemu-ego-tak-liubiat-russkie-5e4562ff0b15b02a792c07c0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Заказала в Иордании одно блюдо, а принесли целых 8... Что такое "мезе" и почему его так любят русские✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  829
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[еда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рестораны и кафе]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Иордании мы пробовали совершенно разные блюда. И надо сказать, некоторые из них были очень привычны для россиянина.
Вот, например, шиш-кебаб - по сути это шашлык.   И выглядит как шашлык. Ну или как котлетка на гриле. Но мы ели кусочки мяса на шампурах)
А вот эти лепешки очень похожи на пиццу.
Но я хочу рассказать о блюде, которое похоже на русское не по виду и вкусу, а по стилю подачи.
Я спросила, - “А что это?”
Он сказал, - “Закуска”.
И вот мы заглянули с ребятами в местную кафешку на обед и решили взять меззе… Вроде как на закусочку, а там поглядим…
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Подходит официант, начинает расставлять наш заказ... А там - сразу несколько блюд. И он эти блюдечки все ставит и ставит… и ставит… 
Заставил нам весь стол.
Вот как-то так выглядит меззе (везде по-разному), очень хлебосольно:
Просто скажу, что после этой закуски мы не стали больше ничего заказывать – мы почувствовали полное насыщение и удовлетворили свои гурманские желания на 100%.
В общем, будете в Иордании – заказывайте меззе! Это прикольная штука – нам очень понравилась!
На самом деле меззе - это своеобразная визитка иорданского гостеприимства. (Да и в принципе - восточного) 
В общем, все как у нас, в России :)
А привычную еду, кстати, здесь найти вовсе не сложно.
Однажды мы перекусывали в закусочной шавармой - да, это практически та самая шаурма, которая продается в России на каждом шагу. 
Чем она нас разочаровала смотри здесь --&gt;

]]&gt;
 </text>
</doc>