<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/-zakazala-rolly-v-sushi-wok-a-oni-pereputali-i-dali-mne-sovsem-ne-te-5e42992ed877b06d5336a9bb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨ Заказала роллы в суши Wok, а они перепутали и дали мне совсем не те✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  51
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[суши]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[еда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сервис]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сфера обслуживания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[суши wok]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вчера вечером вышла прогуляться и увидела вывеску "Суши wok". Я уже заказывала роллы в этой сети, решила и в этот раз заказать те, что нравятся, проверенные, любимые. Как-то не очень хотелось экспериментов.
Взяла с собой. Прихожу в номер. Раскладываю все, сажусь, беру ролл палочками, кладу в рот и чувствую - что что-то не так...
И это настоящий ужас, друзья… Потому что вкус краба в роллах я просто ненавижу. Сама не заказала бы такое ни-ког-да. 
Я резко решила вернуть роллы, чтобы переделали. Были бы они с угрем или с авокадо - я бы никуда не пошла. Но крабы…
В итоге я не поленилась. Оделась, обулась. Отнесла роллы. Попросила переделать. Без негатива, без разборок, с улыбкой.
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Я ощущала свою правду и не готовилась к войне. Увидев мою спокойную решимость и настойчивость, роллы мне переделали. 
Поделилась в соцсетях – меня просто завалило комментариями. Как же часто люди заказывают в кафе и ресторанах одно, а получают совсем другое. 
И как оказывается много ситуаций, когда люди из деликатности просто замалчивают свое недовольство, чтобы избежать конфликта… Ведь формула «клиент всегда прав» работает через раз. 
Сервис у нас в стране на грани фантастики…
Приятно, что в моей ситуации ребята извинились за причиненные неудобства и переделали все с душой.
А как вы поступили бы в подобной ситуации? Вернули бы то, что не по нраву?
]]&gt;
 </text>
</doc>