<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/10-chelovek-v-legkovushke-v-tadjikistane-legko-osobennosti-nacionalnogo-transfera-5e2fbd7cd5bbc300aea9b1d4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[10 человек в легковушке? В Таджикистане - легко. Особенности национального трансфера]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  72
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[таджикистан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наше путешествие по Памирскому тракту началось с Душанбе. Необходимо было сделать пропуск, а также пройти обычную регистрацию, для планирующих прибывать здесь более трех дней.
Получилась такая ответочка москвичам, в мире которых существует только обратная ситуация: когда о регистрации спрашивают выходцев с Таджикистана.
Из Душанбе мы направились в Хорог - и сразу познакомились с особенностями национального автоперемещения. 
Нормой считается и то, что кто-то из пассажиров едет в багажнике. В пути я встречала такое постоянно. Например, именно таким образом мы с местными учителями ехали до источника. 
Я случайно присоединилась к их дружной компании - и одному из этих милых таджиков пришлось покататься в багажнике, не испытывая при этом каких-то неудобств. Обычное дело. Обычное посадочное место.
С источников я также поймала набитую битком машину, в которой ехали чабаны. Они пили пиво, а в багажнике сидели дети и парочка ягнят. В тесноте, да не в обиде, под национальную музычку - вот так мы ехали до Зонга... 
И в дороге было много таких приколов.
Водитель на каждом посту "здоровается" с ментами, жертвуя по три-пять сом на похороны и свадьбы родственников работника дорожной службы - и следует дальше без проблем. Так делают все. Можно сказать, традиция такая. Потому что всем надо ехать, всем надо кушать...
Еще одна национальная особенность - это формирование цен на услуги. На любые, будь то трансфер или ночлег, или какой-то другой сервис.
Везде приходится торговаться. И... платить можно меньше, чуть ли не в два раза! 
Все заточено под буржуев. Американцам не сложно платить по 10$ и выше за ночь - и ушлые таджики ориентируются на них. Но если бюджет ограничен - местные берут столько, сколько предложишь. Главное - об этом знать.
Итакой еще момент: даже если ты поймал попутку до места, куда нужно самому таджику... далеко не факт, что в конце пути он не попытается взять с тебя по тарифам платного транспорта, даже если он говорит тебе: "Запрыгивай, по пути, довезу, конечно!" 
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>