<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/10-fishek-dlia-krasoty-devushkam-35-i-starshe-chto-nujno-znat-a-glavnoe-delat-5b85b9daecb00d00aa4a3f75">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[10 фишек для красоты, девушкам 35+ и старше. Что нужно знать, а главное делать!]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уход за собой]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[макияж]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[10 фишек для красоты, женщинам 25+, которые изменят вашу жизнь (и, конечно, внешний вид кожи)Что каждая из нас должна знать по уходу за кожей после 25 лет: раскрываем секреты ухода за кожей, которые помогут вам выглядеть свежо и молодо!Уход за кожей лица, шеи и зоны декольте: что нужно знать, а главное ДЕЛАТЬ!
После 25 лет состояние нашей кожи начинает понемногу ухудшаться, и мы должны уделять больше времени уходу. Что стоит ввести в ваш ежедневный список по уходу за собой, любимой и успешной, чтобы наслаждаться молодым видом как можно дольше ?Наш список из 10 лучших фишек для красоты, которые 25+ женщинам следует ввести в повседневную жизнь.
1/10 Помните о шелушении
Применение пилинга такой же важный пункт, как и макияж. Пилинг удаляет мертвые клетки и примеси, и не напрасно, он считается секретом молодой кожи. Пилинг также разблокирует сальные железы, предотвращая образование угрей. Удаляя мертвую кожу, мы ускоряем производство новой, благодаря этому кожа будет выглядеть свежей и сияющей. Не ленитесь: вы наверняка останетесь довольны эффектом.
2/10. Розовая вода
Можно было бы написать целую книгу о свойствах розовой воды. Она не только прекрасно пахнет, но и успокаивает и обладает антисептическим свойством, восстанавливает естественный pH. Это идеальная косметика для сухой, чувствительной, раздраженной кожи и угрей. Обладает увлажняющим и омолаживающим эффектом и уменьшает покраснение. Я не думаю, что нужно кого-то убеждать в том, что эта косметика должна быть в каждой ванной!
3/10. Шея, шея, и еще раз шея!
Главным образом шея, выдает наш возраст. Почему это происходит? Ответ прост: мы забываем об этом в нашем ежедневном уходе. Обычно мы не применяем увлажняющий крем на зону декольте, или не удаляем макияж. Помните: все, что наносится на лицо, должно быть и на декольте!
4/10. Крем с фильтром
К сожалению, лучи солнца плохо влияют на чувствительную кожу лица. Поэтому не забудьте использовать правильные кремы с фильтром! Если не уверены, посмотрите на фотографии Дженнифер Лопес. Звезда, когда спрашивают о секрете ее молодости, всегда подчеркивает, что независимо от сезона она никогда не выходит из дома без УФ-фильтра.
5/10. Ритуал использования крема
Кожа на лице «запоминает» наши движения. Нанесите крем мягко на щеки, двигая руками от подбородка до ушей. Затем с круговыми движениями слегка погладьте пальчиками в области глаз. Не забывайте о шее! Именно она чаще всего показывает наш возраст! Нанесите много увлажняющего крема на эту часть тела.
6/10. Крем под глаза
Кожа под глазами очень тонкая и стареет быстрее, поэтому здесь требуется особая забота. Не забудьте использовать хороший, качественный крем. Он должен иметь тонкую консистенцию и быть в высокой степени увлажняющим
7/10. Не забывайте смывать макияж
Неправильное удаление макияжа или его отсутствие могут привести к раздражению и аллергии, или воспалению. Для этого используйте соответствующую косметику. Различные типы гелей, мицеллярных жидкостей или масел, например кокосового ореха, будут работать лучше всего.
8/10. Правильная диета
Вы заметили, что после того, как вы съели что-то лишнее, например чипсы или дополнительный кусок торта, ваша кожа сразу же это отметила высыпаниями? Маленькие прыщи, появившиеся на вашем лице в значительной степени могут быть вызваны нездоровой едой, что вы недавно съели. В этом случае выражение «вы есть то, что вы едите» приобретает новое значение. Следите за  пищей и вместо поедания попкорна, например, ешьте орехи.
9/10. Пейте много воды
Пребывая в теме диеты, не забывайте пить воду! Правильное увлажнение изнутри приведет к заметному улучшению снаружи. Косметологи согласны с тем, что снабжение тела правильным количеством воды, улучшает эластичность и упругость кожи и очищает наше тело от токсинов. Вы можете добавить лимон в воду, благодаря чему у вас улучшится метаболизм.
10/10. Осветляющий макияж
Матовый макияж часто добавляет нам лет. Кроме того, он подчеркивает недостатки и морщины. Если вы не хотите потерять «юную искру», не забудьте слегка осветлить вашу кожу. Для этой цели идеальна осветляющая основа для нижнего покрытия или немного штрихов, нанесенных над скулами, и во внутреннем уголке глаза.
 ]]&gt;
 </text>
</doc>