<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/10-luchshih-mujskih-serialov-peregovory-dengi-konflikty-i-agressiia-5d9f97093d008800b119da55">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[10 лучших мужских сериалов: переговоры, деньги, конфликты и агрессия]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  363
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кино]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рейтинги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборки фильмов]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Составил для вас подборку лучших на мой взгляд суровых и крутых мужских сериалов.  Только высокий рейтинг, сочная картинка и хороший темп. Ну и конечно 18+.  
Поехали!
Угрюмый, но харизматичный ирландец-боксер разбирается с грязными делами очень богатых людей, мучаясь угрызениями совести. 
В промежутках между этим пытается спасти разваливающуюся семью, воспитать детей, отвадить папашу-раздолбая и уследить за братом-неудачником.
Сериал кажется простым, но внутри у него мощная глубина и продуманные персонажи, которые логично развиваются. Жду новый сезон с нетерпением. 
Если вы хотите мрачной нигилистической философии и кропотливой детективной работы — сериал для вас. 
Много диалогов, аналитики, насилия и загадочных событий. Концовка невероятно крутая и заставляет задуматься. 
 Сериал растащен на цитаты и уже стал классикой. Первый сезон считается эталоном детективов. Лучшая роль Мэттью Макконахи, он был для неё создан. 
Пожалуй, лучший сериал про скандинавских грабителей. Показан их быт, обычаи, налеты на Англию, междуусобные воины и разборки. Женщины, кровь, золото и деньги, драки, политика.
Получил множество наград. Ярчайший главный герой, которому нет равных, хотя другие герои тоже хороши. 
А также божественная музыка, ну и "кровавый орел", конечно. 
 50-летний учитель химии встает на криминальный путь, начиная варить запрещенные вещества.
В процессе превращается из неудачника в жесткого дельца, т.к. перестает сдерживать годами накопленную агрессию. Дает отпор всем, кто встает на его пути. Посмертно. 
Заслуженно высоченные рейтинги, продуманный до мелочей завершенный сюжет и великолепная развязка.
Ну очень молчаливый герой в антураже 18-го века собирается обмануть мастодонта бизнеса того времени — Ост-Индскую торговую компанию. Это была самая богатая фирма в истории человечества, их боялся весь мир.
Суровая и мрачная картинка, хитрые махинации героя, а также африканская мистика дает необычное сочетание. Неординарная работа Тома Харди.
Подойдет тем, кто хочет чего-то необычного. 
Сериал для любителей финансовых махинаций и юридических тонкостей.  Очень много бизнесовой и судебной лексики. 
В центре сюжета: миллиардер-инвестор, который использует нечестные методы обогащения и прокурор, который хочет его посадить.
А еще у прокурора есть жена, которая любит наряжаться госпожой для мужа, а на работе помогает тому самому миллиардеру.  
 Основано на книгах-бестселлерах.   Неспешный и очень детальный детектив в стиле нуар. Жизненные события, реалистичная жизнь полицейского управления и их ежедневных проблем.
Выделяется среди детективов разнообразными и интересными преступлениями, которые главный герой методично раскрывает. 
Сам ГГ молчалив и суров, с четкими жизненными установками. Он всегда точно знает, что делать, что правильно, а что нет. Во всем, кроме семейной жизни, конечно. 
Известнейший сериал про то, как нечестный политик растет по карьерной лестнице и идет по головам. С кем надо - договаривается, кого-то запугивает, а кого-то подкупает. 
Детально показаны манипуляции в высших эшелонах власти США. Просто учебник по переговорам. Фраза "природа обещаний такова, что они неподвластны обстоятельствам" именно оттуда.
Рекомендуется всем, кому нужны продажи и кто руководит людьми. 
Реальная история про экспедицию в Арктику, которая пропала без вести в полном составе. Их так и не нашли. Ходят множество слухов, что с ними приключилось - от голода и банального замерзания до безумия, каннибализма и монстров. 
Основано на книге, в которой автор художественно пытается разобраться, что случилось.
Главный герой "тверже, чем сам господь" по словам конкурента. Его сыграл тот же прекрасный актер, который играл ученого в Чернобыле.
Ярко показана жизнь раба Спартака, который был гладиатором, но смог поднять восстание против римской империи. 
Сериал полон интриг и отличных переговоров, но стоит слегка в стороне ввиду оголтелых развлечений, тут строго не для детей. 
Сложно забыть песню одного из гладиаторов: "С неба льет кровавый дождь, мой **** встает, мой **** встает... " ну а дальше вы узнаете, если посмотрите. 
  -----------------------    
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>