<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/10-luchshih-sposobov-razvit-uverennost-v-sebe-5d456eeeac412400ad998530">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[10 лучших способов развить уверенность в себе]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  731
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самооценка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Еще одна серия топовых ответов с крупнейшего интернет-форума Reddit. Я (автор канала) выступаю тут лишь переводчиком. 
Проверьте себя, многим ли советам вы следуете? Если вы поставите "чек" на 5+ пунктов, то у вас все не так плохо! 
1) Научитесь любому навыку
 Вместо того, чтобы убеждать себя стать каким-то образом уверенней, идите и научитесь чему-нибудь. Реально, чему угодно. Любой навык, который вам кажется интересным. Практикуйте его. Вкладывайтесь в него. Уверенность это побочный эффект от того, насколько вы хороши в какой-то области. А уверенность в себе без компетенций — это лишь высокомерие и невежество. 
2) Спрашивайте советы
В мире много людей, которые без проблем пообщаются с вами и будут в вас верить, так что это хорошая возможность поднять свою уверенность в себе через социальные интеракции. Это нормально спрашивать кого-то вопросы и советы. 
3) Хороший стиль
Я парень и я попросил несколько девушек-подруг помочь мне с моим стилем. Это многое изменило. Я стал чувствовать себя намного комфортнее, а девушки стали заигрывать со мной чаще. Чувство стиля сильно бустит уверенность в себе. 
4) Помощь людям
Выучите новый навык настолько хорошо, чтобы люди приходили к вам за помощью. Мои навыки это строительство и ремонт. Я не профессионал, но я всегда стараюсь мыслить нестандартно, и это помогает людям, а также впечатляет, ведь у них нет моих навыков. 
5) Тренажерный зал 
Походы в качалку  сильно помогли мне с уверенностью в себе и избавили меня от депрессии совсем, я даже не принимаю никаких таблеток. Тяжелая атлетика в частности помогла мне лучше контролировать тело и мой образ.
6) Примите то, кем вы являетесь сейчас
Я всегда жил с мыслью "Вот когда-нибудь я стану крутым" и относился к текущеме себе слишком критично и пренебрежительно. Например, я всегда был недоволен своей внешностью, так что когда покупал одежду и она не налезала на меня, я думал про себя "недостаточно спортивен, надо уже меняться". Я унижал сам себя. Но в прошлом году я наконец сказал "Я — это не то, какой я буду потом, я — это то, какой я сейчас". 
7) Делайте то, что вас пугает
Маленькие действия, большие действия. Может быть вы начнете давать пять всем, кто проходит мимо вас, а может быть вы познакомитесь вон с тобой красивой девушкой в баре. 
8) Простая аффирмация
Это звучит тупо, но я каждую ночь говорю себе "Я люблю тебя", это помогает преодолеть спираль негативности, ведь если я люблю себя, то другие точно смогут. 
9) Язык тела
Старайтесь принимать открытую позу, стоять с прямой спиной. Говорите с людьми громко, четко. Пусть вы сами и другие люди знают, что у вас есть сила и власть. 
10) Для самых самокритичных
Хочу дать метод, отличный от того, что пишут другие. Ваши советы хороши, но я смотрю на мир с позиции очень самокритичного человека.
Каждый раз, когда вы думаете или говорите негативно о ком-то, остановитесь. Зачем скажите "Может быть, у этого человека происходит что-то очень плохое в жизни, нечестно будет судить его сейчас". Немного приподнимая других людей в своих глазах, вы приподнимаете и себя.
Когда вы говорите или думаете плохо о себе, даже если это юмор, остановитесь. Скажите, "ну, это неправда, я хороший человек и просто слишком критичен к себе иногда". Подбадривание помогает взращивать уверенность, но самое главное, это помогает снизить ментальную нагрузку на свои недостатки. 
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>