<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/10-luchshih-efirnyh-masel-uznai-kak-dobitsia-chistoi-i-siiaiuscei-koji-5b243110cab1d800a90f4006">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[10 лучших эфирных масел Узнай как добиться чистой и сияющей кожи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уход за собой]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Представьте такую картину. Вы просыпаетесь в одно прекрасное утро и смотрите в зеркало, только чтобы найти красноватые отметины на лбу или щеках. О, ужас! Прыщи - это, несомненно, самый большой кошмар для девушек. В основном тема затрагивает подростков, но немало взрослых кто неожиданно может обнаружить прыщи на лице и не только.
В большинстве случаев люди прибегают к отпускаемым по рецепту лекарствам и мазям. Но это   ненадолго и поверхностно, и не затрагивает первопричину проблемы. 
 С этой напастью поможет разобраться эфирное масло. 
Эфирные масла широко используются для лечения прыщей и шрамов (последствия угревой сыпи). Это происходит потому, что они изготавливаются из трав, растений, цветов и деревьев, а затем перерабатываются в масла. Итак, вы получаете неразбавленные масла в их чистой форме. Они обладают противовоспалительными и противомикробными свойствами и могут лечить многие состояния кожи вместе с угрями.
Аюрведа рекомендует использовать эфирные масла для лечения акне и других заболеваний кожи. Даже древние египтяне использовали эфирные масла около 4500 г. до н.э. для местного применения.
В последнее время было проведено много исследований, в которых изучалась эффективность эфирных масел при лечении акне 
Теперь, вопрос в том, являются ли лучшими средствами эфирные масла для кожи, подверженной акне? Давай выясним!

чрезвычайно полезно и эффективно против бактерий, вызывающих воспаление прыщей 
Добавьте несколько капель эфирного масла шалфея в масло-носитель по вашему выбору. Хорошо перемешайте.
Вы также можете добавить каплю или две масла в крем для лица или маску для лица.
Мягко помассируйте смесь на пораженном участке
Как часто вы должны это делать
Вы можете делать это дважды или три раза в день (в зависимости от запущенности).
Масло шалфея обладает превосходными противовоспалительными свойствами и помогает предотвратить рубцы (следы и пятна) от прыщей.
Избегайте использования масла в неразбавленной форме. Никогда не используйте более 1% или 2% масла на коже.
 Подписывайтесь на канал  BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО! 
Нанесите на пораженный участок. Оставьте на несколько часов, прежде чем смыть
Вы можете применять это регулярно перед сном.
Масло чайного дерева обладает противомикробными и противовоспалительными свойствами, которые убивают бактерии, вызывающие акне, и уменьшают воспаление. Это масло проникает в кожу и разблокирует сальные железы, что в свою очередь помогает прочистить поры, тем самым уменьшая угри.
Избегайте чрезмерного использования масла чайного дерева (не используйте более двух раз в день), так как это может привести к сухости вашей кожи

Это, пожалуй, одно из наиболее часто используемых эфирных масел. Исследование показало, что вдыхание эфирного масла лаванды оказывает успокаивающее действие. Стресс часто приводит к акне, и побуждение к спокойствию может помочь контролировать высыпания.
Вскипятите воду, и как только она станет горячей, добавьте 10-12 капель масла лаванды к воде в миске.
Наклонитесь над чашей, накройте голову и контейнер полотенцем и вдохните пар.
Не протирайте лицо. Дайте ему высохнуть естественным путем.
Нанесите кусочек льда, завернутый в ткань по всему лицу.
Повторяйте это каждый день для достижения наилучших результатов.
Масло лаванды обладает антибактериальными свойствами и помогает убивать бактерии, вызывающие акне. Кроме того, пар предотвращает дальнейшее засорение пор, уменьшая тем самым акне.
 Подписывайтесь на канал  BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО! 
известно своими антисептическими, детоксицирующими и улучшающими циркуляцию свойствами. 
Извлеките немного геля алоэ вера 
Добавьте к нему несколько капель эфирного масла можжевельника и хорошо перемешайте.
Нанесите на лицо и оставьте его на ночь.
Вы можете использовать его один или два раза в день (не более того).
Алоэ вера известно тем, что успокаивает кожу и заживляет раздражение. Эфирное масло можжевельника обладает антибактериальными и детоксицирующими свойствами, которые устраняют бактерии и токсины, что приводит к чистой коже.
Чистое масло можжевельника может раздражать кожу. Проведите проверку патчем перед нанесением на кожу. Если появилось раздражение, немедленно промойте его.

обогащено соединениями, которые помогают в устранении избыточного масла из кожи. Оно убивает бактерии и уменьшает набухание, которое происходит из-за забитых пор. 
Смешайте все ингредиенты, пока не получите пастообразную консистенцию.
Нанесите пасту на лицо или пострадавший участок. Дайте ему высохнуть, а затем промойте.
Применяйте эту пасту каждый день, прежде чем принимать ванну.
Овсянка мягко массирует и очищает кожу, а зеленый чай и эфирное масло розмарина обладают антибактериальными свойствами, которые убивают микробы и бактерии, присутствующие на коже. Розовая вода успокаивает кожу.
Избегайте использования эфирного масла розмарина, если вы беременны или страдаете от эпилепсии. Чрезмерное использование может привести к сенсибилизации кожи.
 Подписывайтесь на канал  BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО! 
помогает в сокращении кожного сала и, следовательно, весьма полезно при лечении прыщей. Также обладает антибактериальными свойствами, которые помогают снизить уровень выделения подкожного жира, производимого сальными железами.
Добавьте два-три капли эфирного масла эвкалипта в свой увлажняющий крем и хорошо перемешайте.
Нанесите эту смесь на все лицо или только на пораженный участок.
Делайте это каждую ночь перед сном.
Эвкалиптовое масло обладает лечебными свойствами. Он не только убивает бактерии и устраняет раздражение кожи, но также лечит угри и другие высыпания на коже.
У особо чувствительных к компонентам может вызывать раздражение дыхательной системы, поэтому будьте осторожны.


Антимикробное свойство этого эфирного масла делает его очень эффективным в борьбе с угрями. Масло базилика глубоко питает вашу кожу и уменьшает активность микробов, которые вызывают воспаление и инфекции кожи.
Смешайте масло базилика с гелем алоэ вера в миске. Пальцами нанесите эту пасту на лицо

Для достижения наилучших результатов используйте два раза в день.
Масло базилика содержит линолевую кислоту, которая обладает противовоспалительными свойствами, которые помогают успокаивать угри в пораженной области.
 Подписывайтесь на канал  BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО! 
Эфирное масло сандалового дерева чрезвычайно полезно для борьбы с акне. Это вяжущий антисептик  помогающий блокировать влагу. Индийское сандаловое дерево особенно полезно при лечении акне. Было обнаружено, что масло уменьшает остроту акне и лечит другие состояния кожи, такие как псориаз.
Смешайте оба масла. Вы можете хранить смесь в отдельной бутылке.
Массажными движениями нанесите равномерно на лицо или только на пораженные участки
Повторите процедуру два раза в день.
Сандаловое дерево является сильным и эффективным травяным антисептиком, который помогает избавиться от бактерий, блокирующих поры.
Избегайте попадания в глаза. Избегайте использования масла, если вы беременны или кормите грудью.
известно своими необычайными успокаивающими свойствами. Это также помогает в борьбе с воспалением кожи, обладает антибактериальными свойствами, которые помогают уменьшить видимые признаки воспаления
Возьмите миску и смешайте масла.
Капните небольшое количество масляной смеси в руку, смешайте ее с гелем алоэ вера и нанесите на лицо.
Делайте это один или два раза в день.
Масло ромашки успокаивает воспаление вокруг угрей, в то время как алоэ вера оказывает увлажняющее действие на кожу.
Хотя масло ромашки использовать безопасно, но если вы - кормящая мама или беременны, проконсультируйтесь с врачом перед его использованием.
обладает антибактериальными свойствами и в первую очередь известно для борьбы с воспалением кожи. 
 Подписывайтесь на канал  BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО! 
Налейте жидкое мыло в миску. Добавьте к нему дистиллированную воду и эфирные масла. Хорошо перемешать и хранить смесь в бутылке.
Возьмите небольшое количество смеси в ладонь и промойте лицо.
Мойте лицо этим не более двух раз в день.
Итог: удаляет загрязнения, устраняет избыток масла, открывает закупоренные поры и дезинфицирует кожу.
Избегайте мытья лица более двух раз в день. Кроме того, не выходите на солнце сразу после использования мытья лица, поскольку масло бергамота может быть фототоксичным.


Купите жидкое мыло без запаха (его легко можно найти как в аптеках, так и в Интернете). Оно обычно доступно в 200 или 300 мл бутылках. Разбавьте его водой и добавьте к нему эфирное масло (10-12 капель эфирного масла на 30 мл разбавленного мыла). 
И ваше очищающее средство для лица готово!
 Подписывайтесь на канал  BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО! 
Перед применением какого-либо эфирного масла сделайте тест.
Если вы беременны или используете эфирное масло для своего ребенка, проконсультируйтесь с врачом на предмет безопасности.
Прежде чем вы начнете использовать какое-либо эфирное масло, прочитайте рекомендации и убедитесь в отсутствии противопоказаний, узнайте больше о его эффективности.
Некоторые масла, такие как бергамот, являются фототоксичными, а это означает, что воздействие солнца после их применения может нанести вред вашей коже. 
 или используйте солнцезащитный крем
Результаты могут варьироваться в зависимости от типа вашей кожи и степени запущенности прыщей. Некоторые смогут увидеть немедленные результаты, тогда как для других это может занять некоторое время, прежде чем результаты станут очевидными. Следовательно, состояние терпения является ключевым.

Эфирные масла - волшебные зелья для жирной и угристой кожи, но только при условии использования их с осторожностью. Мы надеемся, что вышеуказанная информация полезна и поможет вам попрощаться с акне. 

Почитайте еще на канале О Пользе Тантрического Массажа]]&gt;
 </text>
</doc>