<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/10-maiskih-novinok-v-fiks-prais-udivitelno-krasivye-i-poleznye-shtuchki-5ccd9ef6bf32e000b08bc99d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[10 майских новинок в Фикс Прайс: удивительно красивые и полезные штучки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  22
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые подписчики и гости канала!
Давайте вместе посмотрим майский обзор новинок магазина Фикс Прайс. Среди всего прочего захотелось выделить 10 удивительно красивых штучек, пусть не обязательно полезных, но таких приятных и симпатичных, что...(в общем, не все же "хлеба" иногда и просто "зрелищ" хочется!)
Я не при делах: надоела пустая трата времени и суета. А вы участвовали когда-нибудь в подобных конкурсах? И как результат? Напишите, пожалуйста:)
  🦋 Набор для пляжного тенниса: в набор входит две ракетки и один мячик. Производитель КНР. Цена 199 рублей, цвет в ассортименте. 
🦋 Какое лето без движения на свежем воздухе? Правильно — никакого! Поэтому закупаемся  мячиками. Подобные были и в моем детстве: скомканную ткань или газету оборачивали креповой, яркой бумагой и обтягивали резинкой-венгеркой. Современные краше и удобнее тем, что крепятся к пальцу петлей. Цена 55 рублей.
🦋 Еще один мяч (тот, что на верхнем фото) также предназначен для активного времяпровождения на свежем воздухе. Диаметр мяча 24 см, цена также 55 рублей.
🦋Красивые баночки для консервации за 55 рублей. Изготовлены в форме мишек в шляпках. Соответствует требованиям ГОСТа. Желтая шляпка из мягкого пластика, под ней обычная жестяная, для закруток. Объем 275 мл, производитель Россия.
 🦋 Приятные краски и лаконичный дизайн в новой коллекции посуды от Китчен (КНР). Чашки стоят 77 рублей. Тарелки из фаянса в диаметре 20-25 см, цена 55 рублей, пиалы также из фаянса. Объем 400 мл, цена 77 рублей.

 🦋 Банки с крышками и ручками по цене 77 рублей. Удобно открывать и закрывать контейнеры-банки и хранить содержимое без опасений, что что-то прольется-рассыпется. Также очень понравился переносной контейнер-органайзер с ручкой, за 99 рублей. Внутри 5 отделений, одно из них полукруглой формы.
🦋 Привезли шорты на жаркое лето. Расцветки от скромных серых оттенков до ярких кричащих с надписями, а также с абстракцией. Размеры от 44 до 52 (может в других магазинах Фикс Прайс вариации c размерами разнообразней, или наоборот). Цена 199 рублей. По исполнению выглядят очень даже неплохо; обработка швов без нареканий. Держатся на резинке+дополнительно прикреплен шнурок с ограничителями, который вставляется в аккуратные, обрамленные по кругу, прорези.
 🦋 Декоративные вазочки из доломита. В форме ракушек стоят 199 рублей. Покрыты переливающейся глазурью с перламутром. И мини-вазочка за 77 рублей, с рисунком. Подходят вазы для хранения мелочевки, бижутерии, декора сухоцветами, для оформления икебаны. 
 🦋 Цветочные горшки, которые снова вдохновляют на покупку: каждый раз новый рисунок, каждый раз новая интересная форма. Единственное сожаление - мелковаты и без поддона. Но суккуленты в них смотрятся отлично! Отверстие для слива имеется. Цена 77 рублей. Цвет: белый, голубой, мятный, коралловый.
Суккуленты: идеи для красивых композиций
 

 


]]&gt;
 </text>
</doc>