<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/10-prichin-pochemu-otpravit-mamu-v-dom-prestarelyh--luchshee-reshenie-5e67e8a720e81f743c6256b0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[10 причин почему отправить маму в дом престарелых — лучшее решение]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  504
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родственники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты в семье]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моей бабушке было 70 с небольшим, когда её хватил инсульт.  Реальный инсульт, а не как в выдуманных историях на дзене.  После чего часть её мозга умерла и бабушка изменилась навсегда. Стала как двухлетний ребенок — не говорила, не понимала речь, не слушалась. Только кричала, дралась и плакала. 
Бабушка всегда была сильна характером, упряма и жила одна, считала, что ей так лучше. Но не справилась. Она почти два дня лежала на полу своего дома и никто не знал, что с ней случилось. После этого с ней было очень тяжело. С ней пытались жить родственники, но это было невозможно. Благодаря связям смогли пристроить её в хорошее место и вздохнули с облегчением.
Всё то же самое может произойти, даже если вы живете вместе с пожилым человеком, но ушли на работу или в магазин.  Папа может пойти на прогулку и потеряться, потому что у него деменция. Маму может схватить инсульт и вы не успеете помочь, когда она упадет и ударится. 
Во-первых, если вам стыдно, то в этот момент вы думаете о себе и своем имидже ("я хороший человек, несу свой крест"), а не о родном человеке. 
Во-вторых, я неоднократно писал в своих статьях (раз, два и три), что если мужчина живет с мамой, то в 80% случаев это развивает сильнейшую инфантильность, приводит к потере мотивации и желанию развиваться. Будет всё хуже. 
Если вы реально хотите позаботиться о стареньких родителях, ниже 10 причин, почему хороший пансионат лучше, чем попытка тянуть всё на себе:
1.  Медицинский   уход:  врачи, медсестры, процедуры, массажи.  Постоянная забота: уборка,уход за протезами,   стрижка волос и ногтей,  смена подкладок. Это не госклиника с её равнодушием.    
2.  Кормят горячей домашней едой 5 раз в сутки.
3.  Красивая природа за городом — просто посмотрите фото пансионата "Теплые беседы" или листайте фотки.  Вокруг зелень,  парки, леса — спи, ешь, пей, гуляй. 
4. Реабилитация  после инсульта, уход за инвалидами, лежачими, после перелома шейки бедра — всё включено. 
5. Развлекательные программы и ровесники: шахматы, танцы, праздники, конкурсы, караоке, Новый год. Вокруг люди того же поколения, можно общаться на близкие темы и не чувствовать себя изгоем. 
6. Лицензии, сертификаты и юридическая ответственность за проживающих.  Видеонаблюдение круглые сутки, все записи предоставляются вам по запросу.  А вот просто взять сиделку - опасно, она ни за что не отвечает и неизвестно что сделает.
7.   Можно приезжать и видетьсяс родными когда и на сколько угодно.  Можно приезжать с детьми. 
8. Экономия. Дешевле заплатить за уход, чем потом платить за переломы, заниматься поиском пропавшего отца, ремонтировать квартиру после открытого на пару часов крана в ванной. 
9.   Психологическая поддержка — о ней многие забывают, а ведь пожилые страдают депрессией, у них может быть кризис, истерики, проблемы с перемещением, если пережили инсульт.
10. Нет выгорания и перенапряжения. Вы сможете жить полноценной жизнью, работать, строить отношения. А ваши родные будут под присмотром. 
Всё, что я перечислил, предоставляет одна из самых известных сетей пансионатов "Теплые беседы", который работает по европейским стандартам —  https://teplye-besedy.ru. Полный набор услуг  от 1000 рублей в сутки. 
Думаете, 30 тысяч в месяц — это немало?
Напомню,  туда включена еда (не тратите на продукты), медицинское обслуживание (нет тратите на сиделку и лечение), забота и безопасность (не придется разоряться в случае проблем), развлечения, процедуры, психологическая помощь (не тратите нервы). Плюс, если у родных  есть пенсия, ей можно частично покрыть оплату.
Никто не мешает попробовать съездить туда на недельку и посмотреть, как там. А потом  всё решите.  Оставить заявку можно на сайте:  https://teplye-besedy.ru
Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>