<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/10-sposobov-bystro-ostanovit-pristup-unyniia-i-apatii-5dbd2826f73d9d00aea138b1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[10 способов быстро остановить приступ уныния и апатии]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1196
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все мы подвержены унылым мыслям и апатичным состояниям время от времени. Я собрал для вас лучшие способы прекратить это дело и почувствовать себя лучше. 
1.   Не слушайте свои мысли. В моменты апатии нельзя доверять своим оценкам, ваши результаты и вы сами намного лучше, чем кажетесь. Заставьте себя сделать первый шаг в любом направлении, которое отвлечет вас, сделает вас чуть более радостным, даже если это временный эффект. С каждым шагом вам будет лучше. 
2. Жестко зафиксируйте время сна. Я хочу особо подчеркнуть, насколько это помогало лично мне — ложиться спать каждый день в одно и то же время. 
3. Исследования утверждают, что занятие спортом помогает снять уныние. Еще они говорят, что сериалы с любимыми героями воспринимаются как поддерживающие друзья. Так что делайте упражнения на пресс и посмотрите пару серий "Друзей" или "Клиники". 
4.  Примите душ. Иногда даже просто вылезти из постели и сходить в ванну запускает "эффект лавины" — с каждым шагом  всё проще и проще прервать негативный цикл. 
5. Приготовьте любимую еду и прогуляйтесь в светлый или солнечный день.
6. Выполните поставленные задачи. У меня уныние приходит, когда наваливается много дел и я чувствую себя беспомощным. Тогда я делаю чек-лист всего, что мне надо сделать и разбиваю каждое дело на 3-5 мелких вещей. Когда я вычеркиваю эти мелкие дела из списка, мне физически становится лучше и я чувствую радость.
7. Просто сделайте что-нибудь! Вообще что угодно. У меня депрессия связана с тем, что я начинаю слишком много думать и ничего не делать. Тогда я иду гулять по лесу, чтобы не гонять  мысли  в голове за компом.  
8. Врубите песню, которая вас заряжает, а потом сделайте пару физических упражнений. Когда меня задалбывает жалеть себя, я включаю энергичную музыку и начинаю работать с гантелями. В итоге, моим мышцам хорошо и я чувствую себя лучше.
9. Погладьте кошку или собаку! Это работает как магия! У меня всегда были животные, которым нужно было мое внимание — если их погладить, они начинают мурлыкать или лизать вас в ответ. В такие моменты ну очень тяжело быть унылым. 
10. Сделайте что-нибудь хорошее для другого человека. Скажите родителям или друзьям, что любите их. Извинитесь перед тем, кого обидели. Вам сразу станет лучше, потому что вы перестанете держать всё это в себе. 
Статья основана на советах людей крупнейшего портала в интернете Reddit. Оригиналньая тема по ссылке. 
 -----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>