<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/100-tysiach-rublei-na-dzen-za-mart-uje-pomogla-5-druziam-vyiti-na-monetizaciiu-5e9406199ef45f550d341757">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[100 тысяч рублей на дзен за март. Уже помогла 5 друзьям выйти на монетизацию.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  317
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[заработок в интернете]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[заработок дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[работа из дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как заработать]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как заработать деньги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мама всегда говорила: " Опять глаза ломаешь! Сколько можно сидеть за компьютером!?"
Маме было не понятно, чем я "там" занимаюсь и почему  называю ЭТО работой. 

Это началось уже очень давно. Мой образ жизни сформировался уже лет 10 назад. 
В нашей семье долго не было компьютера, но прогресс наконец-то дошел до нас и в доме появился комп, а потом я приобрела себе ноутбук. 

Ноутбук и телефон (сейчас) - мое рабочее пространство. Я веду социальные сети, пишу не только в Дзен, но и веду Instagram и публикую мысли в свою группу ВКонтакте. 
Мне это нравится, я стала блогером, а точнее автором тогда, когда это еще не было мэйнстримом! 
Дома я создала себе уютное пространство, расчистила стол. Убрала все лишнее.  Чтобы не отвлекаться, чтобы быть сконцентрированной и сфокусированной. 


Если думаете, что сидя среди бардака будет продуктивно работаться - это ошибка! Так что сперва нужно хорошенько убраться ;)
Сейчас я занимаюсь Дзеном и зарабатываю на монетизации и рекламе, возможно вы видели несколько рекламных блоков, я всегда делаю публикации с пометкой "партнерский материал". 

На этом я зарабатываю больше 100 000 р в месяц. Сейчас я начала давать консультации и выводить своих знакомых и друзей на монетизацию. 
  Уже 5 человек смогли выйти на монетизацию - это отличный результат, я очень рада  за них. Теперь начинает работать эффект сарафанного радио и люди сами пишут мне, чтобы я рассказала им о своем опыте и научила.

Это круто  помогать людям и давать им возможность зарабатывать в такое непростое время не выходя из дома. 
Мне очень хочется изменить мир! Быть полезной и нужной. 


]]&gt;
 </text>
</doc>