<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/12-itogov-goda-mujskogo-psihologa-pikabu-dzen-svoia-kniga-mujskoi-klub-i-drugoe-5e1487450ce57b00acf13e5b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[12 итогов года мужского психолога. Пикабу, Дзен, своя книга, мужской клуб, и другое.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  30
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[блог]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, уважаемые читатели блога! Решил поделиться, чего я достиг в ушедшем году.  Отметил плюсами и минусами то, чем доволен и недоволен. Также про некоторые новости будут доп ссылки, кому интересно. 
1. Яндекс.Дзен (+)  
Это один из самых больших успехов для меня. Во-первых, мой канал «Мужская психология» вышел на монетизацию (т.е. я стал зарабатывать с рекламы в статьях), хотя до этого 2 года писал туда на чистой дисциплине без видимого эффекта. Не надо повторять за мной, это был неверный путь. Но сейчас всё хорошо. Например, за декабрь я заработал 80.000 рублей. 
Во-вторых, на меня подписались 16.000 человек (спасибо вам), канал вошел в топ-20 каналов в теме «семья и отношения» и собрал аудиторию в 970 тысяч. Подумать только. 970 тысяч людей прочитали меня за месяц.  Когда я в конце лета осознал в полной мере потенциал площадкия, то принял решение, что буду писать туда каждый день во что бы то ни стало.
Также благодаря Дзену на меня вышло несколько классных клиентов. Привет вам, если читаете! 
Занимательная статистика: я сделал 290 постов за год, получил 14000 лайков и 29000 комментариев. Спасибо всем еще раз.
2. Моя книга (+)  
Через Дзен на меня вышло издательство «Питер», которое предложило издаться у них с книгой о мужской психологии. Я конечно согласился. У них издаются такие почитаемые мной авторы как Дмитрий Кот и Джордан Питерсон, а также они издают мастодонтов психологии вроде Майерса, Зимбардо, Экмана, Франкла и т.д. 
 Давно мечтал о том, чтобы у меня было собственное произведение. Я фанат книг с раннего детства, читал их тоннами, ходил в библиотеку и набирал по 10 штук за раз. Первые зарплаты тоже спускал на книги в "100.000 книг" в Екатеринбурге, наверняка кто-то помнит его.
 3. Мужской клуб (+)  
Развитие клуба — моя гордость. У нео появилось имя: «Титан». Отметили его первый день рождения в апреле, переехали в новое помещение, подняли планку качества и цены. Появились наставники, соревнования и большие цели на 3 месяца. Мы ввели штрафы за невыполнение обещаний и люди стали дисциплинированней. 
Для тех, ко не понимает о чем речь, вот наш сайт:  titanman.ru. 
Открыли небольшой филиал в Екатеринбурге и собираемся делать еще три. Сделали визитки. Создали группу с новостями по встречам, фотки и полезный контент.
Занимательная статистика: за все время существования клуба участники поставили 366 композитных целей (каждая из них включает в себя 1-10 подцелей) и выполнили 269 из них. Результативность 76%.
4. Личные цели (—)  
В мужском клубе решили поставить годовые цели. Ну как цели, просто написать список вещей, которые бы хотел сделать к концу 2019-го. Хоть в теории я называю это "желаниями", "мечтами", потом что нет штрафов и плана по достижению, но все равно поддался на искушение.
Занимательная статистика: поставил 10 "целей", сделал из них всего 4. В этом году поставлю настоящие цели (их будет 3 или 4), напишу публично и буду регулярно делать по ним задачи в клубе. Уверен, что сделаю 100%.
5.  Випассана (+)  
Я, моя жена, и 3 учатника мужского клуба побывали на 10-дневном курсе медитации Випассана. Все прошло супер. Спасибо моей жене, что открыла для меня эту технику. Спасибо Тимуру, Оскару и Михаилу, что съездили с нами, дошли до конца и поддерживали своей решимостью. Ух, это было непросто. Но стоило того.
6. Английский  (+)  
Я стал преподавать. С детства люблю этот язык, люблю на нем говорить, знаю множество слэнговых слов, фраз, шуток, мемов, понимаю на слух и хорошо читаю. Поэтому решил, что было бы неплохо не просто на нем болтать, а помогать другим быть такими же, как я. 
Начал я совершенно случайно, когда попал в IT-компанию, где нужно было устроить тимбилдинг на английском – без скучной зубрежки и правил, а в виде игр и переговоров. 
Теперь у меня есть 5 клиентов, которые очень довольны тем, как они прогрессируют в разговорном английском. 
7. Тайский бокс  (—)  
Продолжаю заниматься сам, ходить периодически на спарринги с ребятами из мужского клуба. Однажды в зале уронил грушу, это было смешно. Понял, что дальше некуда развиваться. Либо просто так же ходить, либо выступать на чемпионатах. По второму понял, что это не для меня, поэтом переключусь просто на набор массы. Всегда мечтал, но ленился. Теперь время пришло.
8. Книги  (+)  
Прочитал очень качественный труд «Ружья, микробы и сталь». Он о том, почему именно европейцы стали доминировать на нашей планете, а не кто-то иной. Столько фактов о человечестве, сколько нигде не видел. Одна из величайших книг нашего времени. Мастрид. 
Еще из интересного: хардкорная научная фантастика "Пламя над бездной" и захватывающая "22/11/63" Кинга, приятно удивлен.
9. Квартира  (—)  
Хоть квартиру мы купили в прошлом году, в этом мы лишь понемногу её обновили. Полноценным успехом назвать это нельзя. Я оттягивал ремонт, делал его медленно и сам, потом продолжила жена. Так что работы еще много. Понимаю тех, кто говорит, что ремонт это тяжко.
10. Подростки (+—)  
Продолжаю работать с детьми по теме дисциплины. С одним, к сожалению, закончили работу, по личным причинам, с другим продолжаем. Есть прогресс, планирую написать об этом отдельно. Возможно, будут скоро еще клиенты.
11. Похудание (+)  
Мой знакомый Лёня похудел на 22 кг благодаря посту у меня на стене. Я писал, что публичные обещания мотивируют выполнять цели. Поэтому Лёня не стал долго думать и сделал в ВК обещание — похудеть на 15кг и отчитываться каждый месяц. Похудел на 22. Хорош.
12. Пикабу (+)  
Одна из моих статей, «13 советов для мам по воспитанию сыновей», попала на этот портал и собрал 4000 лайков, 1000 комментов и 2000 сохраненок. Хоть я всего лишь сделал компиляцию с реддита, все равно приятно.
На этом всё. Спасибо за чтение!  Скоро напишу про цели на 2020.

  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>