<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/12-klassnyh-na-moi-vzgliad-novinok-fiks-praisa-obzor-5d307abff8ea6700ad549715">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[12 классных (на мой взгляд) новинок Фикс Прайса: обзор]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  13
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[товары из китая]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели!
Как вам лето, которое уже на исходе? Я даже не поняла, было ли оно вообще, в плане погоды. Ну а так как мы все наслышаны, что "всякая погода благодать", то остается только почаще вспоминать это неоднозначное выражение, дабы пребывать в гармонии, хотя бы с самим собой. Ну да, а куда деваться)
 #1 Для тех у кого лето все еще продолжается Фикс Прайс выкатил неплохие блузки по цене 199 рублей, размеры 44-48. Возможно, есть и побольше, но мне не встретились.
Мне понравился кирпичный цвет и цвет фуксии. Ткань смотрится слегка потерто и приглушенно. Я люблю такие оттенки и цвета: не вычурные и не ядовитые. Отделка состоит из рисунка, похожего на этнический и обрамляет горловину и низ блузки. 100% хлопок. Что еще нужно для домашней или дачной одежды? Для меня это просто отличная находка!
 # 2 Плащ-дождевик я уже покупала в прошлом году, а в этом решила обновить. Мне он понравился своей непритязательностью: скомкала быстро, закинула в сумочку и вперед! Ни места не занимает, да и вес не ощущается, а выручает прекрасно. Летом ведь как: неожиданный ливень, а потом печет. Раньше таскали с собой куртки да ветровки, а тут такая невесомая нужная вещица. И цена всего лишь 55 рублей. 
 #3 Зонтик тоже складывается, цена его 199 рублей. По отзывам не знаешь как определить. Кто-то доволен и говорит, что весь сезон держится в порядке, кто-то, что ломался на второй день. Пока сам не попробуешь, не поймешь, а так как зонт у меня есть, я ограничилась дождевиком.
 # 4 Очень приятная по дизайну и расцветке корзинка для белья. Высота 42 см, цена 199 рублей. Внутри тонкая металлическая спираль, позволяющая держать форму.
Использовать этот коробок на молнии как корзинку для белья мне нет никакого смысла: мала! А вот как собиратель для игрушек, раскиданных по всему дому  — самое то) Беру за ручки, кои имеются в корзинке с обеих сторон, открываю замок и пошла по комнатам). Дальше замок благополучно застегивается и корзинка убирается в труднодоступное место, чтобы не смущать мелких пользователей до поры до времени).
 # 5 Компактный увлажнитель воздуха. Для больших, просторных комнат, конечно не подойдет: не справится. А вот для маленького кабинетика вполне. Работает и как простой увлажнитель, и как ночник, если включить функцию подсветки, а также у спешно справляется с функцией аромалампы, если капнуть пару капель любимого эфирного масла. 
Объём – 100 мл. Длина USB-провода – 100 см(проверяйте комплектацию в магазине).
 # 6 Миниатюрные суккуленты для декора очень реалистичны, несмотря на то, что это пластик. Цена, явно завышена для этого товара, 199 рублей. И несмотря на милоту маленьких растений покупать их никто не торопится.
 # 7 Красивый и удобный USB-флеш-накопитель SmartBuy.  Интерфейс – USB 2.0, объем памяти – 16 GB. Цена 199 рублей.
 # 8 Капитанская кепка за 199 рублей. Размеры только на взрослого, но какой взрослый будет такую носить, не понятно. Разве что на карнавал. Те, что мне попались на полочках Фикс Прайса сшиты не качественно, на некоторых деталях видны потертости и неровные швы. На этом обзор кепки в морском стиле закончен, так как писать больше об этой вещи не хочется. Вроде и так понятно: 199 рублей выкинуть на ветер, тот еще поступочек)
 # 9 Щипцы из нержавейки с удобным кольцом-замком незаменимые помощники при приготовлении еды на гриле, переворачивании котлет и оладушек  и т.д. Выдерживают температуру до 300°С. Длина изделия 30 см, цена 77 рублей. При выборе обращайте внимание на качество: попадаются отдельные экземпляры с недостаточно обработанной поверхностью в виде шероховатостей и неровностей.
 # 10 Минималистичная полочка с крючками в прихожую с витиеватой надписью "Home". Многие уже оценили этот товар и практически все в восторге. Видела у подруги эту полочку в прихожей, и недавно она докупила такую же для кухни, но собирается перекрасить в белый цвет, что для кухни смотрится более нарядно.  Полка имеет 6 крючков и размеры 17х39х21 см. Цена - 199 рублей.  Как по мне — так размеры маловаты и я решила, что в коридоре у меня будет висеть парочка таких полок. Ключи, зонты и другая мелочь теперь будут в одном месте и на виду.
 # 11 Ремень для багажа с регулируемой длиной и кодовым замком. Абсолютно ненадежный гаджет, но как дополнительная защита от случайного открывшегося чемодана — вполне.  Длина ремня – 190 см, ширина - 5 см. Цена - 99 рублей 
 # 12 Добротная, вместительная сумка в спортивном стиле, которую можно носить как на плече, так и в руках. Длина ручек и ремня регулируется, ширина комфортна при носке. Идеальна для ручной клади в самолете и похода в спортцентр. Цена 199 рублей
Спасибо за внимание! Всем добра
 9 крутых новинок Фикс Прайс: обзор летних поступлений
 Fix Price (Фикс Прайс): лето, отпуск, отдых! Обзор отличных новинок магазина


]]&gt;
 </text>
</doc>