<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/12-krutyh-podarkov-iz-fiks-prais-dlia-mujchin-k-23-fevralia-i-ne-tolko-kotorye-ne-stydno-vruchit-kollege-muju-drugu-liubimomu-5e49424769980506e84427df">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[12 крутых подарков из Фикс Прайс для мужчин к 23 февраля (и не только), которые не стыдно вручить коллеге, мужу, другу, любимому]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дешевые товары]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Здравствуйте, уважаемые читатели!
Праздник 23 февраля не за горами и давайте посмотрим что приготовил персонал магазина Фикс Прайс, чтобы мы могли выбрать лучшее из хорошего и подарить уважаемому и/или любимому мужчине. Хорошего и достойного в этот раз много! Выбор большой, товары качественные и все это не стыдно подарить коллегам, друзьям, родственникам. Из всего ниже перечисленного можно составить собственный набор, упаковав в подходящий пакет, коих тоже в Фикс Прайсе достаточно много.
 ✔  Крутой аксессуар — блокнот в морском стиле. Элегантный, добротный, стильный. Блок листов из 80 шт, съемный. Как закончится, можно вставлять новые. Тисненая обложка из кожзаменителя, но выглядит достойно. Фиксатором служат ремешки с якорем и штурвалом.  Бренд - Men's Direction, цена 199 рублей.
✔ Классическая форма пивных бокалов. Так и в ностальгию недолго провалиться) Были ли такие у ваших родителей или бабушек?) Объем 570 мл, цена 77 рублей. Тематика рисунка — морские и речные обитатели. 
 ✔  Блокнот из 70 листов в линейку с очень интересным оформлением, повторяющим основной рисунок обложки. Стильно, практически незаметно и очень красиво. Крепление спиральное, размер листа 11х18. Бренд - Men's Direction.Цена 77 рублей.  
 ✔  Электрические кружки хороши как в офисе, так и дома. Одним нажатием кнопки, которая находится на ручке кружки, запускается механизм смешивания (сливки, сахар, соль, все что вы обычно используете для приготовления кофе или чая). Объем 400 мл, работает от 2 батареек ААА (в комплект, как обычно, не входят) ⠀Бренд - O’Kitchen. Цена 199 рублей. 
✔ Интересно задуманы симпатичные открывалки в форме бутылочек, с магнитом внутри. Крепите на холодильнике или другой металлической поверхности, и тогда от бутылки стоящей в холодильнике и ее открытия останется минимум времени😉
✔ Небольшой и крутяшный наборчик из трех стопок в симпатичном футлярчике на молнии. Изготовлен из нержавеющей стали, полиуретана, полиэстера. Необходимая вещь для пикника, рыбалки и другого вида отдыха на свежем воздухе. Нигде не займет много места. Ни в бардачке авто, ни в рюкзаке и т.д. Men's Direction — бренд продукта, цена 55 рублей.
✔ Это не плоски и не молоток, и ни какие-то другие инструменты, как может показаться на первый взгляд. Удивительные ручки в виде плоскогубцев и других необходимых принадлежностей для мужчин. В наборе 2 штуки, цена 99 рублей.
✔Еще один практичный и стильный наборчик. В него входят брелок и ручка. Брелок стилизован под строительные инструменты. Брутальность и элегантность в одном флаконе😊💪🏻
✔ Отличная вещь для мобильника - сумка на поясе.  Размер: 18,5 х 9 х 2,5 см. В ней 2 отделения, закрывающиеся замком-молнией+дополнительно магнитной кнопкой. Петля на задней стороне позволит легко закрепить сумку на ремень. Бренд - Men's Direction. Цена 99 рублей. 
✔ Из новинок, представленных Фикс Прайсом еще один набор в удобном футляре с относительно длинной петлей, на которую удобно подвесить комплект инструментов.  Материал: сталь, полипропилен, ПВХ, полиэстер.Бренд - Master Hand. Цена 199 рублей. 
Комплект состоит из 26 предметов:
✔ Ручка с элементами "золота" в подарочной коробке. Мне такой китч ни по душе, ни по виду. Цена вопроса 99 рублей 😎
Ну и еще одни кружки в подарок нашим защитникам к 23 февраля. Ручки стилизованы также под инструменты, среди которых затесался джойстик. Материал - керамика. Объем: 350 мл. Бренд - Men's Direction. Стоимость - 199 рублей. 
Смотрю я на эти кружки и думаю: интересно, а если бы мужчины подарили нам такие же, но с клубками для вязания, сковородками, кастрюлями и т.д.  Обхохочешься, как бы мы, девочки, на это среагировали 🤣
Романтическое настроение в Фикс Прайс. Выгодные предложения магазина
Обнаружила классные скидки в Магнит Косметик. Акция товар недели
 Крем для рук из Фикс Прайс Обзор, сравнение и выводы]]&gt;
 </text>
</doc>