<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/12-vajnyh-myslei-pro-disciplinu-5c0676eab001b80414294f33">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[12 важных мыслей про дисциплину]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  24
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дисциплина]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
1. Дисциплина есть внутренняя и внешняя – сначала кто-то вас заставляет, а потом вы привыкаете делать это сами. 
2. Первый источники внешней дисциплины – родители, и в первую очередь отец. 
3. Взрослые люди нанимают тренеров для привития дисциплины, будь то бодибилдинг, финансовое планирование или продажи. 
4. Дисциплина переводится как «послушание» и «бить палкой». 
5. Вы никогда не станете дисциплинированным в одиночку. Человек социален, ему необходимо получать обратную связь от других людей. В одиночестве вы будете действовать только если возникнут природные необходимости. 
6. Мотивация и дисциплина могут противоречить друг другу (хочу одно, надо другое), а могут работать вместе (хочу, надо поработать). 
7. В процессе будет скучно, и это нормально. Не будет так, что вам всегда все в радость (если вы не просветленный). 
8. Крайне важно, чтобы другие люди знали о ваших целях, чтобы вам было сложнее слиться, это добавляет внешней дисциплины (см. п. 1 и 5). Пишите публично о том, что вы планируете делать. 
9. Привычку не выработать за 21 день, это миф. Некоторым привычкам нужны месяцы для закрепления. 
10. Негативные эмоции при поддержании дисциплины – это тоже совершенно нормально.  Важно это помнить и не останавливаться. Даже Мухаммед Али писал, что иногда он ненавидел свои тренировки. 
11. Сознательно празднуйте достижение целей, чтобы организм запомнил, что в скучном процессе есть смысл. 
12. Конечная задача дисциплины не в геройстве, а в том, чтобы в тяжелые и страшные моменты вы не пасовали и неумолимо шли вперед. Величие Римской империи было построено в том числе на суровой дисциплине солдат, которые даже маленьким количеством могли не дрогнуть перед превосходящими силами противника и действовать эффективно.

 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>