<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/15-mujskih-sovetov-dlia-mam-kotorye-rastiat-synovei-5d40166646f4ff00afa04c3e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[15 мужских советов для мам, которые растят сыновей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3518
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
 На одном известном интернет-форуме женщины спросили совета мужчин о том, как растить сыновей. Собрал для вас лучшие ответы.   Некоторые из них от первого лица (т.е. писал не я).
В ответах чувствуется столько боли... и главное мне самому близко. Меня тоже растила опекающая мама.  
1.  Если вы стучите в дверь  комнаты сына и он  говорит: "Дай мне минутку", то дайте ему эту минуту! Не заходите просто так.  
2. Самые подавленные и забитые парни, с которыми я рос, были из семей, где матери контролировали каждый аспект их жизни.  Важно быть вовлеченными, но не слишком. 
3. Не дразните ваших сыновей за то, с какими девочками они дружат. Это приведет к психологическим проблемами, а парни не станут вам рассказывать о своих отношениях в дальнейшем. 
4. В школе не происходит ничего интересного. Если там что-то произойдет — сын вам расскажет. 
5. Вдохновляйте ваших сыновей на приключения и риск, учите договариваться. Я рос с гиперзаботливой мамой и я не научился ничему из этого до тех пор, пока мне не стукнуло 30. 
6. Вы растите сыновей, чтобы они однажды стали мужчинами. Они не будут вашими милым сыночками вечно. 
7. Мастурбация - это не грех. Ваш сын будет смотреть порно и это нормально, вы не сможете это проконтролировать. 
8. Компьютерные игры не делают детей жестокими. Грубое отношение в семье делает детей жестокими. 
9. Обычно все думают, что именно отцы влияют на то, как мы видим женщин. Но на самом деле вы будете первым идеалом женщины для каждого из нас. Помните об этом. 
10. Онлайн-игры НЕЛЬЗЯ поставить на паузу. 
11. Если вы  растите сына одна, и у вас есть негатив к отцу ребенка, то надо разобраться с этими чувствами, а не говорить сыну, как он напоминаем вам его отца. 
12. Если вы спорите, и сын уходит в свою комнату или на улицу, не бегите за ним и не навязывайте дальше спор. У молодых парней есть сложности с выражением своих чувств и мыслей, нам нужно время на то, чтобы собраться. 
13. Не оберегайте сына слишком сильно. Пусть он узнает как можно раньше о том, что мир может быть суровым и беспощадным. 
14. Фраза "Мама знает лучше" имеет под собой основания, но не должна быть главным законом. Ничто так не приводит в ярость, как игнорирование моих желаний при попытке защищить себя. Слушайте, что сын хочет сказать.
15. Не используйте комнату сына для наказаний. Его комната должна быть местом, где ему спокойно и комфортно. 
ВАЖНЫЙ PS! Именно мамы транслируют то, как мы начинаем строить отношения с женщинами, когда вырастаем. Понятно, что сейчас мы взрослые и должны разобраться сами. Просто помните, что иногда наши обиды и злость на женщину не связаны напрямую с каким-то событием, это лишь детский сценарий. 
Источник ответов Reddit ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>