<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/18-prichesok-po-tipu-lica--luchshee-reshenie-dlia-razlichnyh-form-5b362c35a5569d00a923f53a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[18 причесок по типу лица : лучшее решение для различных форм]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  17
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[причёски]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уход за собой]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[

На прошлой неделе мы осветили основные тенденции для волос в летний сезон. Одной из этих тенденций стали прически Пикси.Сегодня предлагаем лучшие типы стрижек и укладок в зависимости от формы лица, чтобы создать наилучший, более гармоничный вид в прическе.
Овальное лицо - самый универсальный тип лица. С лицом овальной формы можно использовать более толстые пряди, включая плотную, прямую и короткую полоску волос. Точно также можно применять верхние прядки: линии могут быть как асимметричными, так и прямоугольными.
Квадратный тип - для этого типа лица лучшим выбором являются боковые укладки на длинные волосы. Поскольку личико квадратной формы, избегайте тонких, а также слишком коротких прядей.
Удлиненное или вытянутое лицо - идеальные линии волос - боковые. Избегайте слишком гладких, длинных волос уложенных от середины, потому что это удлинит лицо еще больше.
Круглое - короткие и средние пряди волос по бокам. Волосы были срезаны и слегка откинуты назад, создавая большую гармонию.
Грушевидная или треугольная форма лица: создайте боковые, плотные пряди и увеличенный объем на верхней части головы. Таким образом достигается баланс в прическе в прическе лица треугольной формы. Избегайте пирамидных стрижек, которые создают больше объема в челюстной области.
Перевернутый треугольник - прическа должна укладывать в сторону от середины и желательно асимметричной. Можно выбрать прическу пирамидного типа, потому как такая укладка придаст дополнительный объем в зоне челюсти. Имея удлиненное лицо, избегайте прямого пробора посередине, так как это делает область подбородка более заметной. 
 
Почитайте еще:
 Flash макияж. Праздничный макияж - лето на пляже
 Детокс: 9 приятных правил одного дня.]]&gt;
 </text>
</doc>