<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/2-dnia-s-dalnoboiscikom-5ebbbbf5c5cf9221102ca92b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 дня с дальнобойщиком]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  258
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дорога]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[колыма]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[колымский тракт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дальнобойщик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фура]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Одни горы и леса вокруг. Нехоженые. Мы уже второй день едем с дальнобойщиками на 40-ка тонной фуре – на «ливняке», они везут солярку на золотой прииск. 
Под колесами не плохая, но и не хорошая грунтовка. Я приняла тот факт, что будет постоянно трясти и почитать книгу точно не получится. 

Ощущение, как будто тебя натирают на терке.
За окном всего 8 градусов тепла, прохладно для разгара лета. Ночью температура опустится и будет чуть выше нуля. В голове нет мыслей и догадок, где мы будем ночевать, когда выйдем из фуры на перекрестке на котором ничего нет, кроме покосившейся от ветра и времени будки туалета. Ничего. Просто отворот дороги на перевале.

Перевал, с которого открывается отличный вид на горные вершины. Сумерки. Накрапывает дождь. 


Приехали! Сергей и Сергей, наши водители - дальнобойщики высаживают нас на том самом повороте, а вокруг дикая природа. 
Они нам предлагали прокатится с ними на прииск, переночевать в фуре и завтра бы они нас отвезли на то же самое место, но мы решили двигаться дальше и не делать крюк в 120 км.
Вокруг нет ни людей ни машин. Ближайший населенный пункт в 50 км от нас. 

Я одеваю на себя все  теплые вещи, которые у меня есть и морально готовлюсь к тому, что ждать придется долго. Даже хотелось попросить немножко водки, на всякий случай, если будем замерзать.
Ждать или идти пешком в сторону населенного пункта?! 
Лучше ждать, потому что по дороге можно встретить медведя, да и водители редко подбирают тех, кто голосует в непонятном месте на трассе, потому что не понятно откуда ты там взялся, кто ты и куда идешь.

Некоторые убегают с вахты, с приисков. Потому, что там их держат, словно в рабстве. Не выдают зарплату месяцами и заставляют работать еще и еще. 
Нам очень - очень повезло. Пока я одевалась вокруг образовалось целых два автомобиля, в один из которых, нас взяли и довезли до Усть-Неры, того самого населенного пункта, в котором есть люди, дома, электричество и даже гостиница.

Уже поздно ночью мы озябшие добрались до единственной гостиницы, в которую мы и заселились. Это было очень круто впервые за много дней дороги лечь на кровать, а не на коврик в палатке. 
В результате опасные дальнобойщики превратились в наших лучших друзей, готовых помочь. 
Да и дорога сближает. Пиши в комментариях, если тебе просто помогали люди на дороге ]]&gt;
 </text>
</doc>