<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/2-eksperimentalnyh-vazona-iz-peska-i-cementa-5def51699c944600ade709f4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 экспериментальных вазона из песка и цемента]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  526
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для сада]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дачи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этим летом я решил провести эксперимент и сделал 2 вазона-цветочных горшка немного необычного вида. Думаю, эксперимент удался и результат получился очень интересный. Мне особенно понравился золотистый вазон, который чем-то похож на ананас.
Для изготовления вазонов я использовал:
· Обычный карьерный песок;
· Цемент марки М 400;
· Таз;
· Металлическую сетку;
· Ножницы для металла;
· Резиновые перчатки;
· Зубочистки;
· Крышку от пластикового ведерка;
· Краски в баллончиках (серебряную и золотую).
В таз насыпал 2 части песка и 1 часть цемента. Хорошо перемешал в сухом виде. 
Воду добавлял по чуть-чуть, что бы раствор не получился жидким. Густота должна быть такая, чтобы из раствора можно было легко лепить шарики, и они не разваливались, то есть должен быть довольно густой.
Отрезал кусок металлической сетки и загнул по четырем сторонам небольшие бортики, примерно по 2 сантиметра.
В сетку наложил раствор, толщиной около 1 см – это будет дно вазона. 
Руками начал скатывать небольшие шарики (диаметром 5-6см) и укладывать их на бортики сетки. Так проложил первый ряд.
В шарики воткнул зубочистки под разными углами, они нужны, что бы второй ряд лучше держался, пока раствор не высохнет.
Таким образом выложил несколько рядов из шариков.
В дне проделал отверстия для воды. Вазон поставил в тенек на сутки, что бы высох. 
Пока первый вазон сохнет, начал делать второй. На крышку от ведра положил слой раствора толщиной 2 см. 

Как и в первом варианте начал скатывать шарики и укладывать их рядами. Только теперь шарики размером около 3 см в диаметре. 

Сделал отверстия для воды и отправил вазон сушиться.
После 24 часов, когда горшки схватились, побрызгал их водой с внутренней стороны и обмазал таким же раствором, только чуть по жиже. Оставил сохнуть еще на 24 часа.
Покрасил вазоны, один серебряной краской, другой золотой. 
Посадил цветы. Все готово!
Вазоны-цветочные горшки из пластиковых бутылок
Вазон-рука из песка и цемента
Подпишитесь, пожалуйста, на мой канал Мастер Сергеич, будет еще много интересного. И поделитесь этой статьей в соцсетях.
]]&gt;
 </text>
</doc>