<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/2-idei-elochnyh-igrushek-iz-peregorevshih-lampochek-5dbd3a9ba660d700accbd69e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 идеи елочных игрушек из перегоревших лампочек]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  592
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[новогодние игрушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[елочные игрушки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[До Нового Года осталось не очень много времени, так что уже пора сделать новогодние игрушки, а точнее елочные украшения. За основу мы взяли перегоревшие лампочки. 
Игрушки из лампочек – это хорошая идея для рукоделия, особенно с детьми. Вашим деткам будет очень интересно сделать игрушки своими руками вместе с вами. Пусть они оторвутся от телефонов и компьютеров и по фантазируют.
А тем, кому интересна эта тема хочу предложить пару идей, как задекорировать лампочки и дать им вторую жизнь.
Для изготовления вам понадобится:
· Несколько перегоревших лампочек (лучше круглые);
· Акриловые краски;
· Акриловый лак, аэрозольный лак в баллончике;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Кисточки;
· Декупажные салфетки;
· Атласная лента, ажурная тесьма;
· Разноцветные блестки;
· Растворитель или жидкость для снятия лака;
· Патрон для лампочки (не обязательно).
Вкручиваем лампочки в патроны, так удобнее будет работать. Протираем растворителем или жидкостью для удаления лака. 
Красим лампочки белой акриловой краской и оставляем на 1 час до полного высыхания краски.
Разводим клей ПВА с водой 1 к 1. Берем декупажную салфетку с мелким рисунком и вырываем фрагменты руками. Края получаются рванные и не будет видно переходов при наклеивании фрагментов.
Приклеиваем фрагменты салфетки на лампочки разбавленным клеем. Прикладываем сухой фрагмент к лампочке и наносим кисточкой клей. Клеим от центра к краям, выгоняя воздух и разглаживая морщинки. Когда все наклеили, оставляем высохнуть на пару часов.
Покрываем акриловым лаком.
На цоколь лампочки приклеиваем атласную или ажурную ленточку, петелькой на горячий клей. 
Цоколь обклеиваем мятой салфеткой и сушим несколько часов.
Красим салфетку, которую наклеили на цоколь, акриловой краской, и пока она сырая посыпаем блестками.
Первый вариант елочных игрушек готов.
Протираем лампочки растворителем.
С помощью губки красим лампочку акриловой краской, и пока она сырая, посыпаем блестками. Оставляем на час-другой до высыхания.

Клеем ПВА наносим узоры на лампочку, любые, какие вам фантазия подскажет и посыпаем блестками. Когда все узоры готовы, сушим несколько часов.

Покрываем игрушки аэрозольным лаком из баллончика, можно на 2 раза, что бы блестки потом не осыпались. 
К цоколю лампочки приклеиваем ажурную ленточку – это будет петелька для подвешивания игрушки.
На цоколь наносим клей ПВА, размазываем кисточкой и посыпаем блестками.
Игрушки готовы!
Как вам такая идея использования лампочек?
Стильные шары из бумаги за 5 минут
Новогодний декор для дома
2 елочные игрушки из фоамирана
Пожалуйста, поделитесь этим мастер-классом в соцсетях. И подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>