<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/2-proverennyh-sposoba-udaleniia-rjavchiny-domashnimi-sredstvami-5e036f2cf73d9d00b165c051">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 проверенных способа удаления ржавчины домашними средствами]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  542
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[удаление ржавчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для быта]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхак]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторое время назад, я проводил эксперимент по удалению ржавчины Кока-Колой. Ничего путного из этого не вышло, но зато я убедился, что не стоит брать во внимание этот метод.
Сегодня решил опробовать 2 варианта удаления ржавчины, которые, как оказалось отлично работают. Оба варианта простейшие и на любой кухне, и в аптечке всегда есть эти компоненты у всех дома.
Вам понадобится:
· Перекись водорода 3%;
· Уксусная эссенция 80%;
· Лимонная кислота;
· Пищевая соль;
· Пищевая сода;
· Емкости для смешивания.
Все эти компоненты очень дешевые и практически всегда есть в любом доме. 
В гараже нашел вот такие ржавые металлические предметы, с них и буду удалять. Металл разный, степень ржавости тоже.
В пластиковый стаканчик налил перекись водорода 200 мл. Засыпал 60 грамм лимонной кислоты и хорошо размешал до полного растворения.
Добавил в раствор 2 чайные ложки (примерно 10-12 грамм) мелкой соли и тоже хорошо перемешал.
Поместил в раствор ржавые предметы и стал ждать.
Минут через 5 началась реакция, с металла пошли пузырьки и жидкость стала темнеть.
Накрыл стаканчик полиэтиленовым пакетом, затянул резинкой и убрал на проветриваемый балкон. В пакете обязательно следует проколоть отверстие, что бы газ выходил. Не оставляйте все это в помещении, пока идет реакция выделяется газ с не очень приятным запахом.
Через 1 час началась очень бурная реакция. Жидкость активно бурлит и довольно сильно нагрелась. Оставлю на несколько часов пока закончится реакция.
Прошло 3 часа, реакция прекратилась, можно ополоснуть предметы. В емкость налил немного воды, засыпал несколько ложек пищевой соды и в этой щелочной воде промыл и почистил металлические предметы.
Как по мне, отличный результат за 3 часа. Даже самая въевшаяся ржавчина ушла с металла. Немного потемнел сам металл, но это не страшно.
В плотно закрывающийся контейнер уложил ржавые предметы и залил уксусной эссенцией. Контейнер плотно закрыл и вынес на проветриваемый балкон.
Через час уксус начал менять цвет, но такой реакции как с первой смесью не было.
В уксусе ржавчина отходит намного медленнее, поэтому оставил еще на сутки.
Через 24 часа промыл предметы в той же щелочной воде, которая осталась после первого раза. 
После уксуса необходимо удалить лишнюю кислоту с металла, как и в первом варианте. 
Уксус тоже не плохо справился со ржавчиной, но не идеально. Во-первых, это было намного дольше и во-вторых, ржавчина удалилась не на 100%, немного осталось.
Посмотрите видео, там наглядно видно, какая реакция от первого состава:
Оба способа имеют место быть, очень дешевые, рабочие. Первый способ работает быстрее и надежнее, но если много времени, то и второй способ с уксусом можно применять. 
Поделитесь этой статьей в соцсетях, может она кому-то пригодится и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.

]]&gt;
 </text>
</doc>