<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/2-prostye-idei-chto-mojno-sdelat-iz-banochek-ot-detskogo-pitaniia-5e526bde4ce04c746cbf35c7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 простые идеи, что можно сделать из баночек от детского питания]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1081
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня будут 2 очень простые поделки из баночек от детского питания и некоторых других материалов. 
Для работы нам понадобилось:
· Баночки от детского питания;
· Жидкость для снятия лака;
· Клей ПВА, полимерный клей, горячий клей;
· Яичная скорлупа;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак;
· Лента со стразами;
Протираем баночку жидкостью для снятия лака, для обезжиривания.
На баночку наносим клей ПВА толстым слоем. У нас клей строительный, он густой и очень хорошо держит.
Яичную скорлупу размельчаем и посыпаем ей баночку, слегка придавливая пальцами. Оставляем сохнуть на 12 часов.
Через 12 часов красим скорлупу белой акриловой краской и сушим 1-2 часа.
Немного наносим зеленый или другой цвет.
Покрываем акриловым лаком, и когда он высохнет привязываем атласную ленточку.
Мини вазочка для подснежников или других мелких цветочков готова.
Грунтуем крышку от банки акриловой краской.
Баночку протираем жидкостью для снятия лака.
Используя полимерный клей приклеиваем ленту со стразами на баночку.
На крышку тоже приклеиваем стразы.
На крышку приклеиваем крупную деревянную бусину, которую тоже покрасили серой краской.
Готово! Получилась простая, симпатичная баночка для ушных палочек.
3 идеи красивой утилизации баночек от детского питания
Обычные пластиковые баночки превратили в красивый набор для кухни
Из баночки от плавленого сыра сделал цветочный горшок
Друзья, поделитесь этой статьей в соцсетях и подпишитесь, пожалуйста на мой канал.
]]&gt;
 </text>
</doc>