<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/2-racionalnyh-prichiny-pochemu-mujchine-vygodnei-shtamp-v-pasporte-a-ne-sojitelstvo-5e64a6b11d477167e89d3891">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 рациональных причины, почему мужчине выгодней штамп в паспорте, а не сожительство]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  381
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[свадьба]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу обсудить жизнь в браке с мужчинами, которым важны их женщины и совместное будущее.
В чем выгода от штампа для мужчины? С женщиной всё ясно — чувство защищенности, 50% от имущества, алименты на ребенка. Но мужчине зачем?!
Этому есть вполне объективные и материальные причины. 
Который обязывает не только вас, но и государство. Примеров множество, вот самые главные:
Есть немало обширных социологических наблюдений, которые утверждают, что мужчины в браке зарабатывают больше денег и имеют в целом лучшее состояние здоровья. Вот некоторые:
Вот такие доказательства в пользу брака. Я считаю, это более чем достаточно. 
Если вы считаете, что женщина, которую вы любите, хочет вас кинуть, составляйте брачный договор. Если вы человек рациональный, серьезный, зарабатываете больше женщины, и не хотите обмана, у вас хватит на это смелости.
В брачном контракте всё  пропишете. И плюсы от семейной жизни сохраните, и себя защитите. Это реальная практика в России, немало мужчин составляют такие договора. Для тех, кто не в теме, есть хорошее видео-интервью с самым известным юристом по брачным контрактам. 
Всем остальным скажу, что 50% от имущества супруге — справедливо, потому что она вдохновляет мужчину и помогает ему становиться намного лучше, чем он был. 
Павел Домрачев
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>