<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/27-rublei-za-risk-jizniu-pri-borbe-s-virusom-5ec2296209f2c676044a17c2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[27 рублей за риск жизнью при борьбе с вирусом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  27
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[медики]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[выплаты медикам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Главный врач Козельской межрайонной больницы № 3 уволен после ошибочного перевода медикам ровно по 27 рублей за проведенную работу с заболевшими коронавирусом. Так сообщило РИА «Новости» со ссылкой на заместителя регионального министра здравоохранения Илью Совакова.
И тут у меня возникает вопрос – неужели реально все так и было. Если человек по ошибке перевел такие суммы, в чем проблема? Почему нельзя его простить, всякое бывает, зачем надо заставлять уволиться?
А если сознательно – то это слишком абсурдно чтобы быть правдой. Отправил сначала за кредит на Порше, теще за коллекцию яиц Фаберже, жене за ипотеку по алмазу Императрицы Анны. А потом такой – ну сколько там осталось. Мм, как раз по 27 рублей на каждого. Отлично, никто не заметит не соответствие... Что-то слишком даже для нашей страны. Тем более, Калуга далеко не самая отсталая губерния. А может, врач чем-то оказался не удобен и его красиво удалили из игры под названием «охота на коронавирусных»? Может такое быть?
У меня вопрос ко всем медикам – поделитесь информацией, что у вас творится на фронте? Что думаете по поводу истории с козельским доктором? Хорошие у вас выплаты или по 27 рублей? Может 27 рублей в минуту? Или в секунду? За контакт с заболевшим? А что считается за контакт? С какого по какого момент капает бонус?
8 апреля в обращении к нации гарант заявил, что все медики, которые работают с коронавирусными больными, имеют существенные надбавки к зарплате. Вот вопрос – это так?
 🔴 Какую лучше выбрать кредитную карту 🔴 Как оригинально поздравить с Днем рождения 🔴 Как сберечь деньги при помощи кредитных карт 🔴 Как продать машину быстро и без проблем]]&gt;
 </text>
</doc>