<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/3-idei-kak-sdelat-vazy-iz-plastikovoi-butylki-5de901c3e6e8ef00ae122f51">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 идеи, как сделать вазы из пластиковой бутылки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  314
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы довольно много делали разных поделок из пластиковых бутылок. А сегодня хочу вам показать 3 простые идеи, как сделать мини вазочки своими руками. Вазочки получились очень симпатичные и в них можно даже наливать воду.
Для изготовления вазочек мы использовали:
· Пластиковый бутылки 1,5 литра от Фанты;
· Силиконовый герметик;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Нож, ножницы, маркер;
· Обычные салфетки и декупажные;
· Воздушный пластилин, или холодный фарфор, или полимерная глина;
· Бусины и стразы;
· Краски спрей в баллончиках;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак;
· Универсальный лак в баллончике.
С пластиковой бутылки удаляем этикетки, размечаем и разрезаем бутылку, как показано на фото. Нам нужна нижняя и средняя части бутылки.
На нижнюю часть, изнутри, наносим силиконовый герметик. Вставляем среднюю часть в нижнюю и немного прокручиваем, что бы герметик размазался.
Выдавливаем немного герметика и палочкой для мороженого забиваем оставшуюся щель, что бы ваза получилась герметичной.
Приклеиваем мятые салфетки на вазу. Клеим на ПВА разбавленный с водой 1 к 1му. Оставляем высохнуть на 12 часов.
Красим темно-зеленой акриловой краской и сушим 1-2 часа. Затем немного подкрашиваем белой краской.
Воздушный пластилин (подробнее о воздушном пластилине читайте тут) формуем в молды и приклеиваем цветочки на вазочку, на клей ПВА.
Покрываем вазу универсальным лаком из баллончика.
Первая вазочка готова, можно налить воду и поставить низкие цветы.

Проделываем тоже самое, как и с первой вазой. Обрезаем бутылку и склеиваем части.
Используя утюг и листок бумаги закругляем горлышко вазы.
Красим вазу белой краской из баллончика. 
Приклеиваем на место стыка частей бутылки ленту с полубусинами.
От декупажной салфетки вырезаем нужные фрагменты и клеим на вазу клеем ПВА разведенным с водой 50 на 50. Оставляем высохнуть на час-другой.
Покрываем вазу акриловым лаком.
Вазочка готова.
Как и в первых вариантах режем и склеиваем бутылку.
На горлышке вырезаем лепесточки и загибаем их наружу.
Красим красной краской из баллончика.
Приклеиваем самоклеящиеся стразы на вазу.
Все, готово!
Яркая ваза из пластиковой бутылки
Эксклюзивная ваза из пластиковой бутылки
Как вам эти 3 идеи, напишите в комментариях?
А также подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этой статьей с друзьями.]]&gt;
 </text>
</doc>