<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/3-idei-krasivoi-utilizacii-banochek-ot-detskogo-pitaniia-5e3ea66d2315ee477efd507b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 идеи красивой утилизации баночек от детского питания]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2612
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу вам показать 3 простые идеи утилизации баночек от детского питания. Делали мы их несколько лет назад, но по просьбам некоторых читателей моего канала, я решил написать эту статью.
Для работы мы использовали:
· Баночки от детского питания;
· Холодный фарфор или полимерная глина (самодельная глина тут);
· Акриловые краски, акриловый лак;
· Любой колер;
· Фоамиран;
· Ажурная тесьма;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Декупажная салфетка;
· Офисная бумага 1 лист;
· Скотч;
· Кисточки, губка;
· Джутовый шпагат;
· Картон;
· Поролон;
· Любая ткань;
· Нитки с иголками;
· Самоклеящиеся бусины.
Может показаться, что материалов очень много, но это материалы для всех 3х идей. Для каждой по отдельности делите, примерно на 3. Тем более, если вы постоянно занимаетесь рукоделием и любите делать поделки своими руками, то у вас наверняка имеются почти все эти материалы.
Покрываем баночки акриловой краской – это будет грунтовочный слой.
Берем холодный фарфор или самодельную полимерную глину. Добавляем строительный колер, цветом, какой вам больше нравится.
Из фарфора лепим цветочки и листики. Приклеиваем их на баночки на клей ПВА.
Красим баночки в цвет, какой вам больше нравится. Оставляем сохнуть на 12 часов.
Покрываем баночки акриловым лаком.
Из тонкого фоамирана вырезаем круг, большего диаметра, чем крышка банки.
Приклеиваем фоамиран к крышке, а снаружи клеим ленточку.

Первая идея готова.
Красим баночки акриловой краской.
Приклеиваем фрагменты декупажной салфетки.

Из офисной бумаги делаем бирки и обклеиваем их с двух сторон скотчем.
Красим баночки акриловыми красками разных цветов, на свой вкус.
Покрываем акриловым лаком на 2 раза.
Приклеиваем к биркам джутовый шпагат и крепим его на горлышко баночки.
Готово.
Из картона вырезаем круг, такого же диаметра, как крышка.
Из поролона вырезаем круг, чуть большего диаметра чем картонный.
Из ткани, какая вам больше нравится, вырезаем круг, примерно в 1,5-2 раза больше чем картонный.
Из ткани и поролона делаем подушечку.

Приклеиваем подушечку на крышку баночки.
Вокруг крышки приклеили ажурную ленточку.
Приклеили самоклеящиеся бусины на низ банки.
Игольница готова.
3 идеи красивой утилизации сломанных кружек
2 идеи красивой утилизации консервных баночек
4 идеи творческой утилизации бутылочек от лекарств
Друзья, подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этой статьей в соцсетях, пожалуйста.

]]&gt;
 </text>
</doc>