<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/3-idei-blestiascego-dekora-dlia-doma-5e5502a740e9c554bad5a69b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 идеи блестящего декора для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  762
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня покажу вам 3 простые, блестящие идеи декора разных предметов. А точнее, будем декорировать пару цветочных горшков и бутылку. Почему блестящий декор? А потому что декорировать будем с использованием страз.
Что понадобится для работы:
· 2 пластиковых цветочных горшка;
· Стеклянная бутылка;
· Разные стразы;
· Краска в баллончике;
· Полимерный клей «Титан» или другой;
· Растворитель, спирт или жидкость для снятия лака;
· Универсальный лак в баллончике.
Полимерный клей, краску и лак мы покупаем на строительном рынке. 
Бутылку протерли растворителем и покрасили серебристой краской из баллончика. 
Сверху и снизу бутылки приклеили крупные стразы на полимерный клей.
В центр приклеили ленту с мелкими стразами. Яна крышку бутылки небольшую полосу страз.
В центр бутылки приклеили старую брошь.
Готово.
Пластиковый горшок немного обрабатываем мелкой наждачной бумагой и протираем жидкостью для удаления лака.
Красим из баллончика. Не забываем так же покрасить подставку под горшок.
Приклеиваем крупные стразы рядами, почти на весь горшок.

Вот и все.
В этой идее использовали пластиковый горшок на ножке. Его так же, как и во второй идее обрабатываем наждачкой и протираем жидкостью.
Красим под серебро из баллончика.
Приклеиваем полоски страз.

Покрываем универсальным лаком из баллончика.
Третья идея готова.
Вот так смотрится вся композиция вместе.
Из обычной стеклянной вазы сделали настоящую красоту
Взяли DVD диск, стразы, и сделали блестящую поделку
Пожалуйста, поделитесь этими идеями с друзьями, а также подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>