<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-jenskie-cherty-kotorye-razrushaiut-otnosheniia-s-mujchinoi-5ea47151d1cbcf0a0cd06c0e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 женские черты, которые разрушают отношения с мужчиной]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  235
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Я часто пишу о том, что если мужчина хочет сохранить отношения, то он должен уметь решать семейные проблемы, быть сдержанным и рассудительным, спокойно реагировать на женские капризы и эмоции.
Но бывают... такие женщины и такие черты характера в них, которые даже самый адекватный человек просто не станет терпеть. Вот они.
1. Вранье и манипуляции
Самая распространенная проблема — женщина не умеет быть искренней. На этапе знакомстваэто приводит к тому, что она может улыбаться и кивать на все рассказы собеседника, но при этом чувствовать неприязнь и скуку.   Это унижает мужчину. Он чувствует, что что-то не так, но дама позитивным лицом говорит ему, что всё прекрасно. Сразу хочется встать и уйти.
Что еще хуже — девушка может проводить "проверки", т.е. сознательно манипулировать ситуацией, чтобы посмотреть на реакцию своего кавалера. Например, заказать еды на 5000 рублей в первую встречу, утверждая, что ужасно голодна и ей хочется все съесть.  При этом, на отказ мужчины дама деланно обижается. 
В отношениях все становится еще запущенней: женщина может скрывать недовольство своим благоверным, но за глаза обсуждать его зарплату с подругой, жаловаться на него или смеяться над ним. Нет ничего хуже, чем жена, которая не может сказать мужу правду.
2. Постоянны попытки командовать
Распространенная ситуация, когда женщина привыкла быть одна или она руководит на работе, поэтому с мужчиной тоже начинает командовать — идем сюда, садимся здесь, будем жить там, и т.д.
Адекватная девушка, если ей на это указать, согласится и постарается доверять мужчине. Паталогическим же является бесконечное желание соревноваться с ним, спорить по каждому поводу и показывать свое превосходство. 
Женщине, которая не доверяет мужчине  "управление", не слушает его, упрямится и все делает по-своему, стоит сказать "удачи и прощай". 
3. Женщина слушается маму
Все проблемы растут из одного и того же места - семьи. Паталогичность не рождается сама по себе, это в женщине взращивает мама. Она учит её скрывать эмоции, чтобы нравиться другим и входить в доверие, а также  и всегда быть настороже и  пользоваться мужским расположение
Такая мама привыкла командовать дочкой, из-за чего женщина по первому зову бежит к ней и принимает её сторону. В итоге, она слушает не своего мужчину, а маму. Что неизбежно приводит к конфликтам. 
У самой мамы как правило отношения не сложились и мужчины нет, либо она полностью подавила его. В нормальных адекватных семьях мама учит дочку доверять мужчине, как мама доверяет своему мужу.
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>