<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/3-krema-iz-fiks-praisfix-price-ispytano-na-sebe-chto-ponravilos-chto-net-moi-otzyv-5c5030439c57e900ad320551">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 крема из Фикс Прайс/Fix Price Испытано на себе, что понравилось, что нет Мой отзыв]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  26
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уход за собой]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[косметика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отзыв]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте подписчики и гости канала! Не так давно я рассказывала о новинках Фикс Прайса/Fix Price  и своих покупках. А купила я себе 3 крема, которые вы видите на фото. Обещала рассказать о каждом из них и как они подействовали на мою кожу. (Кожа самого распространенного типа: смешанная (жирная в Т зоне+нормальная вокруг) 
Исполняю обещание и приступаю к обзору.
Изготовлен по ГОСТу
Сразу оговорюсь: купила я его не столько от морщин, сколько для повышения упругости кожи. Поэтому не знаю, как он будет взаимодействовать с морщинками.

Пластиковый бутылек оборудован помпочкой, при нажатии тонкой струйкой аккуратно выползает белая субстанция. Упаковка удобная и симпатичная: приятно держать в руке. Начало хорошее.
Но потом... запах! Сначала его не чувствуешь...А как только начала наносить на лицо сразу пропало настроение: дешевый вязкий запах с нотками ванилина и еще чем-то. Не признаю ароматы для выпечки, типа ванилин или корица, в кремах для лица. В антицеллюлитном креме корица не вызывает отторжения. А здесь ванилин сразу не пошел(
И зачем вообще там нужен ванилин, если крем с такими пахучими маслами?
Ладно. Если кто-то переносит такие ароматы, том сам крем довольно не плохой. Впитался быстро и лицо действительно посвежело и немного побелело. Липкости крем не оставил и даже эффект подтянутости был налицо (или на лице))
Но покупать его, лично я, больше не буду.
Для всех типов кожи. Также изготовлен по ГОСТу.
Ну хорошо! Проверим что и как.
Запломбирован фольгой надежно. Для меня это уже хороший показатель о серьезности намерений от производителя. Не плюхнулся в стиле "чпок" и не растекся, что бывает достаточно часто при использовании крема-геля.
Запах свежий, едва уловимый, не понятный. Текстура легкая, скользящая, как и у всякого геля.
Производитель пишет, что нужно нанести на чистую сухую кожу лица и декольте и слегка помассажировать подушечками пальцев до полного впитывания.
Хорошо. Так и сделаем.
Впитался примерно в течении минуты не оставляя липкости.
Легкое чувство стянутости кожи. Наверное так работает заявленная подтяжка (?) Нет ощущения пленки на коже. В принципе, неплохо. 
Но нет, смогла вытерпеть около часа: какой-то дискомфорт появился, что то мешало на лице, словно маска какая-то. Пошла и смыла все теплой водой, хоть в рекомендациях про снятие ничего не было.
Заметных улучшений я не увидела. Да, посвежело лицо. Но оно всегда свежеет после умывания:)

Тюбик смахивает на зубную пасту. Также, как и гель, запечатан фольгой, что есть очень хорошо: закрыт доступ воздуха и самое главное - никто им не воспользовался до меня.
Удивительно, но крем приятного нежно-голубого цвета.
Мягкая, приятная консистенция. Хорошо наносится не вызывая липкости и нет неприятного химического запаха. 
Нанесла на лицо и зону декольте. Кожа посветлела, посвежела, смягчилась и увлажнилась.
Это именно то, чего я ожидала. 
Но ложка дегтя тоже найдется: подкупила упаковка с крупным названием гиалурол. На самом деле его там совсем мало, если он стоит только в середине списка в составе.
В общем, мой вердикт: из всего вышеперечисленного понравился только крем Гиалуроль. 
Не знаю, насколько часто я его буду покупать, но гель Гиалуроль и крем-сыворотку Floresan от Алтай cosmetics - больше ни-ни)
Все вышесказанное - мое сугубо личное мнение. Никому ничего не навязываю, просто делюсь результатом.
 Посмотрите недавний обзор, во время которого я и купила эти кремы.

]]&gt;
 </text>
</doc>