<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-mujskih-navyka-kotorye-nujny-chtoby-uvajat-sebia-i-ne-jalet-o-projityh-godah-5e58cb6d27d959242da82694">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мужских навыка, которые нужны, чтобы уважать себя и не жалеть о прожитых годах]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2590
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Статья о том, что надо делать мужчине, чтобы не ненавидеть себя за безделье и потраченные впустую  годы, а чувствовать удовлетворенность и ощущение смысла от прожитой жизни.
Напомню: главная мужская задача — выполнять поставленные цели. Для себя, на работе, в семье. Создать финансовую подушку. Получить повышение. Стать спортсменом или бизнесменом. Построить дом. Защищать близких. Сделать научное открытие. Остальные мужские задачи второстепенны. 
Для этого нужны 3 важнейшие привычки. Без них вся  затея будет невозможна.  Я буду разбирать их на примере хорошей и понятной цели "создать финаносвую подушку". 
Оперативный уровень
Что такое эмоции? Реакция организма на стимул. Увидел еду? Порадовался и начал бездумно поглощать.  Столкнулся с трудностями?  Испугался и дал заднюю. Хочется потратить деньги на развлечения? Идешь и в эйфории спускаешь всё. По сути, животное поведение без всякого осознания.  
Первое, что нужно уметь мужчине  — сдерживать проявление эмоций, не реагировать на соблазны. В случае с нашей целью: не сорить деньгами, не совершать бездумные покупки, не тратить заначки на запой, когда плохо. 
Ключевое действие: не поддаваться  эмоциональным порывам. Не быть животным, которое просто реагирует.  Это даст ощущение силы и вызовет уважение как у себя, так и у других.   
Тактический уровень
На этом уровне важно сформировать привычки и правила, которые помогут не просто сдерживаться, а двигаться в сторону цели, нашей финансовой подушки.
Например:
Сможете ли вы уважать себя, если погрязли в долгах, у вас нет денежной безопасности и вы как перекати поле, которое зависит от других? Сомневаюсь. 
Стратегический уровень
Если вы освоите первые две привычки, третья дастся вам легче. Всё, что здесь нужно — иметь общую картину, план действий, и неукоснительно и жестко по нему идти, не давая другим (и себе) сбивать вас.
Это умение бороться с саботажниками, которые будут вас отговаривать, убежать, что цель у вас плохая, идете вы неправильно, надо иначе, и т.д.
Ключевое действие: игнорировать все чужие попытки сбить вас с пути. Когда вы твердо решили достичь запланированного результата и сдержали слово, уважение к себе будет максимальным. Как у вас, так и у других людей. 
Если вы освоите эти привычки, вы сможете добиться любых целей, поставленных перед вами, будете намного более счастливы, а окружающие будут уважать и ценить вас. 
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>