<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/3-nestandartnyh-sposoba-dekorativnoi-shpaklevki-dlia-nebolshih-poverhnostei-5e341ccb8b16e54eabd3ddb5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 нестандартных способа декоративной шпаклевки для небольших поверхностей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  471
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шпаклевка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пару лет назад решил провести эксперимент со шпаклевкой. Взял обычную шпаклевку на гипсовой основе, «Финишную», и сделал 3 вида декоративки, не совсем стандартными средствами.
Для стен такие варианты вряд ли подойдут, хотя один из вариантов я все же опробовал и на стене, но об этом написано в другой статье, «Декоративная шпаклевка с помощью флористической сетки».
Этими способами можно отлично задекорировать разные поделки, например, вазы, шкатулки или что-то еще.
В эксперименте я использовал:
· Строительную шпаклевку;
· Шпателя;
· Несколько кусков гипсокартона;
· Грунтовку;
· Флористическую сетку;
· Пузырчатую упаковку;
· Фольгу;
· Резиновый валик;
· Кисть;
· Акриловые краски;
Взял 3 куска гипсокартона и загрунтовал их. 
Пока грунтовка сохнет, развел шпаклевку до средней густоты.
Первый вариант с флористической сеткой. 
Уложил ее на гипсокартон и поверх нее нанес ровным слоем шпаклевку. Сразу поднял сетку.
  Вот такая текстура получается. 
Пока сохнет, перейду дальше.
Вариант второй, с пузырчатой упаковкой.
На картон нанес слой шпаклевки около 2-3 мм. Сверху положил упаковку пупырышками вниз и прокатал резиновым валиком.
Через 1 час убрал пленку и вот что получилось.
Вариант третий, с фольгой.
От рулона отрезал кусок и хорошенько его помял.
Нанес шпаклевку 2-3 мм. Положил фольгу и прокатал валиком. Оставил на 1 час.
Через час удалил фольгу, вот результат.
Решил посмотреть, как будет выглядеть в крашеном виде. Покрыл все 3 варианта базовым цветом, коричневым и черным.
После высыхания прошелся бронзовым цветом.
На мой взгляд получаются довольно интересные варианты, можно применять в декоре. 


А также, я думаю, при небольшой доработке можно все-таки применить к большим поверхностям, но это не точно.
Еще можно поиграть с цветами краски и подобрать более светлые и веселые тона. 
Посмотрите, как я наносил шпаклевку на стену с использованием флористической сетки.]]&gt;
 </text>
</doc>