<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-neriashlivyh-detali-v-odejde-vydaiuscie-nedostatki-cheloveka-sleju-za-nimi-i-vam-rekomenduiu-5ec427d9b4204528b1ec42a0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 неряшливых детали в одежде, выдающие недостатки человека. Слежу за ними и вам рекомендую]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1679
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет. друзья. Сегодня я расскажу о трёх деталях в одежде, которые способны быстро показать на недостатки характера человека. Есть много вещей, на которые мы не обращаем никакого внимания, погрязнув в рутине. А ведь эти детали другие люди видят каждый день и могут воспринять вас негативно, отказаться с вами работать или строить отношения. 
Конечно, это будут быстрые и не самые глубокие выводы, но тем не менее, может пригодиться. Лично я всегда слежу за всеми тремя пунктами, потому что считаю очень важными. 
1. Немытые ботинки
Ботинки — это "лицо" вашей внешности, поэтому очень важно следить за их чистотой. Грязные немытые ботинки сигнализируют, что человек не заморачивается за их уходом, вероятно одинок и склонен к меланхолии (мое наблюдение), ему не особо важно, понравится ли он окружающим или нет. Я лично свои ботинки всегда держу в чистоте и не хожу в грязных. Если они становятся постоянно грязными от длительной носки, выбрасываю.  
 2. Потертые, растянутые свитера и куртки
Такую одежду можно смело выбрасывать в мусорное ведро, потому что это выгляжит ужасно некрасиво. Никакие стирки и чисто не помогут. По растянутой одежде легко определить: человек скуп или ленив, он не желает тратить деньги даже на одежду, которая давно не по размеру или выглядит очень бедной. 
Честно говоря, у меня тоже есть пара растянутых свитеров, и я на полном серьезе задумался о том, чтобы выкинуть их. Как-то одна девушка стилист сказала, что по свитеру особенно видно, что он старый, и отказалась фотографировать меня в нем. Я надолго это запомнил. 
 3. Грязные штаны (джинсы, брюки)
Они собенно бросаются в глаза, когда ты только знакомишься с человеком. Когда я вижу грязные брюки, это всегда вызывает отвращение, я просто не могу уважать такого человека. Конечно, я сейчас не говорю про спецодежду или рабочие комбинезоны тех, кто постоянно работает в пыли! 
Я говорю про обычную одежду, которую носят каждый день. Невозможно смотреть на заляпанные джинсы с засохшей грязью или следами жира. Как правило, такую одежду носят мужчины, которые давно находятся в несчастливом браке или живут с мамами, поэтому им плевать на то, как они выглядят. По сути, они имеют черты инфантильных людей, т.е. людей застрявших в подростком возрасте, когда главное - это "бунтовать" против устоявшихся норм, и относишься к своему виду подчеркнуто безразлично. 
Проверил - все мои брюки и штаны в порядке, я регуляр но сдаю их в химчистку, на них не должно быть ни пятнышка. Вот такие критерии, рекомендую также проверить себя.
   Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>