<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-opasnye-mujskie-privychki-kotorye-potencialno-vrednee-chem-alkogol-i-kurenie-5ed3b624095c4a0a976f7f84">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 опасные мужские привычки, которые потенциально вреднее, чем алкоголь и курение]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1798
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[привычки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Хочу поделиться своим видением того, какие мужские привычки весьма опасны и  наносят большой ущерб как мужскому здоровью, так и его отношениям, карьере и в принципе жизни.
Может показаться, что советы, которе я опишу ниже, банальны и просты, но именно из таких простых и незамысловатых "кирпичиков" складывается счастливая безмятежная жизнь, которая будет невозможна, если эти привычки не искоренить. Давайте их рассмотрим.
1. Не чистить зубы
У кого-то при прочтении этих строк может появится ухмылка, мол, "думаешь я сам не знаю?", но  знаний не достаточно, надо делать и не лениться. Давайте я расскажу, что вас гарантированно ждет, если у вас не будет привычки регулярно чистить зубы:
2. Не выполнять обещания
Человек может курить и пить, но при этом быть верным своему слову, хорошим профессионалом, на которого можно положиться. В таком случае, ему хотя бы будут доверять работу, давать новые заказы и он никогда не будет страдать от безденежья.
Если же мужчина не держит слово, работает спустя рукава, ленится, не умеет признавать свои ошибки и реализовывать проекты качественно, его не будут уважать, его уволят с работы, и с ним никто не захочет иметь дело.
Он останется без денег. И вот тогда у него начнутся проблемы - никакое лечение будет ему не по карману.  Его состояние будет все больше ухудшаться, и в итоге приведет к затяжной апатии, депрессии и тяжелым болезням. Пока мама и другие родственники будут такого "бездельника" вытаскивать со дна.
3. Не копить деньги
Недостаточно просто быть профессионалом и зарабатывать деньги. Можно быть весельчаком и балагуром, который всё кровно заработанное тут же спускает на машины, женщин, азартные игры и прочие сомнительные удовольствия. 
Был у меня клиент, который как-то сказал: "да я сам не знаю, на что трачу деньги". Я его понимаю, сам так однажды спустил 300 тысяч рублей в никуда, они просто утекли сквозь пальцы. А потом я сидел и чуть не плакал, понимая, что за квартиру платить нечем.
Всегда нужно откладывать деньги, хотя бы по 10-15% от своей зарплаты, формируя подушку безопасности. Тогда можно быть спокойным, что в случае непредвиденных обстоятельств вы будете защищены. В противном случае, вас опять ждут долги и кредиты, стресс и подорванное здоровье.
Вот такие три простых совета, которые бы я хотел дать вам в этой статье. Берегите себя.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>