<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-oshibki-kotorye-ne-daiut-liudiam-uvajat-vas-5d625932ec575b00ad6dd20e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 ошибки, которые не дают людям уважать вас]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3253
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Привет, это Павел Домрачев и канал "Мужская психология". Хочу разобрать такую важную тему как уважение. Все мужчины хотят, чтобы их уважали, ценили и прислушивались к их мнению. Но часто бывает, что кто-то ведет себя нелепо и глупо и заслуживает только насмешек.
Как сделать так, чтобы нас уважали больше?  
Предлагаю разобрать 3 причины, за которые точно никто не уважать не будет, и понять, что надо делать вместо этого

Самое важное и самое заметное в любом мужчине — есть ли у него свои ценности и принципов. Просто нереально уважать человека, у которого нет ориентиров в жизни, который не знает, куда он идет.
Что будет происходить, если у вас нет своих ориентиров:
1) Вы не умеете отказывать людям, потому что не знаете, чего хотите. Люди будут чувствовать это и пользоваться этим. Позовут бухать - пойдете. Предложат потратить все деньги - сделаете. Скажут забить на жену и гулять всю ночь - почему бы и нет. А потом проблемы.
2) Вы не знаете, к какой "группе" принадлежите, и не знаете, какая у вас там роль. Вы аналитик? Лидер? Боец? Тыловик? Коммуникатор? Если вы знаете свою роль, вы точно знаете, что надо делать и как. В любой компьютерной игре у персонажей есть "специализации", которые помогают качаться быстрее и интересней. 
3) Когда вы знаете свою роль, то вы можете принести пользу обществу. Если же нет пользы - нет ценности. Никто не ценит бесполезных людей.

Печально видеть, как мужчина приходит на новую работу или в новую тусовку, и первое, что делает, начинает бездумно наезжать на чужие принципы и правила:
— Критиковать вегетарианцев за их выбор ("а вы там не умрете без мяса?").
— Посмеиваться над теми, кто играет в компьютерные игры ("надо же на такую ерунду время тратить"). 
— Спорить о том, нужно ли брать ипотеку ("да это грабеж и глупость, ты только деньги потратишь зря, хаха")
— Осуждать пирсинг, тату и другие модификации тела ("это глупо, неправильно, потом пожалеешь").
Есть простое правило: в чужой монастырь со своим уставом не ходят. 
Если вы хотите, чтобы вас уважали больше, важнейшая аксиома — уважайте чужой выбор, если только он категорически не противоречит вашим ценностям, см. п. 1

Еще одна популярная причина, за которую сложно уважать мужчину - это когда он не понимает иерархию или считает, что все вокруг созданы равными и никакой иерархии не должно быть.
Кажется, да что такого-то? Ну пофиг ему и пофиг. Но это не так. В любой тусовке, коллективе, группе есть иерархия, явная и не явная. И вот что будет дальше:
1) Главный в иерархии будет зол, что его не уважают, и будет создавать вам проблемы. Будь то начальник, тренер в спортзале или неформальные лидеры в тусовке (их может быть несколько).
2) Все остальные будут над вами смеяться, потому что скоро у вас будут проблемы, и вы будете выглядеть нелепо. 
Есть простое правило: если вы не признаете иерархию, вы скорей всего на самом её низу. 
Если вы хотите к себе больше уважения, нужно признать лидера в сообществе и следовать правилам этого сообщества, чтобы дальше расти там. 
 ----------------------- 
 Еще интересные статьи для вас:


 ]]&gt;
 </text>
</doc>