<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-prichiny-pochemu-kajdomu-mujchine-polezno-prochitat-knigu-krestnyi-otec-5ea69e8d7ec4dd6df4699cd4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 причины, почему каждому мужчине полезно прочитать книгу "Крестный отец"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  180
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[литература]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[искусство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чтение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Привет, друзья. Давно я не писал про книги. Однажды делал подборку лучших мужских книг в 3 частях (вот они - 1, 2, 3), но сегодня хочу еще раз напомнить про одно из величайших творений современности.
В произведение Марью Пьюзо  "Крестный отец"  великолепно всё — начиная  яркими запоминающимися персонажами и заканчивая логичным, продуманным и захватывающим сюжетом. Даже с точки зрения литературы это просто шедевр.
Но сегодня я хочу разобрать  книгу именно с психологической точки зрения, показать вам,  почему с героев книги можно и нужно брать пример.
Итак, 3 причины, почему "Крестный отец" - это лучшая мужская книга.
1. В книге показано,  почему важно выполнять свои обещания
Деспот, бандит, жестокий человек  с одной стороны; дружелюбный, простой и разумный лидер с другой стороны — Дон Вито Корлеоне является одним из самых сильных персонажей в литературе 20-го столетия.
Вито никогда не нарушает своих обещаний. Он не бросает слов на ветер.   Твердость его слова легендарна. Последнее меня настолько восхищает, что я просто не могу это передать словами.  Если к Вито Корлеоне приходят за помощью и он обещает разобраться, то он гарантированно делает это. Помочь в устройстве на работу? Защитить чью-то семью? Отомстить за дочку, которую избили? Корлеоне добьется своего. 
Именно поэтоу Дон достиг своего места, главы большого клана, которого все уважают. Его слово слово друзья ценят больше денег, а враги боятся больше, чем чумы. 
2. Вы увидите, как правильно относиться к своей семье
С заботой. Любовью. Уважением. Но при этом никогда не выпускать главенство из своих рук. 
Он строго воспитывает детей и всегда в курсе, что с ними происходит. Он учит их важным жизненным принципам. 
Я ожидал, что книга будет о погонях, перестрелках, разборках и прочем, но это совершенно не так. Она о жизни семьи, Familia, о важности передачи традиций, о взрослении детей и мечтах о лучшей жизни. Название книги буквально, Крестный отец заботится о своей семье, детях, о своих друзьях, и является для них непререкаемым авторитетом, ролевой моделью, примером для подражания. 
3. Становится ясно, почему нужны жизненные принципы
Несмотря на то, что книга о мафии, у Вито Корлеоне есть принципы. Он не связывается с наркотиками. Он не убивает,  не калечит и не вредит женщинам и детям. Он разбирается только со взрослыми мужчинами, которые сами встали на путь криминала.
Понимаете? Этот человек, даже будучи вне закона, придерживается строгих порядков, и это помогает ему выживать и процветать. Именно поэтому в конце книги... а, хотя, сами прочитаете, грех выдавать такие тайны.
Твердость слова, принципы, забота о семье. Вот почему "Крестный отец" - величайшая мужская книга. Её должен прочесть каждый, кто хочет себе и своим детям хорошего будущего. 
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>