<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/3-prosteishie-idei-podelok-s-detmi-iz-stakanchikov-ot-iogurta-5e11e9eb98930900b3abca0c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 простейшие идеи поделок с детьми из стаканчиков от йогурта]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  468
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня будут очень простые идеи поделок из стаканчиков от йогурта и других материалов. Предлагаю сделать их с детьми, для них это будет интересно и не сложно. Оторвите их от телефона и компьютера, пусть поработают ручками. 
Для изготовления этих 3х поделок понадобится:
· Стаканчики от йогурта;
· Джутовый шпагат;
· Горячий клей, клей ПВА, полимерный клей;
· Ножницы;
· Ажурная тесьма, кружева;
· Магнит;
· Жидкость для снятия лака, наждачная бумага;
· Стразы, бусины;
· Акриловые краски;
· Жестяная банка от напитка.
Отрезаем от стаканчика бортик.
Нарезаем стаканчик на полосы и загибаем их, как показано на фото.
Приклеиваем джутовый шпагат на стаканчик. Начинаем со дна, переходим на стенки. Дальше переплетаем через нарезанные полоски.

Обрезаем лишние части стаканчика и приклеиваем на торец джутовый шпагат.
Приклеиваем ажурную ленточку, цветочек и с другой стороны магнит.
Получилась очень простая шляпка-магнитик на холодильник.
Стаканчик протираем жидкостью для снятия лака, обрезаем бортик и зачищаем наждачной бумагой.

Используя полимерный клей приклеиваем на стаканчик ленту страз и ленту с бусинами.

Получилась мини вазочка для маленьких цветов.
К стаканчику от йогурта приклеиваем кусочек офисной или другой бумаги. Обрезаем лишнее.
На стаканчик приклеиваем кружева на клей ПВА.
От ленты с кружевами отрезаем нужные фрагменты и приклеиваем их на стаканчик. 
На торцевую часть приклеиваем тонкую ажурную ленточку горячим клеем.
От маленькой жестяной баночки отрезаем дно и обклеиваем его ажурной лентой.
Красим все белой акриловой краской, когда она высохнет, немного оттеняем серебряной краской.
Получился простенький симпатичный подсвечник.
Как видите, все поделки крайне простые, как раз для изготовления вместе с детьми. Они смогут выполнить большую часть работы, а вам останется немножко им помочь.
Если какой-то момент был не понятен, то можете посмотреть еще видео:
Забавная идея из пластиковых бутылок
Взяли DVD диск, стразы и сделали блестящую поделку
Поделитесь этими простыми поделками в соцсетях, а также, пожалуйста, подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>