<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-privychki-dlia-razvitiia-jeleznoi-discipliny-pomogaiut-mne-vypolniat-90-vseh-del-5de1160002ce2c47f38020cd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 привычки для развития железной дисциплины. Помогают мне выполнять 90% всех дел.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1289
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я психолог и помогаю мужчинам развивать свою дисциплину. Конечно, меня спрашивают, как я сам  планирую дела и события, как ставлю целю и пишу отчеты по ним. 
Моя система очень простая, но все ждут мега-навороченный комбайн с кучей фишек. Это глупости, ничего такого не надо. 
1.  Пишу в гугл-календаре все встречи (делаю 5 лет)
Тут всё ясно. Встречи с клиентами, поездки, доставки, и т.д. Я регулярно в этот календарь смотрю и за 3 года забыл и пропустил всего 3 встречи.
2.  Пишу ежедневные отчеты с планами на завтра (делаю 5 лет)
Основа основ. Мой фундамент,  стержень, который помогает никогда не сдаваться и идти вперед. Благодаря нему я смог получить всё то, что имею - клиентов, квартиру, мужской клуб, деньги, хорошие отношения. За 5 лет я поставил более 10.000 ежедневных задач и выполнил 92% из них в срок. 
ПРИМЕР ОТЧЕТА
Я ставлю от 3 до 10 задач каждый день. А на следующий день по ним отчитываюсь. Выглядит это так.

3.  Записываю обещания другим людям (делаю 3 года)
В том же файле с ежедневными отчетами я пишу обещания. За все время я сделал более 1000 обещаний и выполнил 91%.
Отчёт и календарь открыты на моем ноутбуке всегда. Это основа. Когда я закрепил эти навыки, я стал добавлять туда недельные задачи, месячные задачи, теперь ставлю цели на 2-3 месяца и также железно их выполняю.
Если хотите начать делать так же, вам необходимый минимум, который надо закрепить. Месяц, два месяца, три месяца — вы делаете только это. И только потом наращиваете мощность. Если вы начнете усложняться быстрей, почти гарантированно все запорете. 
Потом можно уже говорить о постановке целей на месяц, полгода, год. Не научитесь выполнять ежедневные задачи, никакие цели на год вы не сделаете, гарантирую.
Когда мужчины мечтают о сильной дисциплине, они часто не понимают важность простых действий. Вместо этого они много фантазируют, считая себя уже достаточно подготовленными к сложным делам. 
Проверить сложный вы или нет, можно легко:
Если вы сможете в течение месяца писать отчеты хотя с 3-5 задачами на следующий день и делать за месяц хотя бы 80% от запланированных дел, тогда вы реально подготовленный. Если не сделали — вам нельзя пока дальше. 
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>