<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-samyh-opasnyh-tipa-liudei-uznal-sebia-a-vy-5da2e3d39515ee725602bab2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 самых опасных типа людей. Узнал себя. А вы?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  698
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. 
Хочу поделиться с вами исследованием про 3 опаснейшие типы личности, которые создают окружающим большие проблемы.
Качества, присущие таким людям, выделяют в  "тёмную триаду" — эта тройка олицетворяет всё злонамеренное и бессердечно-манипулятивное поведение в обществе. 
В конце статьи есть ссылка тест, сможете потом проверить себя ;)
Давайте разбираться.
Люди такого типа отличаются  чрезмерной самовлюблённостью и завышенной самооценкой —  они считают себя великими, грандиозными, достойными только самого лучшего.
Думают только о себе. При этом ужасно и панически относятся к критике  в свой адрес, избегают её, агрессивно реагируют на тех, кто продолжает говорить им плохое. Вед любые негативные оценки портят их имидж, который им дороже всего.
Известные примеры:  Дональд Трамп, Дон Жуан, Остап Бендер, Гога из "Москвы слезам неверит", Бриджит Бардо.
Бессердечие  к окружающим,  неумение сопереживать,  раскаиваться в причинении вреда,  лживость, эгоцентричность  — все это характеризует психопатическое отклонение. 
Психопаты почти никогда не испытывают угрызений совести и отличаются беспощадностью. 
 Известные примеры:   Чикатило,  Антон Чигур, Гитлер, Декстер из одноименного сериала, Американский психопат, Джоффри Ланнистер и  почти все серийные убийцы в жизни и кино.  
Манипуляторы и карьеристы, которые используют людей в своих целях. Утонченная лесть, подлог,  обман, шантаж,  угрозы,  подкуп — их регулярные методы. Они не делают это ради развлечения, их интересуют только конкретные рациональные выгоды.
Тип назван в честь Николло Макиавелли, философа и политика.
Макиавеллисты игнорируют моральные ценности, относятся к другим людям как к слабым и зависимым от социального давления. 
Известные примеры:  Алистер Кроули, Распутин, создатель Саентологии Рон Хаббард. Много политиков.  Фрэнк Андервуд из "Карточного домика", Коммодус из "Гладиатора", Шрам из "Короля Льва"
Если вы узнали какие-то свои черты в этих трех типажах, не переживайте. 
1. Тут описаны лишь крайние проявления. В том или ином виде все эти черты есть в каждом из нас, но конечно в небольшом.
2. Если у вас есть знакомые с таким поведением, старайтесь вести себя с ними осторожно, рационально и опирайтесь на факты. Не рассказывайте много о себе.
3. Помните, людей не переделать. Только если человек захочет поменяться, он будет меняться. Ну, кроме психопатов. Их совсем не изменить. 
Обещанный тест на "темную триаду
— Сталкивались с такими людьми? Соседи, начальник, жена?— Или может себя узнали в чем-то? У меня например макиавеллизм просвечивает— Ваши рекомендации, как себя вести?
PS. Есть люди, которые искренне верят, что я всё это выдумал. Пожалуйста, читайте ссылки: 
1)  https://ru.wikipedia.org/wiki/Тёмная_триада 
2) Оригинальная статья на английском
3) The_Dark_Triad: Narcissism_Machiavellianism_and_Psychopath — исследование на английском]]&gt;
 </text>
</doc>