<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-situacii-v-kotoryh-nelzia-slushat-jenscinu-5dd51f838887190203ca0de1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 ситуации, в которых нельзя слушать женщину]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1871
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мои читатели знают, что я рекомендую прислушиваться к женщине в сложных и запутанных ситуациях в жизни, поскольку она может вам помочь, вдохновить и направить. Игнорировать её предложения или эмоции значит забить на мощный источник мотивации и драйва.
НО! Бывают ситуации, когда слушать женщину не надо. 
Более того, это грозит проблемами, потерей самоуважения или вообще будет стоить жизни. Давайте их разберем
Я не раз писал, что каждому мужчине необходимо иметь  свои правила. Они создают внутри нас мощное ощущение самоуважения и силы, как фундамент, на котором стоит здание. Если правила есть, вас не сдвинуть с места, не покачнуть, не уронить.  
Если женщина хочет что-то, что против ваших правил, делать этого нельзя. Например, если у вас есть правило не врать, а женщина просит вас соврать. Или если вы решили экономить ради большой цели, а женщина просит вас пойти в дорогой ресторан — не делай этого. 
Лучший вариант в таких случаях — вежливо объяснить свою позицию и отказать. Да, вы можете обидеть женщину, но это в сто раз лучше, чем чувствовать себя слабаком и тряпкой, который согласится на то, что не хотел. В будущем это приведёт к еще большим проблемам. 
Если вы сказали, как должно быть, и ваше решение окончательное, вам только нужно не только избегать собственных сомнений, но и не слушать и других людей. Ни вашу женщину, ни родителей, никого. 
Иначе все сомнения только будут раздирать вас изнутри и вы не сдвинетесь с места, а только будете топтаться и переживать. А женщина еще и увидит в вас слабого мужчину, который не знает что делать. 
Поэтому если вы приняли решение, остается только действовать. 
Тут всё просто. Это ситуации, где есть риск гибели или потери здоровья:  когда вы за рулём,  когда вы возвращаетесь поздно ночью, когда назревает конфликт с другим человеком, когда вы находитесь на неизвестной территории, когда вам угрожают, и т.д. 
В таких ситуациях нельзя слушать никого, кроме себя, и тем более женщину, которая с большой вероятностью менее опытна чем вы в таких вопросах. Но дело даже не в этом — в опасных ситуациях решать должен один человек, и как можно быстрее. Ссоры и выяснение отношений ситуацию не улучшат. 
А вы что думаете, когда нельзя слушать женщину? Можно ли еще что-то сюда добавить?
PS. Как же я устал от этой глупой фразы "послушай женщину и сделай наоборот". Каждый, кто её напишет в комментах, будет жесточайше забанен.  
 PPS. Почему статья про женщин, а не про "всех"? Потому что мне часто пишут с вопросом "ты рекомендуешь прислушиваться к женщине... но разве это всегда надо делать?" 
   ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>