<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-soveta-kak-legko-vyuchit-razgovornyi-angliiskii-ne-proklinaia-sebia-za-tugodumie-5ea1b72a4ff86938d250bd38">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 совета как легко выучить разговорный английский, не проклиная себя за тугодумие]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  979
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[английский язык]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обучение]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Многие знают меня как психолога, но еще я в свободное время преподаю разговорный английский. Есть диплом переводчика делового профиля, а также огромный разговорный стаж. Я жил в США, работал в крупных компаниях и регулярно общался с зарубежными клиентами. Ну и еще много лет играл в онлайн-игры...
Мои ученики общаются с иностранцами, проходят собеседования на английском и просто свободно себя чувствуют в путешествиях.
Поражает то, что многие учителя и репетиторы не делают 3 простых вещи, чтобы помочь своим ученикам заговорить легко. Делюсь секретами.
1. Говорите на иностранном языке 80% времени, даже если вы дуб дубом
На занятиях я требую от студентов почти всё время говорить без помощи русского языка. Специально прошу, чтобы даже фразочки в стиле "я забыл слово", "не знаю как сказать..." и т.д.  говорили на другом языке. 
 И знаете что?  Под конец они уже во всю тараторят без остановок. Когда я был в США, я видел парней и девушек, которые в начале ни слова сказать не могли, а через 2 месяца козыряли пафосными фразочками. Они были погружены в общество, где обязательно говорить на английском, а не на русском. Вот и всё. 
Совершенно неважно, хорошо ли вы знаете грамматику, насколько большой у вас словарный запас и какое  у вас произношение. Еще раз: это. Абсолютно. Неважно.  Главная задача - это привычка говорить, говорить, говорить. 
2. Не фокусируйтесь на ошибках
 В разговоре самое важное - это ощущение свободы, легкости, процесса. Если человеку   дать установку, что он может говорить как угодно, то все становится намного проще. Люди перестают тормозить и задумываться над каждым словом, как правильно сказать в past simple и present continuous, какой ставить артикль, doesnt или dont, и т.д. 
 Школьная система образования постоянно требует с нас, чтобы мы учились только на одни "пятерки", а если вы совершаете ошибки, то вы неуч, бездельник и недостойный человек. Смешно. На самом деле все мы учимся через ошибки, падения и забавные нелепые ситуации. 
Поэтому я редко ругаю и поправляю своих клиентов, если только это не занятие по теории (тут все понятно).   В итоге, мои ученики  с удовольствием обсуждают со мной свои путешествия, обстановку в стране, планы на будущее, и книги, которые прочитали. Никакого ступора и раздражения от своей бестолковости.  
3. Учитесь через игры
Человек лучше всего учится играя, это факт. Дети только так и делают, их не заставить в 5 лет сидеть за партой, слушая скучную теорию.  Я, например, с подросткового возраста 10 лет играл в онлайн-игры и там постоянно общался с европейцами. Это очень помогло.
Поэтому у меня на занятиях всегда весело. Мы играем в разные игры, но вот 3 основные: "бомба", "алиас" и "правда-ложь". Они всегда сопровождаются смехом, живыми обсуждениями и веселым настроением.
Рассказываю, как играть:
Вот такие нехитрые три приема позволят вам очень быстро заговорить на английском и общаться с иностранцами. Пусть не идеально, но эффективно!
   Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>