<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-soveta-kak-ne-spuskat-vsiu-zarplatu-a-nachat-kopit-dengi-i-jit-spokoino-5e95976248d46c558b81a466">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 совета как не спускать всю зарплату, а начать копить деньги и жить спокойно]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  265
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кредиты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История от клиента.
Очень знакомая проблема. Я всегда был транжирой, никогда не копил деньги, очень быстро спускал зарплаты, потом заработанные деньги в бизнесе и так всегда.
Однажды я заработал 300 тысяч за месяц, для меня это были огромные деньги, но даже их я умудрился потратить быстро. Причем, я не покупал никаких дорогих шмоток, тачек, телевизоров.... я на самом деле не понял, куда они ушли.
Приятель тогда меня спросил:
Это было лет 5 назад, но я до сих пор помню наш диалог. Боже. Это было глупо. С тех пор я занятся изучением финансов.
У меня был шок, когда я узнал про про "финансовую подушку" 🤣  Почему я никогда этого не делал??
Если вдруг кто не знает - это сбережения, которые можно легко обналичить и потратить на лечение, выплату ущерба, ремонт и т.д. Обычно финподушка это сумма равная зарплате за 6-10 месяцев. Позволяет хоть немного чувствовать себя в безопасности
Как её создать? Берешь и откладываешь 10-20% своих доходов в месяц на депозит в банке. Или покупаешь доллары. Или еще что-то простое. Самое главное — именно регулярно откладывать часть зарплаты и хранить их в чем-то надежном. Всё остальное можно тратить.
Второе откровение — вести минимальный фин. учет.
Вот вам смешно сейчас, а я не думал об этом. Банально считать сколько заработал, какие висят платежи и долги.  Как только ты начинаешь видеть свой денежный поток, начинает реальная жаба душить, кажется "неее, чет я много трачу".
 Это называется "ощущение контроля". Оно есть тогда, когда вы видите перед собой цифры. Если их перед глазами нет, то кажется, что карман бездонный и можно делать, что угодно. 
Если вы всё это знаете, но не делаете,  у меня  есть еще один совет:
Дайте жене доступ к вашему счету. Пусть она видит ваши траты. Пусть вам станет стыдно и пусть она начнет переживать, нервничать и ругаться из-за постоянных расходов. Это поможет вам сдерживаться. Русские женщины чутко реагируют на нерациональное разбазаривание средств, поэтому смогут мотивировать вас сдерживаться.
Вместе эти 3 рекомендации позволят вам стать о меньшим транжирой и не оказаться на морозе без средств к существованию.
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>