<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-soveta-kak-sdelat-liuboi-razgovor-interesnym-i-ne-umirat-ot-styda-kogda-nechego-skazat-5e465e42df21a67d4357e520">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 совета, как сделать любой разговор интересным и не умирать от стыда, когда нечего сказать]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3171
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем знакомы ситуации, когда вы остаетесь наедине с человеком, которого вы не очень хорошо знаете, и наступает неловкая пауза. Особенно если этот человек противоположного пола или выше вас по статусу.  
Мы судорожно думаем  "что я могу сказать?!", "нужно придумать что-то интересное, "о боже, я выгляжу как кретин". А потом мы идем домой, сгорая от стыда, и вспоминая эти неловкие моменты снова и снова.
Поэтому я хочу поделиться с вами крайне полезными советами, как можно сделать разговор  увлекательным. 
Один из способов уйти от пустого разговора — это задавать вопросы, которые мотивируют людей рассказать интересную историю, а не дать банальный скучный ответ.
Если вы не побоитесь это сделать, вы увидите, как люди оживают и раскрываются, улыбаются и тараторят свои истории.  
Вместо банального:
— Как ты? (ответ: нормально)— Как дела? (нормально)— Как твой день?  (нормально) — Чем занят?  (ничем особо) — Ка выходные?  (нормально) — Кем работаешь?  (я инженер)
Лучше спросите вот что:
— Что интересного было сегодня на работе? — Расскажи пару фактов о том месте, где ты вырос?— Как ты попала в эту сферу деятельности?— Ты знаешь, что значит твое имя? — Какие у тебя планы на этот год?— Как ты думаешь, кто тут самый странный? (в этой комнате, в этом офисе)— О чем тебе напоминает эта тусовка?— Если бы ты мог телепортироваться за мгновение ока, куда ты бы отправился сейчас?
Разговоры часто приходят к неловкой тишине благодаря феномену, который называется «отзеркаливание» — когда мы пытаемся быть вежливыми и просто повторяем за собеседником его же слова.
Пример отзеркаливания:
Маша: Хорошая погода сегодня!Сергей: Да, погода хорошая. 
Видите? Повторяя за за Машей, Серега попытался быть вежливым, но упустил возможность для шутки и парализовал разговор. Что теперь говорить-то?! Вместо этого можно перевернуть все вверх дном.
Пример без попугайства:
Маша: Хорошая погода сегодня!Сергей: Да... помню, такая же была, когда мне в зад на перекрестке Крузак въехал. Веселенький день был. 
Чувствуете разницу? Вот теперь они реально поговорят, а Серега еще расскажет интересную историю. Пытайтесь поймать интересные ассоциации из вашей жизни.
Еще более интересный способ разбить скуку в разговоре — это ответить не так, как ожидают. Тут нужно мастерство  быстро придумывать шутки или абсурдные фразочки, но это легко тренируется.
Впрочем, абсурд не обязателен, можно просто переключаться на тему, которая вам интерсна. Главное — не бояться взять инициативу.  
Вместо скучных ответов:
— Коллега 1: как переезд в новую квартиру? — Коллега 2: да норм. 
—  Кассирша: вам нужен пакет? —  Покупатель: нет, спасибо. —  Оля: нравится эта тусовка?  —  Костя: скучно как-то.
Попробуйте удивить: 
—  Коллега 1: Как переезд в новую квартиру? —  Коллега 2: сколько жмешь от груди? У нас в соседнем доме тренажерка,  наконец-то я буду заниматься.
—  Кассирша: вам нужен пакет?  —  Покупатель: знаете, у меня дома уже штук 200 лежит, не хотите парочку?  
—  Оля: нравится эта тусовка? —  Костя: вот ты подошла и сразу хорошо стало. Можешь еще раз так сделать?
Надо быть смелым и не бояться шокировать и удивлять людей. Зачастую им будет приятно, что именно с ними вы завели интересный разговор, пока другие отделываются банальными фразами.
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>