<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-vesci-kotorym-nado-uchit-detei-inache-vo-vzrosloi-jizni-budut-ogromnye-problemy-5ea193d9603e850f1fe86d08">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 вещи, которым надо учить детей, иначе во взрослой жизни будут огромные проблемы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1438
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чем взрослее я становлюсь и чем больше набиваю шишек, тем яснее понимаю — школа не учит многим важным вещам. Факт. А если еще родители сами не опытные, то вообще швах.
В школе учат анатомии лягушек, квадратным скобкам, требуют знать столицу Алжира и Вьетнама, но в реальности это редко когда нужно.
А вот вещи, которые помогают избежать бедности, чувствовать себя хорошо, иметь нормальную семью — про них все забывают. Хотя они нужны каждый день. 
Дети, брошенные на произвол судьбы, растут и с горем пополам все учат на себе.  Уверен, так было у вас и у меня.  Так какие 3 вещи нужно точно добавлять в школу и которым не мешало бы учить детей?
 1. Как общаться с противположным полом
Ну это классика. Вам нравится девочка, но вы не знаете, что с этим делать. Никто не учит, как надо выглядеть, что говорить, как знакомиться, как перебороть страх и стыд... Потом, когда в старших классах худо бедно разбираешься сам и начинаешь с кем-то встречаться, возникают другие проблемы: как выходить из ссор, как ухаживать, как перестать страдать, если тебя кто-то бросил. 
Многие подростки реально впадают в депрессию из-за неудач, начинают хуже учиться, забивают на себя. От этого растут проблемы во взрослой жизни - страх противоположного пола в принципе, ненависть к тем, у кого получается, самобичевание. 
В школе эту тему просто игнорируют совершенно. Как будто мальчиков и девочек нет, зато есть бесполые роботы. Однозначно надо заниматься этим с детьми, рассказывать и показывать своим примером, что значит здоровые отношения. Было бы здорово, если бы учителя делились историями из своей жизни. Это и авторитет поднимет, и интереса к урокам добавит. 
2. Как обращаться с деньгами
Вот тут логика педагогов мне вообще непонятна.  Допустим, они считают, что премудрости тычинок и пестиков пусть родители объясняют. Но деньги-то?  Как заработать первые рубли.   Как экономить. Как откладывать про запас. Это должен быть первейший предмет после математики, физики и русского.  
Пацаны и девушки, которые вступают во взрослую жизнь, вообще не умеют распоряжаться своими дкровными . В итоге, уже взрослые люди разбазаривают всё деньги  на развлечения, на наркотики, на безделушки. Залезают в кредиты, страдают, не могут вести нормальную жизнь. 
Я видел исследования, которые говорят, что если детей с детства учить обращаться с деньгами, например, лет с 12, то они более успешно их зарабатывают, будучи взрослыми.
3. Как справляться с неудачами
За свою карьеру психолога я встречал огромное количество людей, которые ужасно боялись ошибок. Страшно попросить повышение зарплаты, страшно выйти на сцену, страшно водить, страшно драться, страшно все. 
Никто не учит, как перебороть страх провала, абсолютно никто. Конечно, этим должны заниматься родители, но они 80% времени на работе, у них там свои провалы. Почему не ввести отдельный предмет, где будут разбираться ошибки и психологически помогать их преодолевать? Ничего сложного же.
Я конечно сильно сомневаюсь, что в школе всему этому будут учить. Может, государству не нужны образованные люди? Но почему в других странах этому учат? Помощь от правительства как всегда идет медленно, так что давайте стараться своими силами. Учить по-настоящему важным вещам, а не столице Чили.
    Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>