<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/3-vesci-kotorye-opuskaiut-mujchinu-v-jenskih-glazah-5e6f1ff03e1cee725cf96846">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 вещи, которые опускают мужчину в женских глазах]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  408
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[— Чего встал? Реши проблему, если ты мужик! —  резко сказала она.— Ну... надо посмотреть карту... пока не понял, где мы находимся.... —   судорожно начал поправлять очки он.Они стояли посреди дороги в джунглях и не знали, что делать. Реальная ситуация моего знакомого, которой поехал в Тайланд отдыхать с девушкой и на одной из самостоятельных экскурсий они заблудились, хотя он обещал, что всё будет хорошо. Помню, как он с обидой рассказывал, что девушка кричала и пыталась командовать им. 
Если мужчина впал в ступор, не понимает что делать, при этом всячески демонстрирует свой страх, нерешительность, тормозит с активными действиями, женщина будет в нем разочарована. Чем больше масштаб проблемы, тем сильнее он падает в её глазах:
Если мужчина не только не знает, что делать, но ине скрывает это, а жалуется — это еще хуже.
— Не знаю, что делать с начальником, достала он— Мне плохо, провались оно всё"— Не надо на меня ругаться" — Я пробовал найти работу, не получилось
Тут всё очевидно. Мужчина расписывается в своей беспомощности. Это опускает его в глазах и женщин и мужчин. 
Как этого избежать? Жалоба это констатация проблемы без решения. "Всё плохо". Нет решения - значит нытье и жалоба. Есть решение - тогда всё хорошо. "Всё плохо, но я сделаю вот это, должно помочь". 
Этим грешат почти все мужчины, конечно. Я сам не раз говорил подобное жене раньше, потому что было тупо лень. Хотелось, чтобы меня не дергали.
Но в чем смысл отношений, если ты не хочешь помочь своей женщине? Это просто глупо. Даже если её проблемы маленькие и смешные, тем более проще помочь и побыть в её глазах героем.  Сделав это, вы почувствуете себя лучше. А не сделав, только опуститесь в её глазах как ленивый и пофигистичный мужчина.
Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>