<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/3050-skidki-v-magnit-kosmetik-chto-mojno-kupit-vygodno-na-etoi-nedele-5ea9b56c9f8dc519e867bd7e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30-50% скидки в Магнит Косметик Что можно купить выгодно на этой неделе]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  38
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[магнит косметик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[выгодно]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели!
В Магнит Косметик выкатили новую распродажу с отличными скидками. Давайте посмотрим, что можно выгодно купить на этой неделе.
Новинка: пакеты для заморозки с замком слайдер. В упаковке 12 штук. Цена со скидкой в 20% составила 119 рублей.
Трусики-подгузники Памперс 12-ти часового действия. Скидка 36%, цена за упаковку 799 рублей.
Очень понравилось полотенце, вышитое гладью, по краю. Чем-то теплым повеяло и давно позабытым. Если не изменяет память, то примерно такие я видела в своем далеком детстве, у бабушки.
Размер 40*60 см. Скидка 20%, цена 70 рублей,90 копеек.
Прокладки хорошо разбираются. Полки почти пустые. Тут одно из двух: либо товар закончился, что маловероятно для магазина Магнит Косметик, либо продавцы специально не торопятся выкладывать. На "Котекс" скидка 46%, цена 95 рублей. Ола по скидке 39,9, скидка составила 38%
Женские трусы со скидкой 66%. Сверху отделка кружевом. Цена 76 рублей, 90 копеек. Размеры 44-50.
Висят халаты. Цена со скидкой 239 рублей. Но даже за такую, казалось бы смешную, цену никто не торопится их покупать. И правильно делают. Ну до того неприятная расцветка, а фасон...( Не знаю, кто такое мог придумать. Наверное тот, кто очень не любит женщин.😣 Рядом висит топ. Тоже ничего особенного, но цена 399 и 329 рублей. За кусочек тряпочки. Слов больше нет. И теперь сравните: почти то же самое, но в Фикс Прайс, и за 99 рублей
Фильтр-кувшин для воды. Объем 4,2 литра с механическим индикатором замены кассеты. Цена с 20% скидкой 459 рублей.
Еще один фильтр, но на 2,4 литра, цена со скидкой 369 рублей.
Стенд с акцией "Товар недели" в Магнит Косметик
Для настроения видео с цветочками🌹🍃🌿🦋

 Всем добра! Берегите себя и своих близких 💕
]]&gt;
 </text>
</doc>