<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/34letnii-syn-i-mama-5e48e7c5df21a67d435802ed">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[34-летний сын и мама]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3612
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родственники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Передо мной сидел круглолицый парень. Он смущенно смотрел в стол. Мне хватило пары секунд, чтобы понять:  живет с мамой, девушки нет, денег нет, запутался в себе. Я видел десятки таких, как он. 
Михаил поправил очки и начал рассказывать:
На вид ему было лет 20, а по паспорту 34. Я прямо спросил, живет ли он с матерью.  Утвердительный кивок. Он не понимал
Деньги он отдавал ей. Мать распоряжалась бюджетом семьи, платила за квартиру, покупала сыну одежду, стирала, готовила. Миша не умел ничего из этого. А женщина была одинока, кроме сына никого. Вот и замкнулись друг на дружке. 
 С девушками не получилось, пробовал Тиндер, но стеснялся там общаться.  Да и кому интересен 34-летний мужчина, живущий с матерью? 
Даже увлечение Михаила было безобидное: он клеил фигурки самолетов, кораблей, выписывал журналы по моделированию. Идеальный послушный и добрый сын. Не правда ли?
Когда я ему объяснил, что его проблемы начнут решаться, как только он начнет жить один, Михаил немного приободрился. Я продолжал:
— Сейчас вместо девушки у тебя мама. Да и где ты с подругой "развлекаться будешь"?  Рядом с мамой, пока та полезные советы дает? — Живешь не за свой счет, платить за квартиру не надо. Поэтому и деньги тебе не нужны.  — Будешь жить один, научишься вести переговоры с людьми. Как снимать жилье, как общаться с соседями. Повышение попросишь.  Девушек гулять и водить к себе сможешь. Появится мотивация хоть что-то делать.
Михаил начал энергично кивать, идея с девушками была ему по душе. Но потом на его лице появился страх. Как мама воспримет отъезд любимого сына и единственного друга? 
На удивление, мама сказала, что готова отпустить сына. Сказала, что давно пора. Написала список задач, что нужно научиться делать сыну самому  (стирать, готовить, по каким врачам ходить, как бюджетом управлять).
Мы договорились встретиться еще раз и обсудить план переезда. Миша заплатил за занятие вперед. Но не пришел. Потом перестал отвечать на мои сообщения.
Это было 3 года назад. Что-то мне подсказывает, что мама и сын до сих пор вместе.
 ----

]]&gt;
 </text>
</doc>