<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/4-glavnyh-priznaka-infantilnogo-mujchinki-5e9b291098c2d801bbb13aec">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 главных признака инфантильного мужчинки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  613
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[По следам статьи "признак инфантильной женщины" решил поделиться с вами также и признаками настоящего раздолбая. Много опыта у меня на эту тему накопилось, да и сам таким был долгое время. 
Кто такой инфантильный мужчина? Человек, который психологически застрял в незрелом возрасте, т.е.  ведёт себя пубертатный подросток. Несдержанность в  эмоциях, нестабильность поведения, постоянная смена настроения, Хотя внешне он может быть веселым, обаятельным, даже харизматичным. 
Вот эти признаки. 
1. Отсутствие любимой работы  
У инфантильного мужчины нет нормальной работы — как правило он сидит на месте, которое ему совершенно не нравится и с которого он хочет уйти уже вот 3-5-10 лет.  Но у него всегда нет сил/времени/подходящих вариантов.
В худшем случае человек скрывает, чем занимается. Какие-то «дела»,  секретные секреты,  «да там сразу не объяснишь » . Из таких рассказов вообще не понять, в чем  заключается его профессиональный интерес.
У инфантильных мужчин сложности с самоопределением  и метания от одного дела к другому. Плюс, сильная боязнь рисковать и пробовать новое.
2. Неумение доводить дела (и обещания) до конца
Как правило, инфантильные мужчины быстро загораются новыми идеями, воодушевленно начинают ими заниматься, а потом на полпути бросают. Купил гитару - через месяц бросил. Заплатил за учебу инвестициям - перестал заниматься. Начал учить английский - забил. Не хватает дисциплины доводить начатое до конца, чтобы получить хотя бы какой-то результат.
Аналогично мужчины поступают с обещаниями. Когда в очередной раз забудут про свои слова, то начинают юлить: «родители попросили помочь», «на работе срочно позвонили», «времени не было» и тому подобное.
Даже если он что-то обещает, то никакой гарантии дать не может, он не чувствует себя обязанным держать слово.
3. Постоянные обвинения других в своих бедах
Лучший способ определеть взрослость человека — посмотреть, винит ли он других в своих бедах, или умеет признавать свои ошибки. Рядом с безответственным мужчиной все чувствуют себя виноватыми, неправильными, все дураки, глупые, косячные. 
"Я здесь ни причем!" — любимое занятие инфантильных мужчин  сознательно вывернуть любую проблему так, чтобы никогда не быть причастным к ней. Они пытаются найти козла отпущения, чтобы не чувствовать самих себя виноватыми, ведь они избегают неприятных эмоций как огня. 4.  Тесное общение с сильной мамой. 
 Если мужчина  много общается с мамо, звонит и часто навещает, боится её обиды или гнева, старается слушаться или если вообще живет с ней, то это говорит о том, что такой мужчина не сепарировался от материнского влияния и все еще нуждается в поддержке и заботе женщины, и поэтому сам не может стать опорой для других людей. 
В России печальная норма заключается в том, что очень много семей, в которых все решает мама. Незрелый мужчина во взрослых отношениях становится ребенком, который привык быть под крылом сильной женщины. И конечно он воспроизводит модель семьи, ища и находя себе активных женщин, которая с «радостью» возьмут на себя ответственность. Перед глазами незрелых мужчин не было ролевой модели отца, который учил бы его брать на себя ответственность, держать слово, конкурировать за женское внимание (сын и отец всегда конкурируют за любовь их женщины), никогда не сдаваться и чего-то хотеть от жизни.
 Такие вот общие признаки можно выделить у большинства незрелых мужчин.  Более того, я сам таким был и прекрасно знаю, как это.  
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>