<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/4-glavnyh-priznaka-adekvatnogo-vzroslogo-mujchiny-5e9b2c32cb38e160287b002b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 главных признака адекватного взрослого мужчины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  276
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Продолжение статьи "4 главных признака инфантильного мужчинки". 
Привет, друзья! Меня просили написать, что делать мужчине, если в себе или других заметны эти признаки? Тема, конечно, большая, и я об этом пишу регулярно, но  в этой статье постараюсь осветить самые важные критерии взрослого мужчины.
То есть, человека,  которого можно искренне назвать Мужчиной с большой буквы, а не лентяем и бездельником.
1.  Есть любимое дело
Как минимум, такой человек хорошо разбирается в своем деле или профессии. Он  сознательно выбрал свою сферу путем проб и ошибок,  растет в ней и разивается.  Говорит о своем занятии с удовольствием, в жизни демонстрирует уверенность в том, чем занимается. 
В максимуме мужчина растет по карьерной лестнице, выходит на руководящую позицию или становится высококвалифицированным специалистом. Либо он уходит из найма активно развивает свое дело. 
Ключевое отличие:   Горит своей профессией. Есть развитые навыки, позволяющие зарабатывать деньги.   Не падает духом, даже если переживает сложные лучшие времена.   
2. Умеет держать слово
Мужчина делает, то, что обещал. Его слова подтверждаются реальными фактами и результами. Это не значит, что он как робот 100% успешен. Он тоже может перенести встречу или договоренность, но как минимум сообщает заранее.  Как максимум предлагает другой вариант (другое время, другой день…), который устроит обоих. 
Если он не может сдержать слово, то готов компенсировать это. У него деловой подход, который позволяет ему не чувствовать себя виноватым, но при этом и не разочаровывать тех, кто на него надеется. 
 Ключевое отличие:  сказал - сделал. Или сказал и заплатил за косяк. 
3. Не винит всех подряд
Мужчина не заставляет людей вокруг себя  чувствовать себя униженными, виноватыми, если случилась проблема. Он честно проведет разбор полетов, признает свои ошибки, если есть, и придумает план решения. Конечно, он может и будет и шутить, может кого-то пожурить или поддеть, но в итоге спокойно скажет "извините, парни, я слажал".
Как минимум, рядом с таким человеком никогда не чувствуешь себя козлом отпущения, которому в любой момент может прилететь оскорбление или обвинение. Как максимум, это хороший руководитель. 
 Ключевое отличие:  признает ошибки, другие не чувствуют себя бесконечными лузерами. 
4. У него нормальные отношения с матерью
 Он живет отдельно, сам решает свои проблемы, но периодически навещает и звонит маме. Готов выслушать совет, готов поддержать. У него нет необходимости постоянно бежать к маме по каждому поводу за помощью или жаловаться на жизнь. 
Ключевое отличие:  Он живет своей жизнь и ему нет нужды бегать к маман за советами о том, как варить кашу, штопать носки или какпомириться с женой. 
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>