<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/4-idei-tvorcheskoi-utilizacii-butylochek-ot-lekarstv-5deb85ad9515ee00aee69834">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 идеи творческой утилизации бутылочек от лекарств]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1410
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[креатив]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я уже писал подобную статью, но, там было совсем маленькое описание и видео с нашего Ютуб канала. Многие жаловались, что нет возможности посмотреть видео, поэтому я решил написать подробный, пошаговый мастер-класс с фото.
Для работы вам понадобится:
· Стеклянные бутылочки от лекарств (у нас от медицинского спирта);
· Акриловые краски;
· Горячий клей, клей ПВА, полимерный клей;
· Универсальный лак в баллончике;
· Малярный скотч;
· Стразы;
· Растительное масло, пихтовое масло;
· Медицинский спирт;
· Деревянные шпажки;
· Ажурная ленточка;
· Яичная скорлупа;
· Декупажная салфетка;
· Бусины.
Бутылочку красим белой акриловой краской – это будет грунтовочный слой, и сушим 1-2 часа. Наносим узоры горячим клеем, любые, какие подскажет вам ваша фантазия.
Красим бутылочку черной акриловой краской.
Горячий клей подкрашиваем бронзовой акриловой краской.
Покрываем поделку универсальным лаком из баллончика.
Мини вазочка готова.
На верхнюю часть бутылочки приклеиваем малярный скотч.
Часть, которая ниже скотча красим сначала белой краской, а когда оны высохнет, красим бронзовой краской.
Когда краска высохла, удаляем скотч и приклеиваем стразы.
В стакан наливаем любое растительное масло грамм 50. Добавляем не полную крышечку эфирного пихтового масла и 2 чайные ложки спирта, хорошо перемешиваем.
Переливаем жидкость в бутылочку и ставим 3 шпажки.
Самодельный ароматизатор для дома готов. Палочки пропитаются маслом и будут пахнуть на всю комнату.
Красим бутылек белой краской. Оставляем высохнуть на 1-2 часа.
Приклеиваем на бутылочку яичную скорлупу на клей ПВА. Размельчаем скорлупу и обклеиваем горлышко тоже.

Для более быстрого высыхания можно воспользоваться феном для волос.
Красим скорлупу акриловой краской на 2 слоя. Сушим.
От декупажной салфетки отрываем нужные фрагменты и приклеиваем их на скорлупу.
Клеим на ПВА разведенным с водой пополам. Наносим клей от центра фрагмента к краям.
Покрываем акриловым лаком.
Симпатичная вазочка готова, можно ставить цветочки.
Бутылочку окрашиваем белой краской и сушим. Приклеиваем ленту страз на полимерный клей.

В самом низу и у горлышка наклеиваем бусины.
Приклеили часть от сломанной броши.
Поделка готова!
Вот так они выглядят все вместе.
3 идеи утилизации сломанных кружек
2 идеи красивой утилизации консервных баночек
Поделитесь этим МК в соцсетях., а также не забудьте подписаться на канал.]]&gt;
 </text>
</doc>