<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/4-idei-sadovyh-podelok-iz-peska-i-cementa-5e36e7d4816a2e0a1abb1b08">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 идеи садовых поделок из песка и цемента]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  673
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Каждое лето мы любим делать на своем садовом участке разные поделки для сада. И сегодня я подобрал для вас 4 идеи садовых поделок из песка и цемента. Идеи простые, не требуют больших усилий и затрат. 
Для изготовления мы использовали:
· Песок, цемент марки М400;
· Емкость для замешивания раствора;
· Женские чулки;
· Пластиковую баночку;
· Литровую банку;
· Пластиковые бутылки;
· Камень;
· Карандаш, кисти, наждачная бумага, ножовка по металлу;
· Акриловые краски разных цветов;
· Универсальный лак в баллончике.
В тазу замесили раствор из 2 частей песка и 1 части цемента. Сначала все перемешали на сухую, потом добавили воды. Чем гуще раствор, тем лучше.
В чулок набиваем раствор, завязываем его и надеваем на литровую банку. Оставляем сохнуть.
Берем второй чулок и тоже заполняем раствором. Завязываем и формируем фигуру, как на фото и подвешиваем. Оставляем сохнуть.
Через 3-4 часа, в зависимости от погоды, снимаем первую деталь с банки и удаляем чулок. 
Через 24 часа удаляем чулок со второй детали и склеиваем обе части вместе на цементно-песчаный раствор.
Красим получившийся гриб акриловыми красками и покрываем универсальным лаком.
Вот такой гриб у нас получился.
Делаем такой же раствор, как и в первой идее.
Заполняем чулок раствором и помещаем внутрь пластиковую баночку.
Стягиваем толстыми нитками, как показано на фото и оставляем сохнуть на сутки.
Через 24 часа убираем нитки и чулок и подмазываем вокруг банки раствором. Оставляем еще на 24 часа.
Сверлим отверстия для воды.
Красим акриловой краской и покрываем лаком.
Посадили цветочки и получился замечательный цветочный горшочек-тыква.
Берем 2 пластиковые бутылки, 1 литр и 0,5. Разрезаем их примерно пополам. Нам нужны верхние части.
Заполняем отрезанные бутылки раствором (раствор такой же, как и в первых поделках). Оставляем подсохнуть на 3-4 часа.
Удаляем пластиковые бутылки.
Берем 2 глубокие чашки, внутрь помещаем пищевую пленку и заполняем их раствором. В раствор вставляем детали, которые делали чуть ранее. 
Через несколько часов извлекаем схватившийся раствор из чашек и оставляем сохнуть на 24 часа.
Раскрашиваем акриловыми красками и наносим лак.

Вот такие симпатичные грибочки получились.
Берем плоский круглый камень и рисуем на нем простым карандашом божью коровку.
Раскрашиваем акриловыми красками и покрываем лаком на 2 раза.
Вот такая забавная божья коровка получилась.
Из 5 литровых бутылок получаются классные подвесные горшки для сада
Как я летом делал вазоны из песка и цемента
Декоративные шары из цемента и песка для сада и дачи
Поделитесь этими идеями с друзьями в соцсетях и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич, пожалуйста!]]&gt;
 </text>
</doc>