<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/4-knigi-kotorye-pomeniali-menia-5e1dd6125d6c4b00af46e4ff">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 книги, которые поменяли меня]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  30
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вдохновение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чтение]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Какие книги делают нас лучше? 
У меня все началось с «Путь художника», Джулия Камерон
Подойдет любому человеку, не только художникам. Творчество есть везде и во всем: в сложных компьютерных программах, в строительстве, в кулинарии. Наше естественное состояние – созидать. Если мы не творим нам что-то мешает. 
Книга практическая, в ней много заданий, выполняя которые можно проработать свои блоки: страхи, обиды и другие факторы, которые нас ограничивают. 
«Магическая уборка. Японское искусство наведения порядка дома и в жизни», Мари Кондо
 Мотивировала раздать все новые вещи, которые я не использую, избавится от старых, которые не ношу и выкинуть весь хлам. Благодарить вещи за службу и отпускать – важно! Там есть методика, как все делать и как это работает. На место старого пришло новое. И энергия обновилась.
«Цель», Элияху Голдратт
Прочитав, я задумалась о своем связанном капитале, и о слабых звеньях. И поняла, что не хочу просто как павлин распускать здесь свои перья, хочу быть полезной и менять мир к лучшему.  Каждое действие должно приближать к этому. 
 Важно уделять внимание критическим ситуациям, слабым местам. Как только проработаешь их, тебя ждет прорыв. А если нет цели? Значит сейчас это и есть слабое место. Нужно поставить ее.
«Магия утра», Хэл Элрод.
Как сделать так, чтобы утром хотелось вставать с кровати?! Книга о том, как начинать день. Как зарядится на весь день и излучать самую крутую энергию. О нескольких утренних ритуалах. Я, кстати, интуитивно практиковала практически все. Это так здорово. 

 Сохраняйте себе этот список, делитесь с друзьями, читайте и внедряйте в свою жизнь. Книги и вправду волшебные! Поделишься книгами, которые стоит прочесть и которые изменили твою жизнь? 
]]&gt;
 </text>
</doc>