<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/4-prichiny-pochemu-mujchiny-tak-liubiat-kompternye-igry-5dfc7dc9ec575b00b17abc19">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 причины, почему мужчины так любят компьтерные игры]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  214
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[90% мужчин, которых я знаю, играли или играют в игры. Стрелялки, стратегии, онлайн-игры. Танки, дота, варкрафт, рыцарские поединки, мортал комбат, футбол и т.д. 
 По официальной статистике, 33% россиян играют в игры, и это только 2017 год. Т.е. 33% только по официальной статистике. А в реальности их намного больше. 
Даже если это топ-менеджер или владелец бизнеса, он все равно почти наверняка играет в игры. Я лично знаю 5-х таких людей. Также основатели крупного бизнес-сообщества регулярно режутся Плейстейшн. 
Почему же? Зачем это нужно? Разумеется, как и книги и сериалы, это с одной стороны способ отдохнуть, но почему игры так ТОТАЛЬНО захватили всех? 
Я считаю, этому есть 4 причины.  
1) Можно быть агрессивным и бить других людей — в жизни так просто это не сделаешь. А тут сколько угодно вымещай злость и при этом еще можно заниматься вербальным насилием (оскорблениями), если это онлайн-игрушки. 
2) Быть кем угодно —   богом, надсмотрщиком подземелий, Бэтмэном, Супермэном, водилой танка. Ты можешь побывать на другой планете, летать, стрелять молниями.  
3)  Ты сам всё контролируешь — бывает так, что парень/мужчина живет с родителями или с активной подавляющей женой, и у него нет чувства контроля за жизнью. В игре же деньги твои, вещи твои, машины твои, ты сам за всё отвечаешь и видишь результаты своих решений. Никто не указывает тебе, что делать. Конечно, это бегство от реальности.
4) ПОНЯТНЫЕ ПРАВИЛА (самая главная причина) — в отличие от жизни, в играх понятная и прозрачная система реализации своих целей. Как стать круче? Бить злодеев. Как заработать денег? Купить продать вещи. Как построить город? Собрать 20 ресурсов и добыть чертежи. 
Сделай шаги 1-2-3-4 и у тебя деньги.  Ура, успех.
Самая большая прелесть игр в том, что ты точно знаешь, что делать. Это не жизнь, где черт ногу сломит, где никто не знает, как стать успешным, заработать денег, как правильно питаться, где девушки с тобой не общаются, а начальник тебя не слушает. 
В игре четкаи и понятные правила, которые всем озвучены. Ты быстро понимаешь, что к чему. И дальше просто растёшь, развиваешься. Становишься круче. Получаешь звания, рейтинги, деньги, славу, отношения. Все быстро, ясно, понятно.
Знаете, что забавно? В моих статья про конкуренцию и иерархию часть мужчин плюется и утверждает, что иерархия нужна только человеку стада, но при этом эти же мужчины играют в танки, в которых есть таблица рейтинга, звания, они меряются, кто круче, кто хуже, у кого лучше танк, и т.д. 
В играх мы готовы конкурировать, а в жизни нет. Так может пора сделать всё наоборот, господа? Как считаете? 
PS. Скоро напишу о том, как в жизни сформировать понятные правила и цели.
  -----------------------  
Интересные статьи для вас:  

]]&gt;
 </text>
</doc>