<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/4-pravila-jizni-dlia-togo-kto-poterial-veru-v-sebia-5b8305df1599c700aa963f5d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 правила жизни для того, кто потерял веру в себя]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  98
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самопознание]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У тебя все плохо?  Это отстой. У меня было что-то похожее, так что я понимаю тебя. Я сам был вводовороте сомнений, разочарований и ненависти. Я знаю как это. Если ты не возражаешь, позволь мне сказать тебе несколько вещей.
Ты можешь прочесть их, если хочешь, и прочесть их снова, если они тебе понравятся. Хотя ты не обязан это делать.
Кто я? Меня зовут Райан и я живу в Канаде. Я недавно переехал в новый город ради работы своей мечты, которую я получил благодаря правилам, изложенным ниже.
Теперь больше никаких нулевых дней.
Что такое нулевой день? Нулевой день — это когда ты не делаешь ни одного шага ради какой-то мечты, или цели, или желания или о чем ты там думаешь. Больше никаких нулей. Я не говорю, что теперь тебе надо фигачить сочинения о результатах каждый день, дело не в этом. Суть, которую я хочу донести – ты должен пообещать себе, чтобы новая СИСТЕМА, в которой ты будешь жить, будет НЕ НУЛЕВОЙ системой.
Не делал ничего весь день и сейчас 23.58 ночи? Напиши одно предложение. Сделай одно отжимание. Прочти одну страницу или одну главу. Одну. Потому что это не ноль. Понимаешь, о чем я? Когда ты находишься в супер водовороте депрессии, твой шаблон поведения таков, что ты только закрепляешь этот водоворот и он продолжается. Это то, к чему ты привык. Превратиться в ультра продуктивного хозяина всей жизни из этого водоворота не получится. Это произойдет только после длительной последовательности регулярных не нулевых дней. Это правило номер один. Не забывай.
БУДЬ БЛАГОДАРЕН ТРЕМ СЕБЕ.
Эм, что? Трём себе? Это звучит как полная фигня. У меня для тебя новости, дружище, есть «три себя»: прошлый ты, настоящий ты, будущий ты. Если ты хочешь любить и быть любимым, тебе надо научиться любить себя, и «три себя» это ключ. Будь БЛАГОДАРЕН к прошлому себе за те позитивные вещи, которые ты сделал. Также помоги будущему себе, как если бы ты помогал своему лучшему бро.
Чувствуешь себя дерьмово? Остановись на секунду и вспомни о каком-нибудь хорошем решении, которое ты принял вчера. Салат и тунец вместо Бигмака? СПАСИБО МОЛОДОМУ МНЕ. Вчера был не нулевой день, потому что ты написал 200 слов? СПАСИБО МОЛОДОМУ МНЕ. Сохранил немного деньжат, чтобы купить ту классную штуку, которая тебе нужна? СПАСИБО СНОВА.
Вторая часть «трех себя» это умение помогать будущему себе, как будто бы ты помог своему лучшему другу (нет лучшего друга? Теперь есть. У тебя их 2. Будущий ты и прошлый ты). Не можешь отлипнуть от новостей/игр/ютуба и устало тупишь? Иди к черту, настоящий я, сейчас я буду делать кое-что для будущего себя – буду фигачить пресс по самой хардкорной программе 17 минут. Я делаю это для будущего себя. Звенит будильник, но из кровати не хочется вылазить? К черту настоящего себя, я делаю это для моего лучшего друга, для будущего себя. 
Сейчас я встану и пробегу 5 км (или 25 метров, это просто должен быть не нулевой день). ПОМНИ О ТОМ, ЧТО НАДО ПОБЛАГОДАРИТЬ ПРОШЛОГО СЕБЯ за то, что он упорно выполнял каждое.маленькое.действие, чтобы сделать твою жизнь лучше. Цикл выполнения чего-то ради кого-то (будущего себя) и благодарность кому-то за все хорошее в твоей жизни (прошлому себе) — это ключ к построению продуктивности и чувству благодарности. Не сомневайся в моих словах. Со временем ты распространишь эту благодарность на других людей, которые встретятся на твоем пути.
ПРОЩАЙ СЕБЯ.
Я серьезно. Может, конечно, у тебя уже есть все деньги, способности, лайфхайки и таланты мира, чтобы делать все, что ты хочешь делать. Но допустим у тебя все еще ничего этого нет. И ты сидишь и гнобишь себя за то, что ты не делаешь то, что надо делать, за то, что не стал тем, кем хочешь стать. Подними голову, чемп, в твоем случае быть разочарованным значит быть менее продуктивным. Сделал все что мог ради не нулевого дня, но не получилось? И что. Я прощаю тебя прошлый я. Но сегодня? Сегодня будет шедевр не нулевого дня ради будущего меня. Это для тебя, будущий бро. Прощение, используй его. Я прощаю тебя. Скажи это вслух.
Самое легкое правило, оно состоит всего из трех слов. Спорт и книги.
Все просто. Довольно банальный совет, но, когда ты занимаешься спортом ежедневного, ты на самом деле становишься умнее. Когда ты упражняешься, ты накачиваешь себя эндорфинами (спасибо, тело). Когда ты упражняешься, ты очищаешь разум. Когда ты упражняешься, ты очень сильно помогаешь будущему себе. Занятия спортом это ножка трехного стула, понимаешь, о чем я? Что касается книг, почти все, о чем мы думаем, что мы чувствуем, через что прошли и что хотели, или хотели знать как, или что-то еще, уже выяснено кем-то еще.
Найди какие-нибудь книги. Жалуешься, что на все пофиг? Неплохой первый шаг (не нулевой день, спасибо молодому мне за то, что написал этот пост)! Знаешь, что еще ты можешь сделать? Прочитай «7 навыков высокоэффективных людей». Прочитай «Эмоциональный интеллект». Прочитай «От хорошего к великому». Прочитай «Думай медленно, решай быстро». Читай книги, которые помогут тебе понять. Читай форумы бодибилдеров и атлетов, внедри их советы в свои упражнения. Чтение это как телепортация в играх. Это позволит тебе переходить на другие уровни намного быстрее.
Это все, приятель. У тебя еще произойдет так много всего, когда ты превратишь не нулевые дни в большие не нулевые дни, но это пока не твоя цель. Твоя цель — это просто не нулевые дни, прощение и помощь себе. Тебе надо сделать еще 36 отчетов за 24 минуты, но это невозможно? «Прошлый я» подвел меня, но, ладно, я прощаю его. Сделай как можно больше за эти 24 минуты и двигайся дальше.
Я надеюсь, я помог хоть немного, Макс. Я могу писать об этом бесконечно, но я обещал себе, что я пойду на 15-минутную пробежку. Хотя дам еще один последний совет. Неважно, поможет ли тебе чтение этих советов в первый раз или нет, но если ты завтра проснешься и не сможешь вспомнить эти 4 совета, пожалуйста, прочитай их снова.
Крутого тебе дня.
PS. Текст не мой, я только перевел. Наткнулся на реддите в разделе /getmotivated на потрясающий ответ ноющему о проблемах человеку. Этот ответ получил 89 золотых наград (местной валюты), и он о 4 базовых правилах для развития в жизни.
Ссылка на тему: https://www.reddit.com/r/getdisciplined/comments/1q96b5/i_just_dont_care_about_myself/cdah4af/
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru 
]]&gt;
 </text>
</doc>