<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/4-vesci-kotorye-nado-delat-mujchine-chtoby-byt-schastlivym-5e1467dd433ecc00ae3fd030">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 вещи, которые надо делать мужчине, чтобы быть счастливым]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1768
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня поговорим о счастье. Есть очень интересная концепция, которая утверждает, что можно быть счастливым, если в вашей жизни присутствуют четыре определенных элемента, которые и помогают вам чувствовать себя хорошо.
Если даже 1 из них провален, то вы будете чувствовать себя плохо и тяжело. Если же вы равномерно развиваете каждый из них, то это неизбежно приведет к вас состоянию уравновешенности и радости.
Итак, вот эти 4 элемента.
Если вы не контролируете то, что с вами происходит, вам никогда не стать счастливым. Как только вы найдете или создадите что-то такое, чем управляете только вы, это даст вам сильный прирост внутреннего счастья и радости. 
Это могут быть...- деньги, которыми вы распоряжаетесь- умение драться и управлять агрессией- участок на работе, на котором только вы решаете, как и что там будет- машина, которую вы тюните- ремонт в квартире, который вы делаете по своему нраву.
Именно поэтому, например, я не рекомендую жить с родителями во взрослом возрасте, потому что они отбирают очень много контроля у своих детей  
Также  я рекомендую мужчинам взять ответственность за деньги в семье, т.к. это добавит им ощущения счастья, ведь если не контролировать такую важную субстанцию, то пропадает понимание, ради чего всё это. 
Важно понимать, что контроль штука субъективная, т.е. во всём можно найти такое, чем управляете только вы. 
Например, может показаться, что раб или заключенный в тюрьме ничего не контролирует, но это не так. Виктор Франкл, известный психиатр, выжил в лагере нацистов в 40х годах, потому что у него был контроль — он втайне помогал другим заключенным, проводил с ними беседы, спасал от самоубийств, и после освобождения стал очень известен своими книгами о смысле жизни.
Вывод: ищите то, чем вы сможете управлять в своей жизни уже сейчас. Что вы контролируете? Это даст вам увеличение ощущение счастья и радости в моменете. 
Даже если вы и контролируете процесс, но в нём совершенно нет прогресса, то возникает чувство бессмысленности происходящего. Ради чего всё это? Зачем вы это делаете?
Можно сколько угодно ходить в качалку или зарабатывать деньги, но если вес стоит на месте, а числа на ваше счету не увеличиваются, это неприятно и обидно. Проще бросить всё и ничего не делать больше.
Я рекомендую сформулировать "метрики", т.е. понятные числовые показатели, за которыми вы будете следить и работать именно над их увеличением.
Вес тела. Количество денег на счету. Количество реализованных проектов. Количество поездок в другие страны. Количество месяцев без курения, и т.д. 
Вывод:  крайне важно работать на улучшению ситуации, ставить себе цели, которые дадут ощутимый прогресс. Это придаст смысла происходящему и добавит радости. 
Ок, теперь вы контролирете происходящее и у вас есть ощутимый прогресс в ваших делах. Это безусловно добавит вам радости и воодушевления, ведь ваши старания окупаются. Но этого тоже недостаточно.
Человек — социальное существо, нам нужно общаться и поддерживать контакты с другими людьми. Если вы делаете всё в одиночку, а не с другими людьми, это сильно снижает ваш уровень счастья. 
Всем нужна компания друзей или близких людей, большая или маленькая, но компания:
 Это может быть супруг(а) и дети,  коллеги по работе,  сопартийцы, единоверцы,  друзья детства, просто товарищи по несчастью в какой-то сложной ситуации.
Например, когда человек, погрязший в кредитах, узнает, что он не один такой и у него есть знакомый со схожей проблемой, это приносит облегчение. А если они помогают друг другу разобраться с проблемой, это дает еще больше радости.
У Робинзона была Пятница, а у "Изгоя" из одноименного фильма - футбольный мяч, с которым он говорил. Дети, у которых нет друзей ввиду проблем в семье (переезды, насилие, и т..д.), придумывают себе воображаемых друзей. 
Мы, люди, не можем без общества других. 
Вывод: если вокруг вас есть близкие люди, которые разделяют ваши идеи, это сильно облегчает жизнь и добавляет ощущение радости.
Когда у вас есть контроль и прогресс, друзья и сообщество, последним штрихом остается большая  цель, ради которой вы объединяетесь. Общее дело, которое нужно всем. 
Это дело может быть большим или маленьким, но оно должно воодушевлять и поддерживать вас в трудные минуты. 
 Вывод:  для счастья и состояния радости нужна большая цель. Это может быть Глобальная миссия или дело на пару месяцев.  Суть в том, чтобы эта была мечта, которая вами движет. Разумеется, у каждого человека свой масштаб мышления - кто-то хочет малого, а кто-то большего. Не мне и не вам судить. 
 Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>