<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/42-sposoba-uluchshit-zdorove-i-krasotu-ty-smojesh-gorditsia-svoim-vneshnim-vidom-5b217cffad0f22880b9ac2db">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[42 способа улучшить здоровье и красоту! Ты сможешь гордиться своим внешним видом!]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 1. Помните, что стресс является врагом сна! 
Не откладывайте серьезные разговоры и обязанности на вечер. Расстроенным, вы не сможете заснуть.
2. Перед сном откройте окно спальни на несколько минут (в теплое время года всегда спите с открытым окном)
Духота не способствует засыпанию. Также позаботьтесь о соответствующей влажности в помещении. Слишком сухой воздух ускоряет поглощение загрязняющих веществ организмом.
3. После напряженного дня выпейте чашку лимонного бальзама!
Успокаивает, но не подавляет.
4. Находясь в бассейне, тренажерном зале или душе в отеле, помните о шлепанцах!
Их применение поможет защитить от микозов.
5. Проверьте уровень кортизола! 
Если он низок, то, как вы знаете, повышается уровень сахара в крови и увеличивает отложение жира вокруг брюшной полости. Недостаток кортизола-гормона приводит к повышению уровня холестерина, быстрому набору веса и последующему ожирению.
6. Нанесите холодный компресс, если вы хотите избежать синяков, например во время занятий спортом.
Затем вам нужно смазать кожу гелем, уменьшающим боль. Легко получить синяк при занятиях спортом, поэтому вы должны знать, как избавиться от них.

7. Прекратите курить спонтанно!
Ученые утверждают, что у людей, которые ранее не планировали бросить курение, шансы на победу с сигаретами в два раза выше, чем у тех, кто готовился к этому гораздо раньше.
8. Помните, что ювелирные украшения могут сенсибилизировать!
Процесс сенсибилизации делает организм восприимчивым к определенным веществам.  Наиболее острые аллергические реакции наблюдаются при сенной лихорадке, астме и пищевой аллергии.
Вот почему лучше покупать золотые и серебряные украшения. Бижютерия  из дерева и стекла также считается более безопасной. В этом случае  Вы застрахованы!
9. Ослабьте напряжение на ноги, поддерживая правильный вес!
Тогда вашим ногам не придется мириться с большей нагрузкой, вызванной избыточным весом. Помните, что не стоит носить обувь со слишком узкими носами или на высоких каблуках.
10. Не избегайте чеснока!
Это естественный антибиотик.
11. Применяйте травяную терапию! 
Перед этим посоветуйтесь с врачом
12. Подготовьте и примените  пилинг!

Просто добавьте немного масла и столовую ложку сахара или соли в гель для душа и тут же нанесите на тело, пока специи не успели раствориться. 
После успешной диеты, также стоит позаботиться о вашей коже, перенесший стресс, благодаря успешному похудению.
13. Не используйте грубые пилинги чаще, чем раз в неделю!
Дайте вашему телу время для выздоровления. Как вы знаете, слишком много не есть хорошо для здоровья
14. Используйте черный чай, чтобы устранить тени под глазами
Достаточно, чтобы пропитать ватные тампоны и нанести их на закрытые глаза на несколько минут.
15. Ромашка поможет избавиться от мешков под глазами!
Следует только помнить, что она может сенсибилизировать, и, кроме того, эта трава может украсить брови и ресницы в золотистый цвет. 
Так что ромашка хороша не только для питья.
16. Луковый сироп - идеальное средство от боли в горле!
Чтобы подготовить его, вам нужно две больших луковицы и две столовые ложки сахара. Разрежьте лук, положите в банку и посыпьте сахаром. Затем покрутите и повстряхивайте  банку, и оставить ее на несколько часов. Сироп готов к употреблению, когда лук выдаст сок. Его можно использовать три раза в день.
Вы также можете приготовить сироп из лука по-другому. Шесть луковиц следует нарезать, добавить около 200 г меда и прокипятить, а затем процедить. Лучше использовать теплым.
17. При кашле подготовьте свекольный сироп!
Две свеклы среднего размера натрите на терке, а затем добавлены к ним около 3 чайных ложек меда. Варить на слабом огне в течение 20 минут. После охлаждения его можно использовать каждый час, одну чайную ложку.
18. Прежде чем вы начнете применять какое-либо лекарства, всегда читайте аннотацию!
Так,  вы узнаете, нет ли противопоказаний к его применению, что может вызвать побочные эффекты. И совместимо ли оно с другими, применяемыми вами лекарствами.
19. При менструальных болях пейте травы!
За несколько дней до менструации начните пить ромашку, валериану или мяту. Они облегчат боль.
20. Позаботьтесь о своих зубах!
Белоснежная улыбка выглядит красивой. Помните, что это не только зубная щетка и паста, которые необходимы для ежедневного ухода за зубами, но также для растворы для полоскания рта и зубная нить.
21. При боли в горле используйте обертывания горячих листьев капусты!
Капуста содержит соединения серы и соль калия, что облегчает воспаление.
22. В борьбе с насморком наверняка поможет ... миска, горячая вода и полотенце!
Влейте отвар ромашки в миску и туда же добавьте горячую воду. Подержите голову над паром, прикрыв полотенцем на несколько минут. Вдыхайте пар, он расширяет кровеносные сосуды и увеличивает выработку слизи. Так мы избавимся от микробов.
23. Время от времени добирайтесь до хорошей книги!
Чтение положительно влияет на психическое здоровье.
24. Читайте своему ребенку!
Это будет стимулировать его воображение. 
25. Помните об обязательном обследовании своего здоровья.
Каждые шесть месяцев отправляйтесь к дантисту для осмотра  зубов и десен. Один раз в год идите к гинекологу для обследования на цитологию, трансвагинального ультразвука и вагинальной чистоты.
26. Бросьте таблетки!
Существуют естественные методы, такие как: акупрессура, мануальная терапия, медитация, или пейте отвары из трав (смесь хмеля, зверобоя, лаванды, лимонного бальзама, мяты).
27. Выполните самоанализ груди!
Недаром кто-то сказал, что самоанализ - это профилактика.
28. Гнев красоте вредит!
Исследования показали, что около 30% людей с дерматологическими проблемами также имеют проблемы с психикой.
29. Слушайте классическую музыку всегда! И особенно  во время беременности!
Исследователи доказали, что это положительно влияет на интеллект ребенка.
30. Избегайте пластиковых сумок!
Они наносят вред планете: пластик не разлагается  до 400 лет!
31. Применяйте масло перечной мяты 
Оно столь же эффективно в борьбе с головной болью, как парацетамол! Это показатели недавних исследований.
Как только почувствуете  боль, капните на пальцы несколько капель масла мяты перечной и слегка помассажируйте голову и виски, поднесите масло к носу, вдохните. Содержащийся в масле ментол успокоит боль.
32. Покупая косметику, смотрите на ее состав!
Стоит выяснить, сенсибилизирует ли какой-либо из ингредиентов.
33. Вернувшись из леса, проверьте, нет ли у вас клещей!
Они распространяют болезнь Лайма: очень серьезное инфекционное заболевание
34. Не забывайте о своих пристрастиях, независимо от возраста!
Нет ничего более скучного, чем человек без интереса.
35. Живите в мире с самим собой!
36. Не переусердствуйте с болеутоляющими средствами.
37. Ваша пища должна быть лекарством, а ваше лекарство должно быть пищей. Гиппократ
38. Замерзли на холоде? Подержите ноги в горячей воде с солью.
Вы почувствуете себя лучше.
39. У вас болит горло?
Не забудьте прополоскать горло соленой водой.
40. Если вы страдаете от изжоги, выпейте чая с липой три раза в день.
41. Употребление сухофруктов является одним из самых известных домашних методов борьбы с запорами.
42. Вы страдаете от запоров?
Обогатите свою диету клетчаткой!
Будьте здоровы и счастливы!
]]&gt;
 </text>
</doc>