<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/45letnii-sergei-ne-liubit-jenu-u-nego-est-drugaia-no-on-boitsia-uiti-iz-semi-5ef4644cf41f8c0d161b6c38">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[45-летний Сергей не любит жену, у него есть другая. Но он боится уйти из семьи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  137
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[45-летний Сергей не любит жену, у него есть другая женщина. Но он боится уйти из семьи, потому что считает, что травмирует дочь.
Внешне у них все хорошо - благополучная семья, денежный достаток, большой дом. Но вот только Сергей несчастлив. Ему не хочется делать ничего ради своей супруги. Он сбегает на работу и сидит там до позднего вечера. Возвращается только ради дочери.
Если работы немного, он врет жене, что занят делами, а сам проводит время с любовницей, с которой ему хорошо.
Сергей искренне считает, что выхода из этой ситуации нет: любовницу он оставлять не желает, ведь она дает ему радость, а жену бросить не может, ведь дочка будет расти в неполноценной семье, в семье, где папа-пофигист бросил их всех.
Это выглядит смешно и грустно одновременно. Сергей умный мужчина, но в тот момент он врал себе напропалую, заблуждаясь и искренне веря в то, что он делает кому-то лучше.
Но кому он делает лучше?
Какой вырастет дочка, ради которой Сергей "положит" свое счастье? Такой же несчастной и нелюбимой как мама. И мужчину найдет себе такого же безразличного, у которого будут другие женщины.
Я так и сказал Сергею: ты не герой и не жертва, ты врешь себе, потому что боишься принять решение. Ты боишься боли, которую причинишь себе скандалами и конфликтами при разводе. Но не понимаешь, что эта боль - единственный выход. 
Поболит сейчас, а потом пройдет. Бывшая жена найдет другого, любящего мужчину, дочка будет расти снова в полной семье. Сергей уйдет к любовнице и там тоже будет полная семья. Либо же, можно бросить любовницу и принять решение восстанавливать семью, наладить снова хорошие отношения.
А пока Сергей мечется, он и все женщины вокруг него так и будут несчастны. Все вместе.
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>