<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/5-detalei-vo-vneshnosti-kotorye-vydaiut-v-mujchine-problemy-s-harakterom-5ed3a82d1a5c782c83dad853">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 деталей во внешности, которые выдают в мужчине проблемы с характером]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  97
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Хочу сегодня поделиться простыми, но крайне важными наблюдениями, которые я вынес более чем за 3 года работы мужским психологом. 
Есть однозначная и яркая связь между тем, как мужчина выглядит, и насколько у него все хорошо или плохо в жизни, как личной, так и рабочей.   Давайте их разберем. 
1. Мешковатая одежда на 2-3 размера больше
Нередко такие мужчины живут или находятся под опекой мамы или контролирующей женщины. Они выглядят как большие дети, на которых нацепили нелепую одежду, но им всё равно, потому что "я у мамы и так самый лучший".  Вот что бы мне не говорили, это один из самых надежных признаков. 
2. Немытые волосы, грязные ногти, плохой запах
Неухоженность такого рода бывает у мужчин, которые давно без отношений и вообще без женщин. Неизвестно, что было причиной, а что следствием, но такие ребята явно обделены вниманием прекрасного пола.
 Причем, я знаю достаточно богатых и успешных людей, которые так выглядят. С деньгами это не связано никак. Человек может ездить на дорогущем Мерседесе и при этом ужасно выглядеть. Это выдает его пофигизм не только к людям, но и к себе и своему здоровью.
 3. Рубашка на огромное пузо
 Я сейчас не имею ввиду некоторое количество жира вокруг пояса, которое есть у многих. Речь о пивном бочонке, который не влезает ни в какие рубашки. 
Когда я вижу таких мужчин толстых мужчин, это почти гарантированно означает эмоциональную нестабильность, вспыльчивость, накопленную злобу и обиды. С этими людьми трудно иметь дело, они часто непредсказуемы и ненадежны. 
4. Жидкие волосы на залысине
Выглядит ужасно жалко и смешно. Такой мужчина делает вид, что лысения не происходит, всё хорошо, поэтому пытается сохранить достоинство. Но это не работает. Все всё видят. Будь мужчиной - состриги эти волосы и будь просто лысым. Или заработай денег и пересади себе волос.
5. Вещи не по возрасту
Не понимаю мужчин, которые в 40 лет стараются одеваться как 20-летние пацаны. Все эти укороченные штаны, модные кепки, ботинки, как у тинейджеров и т.д. Они сами себе принижают статус и показыают, что к ним можно обращаться панибратски, не уважительно.  Причем, это касается и мужчин и женщин. 
Не нужен стилист, чтобы одеться нормально. Просто посмотрите фотки как выглядят актеры, политики, предприниматели, которых вы уважаете, и берите пример. 
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>