<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/5-glavnyh-mujskih-principov-v-otnosheniiah-bez-kotoryh-nichego-ne-poluchitsia-5e96c11b378f69579230a1d5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 главных мужских принципов в отношениях, без которых ничего не получится]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  319
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если мужчина не сформулирует то, что на его взгляд "плохо" и "хорошо", женщина возьмет верх и сама всем распорядится. 
Она будет командовать и говорить, что мужчине делать. Она станет распоряжаться деньгами. Она заявит, что не хочет работать или готовить еду, а также запретит ему встречаться с друзьями.  Отсюда растут ноги у всех рсп, куколдизма и покаблучничества. Мужчина сам добровольно подчиняется женщине, потому что не знает, как жить.  За это он платит унижением и подчиненностью.
Чтобы избежать этого, достаточно   установить жесткие личные правила, которые никому нельзя нарушать, в том числе и женщине.
Примеры правил ниже. Но вы можете придумать любые 
Закрепите свои права и не давайте принижать свои интересы. С этого начинаются любые здоровые отношения. Если женщина не готова соблюдать эти правила - пожалуйста, не надо, но тогда вы расстаетесь. 
Грешны все. 
Сколько я не консультировал мужчин, женщин и семейных пар, вижу одно и то же: не бывает так, что жена демон, а мужчина ангел, это чепуха. Если мужчина обижает или недоволен неадекватными действиями жены, можно легко найти у него самого всё то же самое:
Поступки в парах симметричны. Забивая на чужие желания, критикуя и унижая человека, вы создаете аналогичное поведение в свой адрес.  
Если вам кажется, что, мол с этой женщиной с ничего не выйдет, что она никогда вас не поймет, что она вам не подходит — я вас успокою, это неправда. В большинстве случаев, люди, которых мы выбираем для отношений и проводим с ними хотя бы полгода-год, очень на нас похожи.
 Вы будете восхищаться и сближаться только с теми людьми, которые похожи на вас. То качество, которого у вас совсем нет и о котором вы не подозреваете, вам безразлично.  
У вас будут похожие интересы, похожие привычки, похожие манеры поведения. Зачастую бывает так, что даже семейные истории где-то похожи. Поэтому проблема не в совместимости. Проблема всегда в том, что вы не можете решать конфликты
Заботьтесь о себе. Заботьтесь о себе! Не устану это повторять. Тратьте деньги в первую очередь на себя - на свое здоровье, внешний вид, на свой отдых.
Только когда мужчина здоров, уверен в себе, хорошо выглядит — только тогда он может внушить женщине, что у них всё получится.  Всем своим видом и поведением мужчина демонстрирует: я умею заботиться о себе. У меня полно сил и ресурсов. Я смогу позаботиться и о других.
Если мужчина жалок, слаб и неуверен, любая женщина возьмет над ним верх, а он потом побежит строчить к экрану тексты про унижающих его феминисток.   Жертве нужен спасатель, мамочке нужен сын, взрослой женщине нужен взрослый мужчина.  
Есть распространенное заблуждение у мужчин: "Женщина должна радовать. Если женщина не радует — в топку такие отношения". Наивная установка о том, что в отношения идут за тем, чтобы наконец-то меня приняли какой я есть и перестали капать на мозги. Мол, от мамы сбежал, хочу, чтобы женщина приняла меня и успокоила.
Но там он с удивлением обнаруживает, что женщина не готова его любить просто так. Нужно работать. А иначе будут ссоры.  Если мужчина не готов преодолевать ссоры, его ждет боль, боль и еще раз боль. 
Но если он твердо скажет:  "хорошо, я соберусь с силами, со всем разберусь", тогда боль превратится в радость. И тогда действительно всё будет хорошо.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>