<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/5-jestov-kotorye-vydaiut-bednogo-mujchinu-5eeb1a12f673b7793c0c73a4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 жестов, которые выдают бедного мужчину]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  61
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[А вы замечали, как некоторые простые жесты и поступки выдают мужчину, у которого проблемы с финансами?
Я сейчас не говорю о здоровом рациональном подходе, когда человек оценивает покупку с точки зрения эффективности, я говорю о ситуации, когда мужчина постоянно смотрит на ценники, бормочет себе под нос "это слишком дорого", "такое мне не надо", "совсем офигели уже со своими ценами".
Мотив такого поведения: постоянный страх, что вещь окажется не по карману, и постоянная перепроверка стоимости товаров и услуг.
Да-да, я знаю, есть мужчины, которые говорят "счастье не в деньгах". Я согласен, богатые тоже страдают и плачут. Но при этом они сидят в мерседесах, могут себе позволить вылечить все зубы, получить консультацию у хорошего врача, слетать в путешествие или построить дом.
"Мне и так хорошо" - это якобы крутая фраза, но для большинства мужчин она служит отмазкой, которая на самом деле означает, что мужчина просто привык во всем себе отказывать и жить бедно.
Поразительно, но факт: бедные мужчины не понимают, что выгодно купить хорошую, качественну одежду, которую можно носить 3-4 года, которая не порвется и при этом будет выглядеть хорошо. 
Бедный человек лучше купить дешманские штаны за 500 рублей, проносит её 4 месяца, выкинет и купит новую. Ему психологически тяжело отдать, скажем, 4000, на хорошин джинсы или брюки, которые прослужат 3-4 года. 
Бедный мужчина часто выглядит изможденным, уставшим, и постоянно жалуется на то, что у него нет сил и энергии.
Конечно, ведь он занят тем, что разглядывает ценники, экономит на одежде, здоровье и семье. Жена недовольна, он не верит в себя, и вокруг все виноваты. Естественно, он постоянно устает и ему плохо. 
Ну и самое главное: от бедного мужчины всегда идет ощущение слабости. Кажется, что он жалкий, смешной и нелепый. Такого мужчину сложно уважать. 
Это ощущение передается подспудно, сначала даже не понимаешь, в чем дело. Хочется над таким мужчиной или пошутить, или пожалеть, или дать совет. Но он никогда, никогда не воспринимается всерьез. Такому не хочется доверять работу, делать вместе бизнес или устраивать его к себе коллегой. Он кажется ненадежным и слабым.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>