<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/5-mujskih-zablujdenii-kotorye-meshaiut-jit-5ddfb2e792414d00ae4939ef">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 мужских заблуждений, которые мешают жить]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  789
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[предпринимательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу поговорить о больших заблуждениях, которые я регулярно встречаю среди мужчин. Будь то клиенты, знакомые, блогеры, просто случайные люди.
Постараюсь по каждому вопросу донести свою позицию. 
Очень вредная установка, будто есть некий "ключик" в каждом человеке, какая-то радость, плюшка, котору если найти, то можно бесконечно много трудиться, зарабатывать и всё будет пучком.  У подчиненных, у учеников, у детей. 
Это ложь. Бывает так, что человек сам не знает, что его порадует, и что тогда делать, годами копаться в нём или себе? А если деньги нужны прям щас? А если работу нужно было сделать вчера? Проще найти то, чего человек боится, и использовать силу штрафов. 
Почему законы всех стран - это запрещения? Даже в самых развитых странах? Потому что это эффективно. Покажите мне хоть одну развитую страну, в которой нет запретов и штрафов, и я съем свои ботинки. 
В идеале, конечно, нужно совмещать и кнут и пряник. 
Это даже не вредная установка, а просто наивная мечта. Сейчас отдохну, и как -нибудь само всё пройдет. Здоровье наладится, болезни уйдут, начальник прозреет и повысит, а бизнес как-нибудь сам раскрутится.
Не будет. Не прозреет. Не уйдут. Мужчине будет всё хуже и хуже, если он не будет предпринимать никаких действий.
Даже если мужчина и не верит, что всё наладится, он может считать, что работать надо на вдохновении, а заставлять себя глупо и неправильно. 
Огромная ошибка. Отсутствие дисциплины и целей превращают любого мужчину в слабака, перекатиполе, которое двигается непонятно куда, непонятно зачем и просто влачит существование. 
Моё любимое. В комментах как-то был мужчина, который написал, что иерархию ценят люди стада. Очень интересно узнать, кем этот человек работает и чего в жизни добился.  Я считаю, так может написать только тот, кто в жизни не смог получить ничего. 
Будь мужчина предприниматель, наемный работник или фрилансер — нужно понимать, кто лучше тебя, кто хуже, кто сильнее, а кто слабее, и извлекать из этого пользу. Чтобы назначать правильные цены, чтобы стараться быть лучше других и знать, в чем твои сильные стороны
Кот Леопольд конечно забавный мультик, но совершенно нереалистичный. Даже Ганди, великий пацифист, боролся за свои идеи. 
В какой-то момент к любому мужчине придет человек — буквально или в переносном смысле — и начнет наезжать. Словами, деньгами, законами, кулаками. И  придется дать ему ответ. Если мужчина будет прятать голову в песок — у него всё отберут. Уйдет женщина, исчезнут деньги.  
Борьба идет всегда. В ней не нужно применять насилие или доводить до смертельного исхода, борьба может быть цивильной. Но она всегда будет.
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>