<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/5-oshibok-otca-pri-vospitanii-syna-kotorye-privodiat-k-problemam-v-shkole-i-vzrosloi-jizni-5dca7f52cd7152643c8db3d0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 ошибок отца при воспитании сына, которые приводят к проблемам в школе и взрослой жизни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1666
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У многих мужчин в детстве была нехватка отцовского воспитания и ошибки, которые привели к лени, разгильдяйству,  проблемам с деньгами и вообще жизни.  Это подтверждают и мои клиенты, которые часто с такой проблемой приходят. 
Я решил сделать небольшую подборку типичных ошибок, которые отцы допускают, воспитывая своих сыновей. 
"Ему уже 12/10/8 лет, он должен сам всё понимать!" — типичное недовольство отца при плохом поведении ребенка. Мол, не дурак, должен знать. А ведь это перекладывание ответственности, что есть грубая ошибка. 
Даже 17-летние подростки ведут себя эмоционально и неразумно (себя помните в этом возрасте?), им гормонально положено. Задача отца научить, показать примером, установить договоренности, чтобы сын действовал разумней и сдержанней. 
Даже начальник, который ждет от подчиненных, что они "сами всё поймут" , ошибается, что уж говорить про детей? 
За первой ошибкой скрывается более серьезная — отцу бывает просто лень придумывать правила и ограничения, неохота договариваться с сыном о том, как ему учиться, как себя вести, что делать по дому, и т.д. Проще ворчать, сказать "Опять посуду не помыл! Ленивый!" или "Опять двойка, бестолковый!"
Что надо вместо этого: найти у сына мотивацию, что ему нравится и не нравится, и пользоваться этим. Установить, что если сын будет мыть посуду, то за это получит дополнительное время за компом. Не будет ничего делать по дому — за комп не сядет от слова вообще.   
Если сын любит футбол или копаться в технике, то договориться, что за 10 "пятерок/четверок" по важным предметам ему купят новую форму или новый девайс.  
Мало установить правила, нужно еще следить за их выполнением. Бывает так, что отец вроде и договорился с сыном, но при этом сын условия не выполняет. Посуду не моет, а за компом сидит. Получил опять тройки, а мама ему новый телефо покупает.
Отец злится и думает: "Не уважает отца! Совсем раздолбаем стал!". А ведь вместо этого достаточно применить наказания, то есть, отрубить комп, запретить покупать всё новое. Сын сразу поймет, что халявы не будет.
Уважение приходит, если показать свои способности и силу. Не обязательно физическую. Сын будет слушаться отца, если будет знать, что тот ему чему-то научит, поможет, а также может и наказать.
Но и уважения недостаточно.
Если отец все время занят, работает, сидит сам за компом или бесконечно читает книжки, то сын найдет способ обойти правила и сделать так, как ему надо. За любым порядком нужно следить.
Ребенок растет, правила становятся не актуальными. Футбол больше не интересен, зато девочки - да. Если у отца есть время, то сын будет чувствовать, что отец даст совет и поможет, ну и всегда придумает новые правила, если тот будет вести себя плохо. 
Самая главная отцовская ошибка.
Пункты 1-4 выглядят логичными и понятными. Современные отцы достаточно образованы и понимают, что без правил и контроля ничего не сделать, но при этом если у них не получается добиться результата, то...
Возникает соблазн свалить всё на врожденный характер. "Он с рождения ленивый! Сколько не заставляй, ничего делать не будет!". Или "у него ума не хватает понять математику. В маму пошел!"
Удобно. Отец — старался и вообще молодец. Ну это же не его вина, что сын таким уродился!  
 Если мужчина не будет допускать этих ошибок, он станет для сына важным и значимым человеком. Сын увидит, что отец его любит и помогает, но может и строго наказать, если тот будет делать что-то неразумное.
Со взрослением ребенка воспитание отца превратится в полноценную дисциплину, вектор в жизни, а также внутренний голос отца, который будет хвалить или наставлять.
 -----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>