<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/5-prichin-puteshestvovat-v-odinochku-znakomstvo-s-samim-soboi-po-puti-5e04b1f2e6e8ef00acfe23f4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 причин путешествовать в одиночку. Знакомство с самим собой по пути...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  16
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[азия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я часто хожу в трекинги одна. Совсем. Также в одиночку я совершила много путешествий по стране и миру, в том числе автостопом. И первое такое путешествие организовала мне сама Вселенная...
Мне очень хотелось своими глазами, как живут люди на другом конце Земли и я захотела уехать в кругосветку на неопределенный срок. И конечно, я нашла себе попутчицу для такой смелой авантюры. Но - в последний момент она отказалась от поездки, сославшись на какие-то обстоятельства. А вот я... я просто не смогла отказаться от своей мечты. 
Да, в первый раз, конечно, было волнительно ехать в совсем незнакому страну, в одиночку, без попутчика... Но стоило только выйти из транзитной зоны аэропорта в Бангкоке все закрутилось, завертелось, надо было бежать на автобус, затем на паром, думать и грустить было просто некогда - все сомнения развеялись сами собой, а жизнь мгновенно наполнилась нескончаемыми приключениями и драйвом... И я обязательно расскажу тебе, какие впечатления и инсайты подарил мне мой первый большой трип. 
Во-первых, когда ты в пути один, ты полностью сконцентрирован на текущем моменте. Ты находишься в потоковом состоянии, в котором обостряется самонаблюдение, наблюдение за миром... Отсутствие возможности общения либо общение на чужом языке повышает внимательность, отрезвляет. И в этой сосредоточенной тишине происходит своего рода "випассана" плюс некая динамическая медитация... 
Также это прекрасная возможность соединиться с истинным собой, увидеть и почувствовать себя настоящего. Ты замечал, что люди, которые тебя окружают, вносят искажение в твое восприятие вещей и событий? Чье-то присутствие рядом неизбежно влияет на твое эмоциональное состояние и ход твоих мыслей. Мы не придаем этому значение, но это происходит постоянно. 
Соло-путешествие позволяет тебе понять и воспринять свои собственные ритмы, испытать эмоции и чувства, не искаженные никем другим, истинно твои, наблюдать поток собственных мыслей и ощущений. И это невероятная возможность, которой мы лишены в социуме. Она способна перевернуть все твое представление о себе и собственном восприятии.
Это действительно так, поэтому  я легко принимаю все внезапности и повороты путешествия, доверяю потоку, наблюдаю свои реакции, мысли чувства. И ответственность за свои желания и действия я также полностью беру на себя. Это мой трип. Это мои уроки и ценные находки.
Мне не обязателен четкий план, когда ты один, ты максимально гибок. Я прогуливаюсь где хочу, иду за своим интересом, ощущениями, желаниями. В группе ты так или иначе подстраиваешься под чужие настроения и потребности. А когда сам по себе - ты как вольная птица, позволяешь себе проводить время так, как хочется, по-своему, без оглядки на кого-либо. 
А самое главное - я чувствую... Я глубже, контрастнее четче воспринимаю все окружающее пространство - людей, город, местность, атмосферу. Во всех деталях. Мне нравится выбирать не туристические тропы, неприметные закоулки в дали от торговцев-прилипал и услужливых бизнесменов. 
Люблю смотреть за реальной жизнью местных людей, окунаться в их ежедневные заботы и маленькие радости, есть в непопулярных кафешках. Вдали от распиаренных мест обычные люди общаются с тобой на родном языке и воспринимают как дорогого гостя, а не как "кошелек с деньгами" на котором можно нажиться... 
Соло-трекинг - это очень мощная вещь, которую я всем рекомендую испытать на себе. И не обязательно для этого забираться за сотни километров от дома... Не нужно срочно бежать планировать сумасшедшую кругосветку на одну персону... 
Все прелести самостоятельного путешествия ты сможешь ощутить, просто отправившись в длительную прогулку по своему городу или любимым местам неподалеку. Просто делай это чаще - и ты гораздо ближе познакомишься с истинным собой!]]&gt;
 </text>
</doc>