<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/5-samyh-spornyh-statei-o-mujskoi-psihologii-5d60f53fe3062c00ae0c9f69">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 самых спорных статей о мужской психологии]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  16
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейная психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. В этой статье я собрал ссылки на 5 самых спорных и обсуждаемых своих статей.
В каждой статье 300+ коммантариев, мощные батлы и споры, критика и интересные истории.  Хотите тоже подискутировать? Велкам. Только помните, что делать это надо вежливо.
Поехали. В скобках указано количество комментов. 
1) "Про телок и женщин"  (505) 
Можно ли называть женщин "телками"? Рассуждаем о том, можно ли мужчине так говорить про женщину, и нужно ли банить за какие-то оскорбительные слова. 
2) "Отцы в семьях не нужны" (466)
Печальное рассуждение о том, что отцы в русских семьях не занимаются воспитанием детей или вовсе отсутствуют. В итоге из мальчиков вырастают маменькины сынки (которые и сами это признают). 
3) "Самый главный признак мужественности" (453)
По каким внешним чертам можно определить мужественного мужчину? А какой мужчина наоборот выглядит безвольным и слабым?
4) Мужчинам в России поголовно не хватает жесткости  (431) 
Мужчины в нашей стране не держат слово и предпочитают быть "гибкими", т.е. безответственными. А надо наоборот. 
5) "Эффективность в жизни напрямую связана с родителями" (328)
Вы знаете, что чем больше вы общаетесь с родителями, тем больше шансов, что вы останетесь инфантильным и не эффективным? Правда, не все с этим согласны.
Вот такие статьи сейчас на канале самые обсуждаемые и популярные. Присоединяйтесь к дискуссиям, я всё всегда читаю и обсуждаю. 
Для меня важно, чтобы каждый мог высказаться и написать свое мнение. ]]&gt;
 </text>
</doc>