<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/5-sovetov-kak-sformulirovat-svoi-lichnye-cennosti-5e03125342b03d00ad8c7d49">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 советов как сформулировать свои личные ценности]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  175
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ко мне нередко приходят со следующим вопросом:
Отличный и разумный вопрос.  
Создание и развитие своей системы ценностей — это комплексная вещь и каким-то одним действием не обойтись. Нужно регулярно делать несколько задач, которые выстроены в цикл.  Вот он.
1. Первые правила должны быть простые
Любая система начинается с простейших установок, которые создают жесткие границы, за которые нельзя выйти.  В начале всё должно быть крайне просто.
- Не больше 2-3 правил- Они должны быть легкие и понятные- Должны вам нравиться- Их реально делать уже сейчас
В этой статье я буду разбирать все на примере двух правил: (а) "сейчас деньги для меня самое главное" и  (б) мне нужно набрать мышечную массу". 
ВАЖНО! Правила не надо никому объяснять, пояснять, аргументировать. Вы так хотите и все. Я называю их "аксиомы", т.е. правила, которые не подвергаются сомнению. Вспомните геометрию — аксиомой называлась какая-то установка, которую не надо доказывать, и  на которой строились все остальные правила. 
2. Установите время действия правил
Не нужно устанавливать правила на всю жизнь. Это глупо и не эффективно. Установите первые правила на 2 месяца. 

3. Жестко следуйте этим правилам
Друзья зовут вас бухать в пятницу, просят уйти пораньше с работы? Нет. У вас правило: "деньги важнее всего". Вы не тратите деньги на алкоголь, вы сидите на работе и работаете, чтобы вас повысили и денег стало больше.
Другой пример:  вы думаете,  идти вечером в спортзал или кино. Конечно, вы выбираете спортзал, потому что у вас правило "я набираю мышечню массу эти 2 месяца". 
Еще пример: девушка просит вас пойти в дорогой ресторан и шикануть? Нет. Вы копите деньги, а не тратите их. Она расстраивается? Запомните это, разберем далее. 
4. Измеряйте прогресс
Правилам намного легче следовать, если вы можете измерить то, что сейчас у вас происходит. Вам будет понятно, есть ли прогресс.
Поскольку наши правила это деньги и масса, то показатели выберем следующие:
- сколько у меня денег на счету - сколько у меня зарплата (прибыль в бизнесе)- моя мышечная масса- упражнения, которые я делаю
Если ваши показатели растут, вас будет это радовать. Если вы будете топтаться на месте, это замотивирует вас думать о том, как это изменить. 
 5. В конце дайте себе обратную связь
Когда время действия правил подойдет к концу, спросите себя "Мне понравились правила? Мне понравился результат?" 
Если денег стало много и зарплата выросла, это хорошо. Вы расстроили девушку и она ушла? Ну ок, ничего страшного. Зато вы набрали +5 кг и стали выглядеть лучше. Это хорошо. 
Хотите продолжить с этими правилами? "Да -нет". Как в игре. Вам стало намного понятней эмоционально, что есть хорошо, а что есть плохо. Теперь можно повторить с начала. 
Установливайте правила, жестко следуйте им, а потом давайте себе обратную связь. Повторяйте этот цикл снова и снова. Через полгода у вас наберется набо правил, которые вам нравятся и вдохновляют, которые дают результаты и которые вы неизменно выполняете.
Это и будут ваши ценности. Ваша система. Проверенная и протестированная на вашем личном опыте. 
PS. В компьютерных игрушках всё то же самое. Там есть правила (классы в рпг, оружие в шутерах и тд), там есть прогресс (количество опыта, денег, здоровья, убитых монстров). Именно за это и любят игры, потому что там есть система. Вы можете сделать то же самое в реальной жизни. 
   ----------------------------  
Интересные статьи для вас:
 
]]&gt;
 </text>
</doc>