<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/5-tipov-liudei-na-dzene-kotoryh-ia-srazu-ia-baniu-5ddd5a5ed9fa153cb6e57935">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 типов людей на Дзене, которых я сразу я баню]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  71
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[яндекс дзен]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[блог]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой блог достаточно популярный и я каждый день получаю 100+ комментариев к своим статьям. Я их все читаю. Абсолютно все, серьезно. Отвечаю, конечно, не на все, но на большинство, особенно если коммент обращен лично ко мне. 
За 2 года у меня набралось немало смешных, глупых, непонятных и странных комментариев, историй и споров. Буду делиться с вами этими "сокровищами". Сегодня  решил рассказать про  глупые комменты, которые сразу получают бан. Страна должна знать своих героев.
Начну с последнего места.
5. "Послушай женщину и сделай наоборот"
Унизительная фраза, которую может сказать только мужчина, который никогда не добивался в жизни успеха и затаил обиду на женщин (особенно на маму). Я часто в своих статьях пишу, что женщин важно и нужно слушать, это мощный источник мотивации в вашей жизни. Если этого не делать, у вас будут проблемы.
4. Извините, но это ерунда/чушь, потому что....
Баню не раздумывая и не читая. Если человек пишет такое незнакомому человеку, то ему плевать и на меня и на статью. Он не уважает мой труд и мое время, а просто хочет слить свою злость. Дискуссии с таким человеком не будет. 
3. Кто ты такой, чтобы мне указывать?
Многие соотечественники не понимают, что значит уважать чужие границы.  Мой блог — моя территория. Если вы будете хамить и оскорблять меня или других участников, вам неизбежно прилетит бан.  При этом, я никогда не баню вежливую критику, пусть она даже будет очень жесткой.
Забавно, что люди сами лезут в бутылку и пишут оскорбления, когда я прошу  их выражаться вежливей. А ведь мог бы получиться хороший разговор. Обычно такая реакция означает, что человеку просто плевать на меня) Ну и бан тогда закономерен.
2. "Эти статьи пишет женщина"
Некоторые люди настолько убеждены, что ну не может мужчина советовать другим мужчинам слушать женщин, или что он не может писать "давайте разрешим женщинам не работать". Поэтому они подозревают, будто моя жена мной манипулирует и пишет статьи, а я  лишь фасад. Причем, не верят как мужчины, так и женщины. 
Смешно и глупо. Приходите на консультации (запись через почту) и убедитесь, что это не так.
1. "Пишите по-русски!" 
Я баню за любе советы,  приказы и поучения.  Никто не может мне говорить, что мне делать, если я этого не попросил.
Но сейчас я хочу выделить одного умника :) Очень смеялся, как он написал.  Простовенец человеческой мысли. Интеллектуальный гений .  Победитель.
Как-то я использовал в своей статье слово "мастрид", что является заимствованием от английской фразы "must read" и значит "обязательно к прочтению". Наш герой возмутился и написал следующее:
Обратите внимание на последнее слово.  Я указал на его ошибку, но автор в комментарии вернуться не изволил. )
  -----------------------
 Еще интересные статьи:]]&gt;
 </text>
</doc>