<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/5-vescei-kotorye-izmeniatsia-v-rossiiskih-semiah-posle-karantina-5ea7d7fdac8caa106c37c5d9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 вещей, которые изменятся в российских семьях после карантина]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  375
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Привет, друзья. Вот сидишь дома и думаешь,  что карантин и вся эта катавасия, которая происходит в стране, влияет на нас только негативно — меньше денег, какой-то глупый пропускной режим, невозможность съездить в отпуск заграницу, да просто погулять в парке...  
Но на самом деле, я уверен, есть и хорошие вещи, которые тоже останутся с нами. Или по крайней мере полезные. 
Как раньше было: муж и жена работают. Уходят с утра по своим делам, весь день пашут, а  а друг с другом  общаются  только вечером. Поссорились? Не беда, можно сбежать в офис и сидеть там. Ну или на машине уехать кататься, в надежде, что к вечеру всё остынет. Но только вот нифига не остывает, потому что обиды копятся и проблемы нарастают.
В изоляции же придется как-то находить общий язык друг с другом, договариваться, мириться, обсуждать проблемы. Уже не сбежишь особо. Некоторые возразят, что мол ссор станет больше, разводы пойдут — да, согласен. Но только в слабых семьях. А там, где люди стремятся сохранить друг друга, наоборот связь окрепнет. 
В такие времена становится наглядно понятно, в чем смысл денежных накоплений, когда у тебя есть сбережения хотя бы на 3-4 месяца безработицы. 
Те, у кого никаких накоплений не было, задумаются о том, чтобы хоть что-то откладывать на свое будущее, меньше нервничать и не подставлять свою семью под удар. А то сидишь дома, в холодильнике пусто, а жена с детьми смотрят на тебя и ждут, как ты будешь решать проблемы.
Но я уверен, что карантин пройдет, экомоническая ситуация восстановится, и все разумные люди наконец начнут откладывать деньги для своей безопасности. 
Мой знакомый пошутил — благодаря кризису мы научились мыть руки и не трогать лицо грязными руками. Чему нас научит следующий, включать наконец поворотники на дороге??
Шутка шуткой, а ситуация серьезная — наконец-то дети, да и взрослые, будут осторожней подходить к своей гигиене, здоровью. Мыть руки, пить винамины, есть полезную еду, проверяться у врача. 
Всё это поможет избежать болезней и эпидемий в дальнейшем, ведь мы уже учёные, как говорится, не возьмешь ежа гол... руками. 
Говорят, что  путешествия зарубеж открою еще совсем не скоро - может, осенью. Это конечно слухи, но зато какая перспектива наконец поездить по своей стране!
Ходить в походы, ездить в красивые маленькие города, просто выбираться чаще на природу, а не думать о Турциях, Тайландах и Бали. Просто познакомиться с нашими красотами. 
Я лично планирую это делать. Честно скажу, что раньше был не большой любитель ездить по России, но теперь выхода нет и это отличный шанс. 
Ну тут всё понятно. В семьях, где царит мир, люди будут по вечерам, так сказать, заниматься укреплением и поддержкой своих отношений, особенно, если вечером скучно и нечего делать.
Я считаю, нас ждет пик рождаемости в январе-феврале 2021. И не надо бояться, наш неприятный вирус, породивший  текущую ситуацию, не передается детям  от беременных мам.  
Население в России последние годы неуклонно сокращается, так что бэби-бум тут как раз будет хорошим подспорьем как для страны в целом, так и для экономики. Я думаю, что всё у нас будет хорошо.
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>