<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/5-vescei-kotorye-ia-perestal-delat-posle-30-let-moia-jizn-stala-prosce-i-spokoinei-5ede172b5b3e6b708cce80b7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 вещей, которые я перестал делать после 30 лет. Моя жизнь стала проще и спокойней]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1490
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Хочу рассказать о пяти неправильных и неприятных вещей, которые я отказался делать после 30 лет. Жить стало спокойней и комфортней. Сейчас я смотрю назад и не понимаю, как я мог вообще такое терпеть.
1. Избавился от "друзей", которые не поддерживают
Раньше вокруг были люди, которые на любые мои начинания хмыкали, сомневались в том, что получится или открыто критиковали и высмеивали. Я им отвечал и как-то пытался спорить, но потом понял, что это бесполезно — они всегда так делали и будут делать. Хлебом не корми, дай позубоскалить.  Поэтому я их заблокировал и перестал общаться. 
Друзья могут критиковать, но они также должны поддерживать и помогать, а иначе что за это дружба.
2. Перестал бездумно есть вредную еду
Бургеры, кола, жареная картошка, куча жира и мусора. От такой еды у меня была плохая кожа и я неконтролируемо толстел. Сейчас я с супругой стараюсь есть больше свежих овощей, бобовых и простой пищи вроде гречки или риса.
3. Перестал глупо тратить все деньги
Однажды я накопил невероятную для себя сумму -300 тыс. рублей. И потратил их за 2 месяца, вообще не понял как. Они просто утекли сквозь пальцы. Было ужасно обидно, но я вынес урок. Теперь я коплю и откладываю деньги. У меня есть деньги на черный день, часть отложена в акции, и есть разная валюта.
4. Заставил себя не переживать из-за чужих оценок
В школе нас учат, что пятерки это лучшее, что может случиться, а тройки это ужасно. В итоге мы вырастаем с ощущением, будто чужая оценка важнее всего на свете. Какая же это глупость. Из-за страха чужих оценок я боялся менять работу, боялся начинать свое дело, боялся сменить стиль в одежде, да вообще всего боялся. Теперь я в первую очередь думаю о том, что полезно и выгодно, а что нет. И только потом думаю про мнение людей. 
5. Принял решение прожить жизнь с одной женщиной
Хоть я тогда уже встречался с будущей женой, наши отношения были сложными. Но мы пережили несколько кризисов, после которых я решил, что она — лучшая женщина в моей жизни, которая десятки раз помогла мне измениться в лучшую сторону. Начиная от внешнего вида и заканчивая успехами в работе и образованием.  С ней мне хорошо. Да, есть и другие женщины, но если сознательно принять решение быть с одним человеком, то муки выбора отпадают. Вариантов нет. Только строить отношения и решать все проблемы вместе.
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>