<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/50-iarkih-i-umnyh-voprosov-synu-vmesto-banalnogo-kak-dela-5ef1a1c220cc4c3337e8638c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 ярких и умных вопросов сыну вместо банального "как дела"?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1021
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Привет, друзья. Когда-то я нашел сборник ярких и умных вопросов, которые помогают развивать воображение и интеллект их детей, и на его основе решил сделать свои вопросы для сына, которые помогут ему лучше понять себя и других. 
Такие вопросы я даже своим клиентам задают, и они неизбежно улыбаются и с интересом отвечают.
Умные вопросы вместо "как твой день"?
1. Какой 1 новый факт ты узнал за сегодня? 2. Что смешного, веселого или глупого случилось?3. Кто удивил тебя сегодня?4. Кто тебе сегодня помогал?5. За что ты сегодня гордишься собой?6. Что тебя сильно насмешило сегодня?7. С какими сложностями столкнулся и как решил их?8. Какие игры у вас есть с друзьями? 9. Кто в классе сильно на тебя не похож?10. Кто из взрослых тебе симпатичен? А кто очень не нравится?11. Чему ты хочешь научить своих друзей?
Развитие фантазии
12. Если бы вдруг ты мог приготовить любую еду, что бы это было?13. На ком бы ты хотел поездить: на тигре или на медведе?14. Зачем люди рождаются?15. Если бы у тебя был свой дом, что бы там было?16. Если бы ты был ученым, что бы ты изобрел для улучшения жизни людей?17. Как построить дом, который нельзя разрушить или взломать?18. Как думаешь, нужны ли людям деньги?
Самопознание
19. Назови 3 своих лучших качества?20. Что тебя в себе раздражает и хочется исправить?21. Кем бы из героев фильмов ты хотел стать и почему?22. Если ты бы стал музыкальным инструментом, то каким?23. Что ты выберешь: супер-ум или супер-силу?24. Что бы ты хотел объяснить взрослым про себя, чтобы они не мешали тебе?25. Какая похвала тебе запомнилась?26. О чем ты думаешь, когда  выигрываешь  и проигрываешь?27. Что делать, если тебе больно? 28. ЧТо ты будешь делать, если попадешь в чужой район города?29. Что ты чувствуешь, когда тебя критикуют?30. Что тебя злит больше всего?31. Куда бы ты потратил 1 миллион рублей?32. Что лучше: высоко прыгать или быстро бегать?33. Что лучше: дарить подарки или получать подарки?34. Какое домашнее животное лучше: кошка или собака?35. Какой совет себе прошлому бы ты дал?
Про себя и других
35.  Нужно ли мальчикам уметь драться? 36. Почему девочки часто плачут? 37. Чего взрослые не понимают совсем? 38. Хотел бы ты побыть учителем на 1 день?39. Кто твой самый лучший друг и почему?40. С какой знаменитостью бы ты хотел провести 1 день?41. Кого из знаменитостей ты бы хотел видеть своим учителем в школе?42. Как определить, что человек друг или враг?43. Почему правилам нужно слушаться?44. Человек, который бьет других людей - почему он это делает?45. Что такое дружба?46. Нужно ли отвечать злостью на злость?47. Почему с тобой интересно дружить?48. Что лучше, быть счастливым или умным? 49. Дай совет маме?50.  Дай совет папе?
Такие вопросы  гарантированно помогут вашему ребенку хорошенько поразмыслить и развить свое воображение, интеллект и абстрактное мышление.
   Павел Домрачев

 
 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>