<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/6-jestokih-mujskih-istin-kotorye-sdelaiut-vas-luchshe-5e6be355a398c131b638ffdb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[6 жестоких мужских истин, которые сделают вас лучше]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  695
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Эта статья будет не о самых приятных вещах. О вещах, о которых мужчины обычно не думают и втайне надеются, что все не так.  Постараюсь это исправить и вытащить на поверхность. Давайте поговорить о важном. 
И я искренне надеюсь, что эта статья вас разозлит.
Очевидный факт: чтобы нравиться людям, нужно соответствовать их ценностям. Одежда, внешность, деньги, характер, привычки. Чтобы произвести впечатление на работе, нужно решать проблемы клиентов и руководства. Чтобы понравиться женщине, нужно точно знать, что её восхищает в мужчинах. 
Даже любовь жены нужно поддерживать. Ведь кому интересны деградирующие или апатичные личности? 
Кто сказал, что ради кого-то? Ради себя. Ведь это вам нужна работа или женщина. Мужчины, которые не меняются,  остаются в одиночестве. От них уйдут все, и даже рыбки будут толкать аквариум к двери. Разве что мама продолжит любить мужчину-пофигиста, ведь он её любимый сын. 
Удивительно, но немало мужчин верит, что можно просто плыть по течению и наслаждаться жизнью, а  все радости придут к ним самостоятельно. Кайфовать —  единственное, что стоит  делать. А вот напрягаться и заставлять себя категорически неверно. Ведь так они умрут в 45 лет от сердечного приступа. 
Ложь. Мужчины России умирают в 45 не от напряжения, а от разочарования в себе, от нереализованных мечт и целей.  Они отказались добавить хотя бы немного порядка в жизни, поэтому постепенно угасают,  тоскуя по тому, чего не достигли, завидуя и ненавидя окружающих.
Наивно верить, что всё наладится само по себе. Кредиты не исчезнут, женщина не вернется, здоровье не поправится.  Терпение и дисциплина — ключ к счастью для мужчины. 
Классный парень? Да всем плевать. Хороший отец? Идите домой и играйтесь с ребенком. Большинству людей все равно, какой у вас характер, насколько вы добры или как вы относитесь к экологии. Им нужна польза. Они заплатят вам, если вы умеете делать то, что нужно им. 
— Быть хирургом, который вылечит чью-то дочь.— Инженером, который оптимизирует работу завода.— Финансистом, который сможет урезать расходы компании.— Артистом, чьи фильмы смотрят тысячи людей— Начальником отдела производства, которое работает без задержек и брака.
Вам платят  столько, сколько пользы вы приносите. Думаете, что вы умны и способны? Проверьте это по вашему кошельку. Если там ничего нет, значит, вы ошибаетесь.  Считаете, что способны на большее? Ходите по собеседованиям и просите больше денег. Если дадут — значит, вы правы. 
Когда мужчина говорит о проблемах, но не предлагает решений — это нытье и жалобы
Человек сотрясает воздух, ничего не предлагая. И чем больше он говорит о проблемах без решений, тем больше показывает свою беспомощность. Над такими смеются, перестаю уважать, а в худших случаях еще и унижают.
И наоборот, еси мужчина предложит решение, уточняющий вопрос, хотя бы какую-то гипотезу, чтобы не сидеть сложа руки — это вызывает уважение. 
Популярное убеждение  —  будто иерархия для быдла и для тех, кто сидел. Сокрушительная ошибка. Человеческая цивилизация иерархична, мы всегда и везде меряемся, кто лучше, кто хуже, кто сильнее, кто слабее. 
И я говорю не про альф и бет, я говорю про любые сферы жизни. Программисты сравнивают чистоту кода, футболисты - забитые голы, водители - тачки и мощность, коллекционеры хвастаются редкими находками, игроманы фигачат редкие ачивки. Не говоря уже о турнирах, чемпионатах, таблицах рейтинга и прочем. 
Конкурения — основа мужского мира. Ощущения победы, мысль, что вы лучше других, мало с чем может сравниться.  Если вы не готовы конкурировать и расти  — вы окажетесь на самом дне. И справедливо. 
Некоторые назовут это разумной осторожностью, я назову это трусостью.  Задумайтесь, что бы случилось с миром, если все поезда, метро, корабли, самолеты будут ходить не по расписанию? Хаос. Что будет, если электричество и отопление станут отключать когда захочется? Если поставщики не будут привозить еду в магазины вовремя? Смешно же. 
Порядок невозможен без договоренностей и обещаний. А слабые прикрываются "рациональностью", лишь бы не напрягаться. 
Я надеюсь, что хотя бы пара пунктов заставит вас задуматься о своей жизни и сподвигнет на изменения. Уже этого будет достаточно, чтобы чувствовать не толькое разочарование и тоску в груди, но и какую-то надежду. 
Павел Домрачев
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>