<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/6-nelepyh-oshibok-na-saitah-znakomstv-nikogda-tak-ne-delaite-i-u-vas-vse-poluchitsia-5e9b28d40efcae26c2f47b70">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[6 нелепых ошибок на сайтах знакомств. Никогда так не делайте, и у вас всё получится]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  864
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знакомства]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Несколько лет я работал женским  психологом и  том числе помогал девушкам знакомиться с мужчинами на сайтах знакомств, поэтому точно знаю, чего женщине не любят  в поведении мужчин.   
 Если вам кажется, что прекрасный пол онлайн ведет себя ужасно, вы к ним с добрым сердцем, а они молчат, игнорируют смеются над вами... значит,  вы что-то делаете не так. 
  Жизнь сложная штука.    Доброе сердце не гарантирует, что вы всё делаете правильно. Поэтому я собрал небольшой хит-парад самых распространенных мужских ляпов, которые основаны на моем опыте и опыте моих клиентов.  
1. Выложить много нелепых фотографий
— Фотки без лица. Сразу мимо, если автор не гений переписки. 
— Фотки с выпивкой, фотки в плохом освещении, фотки плохого качества - снова мимо. 
—  Фотки в черных очках. Женщинам важно видеть, какой у мужчины взгляд.
—  Куча фоток в окружении женщин. Серьезно? Мужчина не поднимет этим свой статус, только вызовет отторжение.
2. Не заполнить анкету
У большинства мужчин в анкете абсолютный вакуум. Видимо, господа надеятся, что великолепие их внешности решит все проблемы. К сожалению, они только обрекают свой генофонд на исчезновение, забывая простую истину: женщины любят ушами, женщины любят характер. А как они увидят характер мужчины, если есть только фотки?
Некоторые мужчины чуть дальше и пишут пару фраз, из которых ничего непонятно. Реальные примеры: 
— "Привет, давайте дружить)))"
— "Обычный парень... добрый... отзывчивый..." 
— "С удовольствием украшу собой ваш чёрный список" 

Забавно, но не работает.  Лучше написать 3 интересных факта о себе. Кем работаете? Какие у вас есть достижения и увлечения? Где бывали за свою жизнь? Из этих 3х вещей о вас можно узнать очень много. Я был свидетелем, как даже не красавцы мужчины без денег привлекали интересных девушек. Потому что харизма определяет многое. И через текст её можно ощутить.
3. Говорить о себе и не задавать вопросы
 За время работы с женщинами я получил тысячу жалоб на одну и ту же проблему: "он не задает мне вопросы и вообще не интересуется мной".  
Все исследования социологов утверждают: любимая тема для человека это он сам. К сожалению, некоторые неверно трактуют этот вывод и бесконечно тараторят про свои достижения. Хотите расположить девушку? Попросите её поговорить о ней. Задавайте ей смешные, необычные вопросы, это гарантированно увеличит шанс встречи. 
4. Врать, а потом бояться живой встречи
Смешно, но мужчины реально боятся ходить на встречи. Они оттягивают этот момент до последнего. Как правило, это происходит, когда они наврут с три короба про свои успехи: я себе тачку купил, на работе я большой начальник, вот моя красивая фотка (правда, там я 10-летней давности). Неудивительно, что врунишка не идет на встречу, ведь он разочарует любую женщину и боится этого. 
Простое правило: всегда говорите правду в переписке. Всегда. Да, часть женщин отвалится. Но другая часть, которая останется, 100% будет заинтересована. Если уж женщины могут полюбить маньяков, то и вас полюбят.
5. Наплевать на первое впечатление
Типичные пикаперы учат мужчин никогда не стараться произвести впечатление. Был пофигистом, небрежным, идти в макдональдс и смотреть на реакцию девушки. Какая же это ерунда. 
Вот вариант лучше: продумайте маршрут, где встречаетесь, куда идете. Выберите хорошее место со спокойной расслабляющей музыкой и где поменьше людей. Покажите женщине, что вы полностью контролируете ситуацию, что она в ваших руках. Девушки, видя такое поведение, расслабляться и будут больше вам доверять. 
Боитесь, что женщина будет тратить много денег? Установите мысленную границу в заказе. Например, 2000 рублей. И если девушка закажет больше, скажите "на сегодня хватит". Если она будет капризничать, ответьте, что можете закончить встречу прямо сейчас. Но я убежден на 100%, что взрослая умная девушка никогда так себя не поведет. Русская женщина вообще горда и самостоятельна, она не будет выпрашивать подачки. Если это не так - сами виноваты, что выбрали капризную.
6. Не писать обратной связи после встречи. 
Молча пропасть на 3 недели - норма для некоторых мужчин, которые думают, что таким образом создадут интригу. Боже. Вы что, ролями поменялись, какая еще интрига? Пусть её женщины создают.
Пришли домой - написали сообщение. Любое. Не обязательно рассыпаться в восхвалениях, можно просто сказать: "Классно выглядела сегодня. Спасибо." Все. Пусть она знает, что она не зря старалась. 
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>