<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/7-prostyh-privychek-dlia-razvitiia-mujestvennosti-5e77af79da5c1b754cadaf0a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[7 простых привычек для развития мужественности]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  593
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[привычки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Если встроить эти привычку в вашу жизнь,  вы легко выделитесь на работе, впечатлите  клиентов, понравитесь женщнам и удивите знакомых. Большинство мужчин и половины из этого не делают. 
1. Ко всему готовьтесь заранее 
Выделяйте время на подготовку к важным событиям — путешествия, походы ко врачу, поездка на шашлыки, даже просто прогулка с девушкой/женой в парке. Те, кто думают "да чё там, сориентируюсь на месте" — проиграют. Подготовка побеждает хаос в 100 случаев из 100.   
2. Выполняйте обещания  
Мужчина выглядит слабаком, если сначала обещает золотые горы, а потом виновато говорит, что не может выполнить условия. Я лично считаю этот пункт ключевым. Особенно разочаровывает, когда человек говорит "а я не обещал". С такими нельзя иметь дело.  
3. Будьте придирчивыми
Тщательно думайте, на кого вы тратите своё время. Категорически нельзя общаться с людьми, которые бездельничают, жалуются и постоянно в проблемах. Они заразят вас своей беспомощностью и отнимут время как пиявки. Безжалостно просите их перестать ныть или прощайтесь навсегда. 
4. Планируйте следующий шаг 
Контроль за жизнью невозможен, если вы не понимаете, что вам делать завтра.  Это важно не только с точки зрения "успеха", но и с точки зрения эмоций — человек, у которого нет абсолютно никакого плана, впадает в тоску и апатию.
5. Много слушайте  
Тренируйте навык задавать вопросы. По социологическим исследованиям, самая популярная тема для разговора у любого человека — это он сам. Расспросите его, послушайте. И он будет считать вас своим другом.
6. Расширяйте круг знакомых  
Просите людей познакомить вас с их друзьями, которые  будут полезны или просто вдохновят на новые поступки. Многие стесняются это делать, но вспомните себя. Сколько раз вас устраивали на работу по знакомству или предлагали деньги за какую-нибудь халтуру? Это ВСЕГДА работает. 
7. Разбирайтесь  в себе
Человек, который хорошо знает свои ценности и принципы, вызывает ощущение силы. Ему доверяют и у него огромное преимущество как на работе, так и в личных отношения. Смешно смотреть, как взрослый человек на вопрос "чем занимаешься?" отвечает "да так, то сё помаленьку". Это выглядит очень слабо.
Павел Домрачев
   -----------------------    ]]&gt;
 </text>
</doc>