<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/7-sovetov-o-tom-kak-legko-ukrepit-nogti-kakova-by-ni-byla-prichina-5b7571cc337a2400a8d2e664">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[7 советов о том, как легко укрепить ногти! Какова бы ни была причина]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  16
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уход за ногтями]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[маникюр]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[педикюр]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Возможно, ваши ногти ослабли и стали тонкими и расслаивающимися после многих лет неустанного применения акрилового маникюра. Возможно, тонкие ногти – ваша врожденная особенность. Но какова бы ни была причина, многие женщины постоянно расстраиваются из-за слабости ногтей, особенно те, что хотят отрастить их красивыми и длинными. К счастью, есть много простых способов попробовать отрастить более сильные ногти, которые смогут расти еще дольше не ломаясь и выглядя лучше и ровнее без применения лака.
Каждый раз, когда вы делаете декоративный маникюр, сначала используйте базовое покрытие.Лак для ногтей содержит суровые химикаты, которые могут изнашивать и ослаблять ногтевую пластину, особенно после длительного регулярного использования.Чтобы лак «не съел» ногти и не ослабил их, каждый раз наносите щедрое базовое покрытие на очищенные от лака и отполированные ногти. Если вы любитель профессионального маникюра то, попросите, чтобы мастер использовал базовое покрытие, прежде чем применять какой-либо лак для ногтей, иначе маникюрщицы сами по себе этого не сделают.
Как правило, люди не связывают достаточную гидратацию с красивыми и сильными ногтями, но эти понятия определенно связаны между собой. Когда организм и тело в целом получает достаточно влаги, ногти и волосы (что сделаны из одного и того же материала) обладают способностью к укреплению и растут намного быстрее.Итак, если вы пытаетесь отрастить ногти, чтобы устранить урон от акрила или просто улучшить внешний вид маникюра, этот трюк с регулярным увлажнением сможет легко помочь.
Когда вы полируете ногти и наносите или стираете лак, старайтесь делать движения только в одном направлении. Женщины, как правило, ликвидируют остатки лака на ногтях хаотичными движениями это может ослабить кончики ногтей, и заставит их шелушиться и ломаться. 
Очищая и полируя, работайте только в одном направлении, так вы можете сохранить их сильными и целыми.
Ногти нуждаются в увлажнении и гидратации так же, как и кожа и волосы. Тем не менее многие люди недопонимают этого и пренебрегают увлажнением ногтей, что может привести к сухости и ломкости.Когда вы увлажняете руки обычным кремом, обязательно втирайте его в ногти. Кроме этого применяйте специальное масло для кутикулы. Втирайте масло в кутикулу и ногтевую пластину для укрепления.
Дезинфицирующее средство для рук может быть удобным и простым способом очистить руки, когда вы в поездке или походе, в то время как традиционная раковина с теплой водой и мылом - не вариант. Алкоголь, являющийся активным ингредиентом в большинстве дезинфицирующих средств для рук, может спровоцировать невероятную сухость ногтей и их хрупкими, слабыми и подверженными ломке.Попытайтесь мыть руки с мылом и теплой водой как можно чаще, вместо того, чтобы использовать дезинфицирующее средство. Нет условий?  Попробуйте использовать увлажняющие салфетки с алкоголем.  Держите салфетки подальше от области пальцев, чтобы предотвратить попадание дезинфицирующего алкоголя на ногти.
Всякий раз, когда вы моете посуду, протираете счетчики, очищаете раковины или туалеты или делаете еще какую-либо чистку в своем доме, всегда надевайте толстые резиновые перчатки.Перчатки защищают ногти во время чистки. Без них суровые химикаты чистящих средств могут проникнуть на тонкую поверхность ногтей, высушить их и значительно ослабить. Даже если вы не используете химические продукты, длительное воздействие горячей воды может ослабить ногти. Хорошая привычка прикрывать руки перчатками во время уборки, чтобы сохранить их сильными и красивыми
Буферы для ногтей - это продукт, который можно найти в наборах для маникюра.Они также часто используются профессионалами в маникюрных салонах.Бумажки для ногтей действуют как нежный лепесток и используются для сглаживания поверхности и устранения любых трещин и неровностей. Обработайте шероховатости и закрепите ногтевой буфер, - это поможет предотвратить их ослабление и сохранит пластину ногтя сильной и здоровой.Слабые ногти становятся большой проблемой, если вы любите долго их наращивать или часто используете маникюр. Придерживайтесь советов статьи, чтобы больше не пришлось беспокоиться о слабости и неприглядном виде ногтей. 

 ]]&gt;
 </text>
</doc>