<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/7-sovetov-mujchinam-kotorym-nadoela-svoia-bezotvetstvennost-5e1ecc455fd55f00ad265a2e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[7 советов мужчинам, которым надоела своя безответственность]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  294
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На мой взгляд, сила и успех мужчины напрямую зависят от того, насколько он умеет воплощать в жизнь свои планы.
Зовите это как хотите. Надежность. Дисциплина. Ответственность. Твердость. Целеустремленность.  
Всё суть одно: умение достичь желаемых целей. И неважно, как именно вы это будете делать — с помощью денег, физической силы, ума, обаяния, связей или убеждения. 
Как развивать этот навык? 
1. Ставь планы и выполняй их ежедневно. 
ЕЖЕДНЕВНО!  Регулярные маленькие действия — фундамент для больших свершений. Как только ты научишься ставить и выполнять ежедневные цели, в твоей жизни появится намного больше контроля. 
2. Не обещай, если сомневаешься. 
Я замечал, что у мужчин есть потребность пообещать, чтобы порадовать человека и тем самым наладить отношения, успокоить, помириться. А сделать или не сделать — это уже вопрос десятый. Не надо так.  
3. Если пообещал — запиши. 
Запиши туда же, куда пишешь ежедневные задачи, иначе забудешь и ничерта не сделаешь. Это важнейшее правило. Ничего не должно мешать выполнять обещания. 
4. Закладывай риски в свои планы. 
Многие мои ученики проваливаются на том, что начинают радостно планировать грандиозные вещи на каждый день, ничего не успевают, а потом сами себя ненавидят за это. Не надо так. Сомневаешься в исходе дела? Сформулируй  цель попроще. Не "обзвонить 10 компаний", а "позвонить хотя бы в 3 компании". Сделал? Молодец. Не "сходить в спортзал", а "если успею после работы, зайти в спортзал". 
5. Осторожней с долгими целями.  
Когда научишься выполнять регулярные задачи, ставь цели на 2-3 месяца, но не больше. Цели на год звучит круто, а по факту 99% людей не выполняют и четверти из них, а только мечтают. Лучше сделать меньше, но гарантированно.
6. Тренируйся как в спортзале. 
Навык выполнять цели — по сути просто мышца, которую нужно постепенно качать. Не жать сразу сотку от груди, потому что все равно сдохнешь под штангой, а начать с 30, 40, 50, 60...
7. Помни, что слабые всегда ищут виноватых.
 Я не смог приехать, потому что пробки. Я не сходил в спортзал, потому что на работе задержали. Логично предположить, что тогда обстоятельства сильнее, а ты слабее.  А значит, мужчина тем сильнее, чем больше обстоятельств он может преодолеть. 
Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>