<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/7-znamenityh-odnoliubov-kotorye-davno-i-schastlivo-jenaty-nesmotria-na-tolpy-poklonnic-5ec9377769e19b673df08c42">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[7 знаменитых однолюбов, которые давно и счастливо женаты, несмотря на толпы поклонниц]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1808
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знаменитости]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скандалы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[свадьба]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Привет, друзья. Сегодня просто поделюсь хорошими фактами о том, какие мужчины-знаменитости давно и счастливо женаты. Конечно, никто не застрахован от развода и семейных сложностей, но, почему бы не порадоваться за этих людей?
Всем им я искренне симпатизирую, интересные люди, хорошие актеры или просто яркие личности.
Один из самых высокооплачиваемых и при этом скромных голливудских актеров, который снялся в отличных и глубоких фильмах, Тэм Хэнкс уже 28 лет в браке с Ритой Уилсон. Они оба выглядят отлично, можно только им позавидовать. У Тома детей, двоей из них от  Риты.
По словам Хэнкса, жениться нужно не раньше 30 лет, чтобы набраться мудрости, и конечно на правильной женщине. Кстати, недавно они переболели коронавирусом, но успешно поправились в домашних условиях. 
Музыкант выбрал себе в супруги необычную женщину - Марина была замужем за Вячеславом Мавроди, родным братом основателя МММ. Женщина работала обычным бухгалтером у них в фирме, но отношения с братом мошенника не заладились, несмотря на то, что она была беременна его ребенком. Из роддома Марину забирал уже Олег, усыновив Филиппа Мавроди, который теперь известен как Фил Газманов и работает супермоделью. 
Олег и Марина счастливы в браке 17 лет, постоянно выкладывают фотки в инсту, и отлично выглядят. У них 2 сына и дочь от второго брака. 
Траволта и его супруга Келли в браке уже 25 лет. Несмотря на то, что Джон был одним из признанных красавчиков и видных женихов, а фильмы с ним гремели во всем мире, он все равно верен свому браку. 
Сергей достаточно долго ухаживал за будущей супругой - Региной Бурд, которую увидел на концерте группы "Сливки", где та была вокалисткой. 7 месяцев понадобилось ему, чтобы она вообще пустила его к подъезду. Тем не менее, Сергей не сдавался, и более того, по словам певца, именно Регина спасла его от депрессии.
Сейчас супруга Сергея не работает и занимается детьми и домом. А в свободное время продает капкейки. По-моему, довольно идиллическая картина. Вместе они 12 лет. 
Ну эта пара, наверное, известна наверное всем. Звезда футбола и звезда поп-музыки сошлись вместе, чтобы стать парой. Сейчас они занимаются одеждой.  Не скажу,что мне нравится как выглядит супруга футболиста Виктория, но сам Дэвид выглядит отлично. Его всегда можно узнать.
Супруги вместе 17 лет, у них три сына и дочка, причем, старшему уже 21 год. Они также часто делятся семейными фотками в инстаграме. Мне было интересно их посмотреть. 
Тоже известная всем парочка, которая познакомилась на съемках одного из лучших сериалов Россиии - "Бандитский Петербург". Мне они импонировали и как персонажи, и как актеры. Правда, когда я смотрел их фотки, мне показалось, что Ольга выглядит немного, эээ, экстравагантно. Ну да их дело. Я рад, что они до сих пор вместе, а это  уже без малого 25 лет.
 Наверное, самая противоречивая история с кучей скандалов и проблем, но тем не менее, известнейший певец и актер женат на  Клаудии  Мори уже 52 года, они любят вместе фоткаться и показывать, что живее всех живых. Я не одобряю многие поступки Челентано, но его твердое решение быть с супругой считаю верным.
Спасибо за чтение статьи, надеюсь, вам понравилось.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>