<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/80-mujchin-kotorym-ne-hvataet-motivacii-i-sil-dlia-razvitiia-postoianno-obscaiutsia-s-mamoi-5dc3c1074e057700b2a320b1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[80% мужчин, которым не хватает мотивации и сил для развития, постоянно общаются с мамой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  583
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. 
Хочу поделиться наблюдением: 80% клиентов, которые приходили ко мне на консультации с проблемой "на все пофиг, лень, апатия, нет мотивации развиваться", имеют большое сходство в одном вопросе.
Они постоянно общаются с мамами или живут с ними. 
Вариантов тут много:
— живет с мамой, — мама помогла купить квартиру рядом, он общается каждый день, ходит в гости, —  живет отдельно, но общается 4-5 раз в неделю, т.к. маме скучно, плохо и вообще,  —  живет отдельно,  общается 2-3 раза в неделю, но просит у неё постоянно денег, своих мало, —  живет отдельно, но постоянно помогает маме во всех делах, т.к. папа "не умеет", "не может", и т.д. (или папы нет).
Я уже писал о том, что близость с родителями в принципе влияет на эффективность вашей жизни.
Сейчас же я хочу показать, как мама влияет на мужскую мотивацию.
 1)  Мама решает проблемы
Пока мужчина живет с мамой или пока мама дает ему денег, ему незачем развиваться. Он остается в инфантильной позиции и совершенно расслабляется, потому что мама решит всего его проблемы, и он это понимает, сознательно или бессознательно. 
2) Ссоры забирают всю энергию
Связь мамы и ребенка очень глубокая, эмоции мамы влияют на сына и наоборот. Если мама нервничает и тревожится, сын тоже начинает психовать и нервничать. В детстве такая связь нормальна, т.к. мама взрослая, а сын маленький, и мама контролирует эмоции сына. 
Но взрослого мужчину контролировать невозможно, поэтому постоянные эмоциональные качели выбивают из себя и сливают энергию в пустые ссоры и конфликты. 
3) Нет стимула расти и развиваться
 Ради мамы мужчина никогда не будет расти и преодолевать сложности. Мама  принимает сына таким, какой он есть — бедным, глупым, грязным, пьяным, ошибающимся. Мужчине незачем быть лучше, всегда можно оставаться неудачником. 
Любая другая женщина от такого мужчины уйдет, потому что будет хотеть лучшей жизни.  Поэтому мужчина, зная это, будет стараться и расти.
4) Мать делает сына мягким и слабым
Она блокирует природное проявление мужской агрессии. Мама очень любит сына и боится, что его злость причинит вред ему или другим, поэтому старается уберечь сына. Но как известно, благими намерениями... вместо уберегания мама запрещает сыну злиться,  выяснять отношения.  Осуждает его за конфликтность, жесткость, драки.
Все мужчины, которые много контактируют с мамами, выглядят мягкими, круглыми, похожи на детей. Это бросается в глаза сразу же. 
 Что нужно сделать, чтобы мотивация вернулась, а апатия ушла? Всё предельно просто!
Мужчине нужно жить отдельно и иметь свое пространство, даже если это будет съемная кватрира. Никто не тревожит и не мешает. Эмоциональное состояние в таком случае улучшается практически мгновенно. 
Мужчина не должно "питаться" деньгами и едой матери. Самостоятельное обеспечение дает ощущение контроля и радости от жизни. 
Общения с мамой достаточно 1-2 раз в неделю по самым необходимым вопросам. Развлекать маму должен её мужчина, а не сын. У сына другая жизнь и должна быть другая женщина.  
 -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
Подписывайтесь на канал, чтобы быть в курсе новых публикаций, я регулярно пишу про мужское развитие
]]&gt;
 </text>
</doc>