<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/9-krutyh-novinok-fiks-prais-obzor-letnih-postuplenii-5d2c96714e057700ad303b52">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[9 крутых новинок Фикс Прайс: обзор летних поступлений.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  28
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[fix price]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели! Спасибо, что посетили страничку с обзором летних поступлений и новинок магазина Фикс Прайс. А посмотреть есть на что, порадоваться есть чему, но покупать или нет - сугубо личное дело. 
Любимый многими магазинчик продолжает радовать изобилием и разнообразием товара. Постараемся быть объективными, не предвзятыми, и принести пользу:)
#1 "Ледяной"стакан с двойными стенками, между которыми помещен нетоксичный (по заявлению производителя) гель, работает с эффектом термоса. Помещаете стакан на 2-3 часа в морозилку, предварительно убрав крышку и трубочку, и затем можно наливать напитки, которые очень быстро охлаждаются благодаря гелю и сохраняют прохладу в течение нескольких часов. Объем 450 мл, цена (на мой взгляд несколько завышена) 199 рублей.
 #2 Милые, нежные декоративные вазочки из доломита.
 Лаконичный рисунок в стиле мехенди все еще актуален. Подарить такую вазочку или декорировать собственное жилище не затратно, покупка принесет радость и придаст нежности любому интерьеру. Высота 17 см, цена 99 рублей.
 #3 Удобные и красивые салатники с крышкой, в которых можно хранить готовые салаты, а также фрукты, ягоды и многое другое.  Представлены два вида с одинаковым рисунком на крышках, но различных по объему и цене. Салатник объемом 1,7 литра стоит 77 рублей, 2,8 литра — 99 рублей.
Купила оба:) Отлично подошли рисунком к моей дачной кухне в стиле Прованс.
 #4 "Иногда они возвращаются":) Так можно сказать о пиалах (боулах) и бокалах с забавными мордочками, выражающими различные эмоции. Помните похожие, лет 15 назад?) Жаль, что только 3 цвета. Лично мне не хватило красного:) Пиалы объемом 700 мл, цена 77 рублей.
 #5 Бокалы из той же серии. Объем 340 мл, цена 55 рублей.
 #6 Отличная новинка: банка для солений.  Благодаря внутреннему контейнеру с отверстиями весь рассол стечет вниз и содержимое банки останется в наилучшем виде.  Но использовать ее можно и для маринования шашлыка, мытья овощей и фруктов, а также детских игрушек. А еще удобно брать с собой на пикник. 
Изделие изготовлено из высокопрочного пищевого пластика. Объем 3 литра, цена 99 рублей.
Перед покупкой обязательно проверьте крышку: встречаются не плотно прилегающие и слишком легко открывающиеся, что совершенно неприемлемо для подобного ассортимента.
#7 Очень понравились ножи: и своей функциональностью, и дизайном. Лезвие изготовлено из нержавейки и подходит для нарезки практически любого продукта. Этот кухонный нож справится как с мясом и курицей, так и с рыбой. Ручку из термопластичной резины приятно и удобно держать в руке не опасаясь соскальзывания. Цвета и карамельные оттенки не раздражают яркостью и пошлостью, но в то же время не позволят ножам потеряться где-нибудь в картофельных очистках. Длина 24 см. Цена 77 рублей 
 #8 Самый актуальный, пожалуй, товар для хозяек — крышки со сливными отверстиями. Начинается пора заготовок и без этих удобных гаджетов не обойтись. Изготовлены из полиэтилена. Диаметр 80 мл, цена 5 рублей.
#9 Снова появились в продаже такие удобные, и выгодные во всех отношениях, двухслойные бумажные полотенца. Впитывают больше влаги благодаря пористой структуре и специальному тиснению. В упаковке 220 листов, длина рулона 50 метров, цена 99 рублей.
На этом пока все:) Благодарим Вас за внимание и надеемся, что обзор поступления товара в Фикс Прайс был полезен;) Подписывайтесь на канал, ставьте классы, лайки и делитесь информацией в любимых соцсетях. Всего доброго!
 Что на полочках Фикс Прайс сегодня: летние яркие новинки
 Fix Price (Фикс Прайс): лето, отпуск, отдых! Обзор отличных новинок магазина]]&gt;
 </text>
</doc>