<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/9-sovetov-kotorye-pomogut-vylezti-so-dna-i-pochuvstvovat-sebia-luchshe-5e8ece63cf993402d3dc33a3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[9 советов, которые помогут вылезти со дна и почувствовать себя лучше]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  404
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самооценка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне часто задают вопрос "что делать, когда всё совсем плохо"?. Но тема настолько обширная, что одной статьи не хватит, нужно писать книгу. А так, этому посвящен весь мой канал, читайте, что хотите.
В этой статье я дам самые главные рекомендации с отсылками к другим статьям. Сохраняйте в закладки.
Советы нужно применять именно в таком порядке, в котором они написаны, или результата не будет. 
1. Снизьте контакт с мамой. Если живете с мамой или часто с ней общаетесь — срочно разъезжайтесь и снижайте время общения.  Это САМОЕ главное. Я буду повторять это сотни раз, если придется.   Именно влияние мамы размягчает мужчину, делает его унылым безвольным человеком. Мама не виновата, она просто не может вложить в вас мужское. 
2. Ведите ежедневник с планами на завтра. Можно даже не делать часть планов, главное, начать их писать! Все социальные исследования говорят, что если нет контроля за жизнью, человек деградирует. Будь то еда, спорт или работа.
3. Найдите женщину. Жизнь с настоящей самостоятельной женщиной вдохновляет и развивает. Если мужчина находит себе хорошую пару, его жизнь меняется навсегда. 
4. Поменяйте работу. Хватит терпеть отвратительные условия, плохого начальника, маленькую зарплату. Начните ходить по любым собеседованиям, где условия хотя бы как-то лучше. Когда вам предложат новое место — это поднимет вашу самооценку очень сильно.
5. Начните выполнять обещания. Логическое продолжение пункта 2. Теперь, когда у вас есть хорошая работа и женщина, начните держать слово, иначе вы всё потеряете. 
Здесь мужчина перестает быть "лузером" и у него всё хорошо. Следующие пункты не обязательны, но тоже необходимы для счастливой жизни
6. Начните платить за обоих. Мужчина никогда не сможет почувствовать, что значит нести ответственность за других, если он не может обеспечить хотя бы 1 человека. Что говорить про семью, работу или бизнес? 
7. Займитесь единоборствами.  Если мужчина не набрал мышечную массу и не умеет драться, он всегда будет бояться конфликтов. Ему будет страшно, даже если он очень умен и успешен. Психологическая уверенность прекрасно тренируется через драки.
8. Копите деньги. Наработав психологический фундамент, начните создавать материальный. Сформируйте подушку безопасности, сделайте долгосрочные инвестиционные вложения.
9. Ставьте долгосрочные цели. Последнее и самое важное - понимать, к чему вы хотите прийти через 20-30-50 лет. Просто семья и дети? Путешествия? Написание книг? Политика? Научные открытия? Большой бизнес? Сформулируйте ваши цели и работайте.
Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>