<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/9-stilnyh-variantov-zaviazyvaniia-saronga-pareo-kotorye-obiazatelno-vam-ponraviatsia-5b2a7b09d75b3a00a86f57c0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[9 стильных вариантов завязывания саронга (парео), которые обязательно вам понравятся!]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  16
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лето]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саронг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[парео]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Самое время украшать тело на пляже! (Смотрите фото и видео в конце стастьи).
Саронг или парео это один из любимейших предметов одежды «must have» для всех модных девушек и женщин. Он становится просто необходимостью, если вы планируете пляжный отдых. Ничто не может превзойти очарование ношения любимых купальников, украшенных пляжным саронгом. Когда вы направляетесь на пляж, завязав сочных цветов парео, на любом из красивых пляжей мира, то обязательно привлекаете  внимание своей красотой. 
Саронги - идеальное дополнение для проведения времени на пляже, вне всякого сомнения.


С помощью саронга можно создать огромное количество стильной одежды. Он предлагает бесконечные возможности модной импровизации. 
Все зависит от вас: использовать ли парео в качестве выходного наряда или более скромного. Легкий, воздушный и удобный саронг можно носить ежедневно с майкой как повседневную одежду. 
Выбирайте красивые узорчатые ткани и объединяйте их с прекрасными блузками. Это придаст традиционному парео современный вид. Оберните этот удивительный кусок ткани вокруг тела, откиньте или наденьте как шорты! Кроме того, этот наряд можно носить на вечеринках у бассейна, украшать его бисером, цветами, блестками, ракушками или чем-то, что вам нравится и по-вашему считается модным. Саронги с бахромой или обрезанные у подола выглядят утонченными. 
(Смотрите видео в конце статьи)

Для наиболее популярного способа ношения, расположите ткань горизонтально позади себя. Затем соберите концы парео (саронга) и потяните правый конец  под мышкой к левому плечу. Сделайте то же самое с левым краем  на правое плечо. Завяжите оба конца за шеей, чтобы получить завершенный вид. 

Используйте  длинный саронг, чтобы сделать прекрасное вечернее платье. Или оберните тело в парео на пляже , если стесняетесь выставлять напоказ свою фигуру.
Чтобы носить его как юбку , сначала нужно расположить саронг вдоль талии, а затем обернуть. 
Также можно использовать парео как ветровку, обернув его над головой и плечами.
Можно применить его как галстук или шарф вокруг шеи, для стильного внешнего вида. 
Практикуйте обертывание саронгов вокруг тела перед зеркалом в полную длину.
Длинную юбку из саронга можно сделать очень быстро поверх бикини или купальника. Расположите ткань на талии, от спины к передней части и свяжите два конца вместе. Узел располагается на бедре относительно свободно и аккуратно
Вы можете легко сделать платье для невесты из саронга, завязав узел за шеей. Парео для невесты подойдет абсолютно всем девушкам и смотрится обаятельно на любой фигуре.
Это наиболее распространенное использование саронга на пляжах. Просто сложите ткань пополам и создайте треугольник. После оберните самый длинный край треугольника вокруг талии и завяжите оба угла вместе, на любой стороне бедра.
Сначала расположите ткань горизонтально у спины. Затем закрепите левый угол под мышкой. Также можно сделать это с правым углом. Расположите угол в соответствии с другим на противоположном плече. Далее перехватите два угла через плечо и завяжите
Держите саронг и просто оберните его вокруг груди: это выглядит потрясающе знойным вечером на пляже
Чтобы превратить парео в блузку, лучше всего выбрать батик саронг. Батик саронги обычно изготавливают из льняного материала. Его оборачивают вокруг талии и завязывают концы за шеей, а также у груди. Смотрится очень нежно и женственно.
Помимо обертывания или завязывания можно попробовать  и такой стиль: саронг используют как полотенце или прикрывают лицо и тело во время сна на пляже.
Несмотря на то, что ты так здорово выглядишь в бикини, иногда нужно помнить о времени и обстоятельствах когда уместно «показать это» или «прикрыть вовремя». Саронг купальники позволяют решить, насколько больше или меньше. Они чрезвычайно универсальны и имеют бесконечное множество узоров и цвета. Есть женщины чувствующие себя не комфортно при ношении бикини или других видов купальника. Саронг - стильный спасатель для таких женщин: его можно носить на пляж поверх купального костюма, что позволяет чувствовать себя уверенно и комфортно. 
Платья саронги связаны с пляжными свадьбами. Это хороший вариант для подружки невесты, а также для самой невесты, поскольку они прибавляют не только удобство, но стильный вид, уместный в пляжной среде. Свадебные саронговые платья выполнены из шелковистого гладкого материала - их можно носить весь медовый месяц
Саронги продаются практически во всех женских магазинах одежды или в интернет-магазинах розничной торговли
Саронги не только помогут вам выглядеть стильно и эффектно, но при определенных обстоятельствах станут палочкой-выручалочкой в неожиданных ситуациях. Например: на вечеринке пролитое вино попало на блузку или юбку. Выручает саронг. Вам останется только его красиво завязать: все 9 вариантов стильного завязывания парео или саронга мы описали выше.

Возможно, вам будет интересно:  
Мода весна-лето. Ромпер — альтернатива короткому платью.
Главные тренды Модные Идеи Стрижки Pixie (Пикси) Яркая и дерзкая











]]&gt;
 </text>
</doc>