<doc href="https://zen.yandex.ru/media/id/5d8e347ec7e50c00afa95b8f/a-u-nas-rybalku-polnostiu-zapretili-tri-regiona-gde-nelzia-vyhodit-s-udochkoi-na-vodoem-5ed11558e0fd424ed4df542e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["А у нас рыбалку полностью запретили" - три региона, где нельзя выходить с удочкой на водоем.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[БольшойКлев]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  229
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
"В 2020 году был введен полный запрет на рыбалку (любительскую в том числе). "

Причина введения запрета отнюдь не сезон "нереста". 

Всем рыбаловам, привет!

Хочу вам рассказать о недавнем разговоре с другом из Астрахани, так вот, когда разговор зашёл о рыбалке, он мне ответил - "А у нас рыбалку полностью запретили"
 Позже я узнал, есть ещё три региона, где нельзя выходить с удочкой на водоем. О них я вам хочу сегодня поведать. 

Как уже можно догадаться, основная причина введения ограничений, как на передвижение , так и на рыбалку, является нынешняя ситуация, обильно транслируемая новостями и подкрепляемая статистикой и сводками из новостных статей. 

Минсельхоз, тоже не остался в стороне и в срочном порядке сделал обьявление для всех регионов "О прекращении и запрете рыбной ловли". 

Естественно не все регионы вняли голосу Росрыболовства и не спешили полностью лишать любителей -рыбаков их любимого занятия, однако три здравомыслящих губернатора все же сделали так, как "советовал" минсельхоз и ввели полное ограничение (запрет) на свободную ловлю. В числе трех регионов - Тверская, Архенгельская и Астраханская области. 

Причина таких мер понятна, ведь это самые посещаемые регионы для активного отдыха.

Теперь, помимо запрета на перемещение без специальных атрибутов, в трех региона рыбакам нельзя приближаться с удочкой к водоему и , если такой случай зафиксируют, то последует штраф. 

Возможно, дело не ограничится введением запрета только в трех регионах и чуть позже, это число будет увеличиваться. Но многие рыбаки нашли выход - переезд в небольшие деревеньки с водоемом за огородом. Уж тут им никто не помешает отдыхать на природе, попутно таская карасей. 

Но пока что,, на мой вопрос "Когда на рыбалку?" Знакомые из этих регионов отвечают - "А у нас рыбалку полностью запретили" 

А что вы думаете по этому поводу, мужики?
Есть желание уже выехать на озеро, да наловить десяток карпов?]]&gt;
 </text>
</doc>