<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/akciia-ashana-totalnyi-sale-gde-mojno-vybrat-ochen-krasivye-vesci-dlia-doma-i-kuhni-i-ne-tolko-i-zakazat-ih-na-dom-5edd19fe35dcb743973e6d3c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Акция Ашана «Тотальный SALE», где можно выбрать очень красивые вещи для дома и кухни (и не только), и заказать их на дом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  168
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ашан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели!
Отличная акция в Ашане, которая называется «Тотальный SALE», и это действительно так: задействованы все отделы, и в любом из них можно выбрать красивый и полезный товар с доставкой на дом, экономия очевидна, т.к. скидки на отдельные экземпляры достигают 54%.
В обзоре лишь "капля в море" всего того, что предлагает гипермаркет со скидками. Я покажу лишь то, что понравилось мне, поэтому не судите строго за мой выбор:). Приятного просмотра:)
Изящные в своей простоте и минималистичной красоте лайтбоксы от   Lumineo. Коллекция:  Скандинавский минимализм, Тропическая коллекция, Эко-стиль, Яркие краски лета.    Материал: металл, МДФ.
 Светодиодные картины выглядят очень атмосферно, создавая неповторимый уют в доме. 
Так и хочется окружить себя этими приятными мелочами, которые дарят гармонию.

Давно присматривала себе нечто подобное: кофейный столик " Сибирь" на колесиках российского бренда "РОСТ"из коллекции "Скандинавский минимализм". 
Столик-поднос удобно использовать при работе с ноутбуком, или выпить чашечку кофе с вкусняшками. Детям за таким столиком удобно лепить, рисовать,  в общем, заниматься творчеством.
Столик устойчивый, а с универсальным скандинавским дизайном впишется в любой интерьер. Производитель"Ковчег", Россия.
Размеры(см): 59х33х22 , вес, кг: 1,48 , материал: береза, размеры столешницы, (см): 50,5х33 .
 
Электрогриль DeLonghi CGH 912C. Поможет организовать пикник не выходя за пределы квартиры.
Похожий есть у моих друзей. Очень удобная штука, когда люди следят за здоровьем и экономят свое время. Масло для приготовления блюд не требуется, так как гриль снабжен сменными пластинами с антипригарным покрытием. Остается только выбрать нужный режим, температуру и...вуаля. Есть режим автоотключения и регулировка температуры.
Электрогриль снабжен поддоном для сбора жира, лопаткой для очистки, пластинами.
Материал: керамическое покрытие, металл. Производитель КНР. 
Цена 6 990  р. вместо 11990. Скидка составила  41%
Прекрасные пледы от Guten Morgen. Размер  150х200 см, страна-производитель Россия. Участвуют в акции 2 цвета: коралловый и припыленно-розовый. Особенно хорошо смотрятся в комнате со светлой мебелью, придавая шик и новизну, и акцентируя необычность.
Вес изделия: 0,702 кг, материал: полиэстер,
Милый, уютный наборчик от Actuel, серия «Клаудия». Размер товара, см: 30х15х15 изготовлен из фарфора в КНР. 
Цена этой милой прелести 279 рублей.

Приятный цвет и необычный дизайн (носик смотрится немного комично, напоминая простодушного пингвина) диспенсера для жидкого мыла Actuel,  8х8х16 см. Материал: керамика и пластик, изготовитель КНР,  Изготовлен под брендом Actuel, как и предыдущий товар. Цена 99 рублей.

Сушилка для белья на батарею, которую можно сложить компактно для экономии пространства в комнате. Также ее можно использовать на балконе. Бренд "Ника", Россия. Материал: металл, пластик. Размер   65х34х36 , 
Цена 262 рубля. Скидка составила 19%.
 Всем добра! Берегите себя и своих близких 💕
 
Если на пляж, то красивой! Парео и саронг: модная пляжная одежда из Али Экспресс
Стильные органайзеры, с которыми ваша кухня будет выглядеть компактно и уютно, одним словом — идеально




]]&gt;
 </text>
</doc>