<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/amerikancy-posmotreli-sovetskogo-vinnipuha-smeialsia-do-slez-poka-chital-ih-kommentarii-5e8ad333c0d5ce38ec2fff07">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Американцы посмотрели советского "Винни-пуха". Смеялся до слез, пока читал их комментарии]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12200
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мультфильмы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кино]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сша]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ссср]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На одном популярном американском форуме (Reddit) выложили ссылку на видео "Винни-пух и пчелы"  с английскими субтитрами — в итоге   море смешных комментариев, американцы в восторге.
Я смеялся до слез, читая их комментарии. Эти люди удивляются тому, какой мультик серьезный и креативный. Делюсь с вами переводом самого интересного, а в конце поделюсь своим мнением. 
Тема на форуме
Мое мнение: в советских мультиках действительно очень много серьезных философских рассуждений, они взрослые, где-то даже мрачные, взять того же "Маугли", "Ежика в тумане" или "Щелкунчика"
В них обсуждают глубокие, сложные темы. С одной стороны это хорошо - готовит ко взрослой жизни. С ругой стороны, темы там подчас не детские, и я как ребенок лично их не всегда понимал. По-моему, это даже перебор, когда взрослые пытаются втиснуть в мелких слишком много. Это то же самое, что в 10 классе изучать Анну Каренину. Ну кто, блин, в 16 лет что-то поймет про измены, любовный треугольник, достоинство и честь? Мысли вообще о другом!
 Американские мультики, в противовес, беззаботные, веселые и наивные. В них очень много детского, игрового, как раз того, что положено детям.  Маугли у них - маленький парень, который постоянно танцует и веселится.  Но в них недостает глубины, серьезности. Тот же "Том и Джерри" учит постоянно издеваться друг над другом, беситься, подкалывать, шутить (хотя "Ну погоди" в этом тоже может поспорить). 
В общем, наши страны в этом смысле противоположности в детской мультипликации. Возможно, поэтому им так и понравился наш серьезный Пух, потому что им этого не хватает. А нам не хватает их беззаботности, легкости. 
А вы как думаете, в чем разница?
 Павел Домрачев
----]]&gt;
 </text>
</doc>