<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/amerikanskie-studentki-razvlekaiutsia-v-1944-godu-5e2fee48bc251400afc5795b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Американские студентки развлекаются в 1944 году]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2709
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ссср]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вторая мировая война]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[война]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сша]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На фото видно, как проводили время девушки в Америке в военное время. Оригинал, если я правильно понял, был сделан в University of Texas.
Просто посмотрите на них, они явно наслаждаются жизнью и чувствуют себя прекрасно, несмотря на Вторую мировую войну.
Сидящая девушка как бы говорит: "Эй ты, у меня куча проблем, зато со мной не соскучишься".Справа — правильая и добрая веселушка.Слева парочка развлекается прижиганиями.А стоящая по центру выглядит так, как будто ей пора командовать отрядом. 
Разумеется, берет зависть. Такие счастливые, веселые... в то время, как СССР боролся за своё выживание в поте и крови, у американцев была совсем другая жизнь. 
Мужчины не уходили на войну сотнями тысяч, женщинам не надо было вставать к станку и работать от зари до зари, плача над пропавшими мужьями, братьями и сыновьями. Им повезло больше. Их жизнь была более спокойной и размеренной.
А вот такие же девушки, но в более приличной одежде на выходе в свет. 
Вся эта ситуация с войной совершенно точно отразилось на эмоциональном состоянии наших наций. Мы считаемся более "грустными", депрессивными, сложными натурами, в то время как люди в Штатах выглядят более открытыми, улыбчивыми, внушающими доверие.  Понятно, что это лишь общие культурные стереотипы, но под есть основания.
Я не говорю, что американцы плохие, а мы такие замечательные вояки, вовсе нет. Каждой стране досталась своя судьба. Просто немного завидую, что у них не было всех этих проблем. А у нас были. 
На последней фотографии изобрежны женщины на балу, также 50-ые годы. Сложно предсавить себе подобные "тусовки" в разоренном войной СССР.  Может быть, дети высших эшелонов власти и чувствовали себя свободней, но точно так не выглядели. 
ВАЖНО! Конечно, в США солдаты тоже воевали. Конечно, гибли. Но их города не бомбили (кроме ПХ), их дома не сжигали, их женщин не грабили и не насиловали. 
Их жизнь была свободней, веселей, легче. 
Хотелось бы пожелать, чтобы наши дети и внуки никогда не испытывали то, через что прошли европейские страны. Пусть у них тоже будет много таких фотографий.
 Павел Домрачев 
 ----

 ]]&gt;
 </text>
</doc>