<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/amerikanec-vyzval-policiiu-ego-arestovali-spustili-sobaku-i-udarili-shokerom-a-vy-govorite-v-rossii-vse-ploho-5e8e434520905d1b5d5076e2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Американец вызвал полицию, его арестовали, спустили собаку и ударили шокером. А вы говорите в России всё плохо]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  68
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сша]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полиция]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наткнулся недавно на видео, где человек сам вызвал полицию, но диалог с ними пошел не так, полицейские начали вести себя агрессивно и неадекватно, и в итоге они же натравили на человека собаку, которая повалила его с ног и кусала лежачего (!), а потом ударили шокером. Просто потому, что он им не понравился.
Никакого внятного объяснения они в итоге дать не смогли. Люди в комментариях писали, что этот инцидент произошел в Калифорнии (один из самых богатых штатов), в обычном городке Гартон. Оказывается, он славится тем, что там люди шерифа часто применяют силу как им вздумается, а потом расхлебывают всё это в судах. 
Если бы я был на месте бедного парня, я бы сразу же подал в суд на полицию.
Можете себе такое в России представить? Я — нет.  В Америке полицейские постоянно превышают свои полномочия и используют шокеры, тазеры и даже огнестрел когда им захочется, а потом максимум что с ними делают - отправляют в оплачиваемый (!!) отпуск на несколько недель. Некоторых так уж и быть переводят в другие отделения. По этому поводу в американском интернете часто много волнений и недовольства. 
В России я неоднократно видел, как люди хамят, дерзят полицейским, обращаются с ними как им нравится и ничего не происходит. Если бы вдруг какой-то полицейский застрелил (не дай бог) горожанина при случайном разговоре, об этом тут же бы узнала вся страна. 
А вот в США... ввиду того, что такое происходит регулярно, полицейским даже камеры нательные выдали, потому что иначе они будут знать, что остаются безнаказанные. 
Психологически cитуация понятная
1. В США во многих штатах легально можно с собой носить оружие. И вообще его получить проще. Любой человек это потенциальный злоумышленник, который может достать пушку и начать пальбу. Поэтому служителей порядка тренируют реагировать максимально быстро и безжалостно. 
2.  в целом там очень много внимания уделяется тому, что полицейские - это опора и сила государства, поэтому они не терпят проявления неуважения к ним. Если человек начинает сопротивляться, спорить, то его часто тут же скручивают. 
Тем не менее,  американская проблема с самовольными копами очень большая. От этого страдают многие люди.
ВАЖНО! Я не рассуждаю о том, в какой стране живется лучше. Я лишь хочу показать, что мера жесткости полиции очень относительна. Нам кажется, что с нами строго поступают, но вот в США все еще строже. 
Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>