<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/andrei-49-let-jena-ushla-daje-sobaka-umerla-5e62988f0e268f193d65bece">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Андрей, 49 лет: "Жена ушла, даже собака умерла"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  750
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты в семье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Один мужчина встречался с девушкой. Жили вместе, работали, смотрели фильмы, гуляли, ездили отдыхать в Турцию, в общем, всё как у всех.  Но вот прошло 5 лет, и девушка сказала, что бросает его. Прямолинейно заявила — ты стал скучным, занудным, непривлекательным  как мужчина, то есть, в постели. 
Ему было очень обидно. Когда она уехала из квартиры, он посмотрел на себя в зеркало как будто в первый раз. 110 килограм, из которых большая часть — живот и жир.  Книги читать забросил. Обещал, что займется спортом, но за пять лет сходил в тренажерку пару раз. Обещал разобраться со своим здоровьем и болячками, но не разобрался, ситуация только ухудшилась. Вспоминал, что секс был пресным и как по обязаловке. Вспоминал, как любил бесцельно умничать и  красоваться, и как это её раздражало.
Он был в бешенстве — как можно быть таким ослом?! На самом деле, боль была от того, что он наплевательски относился к себе, своему организму, уму.  Плохо было не зря. Бывшая только указала на его проблемы. 
Сразу выделилось огромное количество энергии. Появилась мотивация работать над собой. Он сбросил 20 килограмм. Занялся здоровьем. Начал читать, ходить на учебу, подстригся, помолодел. Но девушку не вернул. Было уже поздно.
Вот еще история из комментария к моей статье:

Я писал и буду писать, что мужчины в нашей стране "спят". Забивают на себя, семью, уходят в бухло, игры, едят без остановки. И гордятся тем, что они пофигисты, что у них всё классно. А потом про...теряют всё. И только тогда просыпаются. Кричат: "что?! Почему? Как я был таким... глупцом?!", но прошлого не вернуть. 
В своих статьях я стараюсь затронуть болезненные и неприятные темы, сделать больно уже сейчас, чтобы помочь читателям проснуться. Когда я проснулся сам. Как в Матрице, сожрал таблетку и понял, как всё плохо.
ЗП меньше средней, лишний вес, деньги спускал на компьютерные игры, плевал на карьеру и будущее. Пока жена пахала в банке с зп в 3 раза выше, чем у меня, и росла в должностях. Пока чуть не потерял её и наш общий бизнес. Пока она мне не сказала всё, что обо мне думает. Тогда я начал меняться.
Так что если вам неприятно читать мои статьи, это хорошо. Значит, изменения идут. 
Павел Домрачев
 ----


]]&gt;
 </text>
</doc>