<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/anekdot-direktor-fsb-komanduet-nujno-srochno-vvodit-nacgvardiiu-i-voiska-jestkii-komendantskii-chas-5e8c70709858d7030b847e6d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Анекдот: директор ФСБ командует "Нужно срочно вводить нацгвардию и войска. Жесткий комендантский час".]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1165
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сатира]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[анекдоты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[армия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно мне рассказали забавный и при этом печальный анекдот. 
В связи с паникой в городах, чрезвычайные полномочия  для усмирения людей предоставили директору ФСБ. Как только он взялся за дело, сразу начал раздавать указания:
— Нужно срочно вводить нацгвардию и войска. — Также обеспечить строжайший комендантский час, кто не подчиняется - разгонять водометами, дубинками.— Всем сидеть по домам. Не высовываться.— Проводить рейды и задержания несогласных. 
Премьер министр начал нервно ходить по кабинету, что-то бормотать про себя, затем уселся в кресло, протер очки и спросил: "Ииии... это поможет нам одолеть коронавирус?" 
Директор ФСБ, мечтательно глядя в потолок:  "Какой коронавирус??"
Я помню, долго смеялся, когда услышал его первый раз. Вроде зловещий анекдот, но при этом какой точный. 
Удивительно, какой особенностью обладают люди — проявлять чувство юмора и  парадоксально   находить смешные вещи даже в плохих ситуациях.
Я считаю, что вообще юмор это способность снизить невроз и напряженность проблемы, когда другого выхода нет. Когда повлиять на ситуацию нельзя и остается только улыбаться. 
Придумать какую-то забавную историю, показав персонажей с неожиданной юморной, забавной или наивной стороны. По сути, сатира. Это способ легально и при этом незлобно порадоваться жизни хотя бы как-то. Этим мы отличаемся от животных. Они не умеют смеяться и улыбаться. 
Есть даже целая "наука о юморе", в которой несколько областей, например, игрушки (в том числе компьютерные). А вы что думаете, зачем нужны такие анекдоты? 
Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>