<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ania-35-s-rebenkom-hochet-schastia-no-razvedenka-s-pricepom-ee-kleimo-5e8050bbe366851eb08d8902">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Аня, 35, с ребенком. Хочет счастья, но разведенка с прицепом - её клеймо]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1540
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[девушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вопрос от читателя:
"Разведенка" - слово, означающее одинокую хитрую женщину. А "прицеп" - бесполезный придаток, на который еще нужно тратить кучу ресурсов.
Кто назовет такими унизительными терминами живых людей? Только мужчины, которых тоже унижали.  Которых затюкали бывшие жены или матери, и которые в отместку начали демонизировать женщин.   
Однажды я наткнулся на видео,  где собака, сбежавшая из бродячего цирка, скулила и кусалась, когда её пытались гладить. В цирке её  так  много били и издевались, что она не верила никакой доброте. Вот так себя ведут и некоторые мужчины.
Но разница между животным и человеком в том, что человек сам поставил себя в эти условия, но вместо изменений пытается обвинить других. Жалеть таких мужчин смысла нет, если они хотят изменений — пусть читают мои статьи. 
Я лучше объясню, почему глупо думать, будто разведенные женщины хотят найти мужчину, чтобы вытащить из него все деньги (плак плак).
Русские женщины очень горды. 
Несколько лет я работал с ними, когда еще не стал исключительно мужским психологом, и могу сказать одно: большинство женщин с детьми никогда и ни при каких обстоятельствах не станут навязываться мужчине.
Во-первых, они не глупы и прекрасно понимают как выглядят со стороны. "Хитрая рсп обманом пытается пристроить своего сыночка, сев на шею мужу..." — тьфу. Им проще быть одним, чем навлечь на себя такую оценку от окружения. 
Во-вторых, в России женское воспитание суровей мужского, девочек с детства учат самостоятельно решать все свои проблемы. Если в семье есть дочь и сын, девочка вырастает в разы успешней мальчика, особенно если она старшая. По статистике, в нашей стране самое большое количество женщин-руководителей В МИРЕ — почти 50%. Так что одинокая женщина вполне справится сама. 
Я морщусь каждый раз, если вижу, как мужчины рассуждают про женщин, планирующих обмануть бедных муженьков.  Это нонсенс. Такой человек ничего не понимает в психологии. Взрослая женщина лучше останется одна, чем получит клеймо "разведенка" или ему подобное.
Так что если мужчина нашел женщину с ребенком и они начали встречаться, это в 90% случаев его инициатива. И его ответственность.
Кто командует в семье и кто распоряжается деньгами — тоже зависит от мужчины. Если он будет слабаком, который боится принимать решения, который избегает ответственности, конечно женщина начнет им командовать. 
Смешно читать, будто жена начнет тратиь деньги только на своего ребенка. Ты мужчина? Распорядись деньгами сам, скажи, что финансы пойдут туда, куда нужно тебе, но справедливо.
Конечно, об этом  будущему отцу логичней договориться на берегу.  Сказать, что чужого ребенка он принимает, но решать, как воспитывать и заботится о нем, будет он сам.  Если девушку это устроит - прекрасно. Если нет - пусть расходятся.
Павел Домрачев
  ----
]]&gt;
 </text>
</doc>