<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/antiseptiki-veshalka-organaizer-i-drugie-nujnye-vesci-iz-fiks-prais-5ec6cb3880d7d253978c9b79">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Антисептики, вешалка- органайзер и другие нужные вещи из Фикс Прайс]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  39
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фикс прайс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фикс прайс новинки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели.
Начну свой небольшой обзор товара из Фикс Прайс самыми востребованными на сегодняшний день товарами.  А это антисептики.
Антибактериальный гель от Сиберики за 77 рублей и гель "Стоп бактерия" за 99 рублей. Упаковки мелкие, и это удобно. Не займет много места в сумке, если захочется (а кто же нас спросит) взять с собой.
Крем-краска для волос в готовом виде. Не содержит перекись, консерванты, силиконы и другие далеко не полезные вещества. Пока на полке два вида окрашивания: тон — карамель и мокко. Не могу сориентировать по цене, ценника не было.
Размер: 43х13 см. Состав: дерево, ПВХ, металл, полипропилен, бумага, цена 199 рублей. Но помимо самой доски нужно обязательно купить и шлем, и наколенники и другие средства для защиты ребенка, если таковых пока не имеется у вас дома. 

Пластиковая вешалка с 9-ю отделениями на крючке, для того, чтобы повесить одежду в ряд сверху донизу, освободив тем самым место в шкафу. Особенно удобно для рубашек, футболок или если платья, то мини. Цена 51 рубль.
В прошлый раз показывала подобную обувь, теперь новый завоз. Цену не подскажу: продавцы только вываливали все на прилавок.
Жидкие патчи и гель для лица, для всех типов кожи.
Мочалка для тела с гладкой обратной стороной. Задняя сторона похожа на прихватку. Цена 55 рублей. В нашем Фикс Прайсе два цвета: кроме зеленого были еще фиолетовые.
Емкость с защелками. Объем 1,2 л по цене 77 рублей. Судя по отзывам своих знакомых, жидкость из нее все равно подтекает, какими бы плотными не казались защелки, но красивая и больше для плотных продуктов.
Вчера писала про Ашан. Сравните цены и разнообразие на тарелки от Люминарк.
Махровые полотенца за 199 рублей, производитель Россия, Ивановская область. Качественные и добротные изделия. Размер 50х70 см.
Длина веревки 20 м, цена 99 рублей. Состав: полиэстер+хлопок. Производитель КНР
Печенье в виде грибочков, облитых белым и темным шоколадом от производителя "Ванюшкины сладости", со смешным названием "Хохмочка". Вес 300 гр, цена 55 рублей.
Ягодный джем в пластиковых ведерках, объем 500 гр, цена 55 рублей.
Но я выбрала мыло в виде львенка, 60 гр по цене 25 рублей. Запах очень приятный и в состав хороший.
Мыло для рук в неудобном пакете: переливаю в удобный бутыль с дозатором и помпой, цена 55 рублей. Зажимы для крепления к каркасу: в упаковке 10 шт, цена 50 рублей, любимый очиститель Комет, который справляется с посторонним запахом, в том числе. 
Купила хваленые сушеные бананы, но они скорее вяленые. Больше не куплю:)
 Всем добра! Берегите себя и своих близких 💕
Как сделать глицериновое мыло самой: это проще, чем кажется
]]&gt;
 </text>
</doc>