<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/ashan-dachnyi-sezon-otkryt-ot-sadovyh-figurok-do-semian-5c70382c75283300b3e01b6d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ашан: дачный сезон открыт От садовых фигурок до семян]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  11
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет! Хотите под музыку? Попробуйте, - она классная: расслабленная и расслабляющая) 
Заходила в Ашан, который находится в Москве, ТЦ Каширская Плаза, метро Домодедовская. 
Сначала, как всегда полистала каталог и нашла очень милые декоративные фигурки(готовлюсь к Пасхе и думаю что и кому подарить, кроме традиционных куличей и яичек). До Пасхи еще далеко, но привычка готовится заранее - сильна). 
❦ Присмотрела фигурки: курочку и петуха по 310 рублей, каждая. Очень понравились, и отправилась я на прогулку по Ашану, чтобы убедиться что они красивы не только на картинке.
Пока на полках я их там не увидела, зато какой ассортимент для всего, что касается дачи, огорода и сада. 
В планах не было задерживаться в дачном отделе, но немного "прошлась по полочкам". 
❦  Те же садовые фигурки в таком ассортименте разнообразном, что глаза разбегаются!  
❦ Из декоративного еще понравились камешки в банках. Средняя цена 205-207 рублей. Их очень много и такие красивые! 
❦ Много разнообразного грунта для рассады, но на днях я купила в Магните на 5 литров за 26 рублей. По-моему самая дешевая цена. Даже в Фикс Прайсе подороже.
❦ Огромный выбор торфяных горшочков. Продаются как по отдельности, так и в наборах. Маленькие - 1,79-1,89, большие - 3,47. Наборы по 23 рубля и 67 с копейками.
❦  Большой ассортимент как наборов для выращивания рассады, так и отдельных горшков. Хорошо разбирают набор с ручками за 22,80 и  кассета в 54 ячейки за 47 рублей.  
❦ Скидка на крем для рук и ногтей"Аура". 75 мл, с экстрактом меда и алоэ. Цена 35.99. На лето нужно будет побольше набрать, с запасом. 
❦  Буквально поражает выбор семян и цена на них: 1 рубль с копейками на овощи, травы от 4 до 8 рублей, цветочные семена подороже.
Но все равно, ничего дешевле я пока не встречала!
 ❦  Саженцы. Их тоже огромный выбор различных видов, сортов, на любой вкус и кошелек. Только не рановато ли они уже с листиками. В Москве еще очень холодно и жаль, если пропадут.
❦  Газонная смесь "Спортивная" 300 грамм в упаковке за 72 и 74 рубля. Подруга брала. Говорит, - неплохая. Они у себя на даче периодически подсеивают и обновляют свой газон.
❦  Полно удобных контейнеров для подоконника, разных размеров, расцветок и, соответственно, цены. Надо прикупить себе тоже. Скоро кактусы рассаживать буду, как раз и пригодятся.
Резюме: если дача и сад - ваша тема, то однозначно стоит сгонять в Ашан. Время даром не пройдет, уверяю!)
❦ Спасибо вам за ваше внимание! ❦ Подписывайтесь на наш канал!
 5 восхитительных растений вашего сада. Непременно посадите.
]]&gt;
 </text>
</doc>