<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/ashan-chto-mojno-kupit-v-podarok-do-300-rublei-pashalnaia-kollekciia-po-supercenam-5cb60a6cc835cf00b3f847de">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ашан: что можно купить в подарок (до 300 рублей) Пасхальная коллекция по суперценам.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ашан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздник]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Приветствуем, уважаемые подписчики и гости канала!
Светлый праздник Пасхи все ближе и ближе, но все еще есть время подготовить подарки для близких и продумать детали домашнего пасхального декора.
Давайте посмотрим, что предлагает гипермаркет Ашан в ценовой категории до 300 рублей.
Все цены действительны для интернет-магазина Ашан на момент написания статьи.
Набор "Яйцо декоративное" из серии мелочь, а приятно. Пластиковые фигурки в форме яиц, раскрашенные в пастельные оттенки нежного цвета. В наборе 3 шт, размер 8х6 см, производитель КНР, цена 262 рубля.
Второй набор: красочные наклейки из бабочек, гнездышек, цветочков. Можно украшать плитку, стены, двери и все, что душе угодно. Размер товара 33х47 , цена 262 рубля. В составе пластик и картон. Производит также Китай.

 
Пасхальные свечи дополнительно украсят праздничный стол и привнесут нотки уюта и гармонии.
 Свеча-столбик: размер 12х5,6х5,6 . Время горения 60 часов. Изготовлена из парафина, вес 190 гр, страна производитель Россия, цена 137 рублей.
Свеча-яйцо: размер 7х4х5. Время горения 30 часов. Материал   —  парафин. вес 0,06 кг, производится также в России. Цена 59 рублей.
Свеча-курочка: размер 8х8х5. Горит 24 часа. изготовлена из парафина. Страна производитель КНР. Вес 0,099 кг. Цена 115 рублей.
Очень понравились календари: на православную тематику и серия "рецепты моей бабушки". Конечно, прошло почти четыре месяца с начала нового года, но ведь и осталось немало, почти восемь:) В общем, "стакан наполовину полон" и почему бы и ДА:) 
Все календари продаются со скидкой почти 30% и это еще один большой плюс —  положить какой-то из них в подарочную корзину.
Настольный православный календарь формата 100х140. Цена 30 рублей.
Отрывной календарь на 2019 год "Православная кухня". Формат 10х15 см, цена 36 рублей.
Календарь на магните с рецептами. Формат 140, цена 36 рублей.   

Декоративные керамические яйца с изображением классических пасхальных персонажей: утенок (цыпленок), кролик (заяц), козлик. Размеры каждой фигурки  7,5х7,5х11. Цена 299 рублей. Расцветки нежные, легкие, неброские, очень теплые и душевные.
Можно создать красивую пасхальную композицию или положить как дополнительный подарок в пасхальную корзинку.  Но и в единственном экземпляре, где-то на комоде или полочке, смотрится очень атмосферно!
На пазлы «Собор Санта-Мария» бренда Trefl скидка 38%. На данный момент продаются по цене 299 рублей. Для детей возраста 8+ отличный подарок! В комплекте 1000 деталей из экологически чистого картона. Пазлы яркие, гладкие и блестящие! 
Стоящая вещь для развития ребенка, но и взрослые не останутся равнодушными. А совместное приятное семейное творчество сблизит семью еще больше.
Немного информации о производителе:
Набор для росписи яиц. Предназначен для детей возраста 3+. Состоит из 2 яиц, красок и кисти. Ширина упаковки 13,5 см , длина 18 см, вес 0,1 кг. Цена набора 149 рублей. Производитель КНР.
Очень много всего можно набрать по мелочи и составить великолепный пасхальный подарок.
Можно что-то и самим сделать. Например, ту же пасхальную корзинку.
В Ашане фетровая корзинка стоит 267 рублей. Не многовато ли, как думаете? И еще вот такой вопрос: никого не смущает, что курица как-то странно вывернула голову и смотрит на свой хвост?) Я понимаю, что все такое сейчас модно, что мир сходит с ума...и так далее..но все же. 
 Размер этого "чуда" 14х14х17 , материал фетр, производитель Китай.
Идеи украшения Пасхальной корзины
Всего доброго! Всем весеннего солнышка, радости и удачи!
 Ашан: дачный сезон открыт От садовых фигурок до семян
Фикс Прайс: приятные новинки для дома и не только
 Новинки Фикс Прайс: шляпы, посуда, игрушки и многое другое












]]&gt;
 </text>
</doc>