<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/atributy-hellouina-doch-poprosila-sshit-ei-vedmochku-menia-eto-nastorojilo-5db082145d636200af11278b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Атрибуты Хэллоуина. Дочь попросила сшить ей ведьмочку. Меня это насторожило]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  20
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хэллоуин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[куклы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[От дочери узнала, что молодежный праздник Хэллоуин празднуют 31 октября.
Оказывается, Хэллоуин - это праздик в канун дня всех Святых, и берет он свое начало еще из древней, кажется, Кельской, а не Американской, как все привыкли думать, мифологии. 
Углубившись еще немного в недры интернета, я узнала, что в древние времена люди именно в канун дня всех Святых собирались за столом и даже оставляли места своим ушедшим родственникам. Таким образом, считалось что они могут посетить своих родных в этот день, но, помимо этого, с ними к столу могут прибыть различные темные силы. И для того, чтобы затеряться среди этих темных сил, люди и наряжались в костюмы различных нехороших мифических персонажей (подобного бреда я давно не читала). 
Многие взрослые ругают этот зарубежный праздник, видят в нем что-то плохое. Но молодежь не заморачивается на этот счет и просто веселится без всякого умысла.
Думаю, студенческие годы - это максимальный возраст для этой забавы.
Вооружившись этими знаниями, я принялась за работу.
Эта кукла сшита в стиле Тильда. Конечно,  в интернете много кукол, сделанных на высоком профессиональном уровне.
Выкройка простая:
Удобно, что головка и туловище выкраиваются вместе.
Для шитья ткань берется хлопчатобумажная или трикотажная.
Все части складываются вдвое, прострачиваются, выворачиваются и наполняются кусочками синтепона или холлофайбера.
Главная красота Тильд - это длинные густые волосы. В магазинах рукоделия продаются готовые шевелюры. Но я сделала их сама.
Они из атласной ленты, шириной 4 см. Понадобится примерно 2 метра. Ее надо нарезать кусочками по 13-14 см. Длина волос выбирается любого размера.
Кромку с двух сторон отрезать, так как она мешает распускаться нитям. 
Одну маленькую сторону обжечь зажигалкой. Дальше вытягивать нити сбоку (длинную сторону), потом короткую. Так чередовать, пока не останется прядь.
Эти пряди пришиваются к головке там, где обожжено. Начинать с затылка.
Постепенно обшить всю головку.
Получается густой блестящий парик с красивыми волосами.
Для одежды нужно дать волю своей фантазии.
Но прежде чем ее шить, надо заплести косу, иначе волосы запутаются. Лучше делать их в последнюю очередь.
Чтобы сшить ботинки, по размеру обвела стопу карандашом на лист бумаги. Прибавила еще длину и ширину на 5 мм. Первая обувка оказалась маленькой. Пришлось перешить. А дальше прикладывала лист бумаги сверху ноги и делала выкройку верхней части.
Ткань должна быть жесткая. Это может быть кожа, замша. У меня - фетр. Он плотный, очень легко шьется, держит форму.
Шапочка сшита в виде колпака из искусственной кожи.
Ведьма вообще должна быть злая, но у нас получилось милое создание. Да так и было задумано.]]&gt;
 </text>
</doc>