<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/avtohamy-na-doroge-5e6087851dd5a8717675f752">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Автохамы на дороге]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  259
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гибдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[штрафы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ролик *Мгновенная карма. Дальнобойщики не растерялись, который вызвал немало шума, тучу сломанных копий и совершенно разные мнения и советы как вести себя в подобных ситуациях. 
Так ролик был не про то кто прав, а кто виноват. Ролик как Вы относитесь когда Вам не уступают левую полосу и как Вы поступаете, а не они? Не могу не сказать своего мнения. Так как пришлось много заблокировать за маты или призыв к агрессии. Многие меня обвинили что я поддерживаю в дальнобойщиков и такое поведение на дороге.   Мое мнение может кому-то не понравиться, но дело ваше и вот в этом посте теперь смело можете высказаться что думаете об авторе ролика =)
 Явное нарушение со стороны водителя серого гов... городского седана. Я толком не понял, что это за авто. То ли Па… Ланос, то ли Нексия, без понятия. Знаю одно – серый цвет круто смотрится, когда у тебя Порше Панамера. 
И индивид на седане ведет себя так, будто у него Панамера. А именно – он занимает левую полосу не для обгона, как предписывают ПДД, но для того, чтобы в ней плестись со скоростью роста зарплаты бюджетников. За ним движется, судя по всему, грузовой автомобиль массой свыше 2.5 тонн, что также нарушение. 
Очевидно, он за что-то обиделся на дальнобойщика. Может быть, в той ситуации он был прав, мы не знаем. Но сейчас он - не прав. И знаете, что странно? Он не думает, что его легко можно вытащить из тачки. Или он этого добивается? Знаете, есть такие люди, которым нравится боль, но они стесняются попросить у окружающих, чтобы им её причинили. Но этот тип не из таких. Он просит. И что в итоге? Его просьбу услышали… Правы ли дальнобойщики? Тоже нет.
*Мгновенная карма. Дальнобойщики не растерялись
То, что разбираться в этой ситуации должны были сотрудники ГИБДД. Один знакомый рассказывал, что в Германии, если кто-то вдруг, к примеру, занимает полосу для спец транспорта, ему никто не будет мешать, никто не будет сигналить, ему никто не поставит корпус и т.д. Но! 
Через секунду ВСЕ, абсолютно ВСЕ водители будут звонить в дорожную полицию и взахлеб «сливать» нарушителя, которому через минуту полиция вставит такой пистон, что мало не будет. 
И это - божественно! И совсем не божественно жить в стране, где водители считают западло звонить в ГИБДД, но прямо, брызгая слюной от чувства собственной важности, берут на себя функцию воспитания. 
 *Мгновенная карма. Дальнобойщики не растерялись
А воспитатели в этом ролике, как вы поняли, все участники...
P/S А что по заголовку ролика (для особых комментаторов) - так разве они растерялись? Не растерялись )
]]&gt;
 </text>
</doc>