<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/avto-emiraty-ili-kuda-uhodiat-umirat-ferarri-5e5d0398fce02f33195f455d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Авто Эмираты или куда уходят умирать Ферарри]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  94
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дубай]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[оаэ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ферарри]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно узнал о том, что в Эмиратах сейчас просто море брошенных машин или машин, которые можно купить за бесценок. 
Эмираты вообще страна абсурда, после прихода в страну нефтедолларов здесь в принципе творится, на мой взгляд, полнейший треш. В том плане, что количество денег здесь просто зашкаливает, тогда как по соседству разруха и бедность. Но я не об этом. Я о том, что нет такой страны в мире больше, где в пыли по обочинам и открытым парковкам раскиданы спорткары…
Да все просто – машины в Эмиратах постоянно меняют, старые (по их меркам) или битые проще выкинуть, чем заниматься их переоформлением или утилизацией. Вот и процветает рынок иностранных перекупщиков, которые везут потом чумазые пыльные Ферарри и Порше к себе в страны и продают в десятки и даже сотни раз дороже, чем купили. Хорошо это или плохо – не берусь судить. Но это однозначно интересно. Сам бы с удовольствием покопался в таком автохламе.
Число машин просто астрономическое - и найти среди них можно много действительно интересных вариантов. Ужасно конечно, что они страдают от местной пыли, которая проникает всюду и во все системы, не думаю, что такая машина окажется беспроблемной в будущем даже после хорошего сервиса. Но факт остается фактом – вторичка в Эмиратах это просто какой сюрреализм. 
Ролик по теме с канала Crazy-Garage https://www.youtube.com/user/BloodBrothers123321/ Кстати если любите авто и не смотрите этот канал еще, рекомендую подписаться! НЕ реклама. Парни снимают довольно оригинальные и интересные ролики.
Аукцион брошенных авто Dubai]]&gt;
 </text>
</doc>