<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/baborab--termin-kotoryi-pridumali-slabaki-5e1c0f5674f1bc00b1ecc518">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«Бабораб» — термин, который придумали слабаки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  396
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В свете моих последних статей, где был наплыв мужчин, активно педалирующих тему "долой баборабство", хочу немного об этом поговорить.
Я безусловно верю, что некоторые из этих мужчин пострадали от манипулирующих женщин, женщин командирш, требующих от них денег, помощи, решения проблем, и т.д. Я верю, что такие мужчины не любят слова "обязан", "должен", настоящий мужчина" и т.д. 
Но я также искренне убежден, что именно такие мужчины сами проявляют слабость, когда активно пишут про "аленей" и "баборабов".
Тому есть несколько причин:
1) Ненависть к командующей женщине не может родиться на пустом месте. Противники "баборабства" либо встречались с подавляющими женщинами, либо до сих пор с ними, но не могут "сбежать". Это явно свидетельствует о их слабости и неумении защитить себя.
2) Еще одна причина - близость с матерью. Яростные сторонники "свободной" жизни  часто испытывают психологический прессинг со стороны матери, которая и говорит все эти знамените фразы  "ты должен", "хороший сын обязан", "настоящий мужчина такой..." и т.д. 
Это приводит к серьезным ссорам, конфликтам и отвращению к подобному давлению со стороны женщин. И раз мужчина не может выстроить границы с матерью, чтобы защититься от её влияния, он очевидно слаб. 
3) Даже если мужчина оборвал все контакты с подавляющими женщинами или матерью, но по-прежнему винит женщин за насилие, матриархат, командование всеми подряд, он отказывается признавать свою часть ответственности в происходящем. 
Плохие законы? Суды на стороне женщин? Женщины получают все привилегии, а вы нет? Хорошо, допустим, это так (хотя я сомневаюсь), расскажите, что конкретно вы сделали, чтобы это исправить? Я с удовольствием послушаю. В России большинство депутатов и министров — мужчины. Что вам мешает тоже заняться политикой и исправлять ситуацию так, как считаете нужным?
Ах, все по блату, через знакомых и хорошему человеку никогда туда не попасть? Это и есть слабость мужчины, который считает, что ничего не изменить.  Такой мужчина и есть "бабораб" по собственной же логике, ведь он в плену у женщин, и ничего не исправить.  
Я считаю, что термин нелепый и использовать его неправильно, потому что он показывает отношение таких мужчин к себе. В описанных выше случаях мужчина раб собственных страхов и слабостей, а не других людей.
Предлагаю всем мужчинам, кто так говорит, задуматься о уважении к себе. Не любите мужчин, которые постоянно все делают ради женщин? Так покажите пример, как надо. Покажите, что значит реально быть мужчиной.
PS. Всех активных поборников этого термина я сразу отправляю в бан. Учитесь писать вежливо и уважительно ко всем. 
Павел Домрачев
----]]&gt;
 </text>
</doc>