<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/babushka-sviazalas-s-ekstrasensami-a-potom-trebovala-ot-menia-dat-vzaimy-90-tysiach-rublei-5e4ec916c6e52572332e454b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бабушка связалась с экстрасенсами, а потом требовала от меня дать взаймы 90 тысяч рублей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  241
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родственники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История в рамках конкурсаАвтор: Анастасия 
-----
Звонок от бабушки посреди рабочего дня ничего хорошего не сулил. Я поспешно двинулась к выходу из офиса, чтобы не говорить при коллегах. 
Я конечно верю, что бабушка вернет, она очень ответственная. Но ситуация неординарная, ведь в нашей семье никогда не просят в долг.
Эти слова грохотом проносятся внутри меня. Звучат жутко. Огромная для нее сумма за что-то там «хорошее для твоей мамы». И ее голос – дрожащий, нервный, срывающийся. Никогда не слышала, чтобы она так говорила.
Спрашиваю: «Зачем?». И тут становится ясно.
Тут страх начал меня отпускать. Все в порядке. Я хотя бы поняла, что случилось. 
Бабушка позвонила в одну из этих передач с экстрасенсами по телевизору. 
И теперь она в каком-то замученном взвинченном состоянии, даже страшно представить, что ей там наговорили и сколько денег она уже отдала. 
И тут вместо прежнего жалобно-умоляющего тона она взрывается злостью!
И так круг за кругом. Мы сцепились: я стояла на своем «Не дам. Не верю, что это поможет. У мамы все хорошо, она сама говорила».  А она как волна о берег билась со своими аргументами. 
Минут 15 я ходила по коридору рядом с офисом из конца в конец, пытаясь как-то успокоить бабушку. Под конец стало немного лучше. По крайней мере тон речи бабушки стал более ровный, без отчаянья и злости.
Я тоже  устала. Позвонила маме. Она была уже в курсе. Видимо, я была не первая, к кому она обратилась.
Эту историю не принято обсуждать в нашей семье. Только разве что вспомнить «Ох, было и такое», но без деталей. Поэтому я так и не знаю цифр – насколько критично все было, сколько успела бабушка заплатить экстрасенсам и набрать долгов, и как долго потом возвращала. 
 -----------------------  
 Интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>