<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/baikonur-legendarnyi-russkii-gorod-sredi-kazahskoi-pustyni-pervoe-vpechatlenie-i-vidy-s-krysh-5e267bab9515ee00ae9bd0c7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Байконур - легендарный русский город среди казахской пустыни. Первое впечатление и виды с крыш]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  66
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[казахстан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В своем путешествии по Казахстану мы направились из Самарканда прямиком в Байконур. 
А на территории Байконура в ходу русские рубли, которые можно снять в любом банкомате, также расплатиться ими в магазине и кафе. Все потому, что город арендован РФ до 2050 года и по факту в нем Россия.
 В Байконуре все подчиняются русской полиции, здесь есть русский ЗАГС, русские школы, и даже филиал Московского авиационного института МАИ. Но не все так просто, город режимный и чтобы в него попасть нужно пройти через КПП... 
Пропуск нужно заказывать заранее либо договариваться на посту. В последствии мы узнали, что проникнуть в город можно менее экстремально, нужно лишь дать водителю 1000-1500 тенге, что на наши деньги 200-300 р и он сам договориться и провезет на территорию города. 
Город показался мне спокойным и достаточно чистым. Ничего особенного, сверхъестественного и примечательного. Просто город среди пустыни, русский город...  
Но дом, располагался напротив отделения полиции, поэтому увидев скопление полицейских мы быстренько свалили с крыши, так как подумали, что это они по нашу душу.
Мы гуляли по городу, видели несколько раз патрульные машины, видели полицейских, но нас никто не остановил. Быть может потому, что мы были налегке. Из вещей у нас был лишь маленький рюкзак и сумка. И мы не бросались в глаза.  
Байконур - место, в котором я так мечтала побывать, ещё с тех пор, как училась в МАИ. И вот, наконец, мечта сбылась. 
Гораздо интереснее было бы увидеть космодром и запуск ракеты, но, думаю, в те времена, когда я загадывала побывать на Байконуре, я не сформулировала свои желания точно. 
А вселенная исполнила все по своему разумению, не получив точной заявки... 
Подробнее о нашей прогулке по российскому городу среди пустыни ты сможешь прочитать в следующей статье. Подписывайся, чтобы ничего не пропустить!
читать дальше -&gt;  
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>