<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/baikal-chto-seichas-proishodit-s-jemchujinoi-rossii-5e5e55ae7e75e0093723ae44">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Байкал что сейчас происходит с жемчужиной России]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2030
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[байкал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[озеро байкал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красиво]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
⠀
Я ехала через пол России на поезде и наконец-то оказалась в Сибири, а именно на Байкале. 
Путешествия помогают мне обрести себя и найти своё место силы. А Байкал - по праву можно назвать таким местом. 
В этом посте я хочу показать вам свой Байкал и обратить ваше внимание на проблемы, которые уже пора бы решать. 

Байкал - давно был в моем списке желаний, ведь  это место с невероятной энергетикой. Сюда я приезжаю уже в четвертый раз и наблюдаю некоторые изменения раз от раза.  
⠀
Зимой лёд Байкала оживает, беседует с тобой, создаёт трещины. Это же невероятно! Лед озера плотный крепкий. Где-то образуются пузырьки, где-то лёд прозрачный с четким очертанием камней.
Своей изумительной красотой оно привлекает туристов со всех уголков нашей планеты, как из России, так и из Европы и Азии. 

Однако красота и уникальность русской природы обесцениваются. 


Экологи утверждают, что равновесие байкальской экосистемы нарушено по ряду причин:

 ⁃ обилие мусора у берегов Байкала из-за туристов и отдыхающих;
⁃ сброс сточных вод;
⁃ вырубка лесов;
А также важная причина ухудшения природного состояния по версии учёных  — отсутствие правил для туристов на Байкале.
⠀
Количество отдыхающих не позволяет озеру дышать. Почва вдоль берегов вытаптывается, качество воды заметно ухудшается, постепенно происходит загрязнение. А в ледяных пещерах люди ходят в туалет. 

⠀
Главным местом расположения туристов является остров Ольхон. На нем обустроены базы отдыха с современными строениями. Однако качественных очистительных сооружений по-прежнему не хватает. 
⠀
Специалисты считают, что проблема загрязнения и ухудшения качества воды озера Байкал решается исключительно сообща. Сотрудничество - то, чему необходимо научиться людям, вне зависимости от того, какой институт они представляют — власть, бизнес, экологов или эко активистов.

Каждый из нас может внести посильный в клад в защиту природы. Или хотя бы в то, чтобы ее не загрязнять. А ты что думаешь по этому поводу? 
Была полезна эта статья? Поддержи автора- поставь лайк. И подписывайся на канал и на мой инстаграм, я делюсь своими историями из путешествий, информацией и лайфхаками регулярно 2 раза в день.]]&gt;
 </text>
</doc>