<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/baikonur-legendarnyi-russkii-gorod-sredi-kazahskoi-pustyni-foto-i-vpechatleniia-ot-progulki-5e270c26df944400b9511bf7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Байконур - легендарный русский город среди казахской пустыни. Фото и впечатления от прогулки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  68
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[казахстан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[байконур]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ ...Город был пуст, словно вымер от жары, на улицах никого. Мы встретили лишь пару алкашей, тусовавшихся у супермаркета, и небольшую группу детей, которые играли в тени во дворе...
Слонялись по городу и спрашивали местных о том, что в городе вообще можно посмотреть, куда сходить... На что они отвечали: "Мы любим Байконур, но тут нет ничего интересного." 
Местные дедули отправили нас на Арбат, туда где "кипит" жизнь. Нашли Арбат, улицу с обычными хозяйственными и продуктовыми магазинчиками, ничем не примечательную, кроме большого количества лавочек. Прогулялись по нему...
Наткнулись на гостиницу "Центральная", которая, как ни странно, располагалась на пустой центральной площади с Лениным, решили попробовать вписаться в нее на ночь, но нам сказали, что не вариант и без пропусков нас не заселят ни в одну гостиницу.
Затем прогулялись до грустного парка развлечений, там играла музыка, но не было ни одного человека... Колесо обозрения не двигалось, впрочем так же как и остальные атракционы, все выглядело покинутым, брошенным словно после осады. 
Развесёлые женщины рассказали о своей зарплате и о ценах на продукты. Они получают по 8000 р за 5 рабочих дней по 12 часов, правда работа у них не пыльная, пока народа нет они болтают и грызут семечки в вагоне. 
Мило побеседовав мы решили на чём нибудь прокатиться, рисковать жизнью на разваливающихся атракционах мы не отважились, но против карта не возражали. Женщины впарили нам два билета на "гонку на картах Хонда". 
Там же, возле парка находится солевой источник, который, говорят очень полезный. Мы купаться не стали, потому как ходить солёными по жаре не очень. 
Все в городе связано с космосом и авиацией: я нашла ракету и самолёт. 
Люди отсюда едут на работу... Ехать час-полтора, отправление в 6:30_7:00 утра, на борт без пропусков не пускают. 
В целом - город оставил впечатление пустого и тихого... Он начал более-менее оживать только после заката, потому что жара, наконец, спала. Но к тому времени прогулка нам наскучила, и мы двинули дальше...
Виды с местной местной крыши и другие фото --&gt;здесь
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

 ]]&gt;
 </text>
</doc>