<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/bashku-komunibud-otorvat-hochetsia--kak-ia-dovel-taksista-5ed11d700eff8b3692c1e48f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«Башку кому-нибудь оторвать хочется» — как я довел таксиста]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  47
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[такси]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Расскажу вам историю, как я решил больше никогда не ездить по тарифу "эконом".
Однажды мне надо было по срочному делу поехать в город. Я быстро оставил заказ по тарифу "эконом", приехал Киа Рио и мы помчались. Ничего не предвещало беды.
В такси я предпочитаю полную тишину, поэтому сразу попросил водители выключить музыку, чтобы думать о своих делах. Таксист молча выключил радио. 
Где-то в середине поездки я понял, что меня тошнит. Начал разбираться почему и понял — водитель очень уж любил резко дергаться,  перестраиваться из ряда в ряд, а потом так же резко тормозить, чтобы урвать несколько секунд по времени и встроиться в другую полосу. Почему он так делал было ясно: в Яндекс.такси цена за поездку фиксированная, поэтому водителям выгодно быстрее довести пассажира.Меня это, конечно, не устроило и я попросил водители не дергаться резко. Он буркнул "хорошо".  
Когда нам уже оставалось минут 15 до места назначения, мы встали в большую пробку. Я нервничал, потому что не понимал, как долго нам еще ехать, и несколько раз спросил водителя: "А долго еще?".
Вот тут и началось. Водители повернулся ко мне и сказал:
Написать, что я офигел - значит, ничего не написать. Водитель прямым текстом намекал, что хотел бы мне набить морду. Тогда я думал только о том, чтобы доехать побыстрее, но сейчас понимаю, как он обнаглел. Мне стоило сразу же позвонить диспетчеру и всёсообщить, а затем остановить поездку.
Нет, я понимаю, жизнь таксистов  не простая, денег не так много, а еще подобные мне пассажиры достают просьбами. Но какую-то вежливость  надо иметь, уважать человека, с которым едешь: не хочет выключать музыку - так и скажи, любишь ездить быстро - предупреди. Я бы просто попросил закончить поездку и все. Договариваться надо уметь.
К сожалению, я всё это стерпел и доехал до места. Водитель молча уехал, не сказав больше ни слова. Я поставил ему 3 звезды за поездку, написал краткую жалобу на хамство и решил больше никогда не ездить эконом-классом. Также я решил никогда не терпеть подобного отношения к себе не поетрплю и буду разбираться до конца. Но, конечно, цивильно.
   Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>