<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/berem-vozdushnyi-sharik-malenkuiu-butylku-i-delaem-neobychnuiu-podelku-5e78ce184e7994048d9ef85b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Берем воздушный шарик, маленькую бутылку и делаем необычную поделку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2496
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Несколько лет назад мы сделали интересную поделку, а точнее декор небольших бутылок воздушными шариками. Получается очень интересный эффект. Сегодня покажу вам как это сделать.
Хочу предупредить сразу, что с первого раза может не получится, и что не каждый шарик подойдет, но обо всем по порядку.
Для работы мы использовали:
· Маленькие стеклянные бутылки на 250 мл;
· Воздушные шарики;
· Ленточку;
· Стразы;
· Горячий клей.
Бутылки мы использовали маленькие, так как на большие довольно сложно (но можно) натянуть шарик. Если купить шарики большего размера и немного набить руку, то можно натянуть и на пол-литровую бутылку.
Шарики лучше покупать не самые дешевые, они очень тонкие и сразу рвутся, а чуть подороже, у них более толстая резина.
Еще, если совсем не будет получаться натянуть шарик на бутылку, то ее можно смазать, например, вазелином или маслом.
Берем шарик, надуваем и спускаем его несколько раз почти до полного размера. Это необходимо, чтобы он растянулся.
Берем бутылку, с которой перед этим удалили все наклейки и этикетки и начинаем натягивать шарик. 
Натягивать стоит очень аккуратно, чтобы не порвать шарик. У нас получилось, примерно, с третьего раза.
После того, как надели шарик на бутылку, начинаем его подтягивать к горлышку. Верхняя часть шарика просто заворачивается в горлышко бутылки.
Вот так должно получиться.
Затем (на ваше усмотрение) можно приклеить немного декора. У нас это ленточки от подарочной упаковки и самоклеящиеся стразы.
Получаются вот такие декоративные бутылочки – мини вазочки.
Самую обычную бутылку превратили в настоящую красоту
Брутальная бутылка в стиле Стимпанк
Стильный декор бутылок за «5минут»
Друзья, если вам понравилась идея декора шариками, поставьте этой статье лайк и поделитесь в соцсетях, пожалуйста.]]&gt;
 </text>
</doc>