<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/berem-tiul-nemnogo-cementa-i-delaem-krasivoe-kashpocvetok-dlia-sada-5e3808f3b494d27ca18968d9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Берем тюль, немного цемента и делаем красивое кашпо-цветок для сада]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1847
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цветы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашпо]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дачи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я сегодня с очередной поделкой для сада и дачи. Понимаю, что сейчас зима и летние поделки не совсем кстати, но многие читатели просили побольше именно садовых поделок, летних, которые дарят тепло и радость теплых дней.
Будем делать кашпо-цветок из самых простых и доступных материалов, которые можно купить в любом строительном магазине и совсем не дорого. 
Необходимые материалы:
· Цемент марки М 400;
· Таз;
· Кусок тюля;
· Пустое ведро;
· Булавки;
· Резиновые перчатки;
· Любая тесьма;
· Краски в баллончиках.
Как видите, материалов не много и все они недорогие. Мы покупаем краску по 100 рублей за баллончик. Цемента уйдет пару килограммов, что около 10 рублей. 
Лучше всего такое кашпо делать в теплую, сухую погоду, тогда оно быстро высохнет и все хорошо получится.
В таз насыпали пару килограмм цемента, добавили воды и перемешали. Получился раствор, как жидкая сметана.
Не забудьте надеть резиновые перчатки, а то цемент разъедает кожу.
Берем тюль и хорошо пропитываем ее в цементной смеси. Размер тюля произвольный, то есть на ваше усмотрение. 
Вешаем ведро вверх ногами на какую-нибудь подставку. На ведро накидываем тюль и расправляем ее.
Используя булавки формируем, как бы цветок. Обвязываем кашпо тесьмой.
Оставляем сохнуть на 24 часа.
Через сутки отгибаем края наружу, очень аккуратно, кашпо еще недостаточно крепкое.
Красим кашпо на 2-3 из баллончика сначала одним цветом, затем немного другим.
Кашпо готово!

4 идеи поделок для сада из песка и цемента
Из 5 литровых бутылок получаются классные подвесные горшки для дачи
Простая, но классная идея для сада и дачи из цветочных горшков
Друзья, подпишитесь, пожалуйста на мой канал Мастер Сергеич, и поделитесь этим кашпо в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>