<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/berem-odnorazovuiu-tarelku-nemnogo-iaichnoi-skorlupy-i-delaem-shikarnyi-dekor-dlia-doma-5e3a5a4e34e42b6427885ee3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Берем одноразовую тарелку, немного яичной скорлупы и делаем шикарный декор для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1418
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В этой статье хочу вам показать, как из обычной одноразовой тарелки и еще кое-каких материалов можно сделать шикарный элемент декора для дома. Дорогие материалы не понадобятся, и, если вы занимаетесь поделками, то у вас, наверняка, все эти материалы уже есть, ну или большинство из них.
Итак, что нам понадобится:
· Одноразовая плоская тарелка;
· Декупажная салфетка;
· Яичная скорлупа;
· Кисточка;
· Клей ПВА;
· Кусочек мягкой проволоки;
· Кусочек от винной пробки;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Как сами видите, материалы простые и доступные. Наша тарелка не пластиковая, а, то ли из плотного пенопласта, то ли из какого-то картона. 
Тарелку покрасили на 1 раз белой акриловой краской и высушили.
От декупажной салфетки вырвали руками (именно руками, а не ножницами, так не будет видно перехода от салфетки к тарелке) понравившийся рисунок. 
Приклеили его в центр тарелки на ПВА разбавленный водой пополам. Приложили картинку к тарелке и стали наносить клей от центра к краям, аккуратно выгоняя пузырьки воздуха и разглаживая морщинки.
Пока салфетка сохнет, можно подготовить яичную скорлупу для работы. Если у вас еще нет готовой, то вы можете посмотреть, как лучше это сделать в этом видео: 
Или тут --&gt;
Приклеиваем яичную скорлупу вокруг картинки. Клеим не разбавленный, густой ПВА. Удобно работать зубочисткой, раздвигая скорлупу.

После того, как скорлупа подсохнет пару часов, стоит еще раз сверху покрыть ее разбавленным клеем, для закрепления.
Красим скорлупу белой акриловой краской. Если скорлупа светлого цвета, то достаточно 1-2 слоев краски. Если же темного, то придется красить 2-3 раза.
Используя разные цвета покрасили всю скорлупу. Вы можете использовать любые цвета, какие вам больше нравятся и какие лучше подойдут под вашу декупажную салфетку.
Покрыли всю тарелку акриловым лаком на 2 раза. Лучше всего для этого использовать мягкую кисть, и наносить лак в одном направлении. 
С задней стороны тарелки приклеили петельку из мягкой медной проволоки. Вместо проволоки можно использовать, например, джутовый шпагат.
Заднюю сторону тоже покрасили бронзовым цветом.
Декор готов, можно его разместить на стене.
Шикарный декор для дома из веток и пенопласта
Интересный декор из старых досок и сухих веток
Из нескольких метров канала и ракушек воплотил интересную идею декора
Друзья, подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этой тарелочкой в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>