<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/berem-neskolko-plastikovyh-banochek-nemnogo-kanata-idelaem-poleznuiu-i-krasivuiu-vesc-dlia-doma-5ea300be1155406cc6607764">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Берем несколько пластиковых баночек, немного каната иделаем полезную и красивую вещь для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  883
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если вы любите делать поделки своими руками, то сегодняшняя идея вам придется по вкусу. Тем более, что делается она просто и не очень долго. 
Все что понадобится – это:
· Ведерки от майонеза и баночка от сметаны;
· Нож, ножницы, зажигалка;
· Горячий клей;
· Джутовый канат 6 мм в диаметре;
· Гофрированный картон;
· Ракушки.
Ракушки можно заменить на что-то другое на ваше усмотрение. Гофрированный картон лучше потолще или если у вас есть только тонкий, то сделать в 2 слоя.
Работая канцелярским ножом будьте очень осторожны не повредите руки. 
У майонезных ведерок и баночки от сметаны отрезаем верхний бортик.
Приклеиваем джутовый канат к баночкам на горячий клей. Начинаем изнутри (несколько витков), а дальше клеим полностью всю наружную сторону.
Из гофрированного картона вырезаем круг, произвольного размера. То есть размер подбираете сами, какой вам удобно.
Обклеиваем круг тоже джутовым шпагатом.
Используя зажигалку или свечу отжигаем волоски на канате.
Приклеиваем баночки на круг.
Мы в качестве декора приклеили ракушки и звезды. Как я уже писал выше, вы можете их заменить на что-то другое.
Получился вот такой симпатичный органайзер.
Друзья, если вам понравилась статья, поставьте ей лайк и поделитесь в соцсетях.
Взял несколько метров каната, ракушки и воплотил интересную идею декора для дома
Классная корзина из джутового каната
Сувенир из диска, мешковины и джутового шпагата]]&gt;
 </text>
</doc>