<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/berem-banochku-ot-krema-iaichnuiu-skorlupu-i-poluchaetsia-klassnaia-shkatulochka-5dff87bdddfef600afa5d9f4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Берем баночку от крема, яичную скорлупу и получается классная шкатулочка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1150
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шкатулка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шкатулка своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Пару лет назад делали интересную шкатулочку из баночки от крема и яичной скорлупы. Получился очень интересный результат, которым я хочу с вами поделиться. Ее изготовление очень простое, но, придется набраться немного терпения, когда будете работать с яичной скорлупой.
Для изготовления шкатулки вам понадобится:
· Пустая баночка от крема;
· Кусочек наждачной бумаги;
· Растворитель;
· Клей ПВА;
· Яичная скорлупа;
· Декупажная салфетка;
· Акриловая краска, белая.
Наждачной бумагой зачищаем всю баночку вместе с крышкой. Нужно их хорошо поцарапать, что бы в дальнейшем на них хорошо держалась скорлупа. 
Протираем баночку растворителем или жидкостью для снятия лака.
На баночку начинаем приклеивать яичную скорлупу. Наносим клей ПВА, прикладываем кусочек и нажимаем пальцем, что бы он сломался на 2-4 части. Зубочисткой поправляем кусочки, что бы зазоры между ними были примерно равномерными. Совсем мелкие кусочки убираем.

Обклеиваем всю баночку и точно так же крышку. Оставляем высохнуть клей на пару часов.
Красим яичную скорлупу вместе с баночкой белой акриловой краской на 2 раза, с перерывом 20-30 минут между слоями.

Берем декупажную салфетку с мелким рисунком и руками вырываем нужные фрагменты. Когда рвете руками, то потом не будет видно краев, когда салфетка приклеится.
Клеим фрагменты салфеток на баночку на клей ПВА разбавленным с водой пополам. Оставляем высохнуть на 1 час.
Покрываем акриловым лаком на 1-2 слоя.
Шкатулка готова!
Великолепная шкатулка-ларец из картонной коробки
Блестящая шкатулка из картонной коробки
Поделитесь, пожалуйста, этой шкатулочкой с друзьями и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>