<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/berem-stekliannuiu-butylku-nemnogo-shpaklevki-i-delaem-udivitelnuiu-vazu-5e7b1003b70c57285fbf5bc8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Берем стеклянную бутылку, немного шпаклевки и делаем удивительную вазу]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  485
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как сделать]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Давно я не писал про вазы из бутылок. Как раз сегодня покажу вам, как пару лет назад сделал простую, но интересную внешне вазу из стеклянной бутылки и шпаклевки. Ваза получилась очень необычная.
Для изготовления вазы я использовал:
· Стеклянную бутылку с широким горлышком;
· Строительную шпаклевку;
· Флористическую сетку;
· Фен для волос;
· Наждачную бумагу, кисти;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак;
· Шпатель.
С бутылки удалил все этикетки и хорошо помыл с моющим средством. Нанес губкой белую акриловую краску – это будет грунтовочный слой. Оставил на 2-3 часа высохнуть.
Развел немного шпаклевки до средней густоты, чтобы не падала со шпателя.
Приложил к бутылке кусок флористической сетки и поверх нее нанес шпаклевку. Сетку убрал сразу после нанесения шпаклевки. 
Феном для волос немного подсушил шпаклевку, чтобы она не размазывалась.
Затем приложил сетку дальше и снова нанес шпаклевку. И так по всей бутылке.
Там, где сильные изгибы и наносить шпаклевку шпателем неудобно, наносил пальцем.
Горлышко бутылки, чтобы не было видно резьбы, замазал шпаклевкой. Оставил все сохнуть на 12 часов.
После высыхания шпаклевки слегка зачистил ее наждачной бумагой. 
Покрасил всю вазу сначала черной акриловой краской и высушил.
Затем методом «сухая кисть» нанес белую краску и в конце бронзовую.
Нанес на вазу 2 слоя акрилового лака.
Ваза готова.
Вазу можно смело мыть.
Взяли пару коробок от сока, опилки и сделали необычную вазу
Из обычной стеклянной вазы сделали настоящую красоту
3 идеи, как сделать вазочки из пластиковых бутылок
Поделитесь, пожалуйста этой вазой с друзьями в соцсетях и поставьте лайк.]]&gt;
 </text>
</doc>