<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/berem-nebolshoe-zerkalo-kokteilnye-trubochki-i-poluchaetsia-stilnyi-dekor-dlia-doma-5e21cdaf6d29c100ada99493">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Берем небольшое зеркало, коктейльные трубочки и получается стильный декор для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3779
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторое время назад я написал статью про декор из пластиковых ложек, вилок и других материалов. Кому-то понравились наши работы, кому-то нет, что вполне нормально. Сегодня хочу показать вам, какой декор мы сделали из зеркала, коктейльных трубочек и других материалов. 
Все настолько просто, что справится, пожалуй, даже ребенок. Изготовление не займет много времени и какие-то дорогие материалы не нужны.
Для изготовления мы использовали:
· Небольшое круглое зеркало;
· Коктейльные трубочки;
· Гофрированный картон;
· Горячий клей;
· Жидкость для снятия лака;
· Ножницы;
· Толстая нить и кусочек от винной пробки;
· Краска в баллончике;
· Ажурная тесьма.
Из гофрированного картона вырезаем 2 круга. Один размером с зеркало, второй, исходя из размеров вашего зеркала + 3см с каждой стороны. 
На первый круг приклеиваем зеркало на горячий клей.
На большой круг, по центру, приклеиваем первый круг с зеркалом.
Берем коктейльные трубочки, примерно 100 штук, и отрезаем гофрированную часть.
Начинаем приклеивать трубочки на картон. 
Трубочки режем пополам и приклеиваем второй ряд, поверх первого, через одну.
Режем короткие трубочки еще пополам и клеим третий ряд.
С задней стороны клеим петельку из толстой нити и поверх нее приклеиваем кусочек от винной пробки, чтобы петля крепче держалась.
Красим поделку с задней стороны серебряной краской из баллончика. 
Прикрываем зеркало вырезанным листком бумаги и тоже красим.
Красим ажурную ленточку этой же краской.
Используя жидкость для снятия лака и кусочек ваты удаляем с зеркала, по краям, напыление от краски.
Приклеиваем ажурную ленточку вокруг зеркала на горячий клей.
Очень простой декор готов, можно повесить на стену.
Из нескольких метров каната и ракушек воплотил интересную идею для дома
Интерьерный декор из сухих веток и старых досок
Идея декора из пластиковых ложек
Друзья, поделитесь этой статьей в соцсетях и подпишитесь, пожалуйста на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>