<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/berem-neskolko-banochek-gofrokarton-i-poluchaetsia-zachetnyi-dekor-dlia-doma-5e92de8aca6eba4f096c8402">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Берем несколько баночек, гофрокартон и получается зачетный декор для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  772
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Многим читателям очень понравились разные идеи декора для дома, которые мы делали. И сегодня я решил поделиться с вами еще интересной идеей декора из алюминиевых банок. Подойдут любые пол литровые баночки от напитков. 
Для изготовления декора нам понадобилось:
· Алюминиевые банки 12-15 шт;
· Гофрированный картон;
· Ножницы, ручка, карандаш, линейка;
· Горячий клей;
· Фанера;
· Самоклеящиеся стразы.
Из гофрированного картона вырезаем круг радиусом 11 см. Делим круг на 8 частей. Это можно сделать примерно, на глаз, тут не нужна большая точность.
От банок отрезаем верхнюю и нижнюю части, оставляя ровный лист.
Размечаем листики алюминия на прямоугольники размером 10 на 6,5 см и вырезаем их. Нужно 8 шт.
Складываем вырезанные прямоугольники пополам, вдоль и вырезаем форму листика.
Ручкой или карандашом рисуем на листиках прожилки слегка надавливая. Края листика слегка отгибаем.
Отмечаем от внешней стороны круга 5 см. Приклеиваем листики горячим клеем. Это первый ряд.
Для второго ряда нарезаем 8 прямоугольников размером 9 на 6 см. И точно так же вырезаем листочки, делаем прожилки и приклеиваем на картонный круг. Это второй ряд.
На третий ряд режем прямоугольники размером 8 на 5,5 см. И повторяем все из предыдущего шага.
Режем 4 прямоугольника 5 на 4 см. делаем листочки и приклеиваем.
Отрезаем полоску 4 на 10 см и 3 на 10см. Рисуем с одной стороны волнистую линию и вырезаем.
Скручиваем в трубочку и отгибаем лепестки.
Приклеиваем в центр цветка.
Приклеиваем гофрокартона на круг из фанеры.
На внешнюю сторону приклеили стразы.
Декор готов, можно повесить на стену.
На нашем круге из фанеры уже было крепление, чтобы повесить. Но вы легко можете приклеить петельку из джутового шпагата, например.
Интерьерный декор для дома из простых материалов
3 идеи блестящего декора для дома
Берем небольшое зеркало, коктейльные трубочки и делаем стильный декор для дома
Дорогие друзья, поделитесь, пожалуйста этой статьей в соцсетях и поставьте лайк.
]]&gt;
 </text>
</doc>