<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/berem-butylku-prostye-salfetki-nemnogo-goroha-i-delaem-krasotu-5e98784b332e452605d6cdc9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Берем бутылку, простые салфетки, немного гороха и делаем красоту]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4619
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу с вами поделится классным декором простой бутылки обычными салфетками, горохом и других материалов. Сам декор очень простой, и не потребует от вас много материалов.
Для работы мы использовали:
· Стеклянную бутылку;
· Обычные салфетки;
· Клей ПВА;
· Карандаш, кисти, ножницы;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Как видите, материалов не много и если вы занимаетесь поделками, то большинство материалов у вас точно есть.
Салфетки рвем на небольшие куски и мнем их.
Клей ПВА (если он густой) разбавляем немного водой, чтобы он получился жиденький. Обклеиваем всю бутылку мятыми салфетками и оставляем сохнуть, примерно на 12 часов.
Когда салфетки высохли, рисуем узоры, как вам больше нравится.
Берем половинки сухого гороха, наносим клей на нарисованные узоры и приклеиваем горох.

  Из 3х слойных салфеток нарезаем полосы шириной 2 см. Смачиваем полотенце, кладем на него полоску, немного пропитываем и скручиваем жгутики.
Пока жгутики сырые, приклеиваем их на бутылку. Тут тоже на ваше усмотрение. Оставляем высохнуть на несколько часов.
Пробку для бутылки тоже обклеиваем горохом.
Красим черной краской. Сушим около 1 часа.
Немного наносим белой краски.
И в завершении добавляем чуть-чуть серебряной краски.
Когда краска высохнет, покрываем бутылку акриловым лаком.
Вот такая замечательная бутылочка у нас получилась.
Несколько бутылок, немного краски и получается интересный декор
Берем бутылку, обычные салфетки и делаем настоящую красоту
Обычную бутылку превратили в настоящую красоту
Друзья, поделитесь этой статьей в соцсетях, пожалуйста и поставьте лайк.]]&gt;
 </text>
</doc>