<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/berem-butylku-obychnye-salfetki-i-delaem-nastoiascuiu-krasotu-5e89bdf0eb765756c9038126">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Берем бутылку, обычные салфетки и делаем настоящую красоту]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2771
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взяли интересную стеклянную бутылку, немного салфеток и сделали настоящую красоту. Бутылка действительно вышла очень красивая. 
Для декора мы использовали:
· Красивую стеклянную бутылку (даже не знаю, из-под чего она);
· Обычные бумажные салфетки;
· Клей ПВА (строительный);
· Карандаш, маркер, кисти;
· Ножницы, воду, полотенце;
· Зубочистку;
· Половинки сухого гороха;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Салфетки рвем на небольшие куски, мнем их и приклеиваем их на бутылку разбавленным водой клеем ПВА. 

Оставляем высохнуть на 12 часов.
Используя карандаш и маркер рисуем узоры, какие вам хочется. Тут главное включить фантазию и все получится!
Из салфетки нарезаем полоски шириной 2 см. 
Полотенце смачиваем в воде и хорошо отжимаем, чтобы оно было влажное.
Кладем полоску салфетки на мокрое полотенце и придавливая пальцами, чтобы полоска намокла.
Скручиваем из мокрой полоски жгутик. После скручивания можно немного раскатать жгутик по столу.
Наносим клей ПВА из бутылочки с тонким носиком на ранее нарисованный узор и приклеиваем жгутики, пока они сырые.
Жгутики, при приклеивании удобно поправлять зубочисткой.
Приклеиваем в некоторых местах половинки гороха на тот же ПВА.
Дорисовываем еще узоры, так как получилось немного пустовато. И приклеиваем еще жгутики. 
Оставляем подсохнуть на 3 часа и так же декорируем вторую сторону бутылки.
Как и бутылку, декорируем крышку. Оставляем все высохнуть на 12 часов.
Красим всю бутылку черной акриловой краской и сушим.
Затем немного наносим бронзовую краску и тоже оставляем высохнуть.
Покрываем акриловым лаком.
Бутылка готова. Правда, она красивая получилась?
Декор стеклянных бутылочек воздушными шариками
Самую обычную бутылку превратили в настоящую красоту
Стильный декор бутылок за «5 минут»
Друзья, поставьте этой статье лайк, пожалуйста и поделитесь в соцсетях.

]]&gt;
 </text>
</doc>