<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/bezotvetstvennye-liudi-slishkom-chasto-obscaiutsia-s-roditeliami-5d8dd4005ba2b500ad4d6b99">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Безответственные люди слишком часто общаются с родителями]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  172
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проблемы в отношениях]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вы все знаете таких людей, которые часто говорят "я все сделаю", но потом не делают.  Так повторяется еще и еще. Даже если уточнять и говорить "точно сделаешь?", они все равно забывают или у них ОБСТОЯТЕЛЬСТВа, которые мешают.
Я вывел правило: такие безответственные люди часто общаются со своими родителями. Особенно это касается мужчин и их мам.  
Мама любит сына безусловно, то есть всегда и при любых обстоятельствах. Соответственно, такой сын может вести себя как угодно: забывать, не делать, лениться, обещать и не выполнять, хамить, грубить, быть не профессионалом, все равно мама любит.
И если такого общения ОЧЕНЬ много, то сын привыкает и считает, что к нему всем надо так относятся. Такой защитный барьер между ним и реальным миром. За его косяки платит мама, разбирается мама. 
Это нормально, когда сын маленький, но не нормально, когда он большой.
Если у взрослого мужчины нет барьерамежду ним и реальностью в виде мамы, то за невыполнение обещаний он потеряет всё это - деньги, авторитет, клиентов, работу, и т.д.
А если платит мама (или жена, тоже часто бывает), то ничего не потеряет. Все пучком. Всё супер. 
Если поднести руку к огню, ты обожжешься, и больше делать так не будешь. Но если больно будет не тебе, а родителю, то ты можешь хоть полностью в костер зайти, все норм. Гореть-то не тебе.
Отсюда самое главное следствие: а)  хотите быть ответственным? Не просите вас защищать, снижайте общение с родителями. б) Если хотите вокруг ответственных людей - избегайте тех, кто защищен родителями. 
   ---------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>