<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/bir-unikalnaia-derevushka-v-kotoroi-ujivaiutsia-indiia-i-tibet-5de67764c49f2900b166edfc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бир - уникальная деревушка, в которой уживаются Индия и Тибет.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  77
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[индия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[mnogogranek]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наше путешествие началось с Дели. Город тогда совсем не открылся мне, а три дня, проведенные в нем, показались целой неделей. Мы освоились, стали свободнее ориентироваться в лабиринтах похожих узких улочек, шумные гудки мотоциклов и машин стали привычными.
Вот мои редкие кадры:
Мы купили мотоцикл и направились в горы. Выехать в 5 утра было очень верным решением, уже через час на выезде обозначилась гигантская пробка. В одной бесформенной гудящей туче транспорта смешивались мотоциклы и моторикши, велорикши и тук-туки, автобусы, фуры и машины, а также телеги, впряженные в лошадей и одногорбых коров. 
Окраины Дели впечатлили своими очень грязными узкими улочками, воняющими стоковыми отходами со всего города, заваленными мусором, у дороги сидели малые дети, индийские женщины в засаленных сари, торговцы. Люди, живущие в палатках, спящие в коробках или просто на улице, всюду грязь и вонь... 
Мы направлялись в Бир и планировали побыть там пару недель. 
Деревенский быт индусов с севера и тибетцев здесь сливается в единую картинку, образуя особый колорит местности. Две разных нации и религии перемешиваются здесь как стеклышки калейдоскопа, высвечивая причудливые узоры. И меж тем контраст между тибетцами и индусами здесь довольно ощутим. Тибетцы больше занимаются инфраструктурой, держат лавочки, отели и кафе, а на земле традиционно работают индусы. 
Сейчас мы ехали в Бир с конкретной целью - нам хотелось попасть на PWC по парапланеризму, который здесь традиционно проводится осенью. Эта индийская деревушка ежегодно принимает спортсменов из разных уголков планеты, желающих полетать над Гималаями.
За несколько лет местные уже привыкли к такому наплыву людей. Часть жителей приспособилась к переменам, завела бизнес, так появились кафешки и гостиницы. Остальные продолжают трудиться в полях так же, как их деды, всей семьей. 
 Люди здесь все делают семьями, вместе трудятся на полях, на строительстве, всей семьей ведут бизнес. Все более-менее взрослые члены семьи задействованы в труде, а совсем маленькие под присмотром самых старших или играют где-то поблизости. 
Мы очень хотели больше разузнать про "трейнстейшн" - это конечная железнодорожная станция на высоте более 3 тысяч метров. В попытках найти, где же эта знаменитая одноколейка берет начало, мы исследовали окрестности Бира, и обнаружили интересную станцию. Здесь нам встретилась индийская семья, содержащая небольшой магазинчик рядом с пунктом отправления. 
Они совместно ведут свое семейное дело, но на бизнесменов они совсем не похожи. Очень милая индийская семья.
Индусы-работяги стали моими постоянными моделями для съемок на несколько месяцев. Этот фото сюжет просто на грани фантастики. Мужчина у обочины занимается тем, что камень за камнем обрабатывает вручную чтобы затем построить из этих камней дом... 
А вот и нижняя станция горной железной дороги, после долгих поисков мы ее обнаружили. Это, кстати, секретный объект, удалось сделать лишь один кадр. Вот на такой тележке ежедневно люди поднимаются на высоту.
Тот день был очень богат на колоритных персонажей, поражающих воображение. Вот, например, охранник местной ГЭС.  
А это фото - мое личное дежавю. В своей прошлой поездке в Индию год назад я видела примерно ту же картинку. Тот же умелец, в той же позе сидел на этом же самом месте. На похожей деревянной доске так же вырезал мастерком слова. 
Он не понимает английский, но я сделала вывод из наблюдений, что это - его основной хлеб. Его лавочка уставлена дощечками со словами, и он постоянно трудится - с раннего утра и до захода Солнца. 
В этом не было ничего удивительного. Даже из поколения в поколение мало что меняется в жизненном укладе индусов. 

Также много колоритных фотографий жителей Бира и виды с высоты птичьего полета ты найдешь в следующей статье, в которой наше странствие продолжается.
]]&gt;
 </text>
</doc>