<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/biudjetnyi-variant-obnovit-mebel-peredelyvaem-stulia-5d29725dc7e50c00adbea0fd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бюджетный вариант обновить мебель. Переделываем стулья]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  73
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[реставрация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделали ремонт в квартире? Все свеженькое, новое, блестит. А стулья немного устарели, обшивка надоела, цвет не нравится. Срочно надо их обновить и облагородить.
Эти деревянные стулья хорошего качества. Поэтому им надо только придать другой вид. Для этого надо заменить гобелен или сшить чехол, и у вас уже новый предмет мебели без больших вложений.
Материалы для реставрации:
Открутили сиденье от стула и сняли старую обивку. Новый гобелен прикрепили скобами с помощью степлера. Ткань надо хорошо натягивать, чтобы не было складок. Проблем никаких не возникло, все получилось сразу, несмотря на то, что у нас нет навыка специалиста по мебели.
На спинку стула делаем чехол. Для этого вырезаем два куска ткани-гобелен и подкладку прямоугольной формы. Размер подбирается индивидуально.
На подкладке с лицевой стороны нашили карман с открытой стороной, чтобы потом надеть его на спинку стула сверху. Так готовый чехол будет плотно прилегать и не будет двигаться в разные стороны.
Сюда же пришили хлястики и одну часть липучей ленты чуть ниже. Другую часть пришили по подкладочной ткани, чтобы потом обхватить стул сбоку.
На лицевой стороне гобелена пристрочили декоративную ленту с бантиком.
Все заготовки пристрочены, и теперь соединяем гобелен и подкладку лицевыми сторонами вовнутрь. Прострачиваем по прямоугольному контуру и выворачиваем. Все хорошо отглаживаем и открытый срез аккуратно зашиваем. 
Осталось пришить липкую ленту по меньшей стороне прямоугольного чехла с двух сторон, чтобы соединить его на спинке стула.
Все готово. Как говорится - глаза боятся, а руки делают. Не надо бояться переделок. Воплощайте свои мечты в реальность.]]&gt;
 </text>
</doc>