<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/biudjetnyi-no-ochen-stilnyi-gorshok-dlia-cvetov-ruchnoi-raboty-5d494fb98600e100aca5509c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бюджетный, но очень стильный. Горшок для цветов ручной работы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  44
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цветы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне кажется, любой человек любит цветы. Они есть в каждом доме. Комнатные или срезанные на клумбе. Во всяком случае, у всех моих друзей один горшочек обязательно присутствует.
А когда расцветают бутончики, так и хочется часто подходить к подоконнику и любоваться.
И, конечно же, за всем этим нужен уход. Поливать свои растения, удобрять комплексными удобрениями, рыхлить землю.
Сегодня я сделала такой.
Горшки для цветов можно украшать разными способами. Например, можно обклеить камушками и пустоты заполнить шпаклевкой или кусочками керамической плитки, как мозаикой.
Для горшков даже используют кухонную утварь, подойдет для этого и старый чайник, и прохудившаяся кастрюля. Их можно облагородить любым рисунком из клеевого пистолета или нанести орнамент краской через трафарет.
Непривередливые любители-цветоводы пустят в ход использованное пластиковое ведерко от майонеза или сметаны.
Так что несколько минут работы, и у вас новый предмет интерьера, и не надо гнаться за дорогими покупками, чтобы быть «не хуже других». Делайте и создавайте то, что нравится только вам.
]]&gt;
 </text>
</doc>