<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/biznes-ne-poshel-deneg-net-no-ne-hochetsia-idti-v-naim-chto-delat-psiholog-stavit-tochku-5ed4b22a8e07f91d7450d615">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бизнес не пошел, денег нет, но не хочется идти в найм, что делать? Психолог ставит точку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  293
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[предпринимательство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вопрос, с которым ко мне не раз приходили клиенты, да и я сам тоже с ним когда-то сталкивался. 
Вот мужчина бросает наемную работу, уходит на вольные хлеба, став предпринимателем. Он открывает интернет- или реальный магазин, начинает торговлю. Или может быть он стал мастером, который работает на себя и не зависит от других.
Дела идут хорошо. Он живет и работает как хочет, никто ему не указ, а денег больше, чем раньше! Наемная работа остается воспоминанием из прошлой жизни. Друзьям и женщинам можно хвастаться, вот мол, работаю на себя, и это неизменно вызывает уважение. Человек чего-то смог добиться. Стал мастером своего дела.
Но потом приходит кризис, клиентов становится меньше, доллар подскакивает вверх, мужчина ругается с женщиной, настроение тоже падает, и вот он начинает работать спустя рукава. Продаж нет, доходы упали, а жить-то хорошо хочется...
И он встает перед невыносимым выбором: продолжать барахтаться или идти в найм. Конечно, он выбирает первый путь, ведь он привык жить хорошо. Он продолжает бороться, искать клиентов, но ничего не получается. Денег всё меньше. Тогда он решает взять маленький кредитик, чтобы вложить эти деньги в бизнес. Ну, он так думает. А на самом деле он половину кредитных средств тратит на то, чтобы просто покупать себе еду и жить как раньше - ни в чем себе не отказывая. Деньги заканчиваются, клиентов нет, и вот теперь наш бизнесмен в долгах. 
И встает  по-настоящему тяжелый вопрос: идти в найм или продолжать загонять себя под землю. 
На мой взгляд, решение должно быть следующее: установить границу, финальную дату, до которой мужчина борется за свой бизнес, а потом в случае неудачи уходит в найм. Это должна быть жесткая граница, в которой мужчина себе говорит: "я пробовал, но у меня сейчас не получилось. Я восстановлюсь, накоплю денег, верну долги, и снова буду пробовать". 
Важно заткнуть подальше свою гордость, которая обязательно вылезет и начнет верещать о том, что друзья не поймут и засмеют, девушки или жена не оценят, и вообще - это унизительно. 
Но такова реальность. Мужчина уже упал и находится на дне, просто об этом мало кто  знает. Если бы друзья и женщина знали, как мужчине плохо, они бы давно сказали, что пора устраиваться на работу.
Нет смысла поддерживать иллюзию успешного человека. Чем больше врать себе и другим, тем больнее будет падение. Вместо этого нужно принять реальность такой, какая она есть, смириться, жить и по-тихоньку восстанавливаться. 
      Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>