<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/blagodaria-kanikulam-navela-poriadok-v-kuhonnyh-shkafah-prosto-v-vostorge-ot-rezultata-5e87018e80638b5760d4c690">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Благодаря каникулам навела порядок в кухонных шкафах. Просто в восторге от результата]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  294
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[доманескучно]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хозяйка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Появившееся свободное время дает прекрасную возможность убраться в своих домах.
Тем более, приближается Пасха.
Мы часто откладываем уборку, потому что не знаем, за что взяться.
В каждодневной спешке не успеваешь следить за порядком в полной мере.
Особенно это касается шкафов на кухне. Где-то неаккуратно поставил, где-то перевернул, рассыпал, порвал какой-нибудь пакет.
Купленные кульки с сахаром, крупами лежат один на одном, так как некогда было их рассыпать по банкам.
И вот сегодня, наконец, сложила все по своим местам.
Первым делом убрала все лишние вилки и ложки. Когда готовишь, одна за другой они оказываются в раковине, сколько бы их ни было.
Перебрала свои специи. Кое-какие выкинула с просроченной датой. 
Те, что остались, пересыпала в баночки из-под кофе. Такое хранение мне очень нравится. Все герметично закрыто и хорошо видно.
Все открытые пакеты с макаронами, которые не поместились в банки, переложила в отдельную емкость.
Растительное масло всегда храню в коробке из-под обуви. Это очень удобно. Масло имеет свойство иногда стекать по бутылке.
Особенно, когда надо быстро приготовить еду. Тут уже не смотришь, в каком состоянии поставил бутылку в стол.
И в этом месте остаются жирные следы, которые трудно отмыть.
А коробку можно выкинуть и заменить на чистую.
Еще я очень люблю, когда емкости для хранения круп прозрачные. Все перед глазами.
Также сложила коробки с чаем и кофе.
Шкафы внутри и снаружи протерла раствором теплой воды и хозяйственного мыла.
Вот такая простая и нужная уборка получилась у меня сегодня. 
Конечно, хочется добиться такого порядка как на картинках, где все стоит ровно, по струнке.
Но нет, это невозможно, по крайней, мере для меня.
А чем вы занимаетесь на каникулах? Подкиньте идей, куда еще направить свои силы в ближайшие 30 дней. 
Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>