<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/bohoshik-letnie-novinki-bonpri-bonprix-v-bogemnom-stile-5eeb2572bb9332527eae327b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бохо-Шик: летние новинки Бонпри (Bonprix) в богемном стиле]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  15
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аксессуары]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели!
В Бонпри (или бонприксе, кто как называет) я зарегистрирована давно ( EPN) . Частенько выписываю то, что мне понравится, поэтому смело могу рекомендовать этот магазин, где очень часто проходят акции и скидки на классные товары, а еще на почту приходит рассылка, когда можно заказать товар с бесплатной доставкой.
Вот и на этот раз меня заботливо оповестили, что в bpc новинки в одном из моих любимых стилей: бохо-шик.
Ссылка на сайт будет в конце статьи, если кому-то интересно — добро пожаловать:)
Листайте галерею ➡➡➡
1. Платье из 100% хлопка с асимметричным подолом. Большой круглый вырез и отсутствие рукавов делают его особенно летним, для самой что ни на есть жары. Оливковый цвет вкупе с обрамлением-орнаментом делают платье еще более этническим. В общем, мне очень понравилось на повседневку. Цена 890 рублей. Можно стирать в машинке. Кроме оливкового в продаже имеется черный, и цвета корицы. 
2, Классная туника с V образным вырезом и милыми помпончиками и на подоле, и на рукавах и ниже. Ткань полиэстер, можно стирать в машинке.
Буду ждать скидку. Цена пока 1990 рублей.
Пара отзывов от покупателей:
 

 3. Палаццо в тренде: в этих ярких, сочных цветов, широких брюках будет комфортно все лето. По бокам брюк есть разрезы, пояс эластичный, посадка в талии комфортная. Цена 1590 рублей. 
4. Модные сандалии с плетеной подошвой на платформе. Верх из искусственной замши. Высота платформы 5 см. Длина ремешка регулируется. Выглядят просто отлично, удобство, скорее всего, также на высоте. Цена 1890 рублей.
К наряду в стиле Бохо нельзя не применить аксессуары, иначе образ выглядит не завершенным, дешевым и без изюминки.
Шикарные серьги-гвоздики на золотистой подвеске с различной формой и структурой. Цена 790 рублей.
А еще посмотрите, какие обалденные браслеты...и даже комплектами!
В общем, корзинку в магазине я наполнила:) Осталось подождать письмо на электронку с радостным оповещением о бесплатной доставке!
Спасибо, что были со мной на эти пару минут:) Хорошего настроения и приятных покупок, если захотите   «Bonprix it*s mе!» 
Модный БОХО: летние платья для ярких и самобытных женщин любой возрастной группы (обзор Али Экспресс) 
Если на пляж, то красивой! Парео и саронг: модная пляжная одежда из Али Экспресс 
 










]]&gt;
 </text>
</doc>