<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/boi-mejdu-haftorom-bernsonom-i-eddi-hollom-dich-ili-genialnyi-promoushen-5eb26d61e5df9626aaccfe02">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бой между Хафтором Бьёрнсоном и Эдди Холлом - "дичь" или гениальный промоушен!?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кроссфит]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рекорды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хафтор бьёрнсон]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Поклонники силовых видов спорта, недавно были, мягко говоря, очень удивлены новостью о запланированном бое в ринге  - Хафтор Бьёрнсон vs Эдди Холл, Англия против Исландии, "Гора" против "Чудовища". И т.д. и т.п.
Для тех, кто не в теме - Эдди Холл и Хафтор  Бьёрнсон, на сегодняшний день это сильнейшие люди на планете. 
Эдди Холл - рост 191 см, вес 180 кг. Победитель - Britain’s Strongest Man 2014—2016;  UK’s Strongest Man 2011—2015;  World's Strongest Man 2017. Первый человек в мире, поднявший с становой тяге 500 кг.
Хафтор  Бьёрнсон  - рост 206 кг, вес 200 кг. Трёхкратный победитель -  Europe's Strongest Man; так же, три раза взял первое место на  Arnold Strongman Classic; первое место на  World's Strongest Man 2018. 2 мая 2020 года, побил рекорд Эдди Холла в становой тяге. Он, достаточно легко, поднял 501 кг.
Началось всё с того, что Холл, не признал рекорд Хафтора, так как тот "сделал" его в гараже и всё в таком роде. И буквально на следующий  день, после рекорда "Горы" стало известно, что между ними запланирован боксерский поединок!!! 
А увидим мы, нечто скучное, даже отдалённо не напоминающее бокс, мероприятие, рассчитанное на хайп в стиле "Полёт над гнездом кукушки".
На сегодня это всё! Буду признателен за лайк и подписку!)
Всем "Good Lift" на помосте!

]]&gt;
 </text>
</doc>