<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/bolshe-goda-sobirala-probki-ot-butylok-tolko-v-karantin-doshli-ruki-do-etoi-grandioznoi-idei-5e8193fa13cc2b78dcfa758b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Больше года собирала пробки от бутылок. Только в карантин дошли руки до этой грандиозной идеи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  709
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[крышки от бутылок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу поделиться с вами работой, которую делала моя подруга из Ливана. У них сейчас вообще карантин и комендантский час, все еще строже, чем у нас. Но не про это речь, эту переделку она готовила давно, и в период карантина у нее наконец нашлось время на ее реализацию. А я попросила ее все сфотографировать и описать, чтоб я могла поделится с вами, мои дорогие читатели. 
Вот ее история: 
Все мы на какое-то время на карантине, но чем заняться, сидя дома, тоже проблема. 
Зато теперь есть время сделать то, что давно задумывалось, но с текущими делами откладывалось на потом. Я давно задумала попробовать себя в мозаике, громко сказано, а проще, собиралась сделать мозаичный стол.
Мозаика как мозаика - это для профессионалов. У меня всё проще, для мозаичных кусочков я взяла обычные крышечки от питьевой воды. 
Стол у меня был круглый пластиковый и уже довольно старый, поживший с нами, поэтому и решила его обновить. А с карантином как раз и времени побольше стало, я и задумалась основательно.
Поскольку я об этом думаю уже давно, то крышечки я тоже стала собирать давно. Но потом подруга сбила меня с намеченного пути. Говорит, зачем пластик, лучше сразу использовать битую посуду, а где же я столько разбитой посуды найду? Это же сколько мне её собирать придётся? А если купить где подешевле, то все равно выходит дорого, так что крышечки - это самый оптимальный вариант. 
Смесь для мозаики взяла обычную, строительную, для пола и плитки . 
Развела смесь и стала выкладывать крышечки в ряд, друг к дружке, начала со внешнего края. 
Сбоку крышечки идут в 2 ряда, зависит от высоты столешницы. 
А теперь я думаю, когда хорошо высохнет, я некоторые крышечки покрашу, скорее всего, лаком для ногтей. Это пока только идея. Через день нужно столик подкорректировать, помыть хорошо, очистить лишнее. А вообще для окончательного высыхания нужна где-то неделя. 
Вроде неплохо получилось, только мне кажется, что ножку столика тоже нужно сделать. Но я подумаю об этом позже. Ещё таким же способом можно сделать кашпо для цветов, будет своя собственная Барселона. А что, сейчас очень даже то, что надо! ]]&gt;
 </text>
</doc>