<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/brosit-pit-za-odin-den-5d319034f2df2500ad9dde60">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бросить пить за один день...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  58
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[курение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[жизнь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сигареты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пиво]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сон]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Всем привет!
Для знакомства, кратко расскажу о себе.
Зовут меня Дмитрий. Родился я в городе Кинешма. В 2005 году, переехал в Нижний Новгород, где и проживаю до сих пор. Мне 40 лет, из которых большую часть я не занимался спортом, от слова вообще... Вёл очень нездоровый образ жизни. А именно, ежедневный приём разнообразного алкоголя в различных количествах. И само-собой, сигареты 1-2 пачки в день. А в дни особенного трэша и угара, сигареты 🚬 улетали одна за одной...
 Жизнь превратилась в «день сурка» 
Проснулся с головной болью и тошнотой, поехал на работу. Отмучился 8 часов, выпил пивка по дороге домой, звонок друзьям и снова, синяя птица уносит в страну изменённого сознания. 
Час «X» настал 23 сентября 2015 года
Допивая очередную полторашку пива и покуривая сигаретку, меня посетила мысль, послать все это собаке под хвост и начать новую жизнь, без синьки и курева. До сих пор, не знаю почему так все сложилось. Наверное, кто-то свыше, вложил мне это в голову. Иначе, выглядел бы сейчас, как “безумный паша”, а скорее всего, какая-нибудь хроническая болячка, не дала бы мне утром проснуться. 
Но, не буду вас утомлять этими воспоминаниями и размышлениями. Если, кому то будет интересно услышать больше о "синей яме", пишите в комментарии. Расскажу...
А в следующий раз, я поведаю вам о моём самом первом опыте в подготовке и выступлению на соревнованиях по силовому троеборью. Обещаю, будет интересно!)
 На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!

]]&gt;
 </text>
</doc>