<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/brus-i-penoblok-chto-luchshe-ispolzovat-dlia-stroitelstva-doma-5dbc11a374f1bc00b3fbbbeb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Брус и пеноблок: что лучше использовать для строительства дома?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стройматериалы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Человек устроен так, что, прежде чем сделать где-то выбор, он сравнивает между собой предлагаемые ему варианты, чтобы не жалеть о своем решении в дальнейшем. В этой статье представлен сравнительный анализ домов из бруса и домов из пеноблоков. 
Также предлагаются на рассмотрение преимущества и недостатки этих материалов.
Брус являет собой экологически чистый материал натурального происхождения, давно использующийся для возведения изб, колодцев, мостов, хозяйственных построек, конюшен и других объектов. Деревянными в древние времена были также города, ведь достойной альтернативы древесине тогда еще не было. И сейчас дома, возводимые из бруса, пользуются огромными спросом и популярностью.
Строительство частных домов и коттеджей из бруса в наше время осуществляется легко и быстро. Задача заказчика — выбрать строительную компанию, разработать с ней проект, уточнить все детали и дождаться, когда будут готовы его хоромы, чтобы въехать в них и отпраздновать новоселье. При этом постройка должна полностью отвечать требованиям, предъявляемым к ней комфортом и эстетичностью. Все это относится к домам, возводимым из бруса. 
В плане технологии строительство дома из пеноблоков почти ничем не отличается от аналогичного процесса, связанного с кирпичным домом. Но отличия здесь все же есть.
Главное преимущество пеноблоков заключается в том, что их можно разными способами обрабатывать, например, сверлить, пилить, преобразовывать в различные по форме изделия и так далее. Они замечательны еще тем, что позволяют получить дом своей мечты, где есть все необходимые необычные элементы и реализованы самые смелые архитектурные идеи.
Дома из бруса в плане декорирования не отстают от своих пеноблочных «собратьев». Они также позволяют всячески себя украшать и тем самым получать изысканное и неповторимое жилье. К примеру, брусовые дома могут иметь красивые двери с филенками, оконное обрамление в виде резных наличников, конек на крыше и многие другие элементы, которые сделают постройку оригинальной и запоминающейся конструкцией.
В украшении дома из бруса могут помочь профессиональные дизайнеры. Они предложат домовладельцу множество отличных проектов — от больших и уникальных до компактных и классических. Натуральное дерево будет красиво смотреться независимо от используемого варианта.Те, кто отдает предпочтение пеноблочным домам, могут выдвинуть дополнительные аргументы. Используемый для возведения таких построек материал сохраняет тепло в зимний период и обеспечивает приятную прохладу летом.
Вышеупомянутое свойство является огромным преимуществом пеноблоков, благодаря которому домовладелец может хорошо экономить на кондиционировании воздуха летом и отоплении помещений зимой. Подобный момент обеспечивает данному методу значительное превосходство над многими другими технологиями строительства, в частности брусовой.
Еще один большой плюс в пользу домов из пеноблоков — это способность обеспечивать долговечное и комфортное проживание. Так как подобные изделия мало весят, они значительно уменьшают нагрузку, которую стены постройки оказывают на ее фундамент и перекрытия.Теперь снова стоит вернуться к домам из бруса, чтобы вспомнить, какие у них есть преимущества. Чем удобны подобные сооружения? Возведенные из материала природного происхождения, они отличаются не только особыми красотой и надежностью, но и очень медленным износом и стойкостью к усадке.
Если используется качественно изготовленный брус, то помещениям будет обеспечено эффективное продувание воздухом. При этом стены жилых пространств не будут находиться во влажной среде. Дополнительная пропитка брусового дома специальными веществами придаст ему пожаробезопасные свойства.Трудно подвергнуть сомнению то, что коттедж или частный дом должен быть теплым, уютным и, соответственно, дорогостоящим. В нем должны быть все необходимые инженерные коммуникации и привлекательное дизайнерское оформление.
Постройку должен окружать живописный приусадебный участок, а ее потребительские свойства должны находиться на высоком уровне. Только при наличии всех этих факторов можно говорить, что собственное жилье является домом мечты.]]&gt;
 </text>
</doc>