<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/brutalno-monolitno-besserdechno--psihologiia-arhitektury-i-liudei-sssr-5e7c7932ae428b2874dd9aa8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Брутально, монолитно, бессердечно" — психология архитектуры и людей СССР]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  52
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ссср]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фотографии]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я далеко не фанат советского режима, но в нём было и много хорошего. Например, необычная архитектура, которая удивляла и где-то даже устрашала своей мощью. 
Конечно, такая архитектура была отражением психологического состояния советского народа. 
Прямоугольные жесткие линии, серые цвета, массивные, огромные здания. Такой стиль в архитектуре назывался брутализм.
Вот такой и был наш народ — брутальный (и бессердечный), монолитный, суровый и прямой. Все ради цели, все ради победы. В нём было немного места чуткости, сопереживанию, глубоким эмоциям.
Конечно, чем дальше шло развитие СССР, тем больше мы уходили от такого стиля. Но тем не менее, он все еще где-то остается, а кто-то даже считает, что так и надо строить. 
Просто посмотрите на этих монстров. Они впечатляют и устрашают. Таков был посыл нашей страны. С одной стороны — круто. Сильно. Убийственно, я бы сказал. При этом что Дом Труда и Обороны, что обычный жилой дом — были равны. 
Сдругой стороны — где человечность? Где яркие цвета, где плавные линии? Все люди, все живые существа уникальны, разнообразны.
Советские режим же всех пытался уравнять, катком прокатиться по индивидуальности, по личности, сделав всех серыми одинаковыми винтиками, которые выполняют общую цель.
 Сразу вспоминается Северная Корея, которая до сих пор так и живет. Хорошо, что у нас не так. Пусть бетонозавр будет напоминанием, что одной устрашающей мощи недостаточно, должна быть человечность.  
 ----
 
]]&gt;
 </text>
</doc>