<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/brutalnaia-stimpank-butylka-svoimi-rukami-5db452ed1febd400af669b6c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Брутальная Стимпанк бутылка своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1156
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор бутылок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стимпанк]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стимпанк стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор рука]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня покажу вам, как я сделал декор бутылки в стиле стимпанк. Декор довольно простой и не дорогой по материалам. Задекорировать можно любую бутылку с любым напитком внутри. 
В итоге получается брутальная бутылка, как будто обшитая металлом, а точнее медными, окисленными листами. Такая бутылка точно понравится любому мужчине, если ее преподнести ему в подарок. И, после опустошения, можно использовать повторно, наливая в нее любые напитки.

Материалы, которые необходимы:
· Бутылка с напитком или пустая;
· Тонкий фоамиран (фом) 1 мм толщиной;
· Ножницы, линейка, нож канцелярский, кисточка;
· Жидкость для снятия лака;
· Клей ПВА (столярный или строительный);
· Шестеренки (от часов или другие);
· Мелкие шурупы, кусочки пластика, разный хлам;
· Сухой горох;
· Акриловые краски разных цветов;
· Акриловый лак.
Не знаю как вам, но мне очень нравится стимпанк стиль. В этом стиле можно задекорировать что угодно и будет здорово смотреться. 
Фоамиран нарезал на небольшие кусочки разного размера. 
Бутылку тщательно протер жидкостью для снятия лака. Это для того, что бы обезжирить ее и что бы клей ПВА лучше схватился.
Намазал клей на бутылку и начал клеить кусочки фоамирана. Клеить стоит так, чтобы швы были вразброс, а не в один ряд. Там, где получились большие щели и пробелы наклеил кусочки прям поверх первого слоя.

Обклеил всю бутылку и так же крышку. Оставил подсохнуть на час-другой.
Вот что у меня получилось на этом этапе работы.
Теперь пришло время приклеить шестеренки, шурупчики, кусочки пластика и другой хлам. Можно использовать для декора много чего, просто включайте фантазию.
Все это приклеивал на ПВА. Шестеренки прикрыл кусками фоамирана.
Берем сухой горох и отбираем половинки поровнее. Это будут заклепки, которые приклеиваются на тот же ПВА.
Оставляем бутылку на 1 час, пока клей немного подсохнет.
Покрасил всю бутылку черной акриловой краской и оставил ее на 2 часа, до полного высыхания краски. 
Затем, методом «сухая кисть» прошелся темно-коричневой краской.  
Потом использовал кофейный цвет.
Совсем чуть-чуть покрасил грязно-зеленой краской, как будто медь окислилась.
И самым последним слоем покрасил бронзовой краской тоже методом «сухая кисть».
Тщательно покрыл бутылку акриловым лаком на 2 слоя. Теперь ее можно будет протирать влажной тряпкой или аккуратно мыть в холодной воде.
Бутылка готова, можно дарить!
Поделитесь моей работой в соцсетях., а также подпишитесь на мой канал.
Декор бутылок цветной солью
Декор бутылок обувным кремом
Стильный декор бутылок «за 5 минут»]]&gt;
 </text>
</doc>