<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/buhara-pod-sektor-gaza-5d5a832fbc251400ad0cd00a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Бухара" под "Сектор Газа"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  83
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[водка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самогон]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[зависимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[молодёжь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[девяностые]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Всем привет! 
Я плохо помню свою первую «дегустацию», но не забуду тот раз, когда в 14 лет, выпил на двоих с товарищем, бутылку водки, закусив её одной корочкой хлеба. Эйфория от опьянения палёной водкой, быстро переросла в чудовищные страдания для детского организма. Это были непередаваемые ощущения, особенно на  утро и весь следующий день!!! Почему же я после этого не перестал употреблять??? 
"Сектор Газа" - альбом "Гуляй мужик" 1992 год.  Песня стала хитом в России, начала 90-х.  Будущему алкоголику, Диме - 14 лет.  
"Красная плесень" - альбом "Девятый бред" 1994 год. Начинающий алкоголик, Дима - 16 лет, подражает своим кумирам, попивая самогон с друзьями.
В обществе 90-х, абсолютная терпимость к употреблению.  Повсеместная пропаганда в кино, в рекламе, на билбордах и т.д. Никаких ограничений в продажах алкоголя. Водку, вино, пиво, можно купить круглосуточно в любом ларьке. Распивать можно, где угодно. Нет денег на водку? Не беда! На каждом районе, несколько "точек", где можно купить "сэм". Есть с димедролом, что бы быстрее рубило. Есть со вкусом резины. Есть на апельсиновых корках, для цвета и что бы как то замаскировать ужасный вкус. Вообщем, полный ассортимент...
Синее болото, начало потихоньку затягивать. В 16 лет, устроился на свою первую в жизни работу. (Помогал одному "коммерсанту" на рынке. Практически, работа мечты.) Появились какие то деньги. Алкоголь стал ещё доступнее. Не скажу, что тогда уже бухал по чёрному, но раз в неделю 100%, что уже в таком возрасте, недопустимо. Все это длилось примерно 4-5 лет, с перерывами на занятия спортом. Пол года тренировки с железом, полгода со стаканом. Молодость многое прощает. Я стал поднимать больше килограмм на штанге и больше рюмок за столом...
Но основная жесть началась позже. В самом начале 2000-х я устроился на работу в ночной клуб, охранником. На тот момент, круче заведения в Кинешме не было! Аншлаги, каждый день. Коммерсанты, бандиты, проститутки, и сочувствующие всем вышеперечисленным были постоянными клиентами. Я молодой парень. Днём работал в тренажёрном зале, в подвале этого же клуба. Ночью, вышибалой. Дискотека до утра, девочки, халявная еда и выпивка...Что еще нужно в 23 года??? На тот момент, мне казалось, что это лучшая работа в мире! Естественно такой образ жизни, привел к тому, что к 25 годам, я полностью перестал заниматься спортом. 
В 2005 году, я переехал жить в Нижний Новгород, где начался новый этап моей алко-карьеры.
На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!
]]&gt;
 </text>
</doc>