<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/bylo-jalko-vykidyvat-vazu-reshila-peredelat-i-teper-ne-mogu-naliubovatsia-5e4ff968c0bcaa46a9e750ca">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Было жалко выкидывать вазу, решила переделать и теперь не могу налюбоваться]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  370
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ваза своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Решила я поднять остросоциальную тему, но не переживайте, все будет в рамках моего канала, обязательно что-то переделаем и наведем красоту. 
Тема-подарки. А именно такие подарки, которые подарили лишь бы подарить. Хотя, может быть, я и не права, человек старался, это же мне подарок не нравится. Неважно, главное, что потом делать с этим чудо-подарком непонятно, и не выкинешь, и не передаришь. 
Но есть вариант в моем стиле - переделать, как тебе нравится!
Сегодня хочу рассказать, как старую разбитую вазу превратить в новую эффектную вещицу.
Была у меня коричневая ваза, которая не очень-то и нравилась, как раз такой подарок, о котором говорила выше. Да и верхушка была отбита неосторожным движением.
Требовался ремонт и новый дизайн. Жаль, что не сохранились фотографии «До».
Решила сделать высокую напольную вазу, и главным элементом для переделки стал картон.
Он прекрасно имитирует глиняные стенки сосуда.
В итоге вся ваза была обклеена кусочками газет. И смотрелась как будто из одного материала.
Декоративная ваза готова!
Она стоит у меня в коридоре на 2 этаже с букетом белых роз и очень украшает пространство.
Придать интерьеру уют просто, надо только приложить фантазию и смекалку.]]&gt;
 </text>
</doc>