<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/bylo-jalko-vykidyvat-ostatki-krasivoi-tkani-ot-platia-pokazyvaiu-kakuiu-krasotu-ia-iz-nih-sshila-k-letu-5e9876d4a9c5474bc701b9e1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Было жалко выкидывать остатки красивой ткани от платья. Показываю, какую красоту я из них сшила к лету]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8759
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шляпка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Скоро лето. Самое время подготовиться к солнечному сезону.
Во время жары необходимо укрыться от палящего солнца. Для этого нужен легкий головной убор.
Уже давно ее носят не только на пляже, но и в городе.
Шляпа так же нужна для работы в огороде. И ее можно сшить своими руками из любого ненужного платья или халата. Главное, чтобы ткань была легкая и натуральная. Например, ситец.
У меня уже есть такие панамки.
И я решила сшить более приличный вариант из остатков льна и прошвы. Из этих тканей в прошлом году шила себе платье.
Можно будет надеть ее на море или пробежаться по делам.
Выкройка одна и та же и в том, и в другом варианте.
Эта выкройка приблизительная. Ее размеры можно легко подогнать под себя. 
Главная мерка - обхват головы. Она измеряется чуть выше бровей и ушей по затылку. 
После каждой строчки все швы тщательно проглаживаем!
Эксклюзивная шляпка готова, остается украсить ее.
Здесь можно использовать броши, ленты, кружева, тесьму, перья, бусины. Также можно сделать вышивку. 
Я же сделала цветок из лепестков льна, но можно прикрепить большой искусственный цветок.
Теперь можно щеголять в элегантном головном уборе этого сезона!
]]&gt;
 </text>
</doc>