<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/byt-mujchinoi-v-vozraste-bez-morscin--priznak-infantilnosti-5e0a08b606cc4600ad8f6334">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Быть мужчиной в возрасте без морщин — признак инфантильности]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  129
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[молодость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторые люди восхищаются мужчинами, которые смогли сохранить "молодость" и выглядят как 20-летние в свои 35, 40, 50 лет.
Мол, у них такие здоровые открытые лица. Они наверное добряки, хорошие парни, оптимисты по жизни, не парятся из-за проблем. 
Но я считаю, что это ложь и иллюзия. Такие мужчины безответственны и инфантильны. Они не знали жизни и с ними тяжело общаться. Они не переживали сложных жизненных потрясений, не справлялись с тяготами судьбы, не несли груз ответственности, не принимали сложных твердых решений.
Разумеется, они похожи на подростков. Потому что подростками и являются.
Они — инфантильные мужчины, которых ограждали от сложностей жизни их взрослые "коллеги". Кто? Да все подряд. Мамы, папы, менеджеры, продюсеры, друзья, и т.д. Потратили деньги? Добудем еще. Поругались с  женщиной? Ну и плевать.
Несколько примеров: 
Джаред Лето (48лет)  —  не женат, нет детей. Он не думает о будущем, развлекается и не хочет брать ответственность за других людей. 
 Джонни Депп (56 лет)  — алкоголик, который расстался со всеми женами, крушит номера и  его боятся все, кто находятся рядом.
Джим Парсонс (46 лет) — прекрасно играет инфантильного подростковатого ученого из "Теории Большого взрыва", что как бы намекает. 
Я не осуждаю этих людей, их жизнь их дело. Я  говорю, что доверять молодо выглядящим мужчинам опасно, потому что у них много сложностей, из-за которых влетит и вам.
Договоритесь о каком-нибудь важном деле, а он сольется, забудет, забьет. Почему? Потому что испугался или оказалось не так легко, как он думал.
Я предпочту иметь дело с человеком, который выглядит на свой возраст и который повидал на своей жизни всякое. Он намного точнее скажет, что он  хочет и может делать, а что нет. 
 Разумеется, это не значит, что все морщинистые и взрослые мужчины сплошь крутые и надежные. Нет. Надо иметь свою голову на плечах и подходить к договоренностям осторожно. Я лишь о том, что завидовать таким людям не в чем.
Прожитые годы, седина, морщины — это в каком-то смысле показатель прожитого опыта. И для мужчины это очень важно. 
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>