<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/byvshih-jen-ne-byvaet-5ee46a564fc2e5340aec4e86">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бывших жен не бывает]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  252
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня есть знакомая Марина, которая давно развелась с мужем, но у них есть общий ребенок. Сначала бывшй муж платил алименты, а потом взял и перестал. Ну, типа, денег нет, работы нет, все плохо. А жена видела, что он неплохо живет, в соцсетях фотки постит довольные.
Так прошло пару лет. То платил, то не платил, ему штрафы административные выписывали, но ничего не помогало. Марина была женщина терпеливая,  но бойкая и энергичная. Её это вконец достало и она решила, что так нельзя, поэтому пошла в суд. Тяжба прошла быстро и легко, судья постановил, что мужчина обязан платить алименты в строго фиксированной сумме без всяких отговорок. Ему еще и уголовную судимость дали за неоднократные административные нарушения.
К чему эта история? Бывших мужей не бывает. Если мужчина прожил с женщиной несколько лет, да еще наделал детей, теперь они под его ответственностью и защитой, хочет он  этого или нет.  Бывший муж не сможет ни вырвать это из своего сердца, ни проигнорировать их материально — ему придется или помогать им, либо страдать внутри.
Причем, помогать по-настоящему, как мужчине — давать деньги, приезжать к ребенку, гулять с ним, учить его, заботиться о нем, помогать ему вставать на ноги. Как минимум до тех пор, пока у бывшей жены не появится другой. И даже потом все равно любить ребенка и общаться с ним.
Те, кто думают, будто они щас разведутся и заведут новую жизнь с другой женщиной, забыв всё старое — жестоко ошибаются. Старое не забудется, более того, аукнется.
Поэтому, вместо развода лучше наладить сломанное. А если уж никак не хочется быть вместе, помните, что бывших мужей и жен не бывает. Они останутся с вами. И лучше бы это были хорошие отношения.
   Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>