<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/byvshii-muj-zastrial-v-iujnoi-amerike-on-rasskazal-chto-tam-tvoritsia-5eb94b27cbfa886ba580309b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бывший муж застрял в Южной Америке, он рассказал что там творится]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1632
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[южная америка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вирус]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карантин]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я вам уже рассказывала, как мой бывший муж Миша попал в Эквадор, и какие карантинные меры принял местный Ленин, так зовут президента страны .
Я узнала столько всего интересного, что в одну статью вместить было просто нереально.
Поэтому делюсь с вами продолжением истории о том, как выживает мой друг (и бывший муж) в Эквадоре.
- Миша, ты рассказывал, что живешь в отеле. Сколько там посетителей? Как обстоят дела?
Я приехал в этот отель из-за выгодной скидки. При бронировании трех ночей две шли в подарок. 
Был уверен, что все будет чётко и я нормально смогу "перекантоваться" у берега океана в крутом месте.
Но через два дня после моего заселения, хозяин сказал, что отель закрывается.
-Что??
Видите ли им невыгодно держать сотрудников ради пяти гостей.
Я сказал, что никуда не поеду, да и некуда мне ехать. И не только мне, а и остальным гостям, которые остались в отеле.
- Вот это поворот.. Как все разрешилось?
Потом владелец сказал, что мы можем оставаться за 100$ в неделю. Ну что же, лучше, чем на улице. Да и цена нормальная.
Первым делом конечно же все переехали в лучшие номера, мы создали группу в WhatsApp "чат выживальщиков", чтобы как-то коммуницировать.
- Безопасно ли в отеле?
В отеле безопасно, но это все-таки Латинская Америка, поэтому мы решили забаррикадировать отель, чтобы всем было спокойнее спать.
Заставили входы и выходы стульями, досками и всем, что смогли найти в отеле.
- Слушай, да у вас там "весело". Чем питаетесь? Хватает ли в супермаркетах продуктов?
Отель не обеспечивает питанием, поэтому покупаем еду в маркетах.
Ты знаешь, поход в супермаркет в Эквадоре  —   это занятие, к которому надо готовиться.
Во-первых, огромные очереди (до 20 человек).
Потом надо пройти туннель дезинфекции. А это не самое приятное занятие.
После этого подходишь к охраннику, он меряет температуру и проверяет наличие маски.
Кстати, когда я забываю маску, то оборачиваюсь футболкой. Тоже катит.
В магазинах почти все есть, цены приемлемые. Правда нету фруктов и овощей, что вообще удивительно.
 Куда все делось, я не знаю.]]&gt;
 </text>
</doc>