<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/carprice-kak-prodat-mashinu-tak-chto-prosce-prosto-podarit-5e93f17adfd9991c00a8973a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[CarPrice: как продать машину так, что проще просто подарить]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  49
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[транспорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[carprice]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажа автомобилей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Был у меня один случай взаимодействия с сервисом CarPrice. Продавал я свою Тойоту Камри 2006 г. О машине особо рассказывать не буду – суть не в ней.
Так вот, позвонил - назначили мне время. Приехал – очереди нет, ну думаю, желающих у вас немного, не в вашу пользу. Менеджер сразу стал работать со мной. Минут 30 заняла проверка документов на юридическую чистоту, не придрались. Насторожило только, что менеджеру на вид лет пятнадцать было. Думаю – да, ну просто МакДак, поставили на поток аукционы, берут всех подряд. Ясно с вами, пацанами.
Следующие 30 минут мой школотрон проверял машину технически... бродил вокруг нее с толщинометром. Я начал потихоньку глаза закатывать. Толщинометр был ну просто китайская пищалка какая-то. Пару раз малолетний любитель мерить толщину прокатился по парковке, заглянул под капот и все... ни подьемника, ни внятной диагностики не было. По технике моя тачка всегда была в идеале, я человек в этом смысле дотошный и даже слегка шизанутый. Разве что в пупырчатый пакет машину на парковке не заворачиваю. Но это пока. Жена говорит, что с возрастом шиза моя прогрессирует, так что скоро начну заворачивать, никуда не деться.
Один был недочет - миллион лет назад была моя Тойота в ДТП, ремонт крыла, шпатлевка окраска - это мой школотрон и выяснил. Глаза в кучку сложил – говорит краска на всей боковине не родная. Я ему говорю – попроси маму свою подарить тебе длиннометр. Он мне – зачем? Я ему – чтобы померить остаток, когда я тебе оторву… В машине все родное, кроме правого крыла.
Потом перешли к аукциону, который был минут 40. Итог – на 250 тысяч меньше, чем минимальная температура по больнице, если продавать через интернет-площадку. Менеджер мне – а что вы хотели, машина после серьезного ДТП, вы ее никогда дорого не продадите. Не знаю, как я сдержался чтобы не попробовать с ним игру в Джона Уика и карандаш. Было сложно.
В общем что могу сказать – не буду пробовать повторно, даже если деньги нужны будут позарез. Знаю, что цену якобы назначают торгующиеся покупатели, но все мы прекрасно знаем, как это делается. Реальных там желающих процентов двадцать – остальные видимость создают. Ну и школотронам в офисах надо как-то премию себе заработать, вот и занижают как только могут, еще и убедят вас, что машины аварийная и вообще опасна для жизни. Может кому и нравится такая тема, но я решил для себя, что лучше потрачу больше времени сил, сам продам. И продал, конечно. Не совсем сам. И не сразу, но остался доволен.
Если вы хотите быстро и выгодно продать свой автомобиль, то рекомендуем надежную компанию РУСИЧ АВТО. 
• Деньги наличными в день обращения• В любом состоянии (с пробегом, после ДТП, залоговые)• Выезд до 700 км от Москвы]]&gt;
 </text>
</doc>