<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chelovek--eto-jivotnoe-kotoroe-soshlo-s-uma-my-ne-rojdeny-byt-schastlivymi-u-evoliucii-net-takoi-celi-5e22c2fa5ba2b500c490ea4a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Человек — это животное, которое сошло с ума. Мы не рождены быть счастливыми, у эволюции нет такой цели.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2209
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[философия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Великий швейцарский психоаналитик Карл Юнг сказал: 
Хочу задать вам вопрос: знаете ли вы по-настоящему счастливых личностей? 
Большинство людей в мире страдают по тем или иным причинам всю жизнь. 
Сколько в мире историй про женатых топ-менеджеров, которые были найдены мертвыми от злоупотребления веществами на яхтах с эскортницами? Сколько звезд кино, музыки и искусства стали алкоголиками? Сколько людей развязали войны и поубивали сотни тысяч людей? 
Счастье не является и никогда не было целью эволюции. Не сдохнуть и продлить свой род — вот, что требуется от живого существа. Остальное не принципиально.
Человек появился в этом мире случайно. Мы — продукт совпадений, которые привели к тому, что теперь нам "разрешено" думать, говорить, анализировать, предсказывать, создавать картины, фильмы и летать в космос. 
Но все это не приносит радости в итоге. Все равно плохо. Все равно чего-то не хватает. 
Почему? Хороший вопрос. Радость может быть только здесь и сейчас, в  ощущении своих эмоций и переживаний. Как это могут делать животные, когда бегут на прогулку, как это могут делать маленькие дети, пока не стали угрюмыми взрослыми.
Смотрели ролик, в котором отец  18 лет подряд записывал на видео свою дочь? Чем взрослее она становилась, тем больше превращалась из радостной девочки в грустного подростка. 
Нас с детства учат: это нельзя, то нельзя, так не надо, так неправильно, так не надо, так надо. Это воспитание, без него никуда.  Воспитание это всегда запреты, ограничения, регуляция.   Но такая жизнь приводит к неумению наслаждаться моментом. Мы думаем о том, что подумают другие люди, что нас ждет в будущем, чего нам еще не хватает, что надо еще делать, делать, делать. Эти голоса постоянно звучат у нас в голове, их не заткнуть просто так.
 Стать обратно животными мы не можем. Значит, Юнг прав, нам надо стать кем-то большим, чем человек. Кем-то, кто умеет и смотреть в будущее, и при этом наслаждаться моментом.  
Как это сделать? Еще один хороший вопрос. Давайте вместе порассуждаем. 
Павел Домрачев
 -----------------------   
Интересные статьи для вас:  
 ]]&gt;
 </text>
</doc>