<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/chem-esce-krome-tancev-mojno-zanimatsia-na-muzykalnom-festivale-5d55492b5ba2b500aeee8e65">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чем ещё, кроме танцев, можно заниматься на музыкальном фестивале.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  10
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[музыка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рэп]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[джаз]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конкурсы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фестивали]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, любители спорта! Хочу сегодня поговорить и стереотипах, существующих в современном обществе. 
Начиная с 2014 года, каждое лето, в Нижегородской области, проходит фестиваль электронной музыки " Alfa Future People ". Это грандиозное событие не только для Нижнего Новгорода, но и для России.  Позиционируется он не только как музыкальный инвент, но и как фестиваль технологий и спорта. Вот о спорте я и хочу поговорить.
  Вот именно после Казантипа, за музыкальными фестивалями прочно закрепилась репутация сборища для наркоманов. Справедливости ради надо сказать, что зачастую так и было. НО, ребята!!! После первых рейвов в России, прошло тридцать лет!) Тусовщики девяностых, уже няньчат внуков. Выросло совсем другое поколение, с другими ценностями и интересами. В современном обществе, модно заниматься спортом, вести здоровый образ жизни. Сейчас не модно умирать в 27. Если еще 7-10 лет назад, человек выпивающий на лавочке водочку или курящий сигаретку под пивко, не привлекал внимания вообще, то сегодня, это всем покажется странным, поведением и вызовет негатив.
Вернёмся к фестивалю. Первый раз я попал на AFP в 2016 году. Если быть откровенным, то пошёл я туда только поддавшись на уговоры жены. Шёл нехотя, ожидая увидеть толпы "обдолбанных" всякими запрещёнными веществами, "любителей" музыки. Но, мои ожидания развеялись сразу же, как я переступил порог данного мероприятия. Огромное количество позитивных людей, разных возрастов, получающих кайф от музыки и атмосферы, которую создают организаторы и сами посетители. Развлечения на любой вкус. Хочешь туси в зоне технологий, можешь слушай лекции от крутых спикеров, можно просто поваляться в теньке, или отправиться в зону спорта, как мы и сделали…
Спортивных активностей было множество, от баскетбольной площадки до поул-дэнса. Но, естественно, услышав знакомый звон железа, я направился туда. Верховодил там Дмитрий Клоков со своей командой помощников. К моменту, как мы подошли, там организовывался “турнир” по пауэрлифтингу, в котором мне предложили принять участие. Все проходило по упрощенным правилам. Короткая разминка и две попытки на каждого участника. Лучшая идёт в зачёт. Желающих поучаствовать, собралось человек 25-30. Было очень весело и покуражились все от души! Лучший присед на этом турнире - 190, жим - 160, тяга - 225. Без какой либо экипировки и практически без разминки. Неплохо для "наркоманов" танцующих обдолбанными в поле)

 На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!

]]&gt;
 </text>
</doc>