<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/chem-menia-nakormili-olenevody-i-vo-skolko-mne-eto-oboshlos-5ea1ba9f92123e17054f0a0d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чем меня накормили оленеводы и во сколько мне это обошлось]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1328
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тундра]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[олени]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[оленеводы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ненцы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ямал]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я оказалась вдали от цивилизации.
До ближайшего поселка 40 км, а до дороги минимум 10 км пешком по тундре. 
По тундре ходить тяжелее, чем по асфальту. 
Я шла по тундре несколько часов. Вся измаялась и меня всю "сгрызли" мошки и комары. 
На севере они лютые, не кусают, а сразу выгрызают частички кожи, потом эта рана болит очень долго. Вы даже не представляете, насколько сложной и утомляющей была эта дорога. 
Но я знала ради чего я шла. Я представляла себе, как дойду до оленеводов. Как мы будем  есть вяленую оленину или  строганину из оленей или другие блюда ненецкой кухни. Мысль о вкусной еде меня тешила.
Я шла, проваливаясь то в болота, то в ямки, то наоборот наступая на кочки. 
И вот я увидела чумы. Моей радости не было предела. 
Ну наконец-то. Наконец-то я пришла. Я отдохну, пообщаюсь с оленеводами. Я вкусно поем.

Заметила, как оленеводы начали разводить костер. На первый взгляд не было ничего необычного. Обычные картонки из-под коробок, в которых они транспортируют провизию.  
Костер потихонечку разгорелся.

"Ммм, и что же у нас на обед — подумала я, — чем же таким интересным питаются оленеводы в тундре?"
И то, что я увидела, очень поразило меня.
Я была ошеломлена. 
Я преодолела такое расстояние, чтобы оказаться в кругу оленеводов. Я  примчала на крайний Север, прошла столько километров пешком, меня грызли комары и ели мошки и все ради чего? 
Я так мечтала о вкусном сытном национальном блюде. Я так хотела попробовать оленину. А что в итоге отведала? Обычную тушенку с макаронами. А вы расстраиваетесь, когда ваши ожидания не оправдываются?
]]&gt;
 </text>
</doc>