<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/chem-zakonchilas-konnaia-progulka-kitaicev-na-altae-zabavnyi-sluchai-iz-tura-5e2934341e8e3f00ada817ba">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чем закончилась конная прогулка китайцев на Алтае... Забавный случай из тура]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  191
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[алтай]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Итак, мне выпал шанс поработать главным гидом в туре по Алтаю, с группой из 22 туристов из Гонконга продолжительностью две недели.
Было немало сложностей и забавных ситуаций, проверяющих меня на гибкость и стрессоустойчивость... И с первыми трудностями я столкнулась уже на второй день тура.
У нас была намечена конная прогулка, к которой большая часть нашей китайской группы оказалась попросту не готова... 
Милая прогулка на лошадях могла слишком весело закончится для кого-то из далеко не юных подопечных. При этом надо учесть, что мы упилили в лес за 20 км от цивилизации... Да и деревню "Моральник" (место локации лагеря), состоящую из 10 домов, сложно назвать чем-то цивилизованным.
Впереди была неизвестность: лошади, высокогорное озеро Куйгук, поход по лесным и горным тропам... 
И мы с позитивно настроенными китайцами дружно отправились в эту неизвестность.
На лошади я ездила только один раз в жизни, да и то в детстве - с тех пор их не очень люблю и даже побаиваюсь...
Конюхам нужен был переводчик, чтобы хоть как то взаимодействовать с туристами. Однако мой мозг был постоянно сфокусирован на главной задаче - удержаться в седле... 
Да и китайцы были, честно говоря, немного в шоке, и в первую очередь думали о том же, поэтому моя функция переводчика невольно отошла на второй план. 
И только мой брат хорошо справился с ситуацией, он взял под свою опеку еще двоих и вел их за собой, хотя это был его второй раз верхом.
Мало кто подумал заранее, что маршрут к высокогорному озеру -  это не просто легкая конная прогулка по ровной поверхности. 
Морозная свежесть была нашим спутником, ее ощутили все. Мы были в дождевиках и в варежках, а назад весь путь мы шли под снегом. И если в ту сторону пешим ходом отправились 8 участников, обратно идти пешком захотели лишь трое.
За время прогулки трое туристов были сброшены с лошади, но уже на обратном пути. Вот такая веселая статистика)
Однако все, без сомнения, остались довольны. 
Нужно сказать, что это было даже не самое веселое приключение этого тура! Подписывайся на канал, тебя ждут сотни новых историй из моих путешествий!
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>