<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chem-bolshe-u-mujchiny-puzo-tem-bolee-on-infantilen-5d46e8496c300400ad53a2d7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чем больше у мужчины пузо, тем более он инфантилен]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  815
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[инфантильность]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[живот]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[диета]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[питание]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Разве не очевидно, что любое заметное мужское пузо – признак того, что он застрял в «детстве»? Пузо символизирует круглость, расслабленность, ребячество. 
Я писал в статье «Самый главный признак мужественности»,  что для мужчин в жизни важна сдержанность и серьезность, а пузо выступает этому полной противоположностью.
Значит, инфантильный мужчина – человек с поведением ребенка, который плохо себя контролирует, не любит брать на себя ответственность за происходящее.
ВАЖНОЕ ОТСТУПЛЕНИЕ: уверен, сейчас будут споры о том, что вы знаете пузатых мужчин, у которых есть все признаки успеха: деньги, машина, жена, дети, они могут быть жесткими, серьезными, и т.д.
Аль Капоне, например, обладал всеми вышеперечисленными качествами. А еще он был жестоким и вспыльчивым убийцей, который замучил, пытал и сгубил множество людей. У него были постоянные вспышки немотивированной злобы, он мог приказать застрелить человека просто так, люди его боялись. 
Или возьмем Бориса Ельцина – президент же! Какой успех в жизни! Но каков он был? Постоянно бухал, совершал необдуманные действия и был несерьезен большую часть времени.
Материальные признаки успеха могут быть у любого человека, независимо от пуза, но а) непонятно, как именно он их заработал, может, вовсе не сам, а с помощью неизвестных нам людей  б) это не делает его эмоционально стабильным и предсказуемым человеком. 
Теперь давайте вернемся к нашему тезису, почему же живот – это признак инфантильности и эмоциональной нестабильности.  Этому есть три причины.
1. Отсутствие дисциплины
 Самая очевидная причина лежит на поверхности — инфантильные мужчины много жр.. едят. 
 Они не могут себя контролировать (или не хотят), заедают стрессы, любят расслабиться и отдохнуть, не могут отказать себе в дополнительных удовольствиях. Вместо напряжения и дисциплины они позволяют себе забить на происходящее, «авось как-нибудь разберусь потом». 
Дисциплинированные взрослые мужчины могут спокойно отказать себе в ненужной еде. 
2. Игнорирование своих эмоций
Любой человек, который хоть раз пытался сидеть на диете, знает, что мы далеко не всегда голодны, когда хотим есть. Нам просто плохо и грустно, или скучно, и мы хотим вкусовых ощущений, чтобы как-то развлечься или отвлечься от негатива.
Эмоционально стабильный взрослый мужчина разбирается в своих эмоциях, и понимает, что надо работать со своим состоянием, а не "заедать" его. 
Нестабильный и инфантильный игнорирует свои чувства и просто предается удовольствиям. То есть, плохое управление своим ссостоянием.
3. Жир – накопленная злость
Что такое жир? Это излишки энергии, которые призваны помочь нам в голодные времена. Образованный человек знает, что в 1 грамме жира 9 ккал энергии, тогда как в 1 грамме белков и углеводов всего 4ккал.
Кто тогда получается мужчины с пузом? Ходячие накопители энергии. Они не тратят её, а только копят. Если в человеке 150 кг веса, то представляете, сколько в нем неизрасходованной энергии? 
 Как правило, это заблокированная злость, т.е.  инфантильный мужчина  не можете адекватно проявить злость, рисковать, конкурировать и соревноваться с другими мужчинами. Обычно, потому что не научили в детстве. 
Вместо этого он  может лишь неконтролируем проявлять агрессию, в том числе непредсказуемо даже для себя – ломать вещи, бить стены, колотить по клавиатуре, и т.д.
Если вы думаете, что все полные люди добряки, то очень зря -- они могут быть очень агрессивны.
Пузо — это один из ярких признаков инфантилизма у мужчины. Эмоциональная нестабильность, сложности с дисциплиной, неумение понимать свои чувства и потребности, накопленная злость -- все это приводит к росту живота. 
Но есть и хорошая новость: маленький, еле заметный живот почти норма для 90% населения Россиии, и я (автор) не исключение.  Конечно, это не супер хорошо, но таковы реалии - мы все были выращенными мамами, которым сложно было привить нам мужские качества. 
Работаем, господа!
-----------------
   Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>