<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/chem-menia-nakormili-v-poezde-i-vo-skolko-mne-eto-oboshlos-5e51351167bb927569fb77cb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чем меня накормили в поезде и во сколько мне это обошлось?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  745
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поезда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самолеты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рестораны и кафе]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вагон ресторан]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Я помню, как в детстве мы всей семьей ездили поездом на море. В этом была какая-то романтика, наверно именно с тех пор я люблю путешествовать… 
Пока поезд в пути, а это, как правило 24 часа, ты успеваешь познакомиться с половиной вагона и сходить к друг другу в гости на чай. 
Все тебя угощают своими запасами провизии, которых у каждого хватит  еще  на 2-3 дня питания в отпуске. 

Люди умудрялись довезти в целости и сохранности кур и помидорки. Хрустели огурцами, посыпанными солью, заботливо пересыпанной в желтый киндер сюрприз. Даже когда пишу эти строки, глотаю слюну. Как это все традиционно и непоколебимо. 
Так же, как постоянно хлопающие двери, сквозняки сменяющиеся безумной жарой из-за отсутствия кондиционеров, запасы продуктов и Дошираки. 

- вот что помнит о поездах поколение 90-х. 
Сейчас все в корне изменилось. Больше не надо заранее готовить себе «тормозок» с едой. 

Это актуально, для людей, кто как я не любит готовить и не запасается в дорогу вареной курочкой, картошечкой и яичками. 
Вопрос с питанием решился не в пользу дошираков, а в пользу  вкусной свежей и горячей еды, приготовленной в вагоне ресторане. 
НО стоит эта еда, не как в ресторане. 
Цена за завтрак, обед или ужин, как в обычной столовой. 
около 200/300/300 р.Похоже на питание в самолете. 

Я прямо в кассе узнала о такой возможности и обзавелась билетом с питанием. Можно выбрать 1 питание на выбор завтрак или ужин. 
1 –ого питания вполне хватит, если вы едете в поезде 10-12 часов, но если вы, как и я, любитель долгих путешествий, то сможете договориться уже на месте, сделав запрос у проводника. А не оплачивать в кассе. 
Я великий экспериментатор и мне стало интересно какой будет ужин (на борту) 
Мне принесли куриную грудку в соусе и макароны . Пряник и бутылочку воды. Не дурно. Цена 330 р.


Учитывая, что в поезде я в основном либо сижу либо лежу калории не тратятся, поэтому таким ужином можно наесться , а в моем случае даже поделиться. 
Поддержите публикацию - ставьте лайк. Оставляйте  позитивный комментарий и читайте еще один пост про новые фишки в вагонах. 
В предыдущей публикации я рассказала еще о нескольких преимуществах нового вагона. 
]]&gt;
 </text>
</doc>