<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chem-blije-mujchina-s-materiu-tem-on-bolee-neudachliv-i-neschastliv-5ecd1ade1be12a42618d9cc3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чем ближе мужчина с матерью, тем он более неудачлив и несчастлив]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1167
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сотни мужчин приходили ко мне со своими историями, в которых было видно одни и те же симптомы:
Все эти сложности говорят об одной корневой проблеме — мужчина слишком близко общается с матерью.  Он не отделён от неё, он зависим от её мнения, от её слов, критики или похвалы. 
Недавно  клиент поделился, что хотел купить машину, откладывал деньги, копил, но когда совершил покупку и радостно поделился с матерью - на него обрушилась критика, обвинения и упреки. "Лучше бы ипотеку взял" - сказала она. При этом, мужчина достаточно умен и активен, но даже его такое поведение выбивает из себя, демотивирует и путает. Зачем вообще стараться, если близкий человек не ценит?
Эмоционально мать и сын очень сильно связаны с самого детства ввиду нашей биологии - мать сначала вынашивает, а потом первые несколько лет постоянно ходит с ребенком. Он привыкает реагировать на её поведение и слова вместе с матерью - она радуется, он радуется. Ей грустно, ему грустно. Если ребенок вырастает, но все равно постоянно живет с матерью или общается с ней - её слова точно так же цепляют, ранят.
Как правило, матери, которые зависимы от общения с сыновьями,  одиноки, у них нет мужчины или отец отстранился от семьи. И мать находит утешение в сыне. 
Отсюда проблемы в отношениях и у сына - ему не нужны отношения. Зачем? У него есть мама, она и  женщина, и друг, а иногда кое-кто больше (в очень редких случаях).  Если такой мужчина находит девушку, то, скорей всего, они разойдутся из-за постоянных ссор и нестабильности мужчины. Он не будет ценить реальную женщину.
Мать никогда, подчеркиваю, никогда не сможет быть быть таким мотиватором, каким хочет её видеть сын. Наоборот, из-за собственных проблем, которые она не решает, она только транслирует сыну свое разочарование, свои боли и свои обиды на мир. Тем самым, ухудшая состояние сына.
Чтобы мужчине стать взрослым, эмоционально стабильным, ему нужно резко сократить контакт со своей мамой - до 2-3 звонков в месяц. Пусть даже ценой переживаний и обид. Со временем они оба поймут, что так даже лучше. Они будут успевать соскучиться по друг другу, но при этом будут заняты своей жизнью. 
Сколько бы я не рекомендовал мужчинам отделиться от матери, это неизменно приводило к улучшению жизни по всем фронтам: здоровье, эмоции, работа, продуктивность, отношения. Везде становилось лучше. 
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>