<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/chem-pokrasit-dom-snaruji-moi-sovety-skolko-eto-stoilo-5d666d1803bdd400adbbe3e2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чем покрасить дом снаружи. Мои советы. Сколько это стоило]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  47
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Свой дом мы начинали строить в 1998 году. В то время для стройки не было ничего! Самый популярный материал был цемент, песок, шпаклевка, для внутренней и наружной части дома.
Весь первый этаж мы штукатурили и все хотели отделать чем-нибудь. Но если сразу не сделаешь, так все и останется.
И вот решили мы покрасить свой дом.
Начали интересоваться, какие есть краски и смеси. В любом магазине огромный выбор. Спасибо консультантам - с удовольствием советуют и разъясняют, что есть что.
Первое, что сделали:
Приобрели эту грунтовку и готовую штукатурку в магазине Леруа Мерлен. Цена - 150 и 170 рублей.  
Тут же купили краску за 2000 рублей с копейками. 
Штукатурка разводится водой, хорошо пристает к поверхности. Я заделала все выемки. Только никак не могла все выровнять. Оставались полосы из бетона. Но когда на следующий день все высохло, соскребла все лишнее широким шпателем, и стена стала гладкая, как яичко.
Этой грунтовки не хватило. Мы докупили в «Батяне» другую за 600 рублей. 
Краска тоже сказка. Колером сделали серый цвет. В инструкции написано разводить водой не более 5 процентов. Но она очень густая и скатывается, когда красишь. Мы постоянно доливали воду, чтобы краска была пожиже. Цвет оставался таким же. Так как температура воздуха была около 30 градусов, стены теплые - краска высыхала мгновенно. И второй слой проходили сразу. Для нанесения краски использовали валик около 20 см. 
Этой банки хватило на все. Даже осталось примерно 3 см в ведре. Когда гладишь рукой никаких серых следов на ладошке не остается . И следы грязи отлично вытираются влажной тряпкой (моя собака иногда заглядывает в окно и оставляет следы от лап на стене).
Для низа стены в магазине «Батяня» нам предложили серый жидкий пластик. Цена - 600 рублей.
Здесь расход больше. Понадобилось 3 банки этой краски и 3 растворителя «В- 650» Воняет невыносимо. Даже через маску. Но результат отличный. Стены получаются как резиновые. Валик надо брать маленький, около 8-10 см.
Крыльцо и двери покрасили этой краской (фото ниже).
Теперь наш дом выглядит как новенький, радует глаз и готов встречать гостей.]]&gt;
 </text>
</doc>