<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/chem-zanimaetsia-rukodelnica-na-pliaje-vdohnovenie-vokrug-nas-5d32dbd38600e100ad512b24">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чем занимается рукодельница на пляже. Вдохновение вокруг нас]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  246
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вдохновение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лето]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Отпуск на море - это что-то особенное для каждого человека. Мы ждем его очень-очень. Живём и работаем в предвкушении путешествия.
Особенно ценятся и запоминаются первые моменты на море. Мы видим что-то новое для себя, выбираемся из рутины будничных дней. 
Лица людей на море расслаблены, жизнерадостны и спокойны. Никто никуда не спешит. Здесь можно позволить себе то, на чем экономишь дома. Хочется пробовать новые блюда, посмотреть новые места.
Между купаниями хочется покопаться в камушках, рассматривать их. Какие только формы не приобретает камень от волн.
Море вытачивает причудливые формы из гальки. И вот из них можно сложить различные фигурки людей, животных, растений, чего угодно. Надо только внимательно присмотреться и найти что-то особенное.
Сразу как пришли на пляж я собрала этих зайчиков и котиков
А иногда смотришь и ничего не видишь, что сам себе придумал. А потом ещё раз идёшь по тому же месту, а там столько всего. И куда глаза раньше смотрели?
Когда начала вглядываться более внимательно, у меня получилось собрать стрекозу и влюбленную пару. Такие образы я себе придумала.
Все эти картинки из камней можно привезти домой и сделать панно на память. Как только вернусь из отпуска, обязательно как-нибудь красиво их оформлю.
Для меня море - это в первую очередь вдохновение. Всегда привожу новые идейки с отпуска, которые затем воплощаю в жизнь. Чего и вам желаю!
Буду Вам очень признательна, если вы оцените пост и ПОДПИШИТЕСЬ НА КАНАЛ]]&gt;
 </text>
</doc>