<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/cherv-5e355bf39b2c49359f7ca299">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Червь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  737
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Древнегреческий философ Гераклит Эфесский сказал:
 Если мужчина не готов убивать и быть убитым — он не мужчина, и тем более не воин, а червь. Настоящий мужчина, воин — готов убивать и быть убитым.  Он не убийца, но всегда готов к защите семьи и страны с оружие в руках.  
Интересная цитата. Что-то в ней есть.  Я вижу это так: мужчина должен быть готов рискнуть всем, что у него есть, ради своих целей, т.е. "убивать".  Важен и навык отстаивать свои интересы, права в конфликтах, несмотря на страх и возможный проигрыш, т.е. "быть убитым".  
 ВАЖНО! Я ни в коем случае не призываю к физическому насилию, я против него. Прошу далее читать внимательно. 
Глобальные войны и кровавые междуусобицы в прошлом, конфликты перешли на другой план — корпоративные разборки, спортивные соревнования, дружеские состязания, проблемы на работе, интеллектуальные споры, гонка научных открытий, и т.д. В спорте это олимпийские игры, чемпионаты, бокс, борьба, ММА. 
 Это ритуализированные и легальные "убийства", где жажда агрессии направляется в полезное или развлекательное русло. 
  Если предприниматель не готов конкурировать, если спортсмен боится соперника на ринге, если задохлик страшится пойти в спортзал, если сотрудник боится показать проделанную работу —  это не мужчина, а червь.  Он не готов "убивать" и "быть убитым"
На мой взгляд, роль мужчины заключается в двух важных активностях: 1) нападать, побеждать, выигрывать конкуренцию, получать лучшие ресурсы, развлечения, славу. . 2) защищать, отражать чужие атаки, не бояться конкурентов, отстаивать свои права, сохранить свои ресурсы и свою семью.
Активности эти не только физические, но и интеллектальные. 
Павел Домрачев
 ----


]]&gt;
 </text>
</doc>