<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chernaia-dyra-vnutri--kak-spravliatsia-s-neudachami-kogda-vse-ploho-5dfb2d515fd55f00ada5a38f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Черная дыра внутри" — как справляться с неудачами, когда всё плохо]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  233
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самопознание]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я часто пишу о том, что у меня всё хорошо.  Как купил машину, купил квартиру.  Как много задач, обещаний, результатов я сделал. Какие у меня успешные клиенты.  Как всё в жизни классно. 
Но за этим скрыто и много неудач. Машину я продал ради денег на квартиру, о чем жалею. В квартире еще нужно делать большой ремонт, на который нужны деньги. Я закрыл несколько своих курсов, в которые вложил много сил. Сливал деньги на рекламу впустую. Было немало клиенты, у которых ничего особо не получилось изменить, из-за чего я чувствую себя виноватым.  
Бывают дни, когда я ничего не хочу делать и представляю, что все плохо и впереди ждет провал. Когда внутри так много напряжения, что непонятно куда его деть.
Бывают сложные конфликты с женой. Иногда я думаю, что мне не хватит сил преодолеть обиды и неадекватные реакции на неё. Хочется обижаться, злиться, винить её во всем.
Бывало, я представлял, как выхожу из квартиры и просто убегаю куда-то далеко, бегу, бегу, бегу, падаю без сил, снова бегу, и бросаю всё нафиг. Становлюсь отшельником. 
Что мне помогает в такие моменты? Я могу снова сказать, что надо просто "делать", несмотря ни на что.  
Но что делать, когда нет сил делать? Это вопрос на миллион, и на него нет однозначного ответа. 
Кто-то скажет читать книжки, гулять, смотреть фильмы, но это попытка бегства, попытка избежать боли, которая внутри. 
Вместо этого я предложу вам представить кое-что. Мир, в котором вас нет, в котором вы ничего не добились, в котором вы никто и ничего не можете. В котором вас вспоминают, как слабака, который не смог. 
Представьте себе жалкого неудачника рядом с помойкой. У него нет денег, женщины. Он болеет, его тело страдает. Он не достиг ничего. Никому не помог. Не улучшил жизнь людей. Не воспитал детей.   Он не сумел принести пользу миру, даже самую маленькую. 
Такой человек не стал взрослым мужчиной.  Он стал никем, нулем. 
Хотите вы быть таким человеком? Вряд ли. 
Мне это помогает. Я не хочу так жить, и буду стараться идти вперед дальше. Этот образ дает мне сил, я понимаю, кем я не хочу быть, и я снова думаю о своих целях. Выполняю задачи, отчитываюсь о своих результатах, пытаюсь придумать хоть какие-то решения. Помогать людям так, как могу. Ведь есть те, кто мне благодарен. И это хорошо. 
Это все приносит облегчение и уверенность, что все когда-нибудь получится. 
 -----------------------   
Интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>