<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/cherez-kusty-i-ogorody-vylezla-na-kladbisce-nikogda-ne-sprashivai-dorogu-u-kirgizov-5e210553ec575b00ad3b4e8e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Через кусты и огороды вылезла... на кладбище! Никогда не спрашивай дорогу у киргизов!..]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  200
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ош]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[киргизия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рынок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Снова нарвалась на приключения в Оше... Для меня этот город более чем странный, я всеми силами стараюсь понять, принять и полюбить, но получаю только вынос мозга...
Когда дорогу спрашивала в день приезда, получила гениальный ответ: "Там. Ну я не могу вам точно сказать!" И парень махнул рукой, указывая мне направление. Я тогда задумалась: "Всмысле?! Как это - человек не может точно сказать, где находится Базар, который знают абсолютно все?!" 
Вечером я на 100% подтвердила свою догадку:
Итак, вечер... жара спала, и я решила поизучать город, чтобы составить хоть какое-то о нем представление. 
На гору я планировала зайти как белый человек, по дорожкам и лесенкам. Идти от дома всего-ничего полчаса, сорок минут. И, что-то ведь меня сподвигло на перекрестке спросить дорогу у местных, а не лезть в карты, язык ведь до Киева доведёт... и чуть было не довел... 
Мне опять дали направление!
И тут я уже сама решила срезать, не возвращаться же назад!...
Шла мимо старых могил по грунтовке, в гору в босоножках и думала: "Вырядилась я явно зря, никто с этой стороны горы этого не оценит". Залезла на пол горы, там уже тропинки соединялись - кладбищенская и туристическая, парадная. 
Когда вылезала из кустов и перелезала через ограждение, мимо шли мужчины, которые предложили руку помощи. Но, на этот раз я отказалась. Если уж на холм забралась в этих босоножках, то и через забор перемахну! 
И не смотря на то, что я люблю нетривиальные тропы и приключения, я искренне не понимаю как можно не знать свой родной микроскопический городишко?! Или знать, но не говорить и притворяться... 
Мир с вами, жители города Ош. Я буду вас любить вопреки. 
читать дальше -&gt;  
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube
]]&gt;
 </text>
</doc>