<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/chinkveterre-italiia-chto-tak-manit-putnikov-v-eti-milye-portovye-derevushki-5e15ed8f3d5f6900b6bfc3a6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чинкве-Терре. Италия. Что так манит путников в эти милые портовые деревушки?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  30
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[италия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чинкве-терре]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Чи́нкве-Те́рре... Это романтическое название переводится с итальянского как «Пять земель». И вся эта область - один большой  национальный парк, полный живописных прогулочных троп и архитектурных панорам...
Меня Чинкве-Терре заманила своими маленькими уютными домиками на скале. Я специально поездами долго-долго добиралась сюда из Рима, чтобы пофотографировать маленькие живописные деревушки в горах. 
Это Манарола - один из местных портовых городков, где с набережной открывается очень красивый вид. В XIII веке здесь располагался бастион, остатки которого можно различить среди современных построек.
Жизнь тут очень размеренная и тихая. Узкие прохладные улочки - очень аккуратные и уютные, пляжи и маленькие кафешки... Можно бесконечно прогуливаться здесь в свое удовольствие, впитывая уникальную атмосферу места.
Здесь довольно много туристов - в основном те, которые ходят в треки по местности и влюбленные парочки. И в самом деле, живописных туристических троп здесь масса на любой вкус - как прогулочных, так и для профессиональных горных вылазок. 
Место действительно очень романтичное и нереально красивое. Можно часами гулять по окрестностям и городку, а вечером можно усесться на скале и провожать солнце, купаясь в его длинных лучах, улыбаясь уходящему дню в компании любимого человека... 
Еще один местный поселок - Вернацца, пожалуй, наиболее интересный и красивый среди своих соседей. 
Обязательно поднимись на вершину скалы к замку А. Дориа. Здесь сохранилась портовая башня XI века, и можно полазить по этим древним сооружениям. 
А еще с этой точки  открывается шикарный вид на набережную и внутреннюю гавань - самые живописные части поселения. Пожалуй, это лучше место, чтобы встречать здесь рассветы, наблюдать закаты и делать атмосферные фото - проверено на себе!
-&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай также другие статьи на канале:

]]&gt;
 </text>
</doc>