<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/chto-seichas-proishodit-v-krasnodarskom-krae-5e903d0020905d1b5d5091e2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что сейчас происходит в Краснодарском крае]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3254
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кубань]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[краснодарский край]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чёрное море]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карантин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самоизоляция]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Люди делятся сейчас на два лагеря. На тех, кто сознательно самоизолировался в удобном месте и на тех, кого самоизоляция "застала" и где-то законсервировала. 
Мне повезло оказаться в первой группе людей, а во второй оказались многие мои знакомые и друзья путешественники, на которых буквально обрушилась волна травли. 

Местные жители относятся к туристам-путешественникам, как к переносчикам заразы и им все ровно, что ребята живут уже на одном месте несколько недель. 
Это не приятная история, благо у меня все тихо и спокойно. 
На данный момент, я живу в частном доме в маленьком поселке Краснодарского края. До моря мне ехать час на авто, но тут уже максимально ограничено автомобильное сообщение. 

Я считаю, что это правильно. Для тех, кому очень нужно перемещаться созданы специальные пропуска. 

Недавно присела на лавочку, мимо проехал пустой автобус, он остановился прямо напротив меня, из него вышел человек, полностью одетый в защитный костюм и попросил уйти с улицы! 

Одна моя подруга "сбежала" из Краснодара к себе на дачу. Очень уж чувствуется давление, паника. 
Даже не представляю, как чувствуют себя люди в больших городах, в Москве в частности. 

Здесь, где я живу - много природы. Горы рядом. Много пространства. 

Беспокоит только то, что пока на народ не гаркнут, никто не будет ЖЕСТКО! соблюдать карантин! 
Я соблюдаю, в магазинах держу дистанцию. И с друзьями даже не контактирую, хотя их в поселке очень много. 
Жду когда все это закончится. 
]]&gt;
 </text>
</doc>