<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/chto-mojno-sdelat-iz-tualetnoi-bumagi-i-sharika-5e32c2d59929ba40059b57d0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что можно сделать из туалетной бумаги и шарика]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1376
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В прошлый раз многим читателям очень понравилась идея из шарика и гипсового бинта. А сегодня будет поделка из шарика, туалетной бумаги и еще кое-каких материалов. Кто-то писал в комментариях, под одной из статей: «Вы бы еще из туалетной бумаги сделали», вот, пожалуйста, мы прислушались!
Для изготовления нам понадобилось:
· Детский шарик;
· Большой пластиковый одноразовый стаканчик;
· Нож, ножницы, маркер;
· Бумажный скотч;
· Степлер;
· Туалетная бумага (самая дешевая);
· Клей ПВА;
· Строительная шпаклевка на гипсовой основе, финишная;
· Декупажная салфетка и простые салфетки;
· Акриловые краски и акриловый лак.
У пластикового стаканчика отрезали бортик и приклеили его к шарику бумажным скотчем.
У этого же стакана вырезали дно. К верхней части приложили колпачок от дезодоранта и обрисовали маркером. 
Вырезали и загнули лепестки наружу.
Надрезали стаканчик вдоль до середины в нескольких местах, немного придали форму конуса и скрепили степлером.
Приклеили стаканчик к шарику скотчем.
На дно будущей вазы приклеили картонный круг.
Все обклеили туалетной бумагой на 6-7 слоев. Бумагу лучше использовать самую грубую, она и дешевле и толще. Клей использовали ПВА, строительный. Оставляем сохнуть на 24 часа.
Разводим шпаклевку и наносим ее на вазу. Удобнее всего это делать прям руками. Затем кисточкой, смоченной в воде равняем шпаклевку, затем руками. Боитесь за руки, наденьте резиновые перчатки.
При высыхании, особенно когда жарко и шпаклевка быстро сохнет, она может потрескаться, но это не критично. 
Просто промазываем вазу обильно клеем ПВА и оставляем до полного высыхания.
Взяли декупажную салфетку и оторвали руками понравившийся фрагмент. Приклеили его на вазу.
Порвали и помяли обычные салфетки и приклеили их на вазу. Оставляем высохнуть еще на 24 часа.
Удалили шарик изнутри, просто прокололи его и вытащили.
Покрасили всю вазу белой акриловой краской.
Затем немного добавили сиреневого цвета.
Покрыли акриловым лаком на 2 раза.
Получилась вот такая замечательная ваза, в которую можно поставить сухой букетик. Или при желании можно поместить внутрь емкость и налить воды.
Из большой пластиковой бутылки можно сделать полезную вещь для дома
Из шарика и гипсового бинта сделали великолепную поделку
]]&gt;
 </text>
</doc>