<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chto-delat-kogda-hochetsia-poslat-vse-i-vseh-prostoe-reshenie-kotoroe-100-pomogaet-5e2d808e86c4a900b2b372ce">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что делать, когда хочется послать всё и всех. Простое решение, которое 100% помогает]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1880
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня, в воскресенье, мне надо было вставать в 7 утра и ехать на встречу с клиентами, проводить большое двухчасовое занятие. Затем по плану спортзал и  "день ног" — нелюбимые многими мужчинами упражнения. Вечером еще 2 занятия с  непростыми  клиентами. К каждому нужно готовиться, на каждое нужно тратить много сил. 
И это всё в выходной день, когда все расслабляются.  В голове была шальная мысль "откажусь от работы с этими клиентами, не хочу... А в спортзал забегу на 15 минут."
Предательские мысли, мелкие и ничтожные. Хочется их вырезать на корню, ведь они постоянно пытаются саботировать мою активность. Накануне, в субботу, настроение было плохое. 
Знакомо, да? Уверен, каждый из вас испытывал подобное. Как  с этим справляться? Мне помогает простая идея - сделать микрошаг, при этом пообещав себе "если что пойдет не так - я откажусь". 
В субботу вечером я сказал себе: "Просто встану с утра. Если будет плохо — никуда не поеду". 
Встал, а мне норм, даже бодрячком. Принял душ, позавтракал, на душе стало еще лучше. На улице ясная, не особо морозная погода. Птички поют. Собрал сумку и поехал на занятие.
В пути читал "Ведьмака". Хорошо Сапковский пишет, зараза! Аж завидно. Стало еще лучше. Набросал пару идей для клиентов. Подумал, что постараюсь по максимуму вложиться в занятие. Появились силы.
Приехал на занятие раньше нужного. Пара чуть опоздала, но зато они были радостные, позитивные. Стало еще лучше. Я тоже был заметно на подъёме. Прообщались 2 часа как 5 минут, время пролетело весело, активно и незаметно. Закончили на воодушевленной ноте, поблагодарили друг друга. 
Вернулся домой, быстро собрал сумку и поехал в спортзал. Настроение было в стиле "я ваще всё могу, горы буду сворачивать".  Решил, что конечно же отзанимаюсь как положено. Приседы, приседы, пресс, гантели... Душ, магазин, и вот я снова дома. Понял, что к вечерним занятиям я готов и они пройдут прекрасно. Никаких клиентов я бросать не хотел, слабость прошла.
Вот такая нехитрая техника — делать маленький шаг, получать результат, радоваться, и инвестировать эту радость в дальнейшие шаги. 
А предательские мысли будут всегда, куда без них. Нужно лишь помнить, что если не бросать начатое, результат может превзойти все ожидания. 
А вы как справляетесь с такими "саботажниками" в своей голове?
Павел Домрачев
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>