<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/chto-bolshie-gory-delaiut-s-chelovekom-ty-verneshsia-sovsem-drugim-5e1a46d6aad43600ae4155b2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что "большие горы" делают с человеком? Ты вернешься совсем другим...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  38
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[приключение]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В путешествии всегда происходит магия.✨ И эту магию создают люди.
Вы не задумывались о том, что мы все - ходячие айсберги? Мы порой и сами не знаем, что у нас внутри, под наносным защитным коконом, который формирует нам наше окружение, наши жизненные обстоятельства. 
Думаю, почти у всех к осознанному возрасту этот защитный кокон есть, и он очень сильно ограничивает наше естество.
Горы стирают твои собственные границы, меняют масштабы восприятия.
Я набираю мини-группы и увожу людей гулять по горам. От такой жизни я в восторге, потому что делаю то, что по-настоящему люблю. Люблю и желаю делится красотой мира, необыкновенными местами планеты. И показывать секретные маршруты, которые раньше не хотела ни с кем делить... 
Знаете, что зажигает меня по-настоящему и придает моей деятельности особый смысл? Возможность разделить мои ощущения с другими. 
И тогда вы получаете от тура больше, чем ждете. И что-то неуловимое, но очень важное и ценное навсегда остается с вами...
Ваши трансформации - это мое топливо, это то, что меня заряжает. Вот эти слова, вот эти эмоции - они просто взрывают, наполняют, греют... Искренняя неподдельная радость в ваших глазах - это то, ради чего вообще все это.
Спасибо вам за то, что мы вместе творим магию наших путешествий!
Читай также другие статьи на канале:
 -&gt; Подписаться на канал &lt;-
]]&gt;
 </text>
</doc>