<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/chto-segodnia-na-polochkah-ashana-obzor-2-chast-5c4b8731f6778500aeceb25d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что сегодня на полочках Ашана Обзор 2 часть]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ашан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я продолжаю свой обзор полочек Ашана . Начало в предыдущей статье, а здесь  расскажу о понравившихся мне акциях и новинках в косметическом отделе. Посмотрим на средства и средства по уходу за кожей лица и тела.
На полках полно всего: на любой вкус и цвет по выгодным ценам.
И вообще очень много дисков и ватных палочек разных марок, с разным количеством и очень хорошими ценами. 
Станки для бритья и для мужчин, и для женщин. 1 станок 299 рублей, а там, где 2 в упаковке - 169.  Дезодоранты по 169 рублей
Огромное количество готовых разовых масок. Обычно я беру марки Алтай косметикс, увлажняющие. Недорого и эффективно. К тому же не нужно тратить время на приготовление. Очень удобно.  На полках представлены маски как для всех возрастов, так и для любого конкретного типа кожи.
Интересные пузырьковые маски. патчи, коллагеновые бальзамы для губ...всего не перечислить!
Очень много в этот раз белорусской косметики.
Классный тинт для губ Фруктовый поцелуй с маслом Ши, витамином Е и экстрактом клюквы по цене 149 рублей. И упаковка приятная. Здорово пойдет в подарок!
Также в распродажах огромный выбор товара для бани и душа, начиная от веников, засушенных трав и мочалок, заканчивая маслами и бомбочками для ванн.
Привет из СССР) На полках одеколоны:
Ну оочень приятно удивили, как будто в детство вернулась! И ведь покупает народ) 
А на 23 февраля думаю подарить вкусный букет и дополнительно что-то из линейки  Cosmia . Хорошая марка, красивая упаковка, замечательная скидка. В целом выглядит достойно. Но еще посмотрю: к празднику магазины словно соревнуются между собой и можно каждому покупателю найти то, что по душе.

 Начало здесь.
 


]]&gt;
 </text>
</doc>