<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/chto-kitaicy-pokupaiut-v-magazinah-vladivostoka-i-pochemu-cenniki-na-4h-iazykah-5e5250684ae6635ac2748ac1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что китайцы покупают в магазинах Владивостока. И почему ценники на 4-х языках]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  439
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[китай]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сувениры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[матрешки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Зарисовка с Дальнего востока. 
Для жителя европейской части России это может быть удивительно, но для жителей Дальнего востока уже норма, что многие вывески в кафе и в магазина, в аэропортах и вокзалах дублируются сразу на 4-х языках, на русском, китайском, корейском и английском. 
На Дальнем Востоке очень заботятся о том, чтобы корейцы и китайцы, которые здесь,  частые посетители оставляли здесь как можно больше денег. 

Тем не менее, самые милые кофейни и магазинчики имеют вывеску, состоящую сплошь из непонятных мне иероглифов. 
Что же там продается. Любопытство взяло верх и я заглянула в маленький магазинчик, куда передо мной зашла целая толпа корейцев. 
Этот магазин располагается на пешеходном «Арбате» города Владивосток. Внутри очень много полок и как думаешь чем они заставлены? 
Косметикой по уходу за лицом и телом:
Крем «морковный» - невская косметика, скраб от бабушки Агафьи и Крем «Nature Sebirica» 

Вот что везут корейские и китайские девушки на родину. Не уверена, что по качеству такие крема и скрабы отличаются в лучшую сторону от корейской косметики. 
Еще на одном прилавке лежит чага. 

Чага – это гриб такой, который растет на дереве, возможно его приобретают более взрослые посетители магазина, для здоровья. Говорят он излечивает от многих тяжелых заболеваний. Полезен при болезнях желудка, кишечника, печени. 

Матрешки – традиционный русский сувенир, давненько я кстати их не видела. Мне показалось что они вышли из моды, но нет. Тут целый стенд, заставлен матрешками на любой вкус. Я пыталась выяснить расписаны ли они вручную, но пришла к выводу, что скорее всего нет. 

Для гурманов есть отдельная комната с море продуктами. 
Мне понравилось то, что здесь вся всех есть сувениры, даже для детей – а именно наклейки

НО там я увидела только 1 холодильник, накрытый одеялом. Видимо они только запустили  торговлю. 
Как все продумано. Есть товары на любой вкус и кошелек, от 100 р до 2000 р. Так чтобы набрать побольше сувениров. 
Важное замечание, продавцы в этом магазинчике азиаты. У меня все. Как думаете куда мы движемся? Напиши в комментариях свое мнение и решение которое мы все вместе могли бы предпринять. 

Благодарю за внимание. Подписывайся на канал и ставь лайк. ]]&gt;
 </text>
</doc>