<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/chto-delat-esli-net-deneg-na-krasivye-chasy-no-ochen-hochetsia-5d861c6bc49f2900ad748001">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что делать, если нет денег на красивые часы, но очень хочется]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  302
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[часы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цветы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне давно хотелось попробовать слепить розу из какого-нибудь материала, как пластилин, но чтобы он при высыхании твердел.
Прочитала в интернете, что есть такой классный материал, называется  "пульпа", и из него просто лепить.
На упаковке было написано, что он затвердевает за 12-36 часов. Там было 4 баночки по 125 грамм двух цветов- белого и бежевого.
Эта покупка обошлась мне в 268 рублей.
Дома сразу открыла одну упаковку. Там была паста белоснежного цвета. Запах как у хорошего крема для лица. Ложкой достала кусочек размером с горошинку и попробовала слепить серединку розы.
На листках ножницами продавливала прожилки и края заостряла.
Потом попробовала чуть смачивать водой пальцы. Так стало еще лучше.
Когда я добавляла новый лепесток, излишки снизу сразу отрезала маленькими ножницами, чтобы было плоское донышко.
Черный цвет закрасила белой грунтовкой. Она быстро сохнет, не стирается и смотрится, как краска.
Времени на эти розы ушло меньше часа. Оставила их сушить на ночь. Листики к утру уже высохли, а розочки - к обеду. А если положить на солнце, все просохнет за 2-3 часа.
Все эти заготовки приклеила к часам клеевым горячим пистолетом. По краю циферблата добавила перламутровые бусинки. Их очень удобно прикреплять с помощью пинцета.
От работы получила эстетическое удовольствие, делать было приятно и легко.]]&gt;
 </text>
</doc>