<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/chto-realno-mojet-na-bezdoroje-gelendvagen-5e5a202179a06d265f2f8142">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что реально может на бездорожье «Гелендваген»?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  190
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гелендваген]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[mercedes]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автомобили]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор автомобиля]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этим вопросом задавались, думаю, многие. И практически все хотели бы проверить на практике возможности легендарного автомобиля Mercedes. А проверять действительно есть что – три блокировки, неразрезные мосты, рама плюс мощные двигатели легендарного немецкого концерна.
Так было раньше. А что сейчас мог бы показать на бездорожье, к примеру, новейший Mercedes G63 AMG на независимой подвеске? Будь у вас такая возможность вы бы отправили на суровые испытания машину за 14 млн. рублей? Я бы вряд ли. Но, к счастью, есть в интернете ролики с такими испытаниями – и их машина проходит успешно. 
Более чем 30-ти летняя история успеха продолжается – и это здорово. Не хотелось бы видеть как уходит с конвейера такая легенда. Хотя про конвейер это громко сказано. «Гелик» практически полностью собирается вручную на заводе в Австрии, где, к слову, делают только «Гелики» - с первых дней жизни существования модели.
Я же хотел поговорить о другом. Все популярнее в нашей стране становятся «внедорожные покатушки» неподготовленных машин. И вот это мне кажется уже странным. Одно дело испытания или соревнования, но иное дело просто загнать в грязь тот же BMW X5 – чего ради? 
Машина просто не едет по бездорожью, зачем насиловать агрегаты? При просмотре таких видео просто сердце кровью обливается. Неужели непонятно, что это не круто! Да и смешно выглядит, когда в компании «Ренглеров» катаются увешанные хромом городские паркетники, оставляя на кочках куски пластика… 
А небедные хозяева потом обсуждают, кто проехал лучше. Да никто! Все потом окажутся в сервисе, победителей нет. Или может я чего-то не понимаю. Где смотреть смысл? А вы как относитесь к такого рода времяпрепровождению?
Для кого вопрос остается открытым предлагаю посмотреть полный обзор с канала https://www.youtube.com/user/lancia999. Кстати парни снимают шикарные обзоры и тест-драйвы, если еще не смотрите их рекомендую заглянуть на канал. НЕ реклама! 

]]&gt;
 </text>
</doc>