<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chto-delat-mujchine-chtoby-ne-nenavidet-sebia-za-vpustuiu-potrachennye-gody-5eb29bc944b0643059f588f5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что делать мужчине, чтобы не ненавидеть себя за впустую потраченные годы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  515
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Мне периодически читатели рассказывают истории о том, как они по молодости или глупости совершали ошибки, о которых потом сильно жалели: много пили, по-хамски вели себя с людьми, коллегами, клиентами, мало зарабатывали, разрушили семью, не воспитывали детей, прогорели в бизнесе. Я прочел много таких печальных рассказов.

К сожалению, мой ответ будет неутешительный: эта боль никуда не уйдет. Вы от неё не избавитесь никаким усилием воли или попыткой переключиться. 
Более того, ошибки мужчины всегда отражаются на его психологическом состоянии: ранняя седина, мешки под глазами, глубокие морщины, раздражительность, нервность, затаившаяся печаль в глазах, злость или напряженность в лице. 
Но у этой боли есть и обратная сторона: она делает нас мужчинами. 
Я искренне убежден, что боль — лучший друг мужчины. Мальчик, подросток, никогда не вырастет, если не будет совершать ошибок и не испытает эту боль. Он и выглядеть будет соответствующе: ни одной морщинки, как у младенца, лучистые добренькие глаза, широкая улыбка. Это лицо не мужчины, это лицо инфантила.
Я всегда говорю клиентам: радуйтесь, что вы ошибались и вам больно. Это значит, что вы точно знаете, как в жизни поступать не надо, как больше делать нельзя. Запомните этот опыт — и поступайте по-другому.
Генерал, который провел сотни битв, видел смерть, лишения, страдания, его лицо сурово и жестоко, но он точно знает, что надо и не надо делать, чтобы победить. За это его любят, ценят и уважают. А молодой лейтенантик, который только заступил на должность, не знает ничего о том, как управлять людьми, и в своей наивности насовершает ошибок. Если справится, то вырастет. 
Также и на работе. Опытный начальник пережил кризисы, увольнения, падение прибыли, провал задач, и серьезно относится к своим делам, помня о прошлых косяках. Молодой босс, которого только наняли, будет понтоваться своими знаниями, а на деле будет много ошибаться. 
Боль отступит только тогда, когда вы проанаилизируете ваш опыт и начнете поступать иначе. Начнете потихоньку исправлять ошибки, предостерегать других людей, делать полезные и хорошие вещи, помогать близким и родным. Снова начнете общаться с сыном, похудеете, бросите пить или курить, найдете хорошую работу.
Боль отступит, но не уйдет совсем. Она нужна, чтобы вы помнили, каково это было - совершать глупости и быть безрассудным.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>