<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/chto-novogo-poiavilos-v-fiks-praise-vygodnye-pokupki-5c9cf74bb6557700b33cae9e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что нового появилось в Фикс прайсе: выгодные покупки.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  83
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Приветствую всех, заглянувших на страничку!
Давайте посмотрим, что новенького появилось в Фикс Прайсе, что можно выгодно купить из представленного ассортимента.
Симпатичное, яркое садовое украшение на цепочке, с колокольчиком, издающим нежный звук при малейшем движении. Если повесить где-то в беседке, то можно наслаждаться покоем и ощутить гармонию даже в ненастный день. У меня была подобная "Музыка ветра" во времена увлечения Фэншуй. Обязательно куплю к дачному сезону. Ну...или сделаю сама:)

Не скажу, что эти банки - новинка, но именно так они представлены в каталоге. Из нового в этих баночках только то, что они в прошлый привоз были упакованы по три штуки, а теперь по две. Баночки замечательные, и пусть они будут "новинкой" для магазина, мы с вами от этого не пострадаем:) 
Очень понравились солнцезащитные очки. Похоже на "кошки", но в лайтовом дизайне: не такие острые и резкие, как классические. Приятная расцветка и не менее приятная цена: 77 рублей. Выбор достаточно велик. Думаю, каждый подберет себе что-то интересное.
Винтовые удобные крышки с модульной системой хранения. Компактно, красиво и удобно. Представлены в трех цветах: бледно-голубой, классический черный и бледно-розовый. Объем 0,5 л. Предназначены для хранения сыпучих продуктов, но кто помешает хранить там что-либо еще? У меня, например, хранятся в них различные мелкие предметы и маски для лица собственного приготовления.
Температурный режим хранения: от -20 до +50 С. Нельзя мыть в посудомоечной машине, также нельзя ставить в микроволновку.
Изготовитель: бренд Plast Team "Родом из Дании". Производитель Россия, Смоленская область.
 Информация с официального сайта plast-team.ru :
Понравилась новая стеклянная посуда из Гусь-Хрустального: стаканчики, объемом 250 мл по 55 рублей и высокие стаканы 280 мл, по цене 27,5 рубля или 55 руб за 2 штуки.
Очень красивые! Гладкие снаружи и рифленые по спирали, внутри. Свет в них преломляется особенно очаровательно, и, я уже представляю насколько красиво будет смотреться цветной напиток. Допустим, сок:)
Понравилась стильная минималистичная посуда от бренда Люминарк   из серии "Luminarc Harena". Тарелка диаметром 25 см 99 рублей. Также есть суповые тарелки, 20 см в диаметре, также 99 рублей.

Бейсболки за 199 рублей блестящие, со стразами. Производитель КНР. Есть ремешок-регулятор. Размер варьируется от 56 до 61 см в обхвате. По моим ощущениям, носить эту бейсболку будет не очень приятно. Если бы ткань была 100% хлопок - другое дело. В этих присутствует вискоза и полиэстер, да и вид у них колхозно-гламурный (опять-таки, мои сугубо личные ощущения, и если кого-то все устраивает, то слушайте только себя)
Цена блокнота 199 рублей. Листы в клетку, 80 штук. Отличная вещь для небольшого презента коллеге или подруге. Помимо этих расцветок есть еще бежевые и розовые.
Новинка для детишек: серия "Почемучкины книжки". Интересные яркие иллюстрации, достаточно крупный шрифт и ответ на любой вопрос. Вижу, что раскупают книги охотно и это радует. (А то и до АСМР с его бредовыми причмокиваниями и пристукиваниями) недалеко. Что может сравниться с запахом типографской краски и шорохом перелистывания страничек? 

Купила хозяйственное мыло 66%, исключительно порадовать близкого пожилого человека) Она любит эти вещи "оттуда", из далекого и прекрасного времени ее молодости. Мыло сделано по ГОСТу, на основе натуральных растительных масел и, как заявлено, подходит для удаления даже самых застарелых пятен. Кроме того, считается лучшим антисептиком, Цена 16,6 рублей (категория "Делим цену"). 
Ну что ж, проверим! И если что, то Ваниш, гуд бай) 
Немолоко - теперь моя постоянная покупка. Приятный и вкусный напиток-десерт, позволяющий сохранить фигуру, и самочувствие в целом, в порядке. На данный момент на полочках четыре вида: классический овсяный 3,2% жирности и 1,5%, также шоколадный вкус, ягодный и ванильный. Объем 0,25л по цене 25 рублей.
Солнцезащитные очки: модные тенденции на лето
Короткая челка : самая модная прическа
Интересные мартовские новинки в магазине Фикс Прайс 










]]&gt;
 </text>
</doc>