<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chto-delat-esli-v-strane-vvedut-rejim-chs-ili-chp-delius-svoim-planom-5e88e64d5fee206321fd05cd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что делать, если в стране введут режим ЧС или ЧП? Делюсь своим планом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  217
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полиция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Тема для размышлений каждому.
Представьте, что реально в нашей замечательной стране введу режим чрезвычайной ситуации или вообще ЧП. Президент подпишет указ, введутся тотальные ограничения, по радио и ТВ начнут вещаться инструкции о том, что и как делать гражданам. Большинство предприятий остановят. 
Возможно, всех запрут по домам. Или, например, закроют магазины и начнут  нормированно выдавать еду . Наверняка, будет паника. Уверен, каждому из вас приходили такие мысли в голову. Вся эта ситуация заставляет нервничать лишний раз и переживать, представлять, что надо сделать, чтобы обезопасить себя. 
В связи с чем у меня возник вопрос: какой ваш план?   Что собираетесь делать?  
Я думаю , что до полного хаоса не дойдёт. Но для успокоения нервов всегда лучше иметь какой-то план действий.   
Честно скажу про себя:  могу выполнить только есть только первый и последний пункт.  Запасов еды хватит на 3 месяца, плюс, могу уехать к тестю в Ярославскую область, у него там загородные домики. Оружия никакого нет, о чем я сейчас сильно жалею. Я человек мирный, но защищать себя готов по полной. Ага, руками. Зря в свое время не оформил лицензию.
Машину продал, надеялся на московский каршеринг. А его запретили. Мда. 
Так что буду сидеть дома с едой и надеяться, что всё пройдет  спокойно.  А если будет совсем тяжело, договариваться с кем-нибудь и ехать подальше из Москвы.  Сижу и думаю, что я могу еще сделать, потому что для меня защита семьи — это приоритет номер один.  Понятно, что ситуация маловероятная, но план нужно иметь и на этот случай.  
А вы?  Поделитесь в комментариях интересными и полезными  планами действий на случай чс. Только без всяких безумный теорий. Спасибо!
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>