<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chto-delat-esli-jena-kritikuet-i-hochetsia-vse-poslat-otvet-psihologa-5e8a3c5766b00048a16d987e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что делать, если жена критикует и хочется все послать? Ответ психолога]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  277
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У женщин есть уникальная способность: они заставляют мужчин чувствовать себя застенчивыми, отвергнутыми, стыдиться самих себя.
Это происходит регулярно во многих ситуациях.
В итоге, мужчины разочаровываются в себе и жизни, начинают думать о мести. Создают мужские движения, делают разоблачительные ролики на Ютубе, обвиняя слабый пол в шантаже, мошенничестве и манипуляциях.
Но такое поведение крйне неразумно.
Почему?   Обида указывает на наши недостатки. Это сигнал организма самому себе, что в нём что-то не так, где-то поломка. Обида — наша. Женщины ни причем. 
 Вопрос на засыпку:  лучше когда женщина молча исчезает из вашей жизни (а вы недоумеваете "че за фигня?") или когда она честно говорит, в чём проблема?  
Ответ очевиден, правда всегда победит. 
Ну и следующий вопрос: как можно стать лучше, если не работать над своими недостатками? Как можно стать богаче, если нет желания иметь больше денег? Как можно стать сильнее и здоровее, если не знаете, что больны и немощны?
Я не знаю ни одного мужчину, который бы винил женщин и выглядел хорошо. Они выглядят ужасно. Толстые, заплывшие, плохо пахнущие, бедные и очень слабые.   
Винить женщину — очень просто и удобно. Нашёл причину, свалил, можно вздохнуть спокойно. Но это тактическая ошибка. Здесь и сейчас мужчине станет спокойно, а в стратегической перспективе он захиреет, обеднеет и будет деградировать.
Если же мужчина прислушается к стыду, разберется с ним, он вырастет над собой в десятки раз. 
Обидно, что бедный? Надо работать. Зло берет, что слабый? Надо качаться в тренажерке или дома. Неприятно, что указывают на ошибки? Надо перестать их совершать, черт побери.
  Павел Домрачев
----]]&gt;
 </text>
</doc>