<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/chto-na-polochkah-fiks-prais-segodnia-ianvar-2019-2-chast-5c2f0dafb5233900aa44c3e6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что на полочках Фикс Прайс сегодня? Январь 2019 2 часть]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Продолжаю свою  январскую экскурсию по полочкам в Фикс Прайсе
Очень понравилась декоративная клейкая лента. В наборе 3 штуки, каждая по метру. Разнообразные, блестящие  оттенки красивых цветов, приятное сочетание в наборе. Используется для упаковки подарков, в декоре интерьера. 
Я уже покупала подобный наборчик когда-то в магазине для декора. Тогда украсили платье для куклы дочки.
Крем-флюид-новинка.  Для лица и зоны декольте с лифтинг эффектом и сиянием  для возрастной зрелой кожи,  в составе которого находятся такие компоненты как фильтрат секреции улитки  и Центеллы азиатской, помимо витаминов и других полезных компонентов в составе.
Производитель заявляет, что крем активно борется с признаками старения кожи и помогает избавиться от пигментных пятен. Также, судя по словам производителя крем обладает лифтинг эффектом, увлажняет и освежает кожу.
Что ж! Проверим! Трудно представить, конечно, что крем за 50 рублей будет представлять из себя что-то стоящее, но придется привыкать к таким смешным ценам) Это же Фикс Прайс И спасибо ему за заботу. Купила крем маме.
 Еще парочка кремов  для рук от Зеленой аптеки  3 в 1. Один повышенной эффективности, второй для экстремально сухой кожи. 

Порадовало разнообразие фотоальбомов с различными принтами на любой вкус и цвет. Тут и сдержанно классические, и яркие для хранения фотографий с путешествий и милые винтажные, например, для домашних фото в кругу семьи. Все по цене 199 рублей.
Постепенно начинаю распечатывать фото с компьютера. Было недавно такое, что пропал целый праздник. Все фотки с мероприятия каким-то образом удалились из компа без возможности восстановления. С тех пор решили, что лучшие фото будем распечатывать и хранить в альбомах. По старинке и с особенной энергетикой.
Интересными показались и рамки для фотографий. Разных  размеров прямоугольной формы  и в приятном светлом обрамлении. Каждая по 55 рублей
Элегантные вазочки Черное и Белое. Прекрасное дополнение и украшение для интерьера.

]]&gt;
 </text>
</doc>