<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/chto-realno-podgotovilo-gosudarstvo-dlia-pomosci-bolnym-5ea7d35a399eb22e08213bdc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что реально подготовило государство для помощи больным]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  162
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[болезни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лекарства]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Ещё неделю назад, я думала короновирус есть, но это страшно только для итак очень больных и слабых людей, к которым я себя не относила. У самой неделю была температура, чуть болело горло, была потеря обоняния, но я сильно не заморачивалась, т.к. был заложен нос, думала от этого. Температура была 37.3 - 38.3. Легко сбивалась. Я свято верила, что простыла в огороде, думала короновирус-это когда люди кашляют, не могут дышать, страдают от боли в груди и т.д. ничего такого у меня не было, я и не переживала. 
На шестой день болезни, температура с утра была 38.3, уже сбивалась с большим трудом и у меня очень болел живот в области желчного пузыря. У меня и раньше бывали боли, но не такие. Промучавшись до вечера, я вызываю скорую. Врачи осматривают, говорят -у вас воспаление желчного пузыря, ненавязчиво предлагают госпитализацию. Я соглашаюсь, т.к. боль была уже просто дикой, я передвигаться могла только согнувшись пополам от боли. Скорая отвезла меня в хирургию, одной из больниц Москвы, с подозрением на холицестит, камни в желчном. В больнице мне обследовали все органы ЖКТ, прослушали, сделали рентген, отправили на КТ. Когда мне озвучили диагноз-двусторонняя полисигментарная интерстициальная пневмония (высокой вероятности COVID-19), я не могла поверить. Я спорила с врачами, ведь кашля нет, не задыхаюсь, откуда,что за бред...?
Тем более соблюдала изоляцию, носила маску, перчатки...  Я не могла поверить, что всё серьёзно, утром у меня взяли мазок, и я ушла под расписку лечиться домой, хотя врачи мне говорили, что у меня не просто ковид, у меня поражение лёгких и это опасно... Я не верила, думала врачи как всегда перестраховываются. Пришла домой, как положено вызвала участкового врача. Пришли две дамы, дали мне один антибиотик и противовирусное, второй антибиотик велели купить, сказали у них кончился. Хотя по закону должны дать всё. Бог с ними, спорить не стала. К вечеру началась боль в груди, сдавливание.
Я позвонила знакомому врачу, рассказала ей свою ситуацию, она пояснила, это признак дыхательной недостаточности и если будет сильнее, срочно вызывать скорую. Вот тут мне стало реально страшно... На утро я еле доходила до туалета, казалось мало воздуха и очень душно, уставала от похода в туалет, как от утомительной долгой прогулки, с мешком за спиной.
Где то на третий день моего лечения, мне позвонили. Не помню точно, по моему представились из департамента здравоохранения, не помню. Сказали раз я на карантине и у меня ковид (хотя результата теста я так и не знаю) должна получить в пользование смартфон с программой "социальный мониторинг". 
Когда я сказала, что и по своему телефону, как положено по первому требованию выхожу на видеосвязь с теледоктором, мне ответили это не важно, вы должны взять наш аппарат, это бесплатно, принесёт его волонтёр. Было поганое ощущение поднадзорного подопытного кролика.
С тех пор прошла неделя, никто так и не появился. Сегодня 9ый день лечения, мне уже значительно легче и вдруг звонок. "Я волонтёр, получите смартфон".  Говорю зачем он мне? Я общаюсь по видеосвязи с вашими докторами, они видят и благодарят меня что я дома. Что ещё?
Волонтёр настаивал. Сказал потом вернёте, это не насовсем.
Пришлось взять. Новенький смартфон был уже с программой. Зарегистрировала свой номер, сделала селфи. Сижу жду пуш уведомлений, на которые я должна отвечать селфи.
Написано держать на зарядке. Индикатора зарядки на нём нет. Всё сделала,  но откровенно не понимаю-что за бред? 
Зачем надо тратить бюджетные деньги? Почему я должна сидеть молиться на этот тапок, вдруг позвонит, вдруг отключится. У меня вопрос к тому кто придумал эту чушь: А вам не приходило в голову оказать больному реальную помощь? Почему мне не дали положенных лекарств? 
Никто за это время не спросил-есть ли у меня все необходимые лекарства? Есть ли в конце концов еда? Я же взаперти вторую неделю!
Слава Богу у меня всё есть, ни в чём благодаря друзьям не нуждаюсь. Но могло быть и иначе. Тогда что? Я порой с ужасом думаю об этом. 
Я понимаю, что за больными следят, чтоб они заразу не растаскивали. Так пусть помогут людям в этом, обеспечат необходимым, чтоб у человека нужды не было выходить из дома, тем более когда итак плохо!
 Автор канала Олег Алабис: Сотрудничество, замечания, пожелания пишите: WhatsApp +7-910-550-44-99 Мы готовы услышать каждого и стать лучше, полезнее, интереснее. ]]&gt;
 </text>
</doc>