<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/chto-na-polochkah-fixprice-segodnia-obzor-krutye-novinki-ianvaria-lenty-papki-karandashi-lineiki-5c3876818ef66000acd59b3b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что на полочках Fix-Price сегодня Обзор Крутые новинки января Ленты, папки, карандаши, линейки....]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  15
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[товары из китая]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня обзор новинок на полочках Фикс Прайса в разделе канцтовары. Сказать что они красивые, удобные. красочные - значит не сказать ничего.
 ❦  Плотного качества с очень хорошей прозрачностью папки на молнии с красивыми рисунками. Здесь и единороги, и овечки, излучающие любовь, яркие кактусы и многое другое, в том числе скромное-черно-белое
Все папочки стоят 55 рублей. И очень качественные. Я купила с кактусами и овечками. Скажу вам по секрету, что с овечками подарю подруге с тонким намеком) Мы с ней часто так по-доброму шутим) Уверена, что она мне тоже подарит что-то подобное)
 ❦ Заинтересовали наборы простых карандашей со сменным грифелем. В наборе 4 штуки по цене 55 рублей за набор. Дизайн красивый, разнообразный, стильный: тут и мишки , и зайчики, и даже гусеницы, и чего только нет.
 ❦ Наборы с линейками из полистерола. В каждом наборчике по 2 линейки по цене 55 рублей за набор. Есть с кошечками, лениво вытягивающими спинку, с жирафами, с яркими арбузами и многое другое.
 ❦ Наборчики с декоративной клейкой лентой на бумажной основе. До того красивой, что хочется скупить все виды! Уже без новогоднего блеска, да и правильно. Как-то рябит в последнее время от праздников) Для домашнего декора такие ленточки то, что нужно. Впереди разные праздники. Цвета веселенькие, весенние. Я вот хочу такой лентой декорировать пасхальные коробочки с подарками. Да и кучу всяких поделок с детьми можно будет смастерить.
В наборе 6 штук по 3 метра, по цене 55 рублей. Используется для украшения фотографий, открыток, скрапбукинга.
 ❦  Обалденно красивые тетради и блокноты. Есть скрепленные пружинками, есть обычные на скрепках. Оттенки от сдержанно холодных до ярко кричащих. Тематика изображений на обложках, как всегда,  разнообразная. Здесь и путешествия, и цветы, и животные. Влюбилась в тетрадь с белкой. И как нельзя было не влюбиться - не знаю. Такая милашка!
❦ В следующем обзоре  магазина Фикс Прайс охвачу полки с товаром для рассады и безделушками к Дню всех влюбленных, который мы все неустанно отмечаем уже много лет. 
Подписывайтесь на канал и будьте в курсе новинок. Сэкономите кучу времени, оценивая стоит ли идти за покупками в Фикс Прайс сегодня.
 





]]&gt;
 </text>
</doc>