<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/chto-mojno-sdelat-iz-prostyh-butylok-i-kraski-5e95d945378f6957923095ca">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что можно сделать из простых бутылок и краски]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  725
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наши друзья, знакомые и соседи, зная, что мы занимаемся постоянно поделками часто приносят нам бутылки от разных напитков. Попадаются и очень красивые бутылки (как например, в этой статье), так и попроще.
Как мы только не декорировали эти бутылки, что с ними только не делали. Кстати, если вам интересно, вы можете пройтись по каналу и посмотреть. А так же, в конце статьи я оставлю несколько ссылок, на статьи с бутылками. Тоже посмотрите.
Сегодня простые бутылки будем превращать в нечто интересное для дома. Тут главное фантазия, я покажу простейший пример декора краской. А дальше все в ваших руках.
Для работы я использовал:
· Несколько стеклянных бутылок;
· Жидкость для снятия лака;
· Пленку самоклейку;
· Малярный скотч;
· Краску в баллончиках разных цветов;
· Монеты, ножницы, маркер.
Все этикетки удаляем с бутылок и хорошо их моем с моющим средством.
После того, как бутылки высохнут, протираем их жидкостью для снятия лака или растворителем.
К самоклеящейся пленке прикладываем разные монеты, обрисовываем их и вырезаем. Можно вырезать любые фигуры.
Самоклейку покупал на строительном рынке, где продают обои, малярный скотч там же.
Приклеиваем вырезанные кружки на бутылки. 
Так же приклеиваем малярный скотч, как вашей душе угодно
Теперь берем краски в баллончиках разных цветов и красим.
Не стоит наносить сразу толстый слой, краска жидкая и получатся подтеки, лучше нанести за 2 раза. 
После того, как краска высохла, удаляем скотч и пленку.  Наклеенные бумажки легко подцепить иголкой.  
Вот такие бутылочки получаются.
Это был простой пример декора, а вот посмотрите, как еще делают таким же способом. Фото из интернета.
Ну в общем, думаю вам идея понятна.
Как и обещал в начале статьи, даю ссылки на бутылки, которые мы декорировали. Обязательно посмотрите, может найдете для себя что-то интересное:
Декор бутылок рисом
Брутальная Стимпанк бутылка своими руками
Берем бутылку, обычные салфетки и делаем настоящую красоту
Самую обычную бутылку превратили в настоящую красоту
]]&gt;
 </text>
</doc>