<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/chto-delat-s-odinokimi-noskami-i-porvannymi-kolgotkami-uj-tochno-ne-vykidyvat-a-pustit-v-delo-5e6116f7824a2d437a80f8c0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что делать с одинокими носками и порванными колготками. Уж точно не выкидывать, а пустить в дело]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2104
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхак]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хозяйкам на заметку]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[переделка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Носки - предмет одежды, который мы меняем чаще всего.
А еще у одного из пары носков есть странное свойство исчезать в неизвестном направлении.
Интересно, носок - это одежда, белье или вещь? Как его правильно называть? Кто знает, ответьте в комментариях.
Так вот, иногда носки даже и не потеряли своего вида, а приходится выкидывать. Сейчас редко кто их штопает. Первое время зашиваешь маленькую дырочку, но она быстро опять появляется на свет вокруг зашитого.
Тоже самое и с женскими колготками. Тут еще важно не зацепиться за что–нибудь.
Но кое-какую пользу эти рваные текстильные предметы одежды все же приносят.
Считаю, самое лучшее - это порезать их на веревочки для огорода. Как ими хорошо подвязывать огурцы, помидоры, цветы, да что угодно. Они растягиваются, и длина то, что надо.
Носок разрезается вдоль со стороны стопы и потом нарезаются полоски по 1 см. Таким образом носок полностью утилизируется.
Еще хорошая идея - сделать себе щетку от пыли для ноутбука и экрана телевизора. 
Пыль и крошки отлично сметаются с клавиш.
Очень удобная вещь, несмотря на примитивный материал. Она всегда рядом со мной и готова прийти на помощь. 
А как вы утилизируете ненужные носки и колготки? Поделитесь в комментариях. Всем удачи и хорошего настроения!]]&gt;
 </text>
</doc>