<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chto-deti-nasleduiut-ot-svoih-materei-a-chto--ot-otcov-spisok-5eec7bb8ea4cc23652083f61">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что дети наследуют от своих матерей, а что — от отцов? (список)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  314
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть немало интересных исследований о том, что дети наследуют от своих родителей генетически, то есть, на природном уровне. Туда входят и рост, и цвет волос, и особенности пищеварения, и даже особенности сна. 
Проблема в том, что на эти вещи вы никак не можете повлиять!
Но еще есть список черт характера, который дети наследуют психологически, то есть, во время воспитания. И вот это уже намного интересней и серьезней.
Давайте разбираться. Начнем с того, что мамы передают детям
Нарцисс - это человек, внимание к себе и своим проблемам раздуто настолько, что он совершенно не замечает проблемы и эмоции других людей. Он эгоистичен,постоянно заботится о своем имидже и ужасно боится критики. Ему невыносимо тяжело, если его не любят и не замечают. Он любит манипулировать людьми ради внимания к себе.
Вопреки распространенному мнению, нарциссизм появляется не от того, что ребенка слишком много хвалят, а от того, что мама за одни вещи жестко ругает и показывает свою нелюбовь, а за другие очень сильно хвалит. В итоге у ребенка формируется установка: "если я делаю что-то плохо, меня никто не любит". Частично это показано в экспериментах Гарри Харлоу. В итоге, ребенок от такого подхода начинает панически бояться критики и становится падок на похвалу. 
Мамы должны любить детей безусловно, чтобы у ребенка было ощущение, что он может совершать ошибки и быть "не идеальным".  
Если мама постоянно в стрессе и нагружена делами, работой, если она много нервничает - то она передает всё это ребенку. На эту тему есть немало исследований. 
И наоборот, если мама спокойна, расслаблена, умиротворена, то она транслирует эти эмоции своим детям, и те тоже становятся более послушными, спокойными, ласковыми. Во многом это возможно благодаря механизму "эмпатии", т.е. способность заражаться чужими эмоциями. Эта связь особенно сильна между матерью и детьми. От отца ребенку эмоции передаются не так сильно.
Есть даже интересное видео, где мама поет годовалому ребенку грустную песню, и он начинает плакать, хотя не умеет даже говорить. Просто чувствует эмоции мамы. 
А вот что передают отцы детям:
Есть исследования, которые утверждают, что интеллект передается генетически, но, на мой взгляд, это ложные выводы. Интеллект вещь социальная. Если ребенок воспитывался в диких племенах Африки или вообще животными, его интеллект остается  неразвитым. См. исследования про "диких детей" или мою статью на эту тему.
По моим наблюдениям и другим исследованиям, интеллект сильно развивается, если отец занимается с детьми. 
От отца очень крайне сильно зависит, будет ли ребенок умным и креативным, либо же глупым и медлительным.
В отличие от матери, отец более строг и суров к детям, не так их жалеет, поэтому требует от них умения решать проблемы, находить новые интересные идеи. Похвала отца воспринимается более ярко и значимо, дети стараются больше креативить и придумывать что-то новое.
 Отец - это человек, который с раннего детства учит детей дисциплине, даже если не уделяет этому много внимания. Почему так? Ответ связан с первым пунктом - отец эмоционально меньше связан с детьми, более суров и строг с ними. Мама, наоборот, часто жалеет детей и прощает им многое.
Вынести мусор, сделать уроки, не врать, ложиться не поздно - достаточно одного окрика отца, чтобы дети послушались. Если же заставляет мама, то дети чаще не слушаются, капризничают. Отца они боятся больше, как фигуру мужскую и более агрессивную.  И наоборот, если отец лениво бездельничает, то часто дети растут как с цепи сорванные, хулиганами и сорвиголовами, либо просто тоже ленивыми бездельниками.
Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>