<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chto-delat-esli-razrushil-otnosheniia-s-jenscinoi-a-potom-pojalel-ob-etom-5eaeb6927fd7746232c0a928">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что делать, если разрушил отношения с женщиной, а потом пожалел об этом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  490
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Меня периодически просят совета, как  вернуть женщину, если разругались и она ушла из семьи, съехала из квартиры, а без неё плохо. Причем, мужчины всё понимают, что стали причиной конфликтов, но что именно делать - не знают...
ВАЖНО! Если вы считаете, что не виноваты и верите, что женщина должна первой стараться, то вам не надо дальше читать, просто закройте статью. Вы молодцы, можно ничего не делать.
Для всех остальных:  к сожалению, одного простого ответа  нет и не будет — ситуаций миллион. Я попробую разобрать несколько основных моментов, которые дадут вам представление о том, как действовать. 
1. Вспомните все последние серьезные конфликты
Честно и искренне опишите все ситуации, которые были, на бумагу или на компьютер. Уже одно это действие окажет сильный эффект, вы увидите свои ошибки и поймете, что сделали не так. Почему я уверен, что ошибки были? Потому что когда ссорятся, оба неправы. Вы можете почувствовать боль, сожаление, злость — это нормально и даже хорошо.
2. Сформулируйте причины этих ссор
Что вы не поделили? Мало денег? Нет ремонта в квартире? Споры по воспитанию детей? невыполнение обещаний?  Согласно моей теории, женщина служит индикатором слабых точек в организме под названием "семья". И если она из-за чего-то нервничала или ссорилась с вами, значит, это очень важно.  
Напишите хотя бы 5 вещей, которые стали основной раздора. Затем, напротив этих вещей, напишите, что вы могли бы и хотели бы исправить, улучшить. Спокойно, на трезвую голову, честно скажите себе - вот это я могу исправить, а это не могу или не буду.  Если можно, поставьте сроки, когда планируете разобраться в ситуации.
3. Не унижайтесь и не бегайте за женщиной 
 Дайте ей побыть одной. Пусть она успокоится и тоже разберется в себе. Увидит свои ошибки, заскучает, поймет, что без вас хуже.   К тому же, вы только будете ей обещать, что исправите ситуацию, но пока еще ничего не сделали. Таких обещаний она слышала уже много. Вы просто будете глупо выглядеть. 
Ваша задача — занятьсся решением тех задач, из-за которых были конфликты. Спокойно и целенаправленно разбирайтесь с проблемами,  лечите здоровье, поменяйте работу, напишите цели в воспитании ребенка,  составьте план ремонта. Главное - отстаньте от женщины, займитесь собой.
4. Через 1-2 месяца договоритесь встретиться 
Если она согласна на встречу, это уже очень-очень хороший знак. Покажите женщине, которая вам дорога, что у вас уже есть реальный прогресс. Докажите не словами, а делом. 
Далее возможны два варианта
(а) женщина по вам тоже соскучилась и ей без вас плохо. Но при этом она боится повторения всех проблем. Покажите ей, что меняетесь. Дайте обещания, а лучше напишите на бумаге, что планируете избежать дальнейших ошибок. 
(б) женщина не соскучилась, ей лучше без вас. К сожалению, тут ничего не сделать в ближайшее время. Наберитесь терпения и продолжайте менять свою жизнь к лучшему. Получится у вас вашу половинку или нет - никто не знает. Если нет, будьте мужчиной и смиритесь, признайте поражение и идите дальше.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>