<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/chto-tvoritsia-v-iujnoi-amerike-5eb3f0d9765171260b175faa">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что творится в Южной Америке]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  783
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[что происходит в других странах]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вирус]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[страны]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Самоизоляция продолжается, ходить никуда нельзя и кажется, можно только звонить друзьям и близким, чтобы узнать как обстоят дела и кто как живет. 
Вчера я поговорила со своим бывшим мужем Мишей, с которым мы дружим и находимся в очень теплых отношениях. 

Миша сидит на карантине в эквадорском отеле. Как оказалось, там все очень жестко.
 ⁃ Миша, расскажи, как ты оказался в Эквадоре?
В Эквадор я прилетел, потому что из него я планировал ехать в Перу.
С моим прилетом получилась очень интересная ситуация. Мой рейс прибыл 25 марта в 23:30 в Гуакиль. После меня больше никто в Эквадор не въехал. Эквадор даже отказался эвакуировать своих граждан с других стран.

На самом деле, была возможность, что и наш самолет развернут назад.
 Все рейсы отменили, из страны не выехать, да и Перу границы закрывал…

 ⁃ Ого… где ты живешь сейчас?
Когда я прилетел, то понял, сейчас единственное, что я могу выбрать — это в каком месте я буду проводить карантин. Начал искать варианты, где можно бюджетно перекантоваться. 

И тут я получил сообщение от одного отеля. У них была промоакция: если бронируешь 3 ночи, 2 следующие — бесплатные. До закрытия дорог я успел проскочить в деревню Монтанита. Там и карантиню сейчас.
 ⁃ Как вообще проходит карантин в Эквадоре? 
В Эквадоре правит местный Ленин. Кстати, это не кличка, а настоящее имя (Да, родители назвали его в честь Владимира Ленина).  
Так вот, местный Ленин очень нервно отреагировал на вирус. Он сразу же ввел 2 месяца карантина, запретил въезжать абсолютно всем. И кстати, если у человека есть личный самолет, то для него въезд тоже закрыт. 

Ленин закрыл даже океан! Ты представляешь такое? По пляжам ходят полицейские, солдаты и гонят людей с океана. 
 ⁃ В Эквадоре есть комендантский час?
Да, после двух всем запрещено выходить. 
Если полиция ловит в первый раз, то штраф — 100$, во второй — 400$, третье предупреждение грозит тюрьмой.
 ⁃ Как переживает карантин местное население?
Для местных настали очень тяжелые времена. Сейчас туристов вообще нет, ничего не работает. У них даже банально не хватает денег на еду, экономика стоит. 

Но Ленин «решил» эту проблему: начал выдавать сухой паек. В него входит:
И да это на неделю. И да, на целую семью, не важно сколько человек в семье.]]&gt;
 </text>
</doc>