<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/chto-interesnogo-v-fiks-prais-prochnye-plastikovye-korziny-noski-v-gorosheki-drugoi-tovar-na-polochkah-5ec154f8c419064bb24dda23">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что интересного в Фикс Прайс: прочные пластиковые корзины, носки в горошек...и другой товар на полочках.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  74
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фикс прайс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели!
Ничего особенно нового в нашем магазине я не обнаружила, кроме бальзама для губ и носков в горошек:). Из необходимого часто товара: порошок, кондиционер и т.д. хорошие цены, поэтому стоит прикупить если у вас, как и у меня закончилась "химия". Но обо всем по порядку:
Корзины в тех цветах и оттенках, которые приемлемо (на мой взгляд) держать в квартире. Яркие обычно везут на дачу, а эти, в цветах и оттенках скандинавского стиля не будут раздражать кричащим цветом и принтами в стиле а-ля тропики. Классные, объемные, удобные, не хлипкие, с двумя прорезными ручками по бокам. Есть информация, что подходит для хранения пищевых продуктов, не содержит бисфенол. Похоже, корзинки продержатся не один год. Цена 149 рублей, производитель Татарстан, Россия.

Садовый забор за 199 рублей. В комплекте 8 штук, размер 40*25 см. Состав: углеродистая сталь. По бокам этого заборчика крючки, которые можно зацепить друг за друга и тем самым создать нужной длины конструкцию, под ваши собственные запросы.

Белые колготки для девочек от трех до 7 лет, и вторая возрастная группа от 7 до 12 лет, цена 77 рублей. Производитель Россия, г.Советск, в составе 90% полиамид, 5 % эластан. 40 дэн.
Набор разноцветных мелков для рисования в ведерке с ручкой, для детей. В наборе 16 штук, цена 55 рублей.
Игрушка для детей 3+ Квадроцикл с пружинным механизмом, производитель КНР, цена 99 рублей.
Веселые носочки в горошек. Думала на девчонок, но нет, размеры на взрослых девочек) 36-41. Цена 77 рублей.
Кондиционер для белья "Е". Объем 2 литра, по цене 99 рублей. По-моему очень выгодная цена для двухлитровой бутылки.
Для сравнения:
Ленор 99 рублей за 770 мл, Вернель 600 мл и Вернель 910 мл по 99 рублей. 
Получается, что кондиционер "Е" практически в два раза дешевле. А по качеству не уступает ни одному из вышеперечисленных экземпляров (покупала сама лично, в целом довольна)
Стиральный порошок "Персил". Цена за упаковку (1 кг) 99 рублей. Для автоматической стирки цветных вещей.
Бальзам для губ из Таиланда. На выбор четыре аромата: алоэ вера, личи, клубника и кокос. Цена 77 рублей
Сыр "Сыробогатов" с ветчиной (8 кусочков)120 гр и плавленый для бургеров 112 гр.( Продукт без заменителя молочного жира) Цена каждого 55 рублей.
Полочка с рыбными консервами. Цены 55 на все и 25 рублей на кильку в томатном соусе.
 Всем добра! Берегите себя и своих близких 💕
 7 товаров из Фикс Прайс, которые привлекли внимание на этот раз



]]&gt;
 </text>
</doc>