<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chto-delat-esli-jenscina-pilit-5ce7cd31c64ffc00b23ff969">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что делать, если женщина «пилит»?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  185
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[6 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Давайте сразу расставим точки над и – я не собираюсь дальше названия статьи  использовать слово «пилит» в контексте требований женщины к мужчине. Это унизительный термин, которое означает, что женщина превращается в демона, который давит и давит на  вас,   понукает, пинает и стоит над вами, как мастер над рабом.
Когда вы думаете "ну вот, она меня пилит",  вы превращаетесь в маленького и жалкого мальчика, который не способен защититься от наездов и который только и может, что жаловаться на женщину, потому что не делает что-то, что она хочет
Вы правда хотите таким быть? Я крайне сомневаюсь. Унизительно даже думать о том, что вы настолько слабы, а ваша женщина так сильна, что она может заставить вас что-то сделать, а вы будете подчиняться.В своих курсах и занятиях я даю штрафы за такие слова, а за несколько штрафов будет исключение.
Это звучит совсем по-другому, согласитесь?  Давайте разберем, что происходит. 
Сценарий в своей основе всегда похож: женщина что-то попросила, вы не сделали или не решили, что будете делать, и недовольство нарастает. Например, вы обещали починить стиральную машину (шкаф, трубу), но уже не делаете это две недели. Конечно, у вас есть объяснение – решили сделать сами, но поняли, что сложно, а хорошего эксперта это надо еще найти. Тратить просто так на непонятного вы не хотите. Плюс, у вас есть собственные дела на работе или бизнесе, еще нужно здоровьем заняться своим, в общем, починка подождет.
Что происходит далее с женщиной: она терпит, терпит, ждет обещанного, но ничего не происходит, и затем начинает обижаться, злиться, говорить «ты же обещал, так нельзя, зачем ты это делаешь» или вовсе начинает давать негативные оценки и ругаться «так мужики не поступают, сказал – значит делай, так что срочно жду ремонта».
Если тут всё понятно и каждый сталкивался с такой ситуацией, то дальше с мужчиной происходит самое важное, что при этом мало кто замечает:
1) Он начинает остро реагировать на её эмоции и обиды, на оценки и высказывания, делает упреки в ответ и говорит, чтобы онапрекратила так себя вести.
2) При этом он оправдывается тем, что занят, тем, что нужно время, и конечно тем, что у него тоже есть свои желания и почему жена их не уважает.
3) ВНИМАНИЕ! Последний шаг: мужчина обижается, и уходит (уезжает на работу, к друзьям, замыкается в себе). Почему? Потому что не переносит давления, он против оскорблений и наездов, и он не готов дальше обсуждать проблему.
Почему так происходит? Ведь совершенно очевидно, что если мужчина главный, то ответственность на нём, достаточно признать проблему и решить её.
Очевидно, что реакция мужчины неадекватная, но почему?  Подробно я писал об этом в статье  «Я постарался, а она не оценила, обидно», здесь опишу короче.    
Причина всё в том же детстве, в котором мама давила на мальчика и требовала от него подчинения, выполнения её просьб и задач, а при отказе мальчик получал как минимум обвинения и упреки, в худшем случае – наказание.
 Мальчик находится в патовой ситуации: 1) согласиться и делать то, что не хочешь, 2) отказываться,  быть плохим сыном и получать в ответ упреки и обвинения.
В итоге, вырастая, будущий мужчина сохраняет стойкое отвращение и нежелание подчиняться приказам и женскому давлению. В итоге, когда он сначала какое-то время не выполняет просьбы женщины а потом женщина взрывается и начинает давить – и тут же появляется отвращение.
Цикл замыкается снова и снова. 
Женщина недовольна, мужчина обижается и злится, и не хочет решать проблемы, потому что не любит, когда на него давят, и не уважают его.  Но откуда взяться уважению, если не выполнение обещания есть обман? Женщина тоже чувствует себя униженной, когда её обманывают. 
При этом на работе и в бизнесе мужчины справляются с давлением и недовольством, придумывают решения проблем, разбирают претензии клиентов и при этом ведут себя достойно. Впрочем, и тут есть исключения – чем ближе такой мужчина к маме, тем он может быть более капризным даже в рабочих вопросах.
Что со всем этим делать? 
Если вы хотите по-настоящему быть главным и управляющим в вашей семье, ваша задача создать четкие и ясные  правила по желаниям и просьбам вашей семьи, договориться о том, что и как вы сделаете или не будете делать.
 И помнить при этом, что женщина давит не со зла или из желания унизить, а потому что ей плохо и тяжело, и она не понимает, какие будут ваши дальнейшие действия.
Общее решение на все подобные конфликты с женщиной следующее: столкновение произошло, потому что нет четкого понимания, что вы будете делать (или не делать).  
Ваша задача — это понимание создать или прояснить. А потом выполнить обязательства, которые вы на себя взяли.  
Давайте опишем варианты, что происходит и можно с ними сделать:
Тут все очевидно просто. Нужно сделать. Вопрос лишь в том, когда. 
1.1 Можно сделать здесь и сейчас
Просто сделайте, все будут довольны.  
1.2 Готовы сделать позже
установите точную дату, к которой вы сделаете, чтобы всем было спокойно. Помните, задача мужской роли создавать будущее, определенность, и от понимания сроков всегда становится лучше.
1.3 Вы не знаете, когда вы готовы это сделать
установите дату, когда вы точно определитесь с тем, что и как сделаете. Это будет хотя бы какая-то, но определенность. Остальное время до этой даты собирайте данные, чтобы принять верное решение.  
Сложный блок конфликтов, в котором самая большая неопределенность и боль многих мужчин.  
Подварианты:
2.1. Вы не готовы делать, потому что это противоречит вашим жизненным принципам
Очевидно, что жизненные принципы должны быть дороже любых других людей. В таком случае прямо откажите женщине, и закройте вопрос. Пусть она смиряется с отказом или уходит. Если она сможет смириться, значит, её желание ей не так важно. Если она не смиряется, придется расставаться.
2.2 Вы не готовы делать, потому что это сложно
...дорого или неизвестно как делать. Опять же, вопрос лишь в том, что вам дороже – время и деньги или ваша женщина. Вопрос кажется смешным, но очень важно знать на него ответ. От чего вам будет больше радости, от удовольствия вашей женщины или от того, что вы сэкономили деньги и купили себе новый телефон? Это решается только тестированием: нужно проделать и то и другое, и сравнить, от чего у вас будет больше радости.
К сожалению, в этом варианте нет легких путей, придется проделывать это многократно. Как в случае с бизнесом, всё меряется возвратом инвестиций: от чего возврат больше – от того, что вы потратили время и деньги на себя, на своё развитие, или на реализацию желаний женщины? Ведь когда-то вы начали встречаться, потому что вам было хорошо вместе. Поэтому ставьте себе задачи вида
Одному своему клиенту я так и сказал: «Если вы приняли решение сделать что-то для жены, делайте это в той формулировке, которая исходит от неё, а не меняйте её на свою, а то получается, что вы реализовываете свои желания, а не её».
В случае, если возврат инвестиций будет больше от себя, нежели от женщины – надо расставаться. В таких отношениях никому лучше не будет. Только не забудьте, что период возврата инвестиций это не 1 неделя, а хотя бы пару месяцев.
Рекомендации, которые я даю, кажутся очевидными. Прими решение, готов ты делать или нет, и четко скажи свою позицию. Если не можешь сформулировать свою позицию, пробуй все подряд, пока не сформулируешь. 
Женщине нужна определенность, и только. Будешь делать или нет? Хочешь помочь или нет? Готов с ней сходить или нет? 
Самое тяжелое и неприятно в любых договоренностях – это неопределенность. Реализуйте свою мужскую роль и создайте вместо этого ясность и определенность. Если все здорово – все рады, если все плохо – расставайтесь.
В реальности мужчины избегают точных решений, предпочитая обещать и не делать, обижаться и злиться, не решать. От этого нарастает недовольство обоих, но при этом никто не готов сделать решительный шаг. Женщины привыкли молчать и терпеть, мужчины привыкли молчать и не решать.
Всё, что вам нужно, чтобы подобных конфликтов не было – это всегда на все ситуации четко озвучивать свои решения согласно своей позиции, а если её нет – пробовать делать хоть что-нибудь, чтобы эту позицию создать.При этом вы останетесь главным в отношениях, человеком, который всегда знает, что делать, и про которого нельзя сказать, что женщина стоит над ним и что-то требует. 
 Дайджест популярных статей канала "Мужская психология" 
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>