<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/chto-interesnogo-segodnia-v-ashane-obzor-polochek-1chast-5c4b6b683f060000adf5b4ff">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что интересного сегодня в Ашане Обзор полочек 1часть]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ашан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет!
Поехала я туда не просто прогуляться, а очень даже целенаправленно после просмотра каталога, в котором обнаружила вот такой баннер с презентацией акции на Личи (Китайская слива). Много читала о его полезных свойствах и даже когда-то давно пробовала несколько штучек...
Ну а тут, как говорится, сам Бог велел :)
Приятная стоимость данной диковины 99 рублей, а когда я пробовала по настоятельной просьбе и даже под нажимом (шутка) подруги, то она покупала за 160 с хвостиком.
В Ашане встретил меня вот такой стенд и дальше эти самые Личи. 
Надо сказать, что народ с удовольствием разбирает. Наверное действительно распробовали и вкус и пользу. Если бы не нравилось, не было бы такого ажиотажа.
И еще вы можете там же, не отходя от кассы как говорится,  попробовать этот фрукт. Чтобы наверняка, а то вдруг не понравится.  Тут же очищаете и шкурки кидаете в рядом стоящую чашку. 
Опытные покупатели посоветовали брать не слишком темную на вид Личи, вроде она в таком виде считается переспелой.
Еще из новинок-вкусняшек увидела вот такой шоколад от концерна "Шоколадница" под маркой самого Ашана: кулинарный горький шоколад (77% какао) и молочный (34%).
Очень большой выбор маршмеллоу. Моя семья любит этот вид сладостей. Пьем с чаем просто вприкуску или добавляю в выпечку, или когда заворачиваю в блинчик вместе с бананом и потом в микроволновку. Очень вкусно!
Большой выбор продукции от Леовит для диетического профилактического питания. 
4 вида киселя: 
 Очищающий стоит 123 рубля 63 коп, 100 гр упаковка. Остальные вроде цену видно.  Что-то дороговато для очищения.
Я обычно смузи готовлю. Посмотрите видео в конце. Может и вам пригодится?
Много продукции без глютена - макароны какие хочешь, смеси разные и для пиццы, и для тортов.
Еще горький шоколад, в том числе со скидками. Раньше такой не встречала.  Кроме скидки на цену можно выиграть путешествие. Подробно я не стала читать этикетки, если кто-то захочет путешествовать - просто к сведению.
 Вот обещанное видео в начале статьи.
Здесь продолжу обзор полочек гипермаркета Ашан  о косметических новинках и акциях , а то что-то затянулось мое повествование:)







]]&gt;
 </text>
</doc>