<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/chto-luchshe-avtokredit-ili-potrebitelskii-kredit-na-mashinu-5e82e28c68b5133828434a5b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что лучше автокредит или потребительский кредит на машину]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  118
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кредиты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Самое очевидное решение, когда мы хотим приобрести автомобиль (как с вторичного рынка, так и новый), но полной суммы на руках просто нет – автокредит. Но есть также и вариант потребительского кредита. О различиях между данными вариантами – расскажем далее.
Те, кто выбирает именно потребительский кредит, обычно принципиально не хотят оставлять машину в залоге. Но, если сравнить остальные аспекты автокредитования, становится очевидным, что плюсов именно у автокредита перед потребительским – достаточно много. Взять, к примеру, значительно более низкую ставку. Помимо этого часть ставки автокредита может субсидироваться государством.
Тем не менее, если смотреть на основные преимущества автокредита – низкая ставка, продолжительный срок и возможность вернуть часть денег от государства – минусы окажутся не столь уж значительны.
С другой стороны, можно услышать, что некоторым удается взять потребительский кредит с процентом ниже, чем при автокредите. Такое бывает – это факт. Но, увы, только в случае, если кредит выдается на небольшой срок. Порядка 3 месяцев. Если такого времени вам достаточно, то потребительский кредит – вполне рабочий вариант. А если поискать акционное предложение от банка, ориентированного на активную продажу своих кредитных продуктов физическим лицам – то даже очень рабочее. Но таких предложений, надо сказать, не так уж и много.
Конечно, факторов выбора кредитного продукта – много. И каждый решает для себя сам. Главное – помните о том, что здесь нужно обязательно сравнить как можно больше вариантов, ведь и автокредит, и кредит потребительский – продукты, которые могут очень значительно отличаться по условиям в зависимости от того, какой банк его предлагает и есть на конкретный момент времени какая-либо интересная акция.
Если вы планируете приобрести автомобиль в ближайшее время – советуем  обратить внимание на салон Автокредит-Космо. Ссылка на сайт: https://cosmo-avto.website/
Новые и подержанные автомобили с гарантией, профессиональным  юридическим сопровождением сделки и вероятностью одобрения кредита 98%.  Компания имеет 10-ти летний опыт успешной работы и сотни надежных  партнеров по всей стране. 
]]&gt;
 </text>
</doc>