<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/chto-delat-esli-na-parkovke-na-vas-naehal-neadekvat-otvechaiut-psiholog-i-bezopasnik-5e688815576bb763c4fff43c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что делать, если на парковке на вас наехал неадекват? Отвечают психолог и безопасник]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1366
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[разборки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Один мужчина вечером пришел с работы и только собрался отдохнуть, как звонит жена в слезах: "Выйди срочно на улицу, тут какой-то неадекват на меня орет и требует денег". 
Ну, он выходит из подъезда,  к нему подлетает  жена, а за ней агрессивный тип крепкого телосложения. Он начинает бычить:
Такие ситуации видишь в новостях постоянно. Кого-то уронили, кому-то сломали боковое зеркало, на чью-то девушку напали. Забейте в поиск "драка на парковке" и найдете десятки новостей. 
Что с этим делать? Как правильно себя вести, чтобы не нарваться на проблемы, но при этом защитить себя и близких? Отвечают психолог и профайлер, специалист по безопасности.
Наличие свидетелей и полиции может остановить неадекватную реакцию и утихомирить человека. Понимаю, что просить о помощи непросто, но молча надеяться на что-то  вообще бессмысленно.  Если же неадекват угрожает физической расправой, нужны другие действия 
Одно волшебное решение на все случаи агрессии описать невозможно. Поэтому, разберем более-менее универсальный алгоритм.
Вот такие рекомендации. Как вам? Полезно? Планирую сделать серию публикаций про бытовые конфликты и подключить юриста, чтобы осветить проблему с разных сторон.
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>