<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/chto-budet-s-cenami-na-avtomobili-5e7056cbac36540bbf8532bd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что будет с ценами на автомобили]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  17
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[налогообложение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Автомобильные дилеры поделились своим видением о том, что нас всех ждет. Итак, прежде всего, есть тенденция – повышение цен на новые и подержанные машины всех без исключения марок. Но мнения экспертов относительно темпов этого роста и его продолжительности – разнятся.
Генеральный директор автохолдинга «Аларм-Моторс» Роман Слуцкий поделился своим прогнозом:  
«Думаю, что уже в начале апреля цены на новые машины ощутимо вырастут, при этом могут возникнуть перебои с поставками машин». 
 Это может быть Вам интересно: 
Насколько подорожают «Лады», а насколько «Панамеры» вот в чем вопрос. Есть ли смысл действительно напрячься и запасаться машинами - или все это очередные «русско-американские горки» в ценообразовании? Помня 2008 год, к старым ценам мы вряд ли вернемся, поэтому я бы не ждал хорошего, но, возможно, я ошибаюсь.
Директор по маркетингу АГ «АВИЛОН» Андрей Каменский полагает следующее: 
«Цены на новые и подержанные машины вырастут – но плавно. Резкого скачка не будет, хотя очень многое зависит от роста курса Евро и Доллара. Тем не менее, резкого скачка ожидать не стоит»
 Это может быть Вам интересно: 
Кстати на фоне всех этих событий с ценами немного забыли про еще один фактор, который сильно повлияет на расценки автомобильного рынка, как и рынка топлива. Апрель – возможно станет месяцем, когда обнулят срок нахождения нынешнего президента у власти. 
А это значит, что мы практически гарантированно окажемся в стране с монархией минимум до 2036 года. Есть правда люди, которые всеми силами хотят это предотвратить. 
Пример – выступление в Госдуме депутата от партии «Яблоко» Эмилии Слабуновой, которая призвала всех не допустить столь вопиющее нарушение основополагающих норм Конституции, а также заявила, что несменяемость власти практически гарантирует отсутствие всякой эффективности в борьбе с бедностью и коррупцией.
Итак, подведем итоги. Цены вырастут как на новые, так и на подержанные машины. Резко или нет – не известно. Будут ли очереди за автомобилями – скорее всего да. Сотрудники Газпрома уже сейчас занимают место в очередях за «Панамерами», игроки сборной – за «Гелендвагенами». Организуются помощь волонтеров, раздающих бесплатную воду и бутерброды.
]]&gt;
 </text>
</doc>