<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/chto-na-polochkah-fiks-prais-segodnia-ianvar-2019-3-chast-5c2f2cd3d5b1d100a95e34af">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что на полочках Фикс Прайс сегодня? Январь 2019 3 часть]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня полочки Фикс Прайса заполнены новинками. Как всегда интересными и недорогими.  Очень много товара для детей!

А я  продолжаю свой экскурс по полкам. 
Набор простых карандашей. Но не такие уж они и простые) (понятно, что не цветных) В наборе 10 карандашей с мягким грифелем и двумя эргономичными насадками, которые судя по объявлению производителя, снимают усталость и напряжение при письме и рисовании
Очень много красивых, ярких, детских развивающих наборов. Один из них из серии "Бытовая техника". Чего тут только нет! И швейные машины, и холодильники и утюги.
Настольная игра "Котенок на стройке". Возраст от 6+  по цене 199 руб
Блокноты с наклейками на различные мультяшные тематики. Тут и Маша с Медведем, и диснеевские феи, и пчелка Майя,  а внутри масса интересных наклеек
Среди множества развивающих игр хотелось бы отметить плакат-игру Правила Дорожного Движения. Считаю, что в школе перестали уделять должное внимание к изучению этих правил, а в детском саду тем более нет  тех веселых игр про машины, дядю Степу и тому подобных. Поэтому, родители маленьких детей, приобретайте игру правила дорожного движения. Заодно и сами повторите, и пробелы в знании восполните, и сделаете детишкам полезное и доброе дело, вложив в них знания, приносящие реальную пользу
 
 







]]&gt;
 </text>
</doc>