<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/chto-polojit-v-podarochnuiu-korobku-kak-vsegda-vyruchaet-fiks-prais-5c600b7d53ed6f00ad78dfee">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что положить в подарочную коробку: как всегда выручает Фикс Прайс]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  9
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет! Праздники на носу и пора составлять подарочки.
Какие у вас идеи? Напишите в комментариях, буду рада и благодарна. Мне нравится не только делиться своим опытом и видением, но и учиться у других.
Я решила сделать так: подарочных коробок из Фикс Прайса много разных-всяких. Покупаю их часто, благо цена приемлемая, а расцветок и форм большое разнообразие. И если иду в гости, то коробочка всегда кстати.
На днях был день рождения дочери подруги. Пригласили неожиданно, так как не собирались отмечать. Я с вечера прихватила самую красивую яркую коробку на работу, по окончании рабочего дня заскочила в магазин с детской косметикой и шикарными куколками (название не скажу, это не реклама. В каждом городе есть такие). И...все получилось!
В общем, подарочные коробки (в недавней статье есть описание)должны быть дома всегда: давно так решила для себя)
📌Моя подруга любит готовить. И нужно сказать, что делает она это просто шикарно в моем понимании. Это не супер-пупер сложные блюда с замысловатыми ингредиентами и вычурными названиями, а самые обычные, здоровые и ароматные: с отлично подобранными специями. 
Поэтому решила положить в коробочку набор специй.
Можно разложить их по пакетикам и потом в симпатичные мешочки из мешковины, перевязав флористической сеткой (55 рублей, 150х48 см)
📌Сестренка обожает ароматы. Для нее саше из трав, тинт и наборы для ванной, которые я видела и показывала вам в Ашане.
📌Любимому набор, вкусный букет и романтический ужин😉  Ароматических свечей насобирала немало) 
📌Прихватки (маме) (набор прихваток, 18х18 см, 2 шт, 55 руб) постоянно нуждаются в обновлении, а менажница ей очень понравилась, когда вместе просматривали каталог.
Есть еще кое-какие задумки, но об этом чуть позже! Спасибо вам за ваше внимание! Если понравился материал, поставьте, пожалуйста, палец вверх (лайк) и поделитесь в соцсетях. ) ❤ Благодарим Вас! ❤ Подписывайтесь, очень рады всем! 





]]&gt;
 </text>
</doc>