<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/chto-interesnogo-v-magazine-fiks-prais-v-marte-obzor-polochek-5c79052807473b00b192c013">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что интересного в магазине Фикс Прайс в марте Обзор полочек]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые подписчики и гости канала. Давайте посмотрим что есть интересного на полочках магазина. Это мартовский обзор, где я расскажу и покажу полезные новинки и уже полюбившийся, и самый разбираемый товар.
Шоколадное яйцо  Dinosauria из молочного итальянского шоколада идет нарасхват. Внутри игрушки. 
Новинка от  Пашабахче ( Paşabahçe): кувшин за 199 руб
На полочках кувшин выглядит гораздо солиднее, чем на странице каталога. Как всегда, изделия Пашабахче качественные, красивые и практичные.
Без чистящего средства Комет я уже не обхожусь. Это одна из постоянных покупок для наведения порядка в ванной и кухне.
И хорошо, что завела себе привычку перед походом в магазины просматривать каталоги. Слева на фото Комет стоит 55 рублей в Фикс Прайсе, справа - 39,90 в Магните (фото из каталога Магнит). 
Пару дней назад я купила Комет чистящий в Магните, аж 3 штуки) Теперь можно не беспокоиться о пополнении, - хватит надолго. 
В общем, хорошие времена в плане цен Фикс Прайса прошли, и теперь не стоит набирать там товар не глядя, будучи уверенным в реальной экономии.
Частая покупка - наборы цветных зажимов. Купила в мятно-розовых оттенках. Но использую не для бумаги, а для открытых пакетов с макаронами или крупой. Держат плотно и на вид приятные.
Конструкция состоит из 4 стенок: собирается аквариум. Там же 12 фигурок морских животных и 2 удочки.
Симпатичный садовый термометр за 77 рублей, 16,5 см. Посмотрела отзывы на подобные, которые когда-то завозились в Фикс Прайс. Из плюсов красота, из минусов - плохо работают присоски, не держатся как нужно. В одном из отзывов обнаружила, что термометр еще и привирает. Так что смотрите сами, что важнее: красота или надежность, а если выбирать по цене, то в том же Озоне (не поленилась проверить) можно купить намного дешевле, но выглядят они гораздо скромнее.
Все 4 новинки от фирмы Greenart
Так она выглядит в каталоге и теперь понятно, что внутри должны быть 4 колышка.
Мои удачные покупки из магазина Фикс Прайс
Посмотрите еще недавний обзор с новинками Фикс Прайс
Обзор полочек Фикс Прайс
Новинки и скидки в Ашане
Что положить в подарочную коробку






]]&gt;
 </text>
</doc>