<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/chto-na-polochkah-fix-price-segodnia-ianvar-2019-1-chast-5c2ee57bfa137100aab4cf0c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что на полочках FIX PRICE сегодня. Январь 2019. 1 часть]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  29
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[товары из китая]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня решила забежать в один из своих любимых магазинов. Как вы уже догадались - это  FIX PRICE . И не пожалела. Обилие разнообразного товара приятно сказалось на настроении! Впереди еще столько праздников, и так хочется дарить подарки близким и друзьям. А здесь такие милые новинки, начиная от игрушек-безделушек и заканчивая полезными и даже незаменимыми гаджетами, глядя на которые невольно восклицаешь: ну как же я до сих пор обходилась без тебя?)
Приятны глазу белоснежные статуэтки. Здесь и изящная кошечка, и милый слоник. И, естественно, приятная цена.
Показалась интересной пробковая доска для заметок. Приятный, не кричащий оттенок и дизайн только при одном взгляде настраивают на приятный лад. Так и хочется сразу что-то написать интересное, не забыть, наклеить так, как захочется тебе)
Следующее изделие с полочки январского Фикс Прайса не менее полезно, красиво и приятно. Это шкатулочка в пастельных тонах. Акцент золотистого цвета приятен. Не выглядит вульгарно, что часто случается с золотистым цветом. Думаю, достойный милый подарочек, например, для мамы или бабушки. Все нужные им мелочи будут находиться в своем домике.  
Следующий товар на моем пути  в магазине Фикс Прайс - декоративные светильники на батарейках. Как по мне, то цвета слишком кричащие и даже немного ядовитые (лично мое мнение. на экспертность не претендую).Разве что светильник в виде кактуса смотрится приятно. Может быть в детскую комнату?  Нужны ли такие в детской? Не знаю, решать вам. Стоят они относительно не дорого всего 199 рублей, но чтобы поставить такой в комнате, я бы сто раз подумала. И отказалась от покупки)
Любителей декоративных наклеек тоже есть чем порадовать! Разнообразие форм, цветов и оттенков впечатляет. И уверена, что каждый выберет для себя что-то красивое, полезное и интересное
 




]]&gt;
 </text>
</doc>