<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/chudesa-iz-mednoi-provoloki-5e04acb90a451800b0d0f2c6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чудеса из медной проволоки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6164
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чудеса]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня не будет мастер-класса или обучалки, как что-то сделать своими руками. Сегодня хочу вам показать, какие чудеса из обычной медной проволоки и камешков делает моя жена.
Увлеклась она изготовлением украшений из проволоки около 2х лет назад. Делала не постоянно, а только когда приходило вдохновение. Я ей прикупил немного инструментов, самых обычных, которые продаются в любом строительном магазине. 
Медную проволоку так же покупаем на строительном рынке или на барахолке. Часто используемые размеры – это от 0,3 мм до 1 мм. Проволока не дешевая, около 800 -1000 рублей за килограмм, но, ее расход очень маленький, так что на долго хватает. 
Так же использует мелкие наждачные бумаги, от 800 номера до 2000, а еще пасту ГОИ. Для придания меди блеска. Ну и нашатырный спирт, чтобы темнить медь и придавать ей старинный вид. 
Разные камешки, бусины, стразы она заказывает на Алиэкспресс. Там и выбор огромный и цены адекватные.
Сначала делала узоры, которые находила в интернете, потом начала рисовать какие-то свои эскизы и наброски. 
Конечно, первые работы были далеки от идеала, и сейчас у нее получается гораздо лучше и ровнее. Но, люди, которые видели в живую такие украшения, были в восторге и хотели купить и даже делали заказы.
Но жена не всегда хотела продавать, так как работы были «сырые», да и задачи заработать на украшениях не было. Делала для себя, для души, ну или в подарок подругам.
Со временем ее работы стали более сложные, серьезные, ровные, аккуратненькие и выглядели более презентабельно.
В этом деле, как я думаю, нет предела совершенству. Можно заниматься изготовлением украшений всю жизнь и всегда учится новым прием и техникам.
Как по мне – это довольно интересное занятие, на котором можно заработать даже неплохие деньги, где-нибудь в европейских странах, но не у нас в Кыргызстане. У нас рынки завалены дешевыми китайскими штамповками, и люди крайне редко понимают, что такое ручная работа.
Такое хобби не требует больших вложений. По моим подсчетам:
· На инструмент около 800 рублей;
· Проволока 1500 рублей (можно взять разной грамм по 200);
· Камни рублей на 300 будет достаточно для начала;
· Наждачная бумага, нашатырь 300 рублей.
Итого, за примерно 3000 рублей можно начать делать украшения из проволоки. При возможности, эту цифру можно сократить чуть ли не в половину.
Сейчас, благо, в том же Ютубе есть море обучающих видео, как делать украшения из медной проволоки. В общем, все в ваших руках!
Друзья, поделитесь этой статьей в соцсетях и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>