<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/chudesnaia-elochka-svoimi-rukami-5dfe35f816ef9000ad9d3e74">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чудесная елочка своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  243
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[елка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На Новый Год принято наряжать елку, украшать жилище гирляндами и готовить подарки. А как на сет того, чтобы сделать небольшую новогоднюю елочку своими руками? Особенно будет интересно ее сделать вместе с детьми. 
Для изготовления елочки вам понадобится:
· Картон;
· Карандаш, ножницы, нитки;
· Ненужные полиэтиленовые пакеты или газеты;
· Горячий клей, клей ПВА;
· Воздушный пластилин, или полимерная глина, или холодный фарфор;
· Молды;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак;
· Бусины;
· Звездочка или пластиковый бантик.
Я уже писал статью, что такое воздушный пластилин. Вы можете использовать его, либо покупную полимерную глину или сделать самотвердеющий «пластик», о котором я тоже писал ранее.
Размечаем картон, вырезаем и склеиваем из него конус. Размер произвольный.
Внутрь конуса трамбуем полиэтиленовые пакеты или газеты. Это для того, чтобы конус был плотнее. Если у вас достаточно толстый картон, то не обязательно его набивать пакетами.
Приклеиваем конус к картону горячим клеем и обрезаем лишнее. Основа елочки готова.
Воздушный пластилин формуем в молд и извлекаем детали.
Приклеиваем детали клеем ПВА на конус. Обклеиваем весь конус. Оставляем подсохнуть пластилин на 2-3 часа.

Красим елочку сначала зеленой акриловой краской, затем, когда она высохнет, немного подкрашиваем белой.

Покрываем елку акриловым лаком. Сушим.
Приклеиваем на елочку несколько бусин, а на макушку звездочку или бантик, как у нас.
Елочка готова.
Новогодняя елочка из бутылочного ершика
Елочка из картона и сливовых косточек
Пожалуйста, поделитесь этой елочкой в соцсетях и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>