<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/chudesnoe-preobrajenie-staryh-iascikov-5cd047374d5ac200afb5bdaa">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чудесное преображение старых ящиков]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  419
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Из любого материала можно сотворить что-нибудь классное и полезное.
Люблю когда просто и красиво.
Я сделала два ящичка для хранения различных вещей из обыкновенных ящиков из под фруктов. Получилось ещё немного красоты в моем доме.
Для начала разбираем ящики на доски. Обрабатываем наждачной бумагой, зачищаем все неровности.
Затем распиливаем дощечки на нужный размер. Ящик запланировала 40х25см.
Навыков плотника у меня нет, но главное желание. Делаю как могу. 
Сначала сбила две стороны, а потом прибила две другие на вертикальный брусок.
Все выравниваем прибивая дно.
По этому принципу сделала крышку.
Теперь приступаем к покраске. У меня белая краска на водной основе. Подбираем краску на свой вкус, кому как нравится.
После высыхания начинаем декодировать эту конструкцию. 
Вырезаем из бумажных салфеток фрагменты розочек. Там где будет этот рисунок промазываем клеем ПВА. И аккуратно сухой кисточкой расправляем салфетку, что бы не было складок. 
Распечатанные слова приклеиваем по тому же принципу. После высыхания намачиваем пальцы водой и стираем границы ,что бы слова смотрелись как написанные.
Когда все высохло на сухую кисть набираем каплю белой краски и растираем сверху все изображения, для эффекта состаривания.
Вот и все. Наши замечательные ящички ручной работы для хранения вещей готовы.]]&gt;
 </text>
</doc>