<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/chudesnoe-prevrascenie-staroi-elochnoi-igrushki-5dd0fb96418cd54d70f2d0ab">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чудесное превращение старой елочной игрушки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  162
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[игрушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня будем превращать старую, невзрачную елочную игрушку в новую, красивую и привлекательную. Это очень интересное занятие, особенно если привлечь детей. Для них это будет просто сказка. 
Для превращения мы использовали:
· Старую елочную игрушку из пластика;
· Жидкость для снятия лака;
· Воздушный пластилин (можно полимерную глину или холодный фарфор);
· Молды;
· Бантик;
· Клей ПВА и горячий клей (можно обойтись без горячего клея);
· Голубую и белую акриловые краски;
· Акриловый лак.
Таким способом можно превратить все свои старые игрушки в новые. Можно покрасить разными цветами и повесить на елку.
Шар протираем жидкостью для снятия лака.
Достаем из пакетика воздушный пластилин (если такового нет, можно использовать полимерную глину или холодный фарфор) и формуем в молд. 

Готовую деталь приклеиваем на игрушку на клей ПВА. Обклеиваем по кругу. Оставляем высохнуть на несколько часов или можно подсушить феном для волос.
Красим белой акриловой краской – это будет грунтовочный слой.
После того, как делая краска высохла, красим голубой акриловой краской. Для этого удобно использовать кусочек поролона. Оставляем высохнуть минут на 30.
Подкрашиваем игрушку белым цветом почти сухой губкой. Больше выделяем узор и совсем чуть-чуть по всему шарику.
Покрываем игрушку акриловым лаком.
Приклеиваем на горячий клей маленький бантик и привязываем петельку.
Все, елочная игрушка превратилась из старого куска пластика в новую красоту.
Если вам было что-то не понятно, посмотрите еще и видео:
Новогодний сувенир своими руками
Стильные шары из бумаги за 5 минут
Надеюсь вам понравилось превращение старой игрушки, напишите свое мнение?
Подписывайтесь на мой канал Мастер Сергеич и делитесь мастер-классами в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>