<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/chut-ne-razvelas-s-mujem-izza-uborki-v-garaje-5e22cf9e9515ee00ae9bb1b2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чуть не развелась с мужем из-за уборки в гараже]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  220
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гаражи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайвхак]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моя эпопея с уборкой продолжается, с кухни, где она взяла свои истоки, постепенно перетекает в остальные помещения. 
Сегодня расскажу про гараж. 
В один "прекрасный день" я решила спуститься в подвал за баночкой солений, увидев что в гараже творится полнейший хаос, я как-то на автомате начала все прибирать и складывать.
Ох, как же сильно я ошиблась, когда начала это делать...
Придя с работы, муж сразу обратил внимание на тот факт, что в гараже произошли изменения. Я (довольная собой) рассказала ему, какая я молодец, и вот, посмотри, как все теперь аккуратно лежит.
На что мне ответили (в грубой форме), что я ничего не понимаю и что все там лежало на своих местах, и мне недалекой не понять потрясающей задумки автора. 
Он так ругался, что сложилось устойчивое впечатления, что он готов со мной развестись из-за своего любимого гаража... 
После этого мы 2 дня не разговаривали...
Начали со стеллажей, как бы аккуратно мы ни складывали автомобильные запчасти, все равно это выглядело неопрятно. 
Поэтому было принято решение пошить шторы из лавсанового полотна - это очень плотный материал, который отлично подходит под технические помещения.
Следующим пунктом было аккуратно пристроить инструмент.
Для этого взяли металлический лист толщиной 3 мм и насверлили в нем отверстия. Затем в этих отверстиях была нарезана резьба и вкручены болты, на которые удобно вешать инструмент.
Ну и следующий прием знают, наверно, все. Это использовать баночки из-под консерв для хранения различных болтиков, гаечек и прочих мелочей.
Вроде бы все рассказала.
А муж, хоть и говорил, что его все устраивает, но все равно остался доволен результатом. Хоть и не признаётся в этом. 
А какие лайфхаки для гаража знаете вы? Поделитесь в комментариях. 
Всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>