<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/cvety-kak-nastoiascie-i-drugie-prikolnye-novinki-fiks-prais-5eb4924ff5eaff76fecd5a24">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Цветы как настоящие и другие прикольные новинки Фикс Прайс]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  156
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фикс прайс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[новинки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели! Издалека цветы реально выглядят как настоящие. Приятно даже просто посмотреть, но и разбирают их неплохо.
Яркие, зеленые декоративные растения в черных горшках. Выглядят как настоящие. Визуально способны оживить любой интерьер. При ближайшем рассмотрении видны следы клея. Цена 199 рублей.
Декоративные камни в стаканах с крышкой. Цвета яркие и сочные. Особенно хорошо смотрится, на мой взгляд, изумрудные и цвета морской волны. Кроме как украсить горшок с растением, можно придумать что-то для поделки в морском стиле. Или сделать "Домик для феи"

Шлепки за 149 рублей. Необходимая вещь на лето: в них можно и на дачу, и на пляж. Размеры от 37 по 41.
Дачные новинки здесь&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;
Ящики с крышками-створками, цена 199 рублей. Материал: полипропилен. Не содержит Бисфенол А, срок годности не ограничен. Изготовлен по ГОСТу.
Заварочный чайник из стекла, объемом 750 мл, цена 199 рублей. Смотрится очень стильно. Стилизован под высокий кувшин с изящной ручкой.
Блокноты со съемной силиконовой обложкой на застежке. Мягкие, приятные на ощупь и невероятно красивых цветов. Цена 199 рублей.
Надувная песочница 60х60 см. Для детских игр с кинетическим песком. Цена 77 рублей.
Крем-гель для умывания. Вспенивается в ладонях, массирующими движениями наносится на кожу лица и смывается теплой водой. Применять с осторожностью: в составе добавки, способные вызвать аллергическую реакцию. Объем 250 мл, цена 77 рублей.
Кетчуп  Хайнц, объем 450 гр. Тот продукт, который можно брать смело: только натуральный состав. Цена 55 рублей.
Маринованный имбирь, 80 гр. Цена 27,5 рублей.
Разделочные доски в виде фруктов, овощей и цитрусовых из полипропилена. Очень плотные, с прорезью для удобного хранения (можно повесить как в шкафу, так и просто на стену в кухне: смотрится ярко и декоративно), цена 149 рублей. 
Много контейнеров с защелкивающимися крышками. Различные по объему, прочные и приятные на вид. Цена: 51, 55 и 77 рублей.
 Всем добра! Берегите себя и своих близких 💕



]]&gt;
 </text>
</doc>