<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/cvetuscee-derevo-iz-plastikovyh-butylok-vesennee-nastroenie-5dc64c1e40e931481489f953">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Цветущее дерево из пластиковых бутылок - весеннее настроение]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  427
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из бросового материала]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из пластиковой бутылки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Приветствую вас, дорогие мои друзья!
Пластиковая бутылка – это очень распространённый предмет в наших домах. Применение данного материала варьируется в очень широком спектре и ограничивается лишь фантазией. Я же в свою очередь, хочу поделиться с вами одной из идей и показать, как из нескольких бутылок можно сделать совсем несложную, но очень симпатичную поделку – цветущее дерево.
Для изготовления поделки понадобится следующее:
· 6 пластиковых бутылок объёмом 1,5 литра;
· Ножницы;
· Маркер;
· Горячий клей;
· Маленькие, искусственные цветочки.
Если нужно, очищаем бутылки от грязи и пыли. Затем, отрезаем конические части (верхние части) от всех шести бутылок как показано на фото ниже. Сделать ровные метки по кругу, можно следующим образом: кладём маркер на предмет нужной высоты, придерживаем рукой, ставим бутылку на стол и прокручиваем её, касаясь пишущей части.



Удаляем с резьбовых частей пластиковые кольца.

Так же как и в первом шаге, делаем метки на пяти (!) конусах, но уже гораздо ближе к горлышку.

Разрезаем конусные детали на полоски, до метки около горлышка. Ширина полос на ваше усмотрение. Повторюсь ещё раз, на полосы режем 5 деталей, шестая остаётся такой, как есть – она будет основой поделки.


Отгибаем полосы в стороны, чтобы дерево было пышным.

Теперь, нужно склеить все части вместе. Наносим горячий клей на горлышко неразрезанного конуса и приклеиваем к нему другой. Далее, таким же образом, склеиваем остальные детали, одна к другой – горлышко к горлышку. Отгиб полосок, по мере приближения к верхнему ярусу, можно постепенно уменьшить, чтобы дерево имела более натуральную, пирамидальную форму.





Чтобы дерево зацвело, нужно приклеить к кончику каждый полоски искусственный цветок. Основу, нижнюю часть, так же можно украсить цветами, сделав из них окантовку.


 Если вам понравилась статья, не забудьте поделиться моей работой в соцсетях., а также подпишитесь на мой канал. 
]]&gt;
 </text>
</doc>