<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/daem-starym-chasam-novuiu-jizn-5cec02d8958fa300b29abf85">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Даем старым часам новую жизнь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  53
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[часы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ У меня в прихожей напротив двери весят две красивые вещи в стиле шебби-шик часы и вешалка. Все сделано своими руками.
Часам больше 30 лет. Они хорошего качества. Раньше они были коричневого цвета. Но мне по душе белый. Механизм давно не работает, и они просто висели на стене у мамы. Пришло время дать им новую жизнь.
Сначала все разобрала по частям. Деревянную часть ошкурила наждачной бумагой и покрасила в белый цвет. Сам циферблат тот же стал белым, но серединку переклеила с помощью клея ПВА. Картинка из интернета, распечатанная на цветном принтере прекрасно подошла.
Когда все высохло отнесла часы в мастерскую и мне их отремонтировали. Теперь они как новенькие радуют своим видом. Люблю, когда все работает.
Купила железную вешалку в хозяйственном магазине. Она меня очень вдохновила. Немного пофантазировав придумала целую композицию.
Основу сделала из остатков фанеры. Все идет в дело. За несколько минут она обрела красивую резную форму с помощью лобзика. В белую краску добавила каплю розовой акварели для оттенка. Края немного затемнила.
Вышивка у меня уже была, так что прорезь выпиливала специально для нее. Люблю, когда руки чем-то заняты и в запасе всегда есть какое-нибудь рукоделие. 
Сейчас на крючочках висят саше сердечки, наполненные мятой. Чугунный ключик, тоже покрашенный белой краской. Все это дополняет эту милоту.
Все эти вещи нашли свое место в моем доме. Они хорошо сочетаются друг с другом и здорово оформили мой пустой уголок в коридоре.]]&gt;
 </text>
</doc>