<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/daem-vtoruiu-jizn-starym-vedram-5cdc4db9d7b70d00b3e8fe33">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Даем вторую жизнь старым ведрам]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  133
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В рукоделии мне интересно все. И шитье, и вязание, и работа с деревом, и макраме. Люблю все перекрашивать. У меня в запасе всегда есть разные материалы, так как не знаю, на что меня завтра осенит. С удовольствием делаю все.
В сарае у меня стояли старые цинковые ведра. 
Они давно уже прохудились. Остались от строительства дома. Сколько всего на них перетаскали. Не выкидывала, потому что знала, что рано или поздно на меня найдёт вдохновение, и что-нибудь из них сделаю.
Этот момент настал.
Сегодня купила петунии. И продавец сказал, что их надо высаживать в большой вазон, и после посадки срезать все цветочки, чтобы потом вырос большой пышный куст.
Покупные вазоны не люблю. Душа требует старую утварь, и ведро в роли вазы - то, что нужно.
Покрасила их белой краской. Когда они высохли, приклеила скотчем трафарет и прошлась по нему губкой с чёрной краской. Краски брать немного, чтобы не растеклась.
Жаль, что другие трафареты идут долго с Алиэкспресс. А мне не терпится доделать ведра.
Теперь насыпаю на дно пенопласт для дренажа, землю и сажаю мои цветы. Обрезаю макушки и жду пышный куст.
Вот и всё, вроде бы ничего сложного, а выглядит просто замечательно!
]]&gt;
 </text>
</doc>