<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/daidjest-populiarnyh-statei-1-5cf8b2bbbbfeea00af3109e4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дайджест популярных статей #1]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  24
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология развития]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчина и женщина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
В этой статье я собрал краткую выжимку старых популярных статей, которые уехали слишком далеко вниз по ленте, и до которых вы вряд ли доберетесь.
 Но статьи-то крутые! Так что читайте, уверен, вам понравится.
1.  «Я постарался, а она не ценит, это обидно» — популярнейшая статья о  том, что мы неадекватно реагируем, когда женщины не ценят наши старания ("подарил цветы, ей не понравилось, к черту всё"), почему так, и что с этим делать. 
1. Качества настоящего мужчины без пафоса и простым языком — в статье нет перечисления 200 качеств, которые мы обязаны иметь, зато есть принципиальный и ключевой момент, который определяет мужское поведение.
2. Мужчины и женщины работают по-разному — В России мужчины привыкли расслабляться и ждать вдохновения, а женщины наоборот себя пересиливают и заставляют. А нужно  наоборот. 
3. Как наладить отношения с женой? — большая статья на важную тему, в которой я даю основополагающие  причины проблем и решения, которые  качественно  изменят ваши  отношения. По крайней мере, у меня и моих клиентов изменили навсегда. 
4. "Мне и так норм" или бегство от реальности— почему мужчины бегут от реальности в игры, наркотики, игровые автоматы, и что с этим делать. Начать испытывать боль, конечно. Без мазохизма, но ради дела. 
5. Про обижающихся и нечестных женщин — мужчины любят критиковать женщин за то, что те недостаточно искренни: в сексе, отношениях, в общении. Но в этом есть большая ответственность и мужчин. 
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"

Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru 
]]&gt;
 </text>
</doc>