<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/daivery-opustilis-na-dno-baikala-chast-2-zoloto-kolchaka-5ee1e56c1ea22143ab32684b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дайверы опустились на дно Байкала. Часть 2: Золото Колчака.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1036
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[байкал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[находки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В прошлой статье рассказали про находки на дне Байкала, в этой статье хотелось бы поговорить о бесследно исчезнувшем золотом запасе Российской империи, точнее его части, захваченной армией Колчака в Казани и утонувшей, по одной из версий, в пучине Байкала.
Точно не известно было ли золото на Байкале или оно пропало еще на подъезде к Иркутску, или его все же удалось вывезти. Все это остается тайной, но кое-какие факты имеются.
11 февраля, на рассвете, около 5 утра, на пути следования состава по Кругобайкальской железной дороге, партизаны минируют скалу над одним из туннелей. 
Как только поезд выходит из него, происходит взрыв. Огромный валун, оторвавшийся от скалы, падает прямо перед поездом. После столкновения, вагоны с золотом катятся с обрыва и легко проламывают толстый лед. 200 тонн золота навсегда уходят в бездну Байкала.
Подлинных архивных документов, которые отслеживали этот путь, найдено не было. Однако, было множество свидетелей крушения поезда. Но все данные, о местонахождении, исчезли мистическим образом.
В сентябре 2009 года, все СМИ трубят о сенсации. В заголовках газет пишут: "Научная экспедиция "Миры" на Байкале вышла на след золота Колчака".
По заявлению дайверов, на перегоне между станцией "Слюдянка" и станцией "Байкал", на дне озера, в железнодорожных вагонах времен гражданской войны, находится тот самый клад. Золото Российской Империи.
200 тонн золота, почти столько же намыли старатели за 100 лет золотой лихорадки на Клондайке. К сожалению, все попытки найти утонувшее сокровище потерпели неудачу. Золото до сих пор так и не найдено.
 Понравилась статья?]]&gt;
 </text>
</doc>