<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/daivery-iskali-korabli-a-nashli-zatonuvshii-gorod-kotoromu-bolshe-2000-let-pokazyvaiu-foto-5ef059b114f4c95cf62ce648">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дайверы искали корабли, а нашли затонувший город, которому больше 2000 лет. Показываю фото]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3500
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[археология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[находки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет!
Недавно наткнулась на очень интересную статью о затонувших городах. И хотела бы вам рассказать об одном из городов, история которого впечатлила меня больше всего.
Водолазы занимались поисками древних судов Наполеона в Египте, и открытие этого города стало для них полной неожиданностью.
Речь идет о древнем городе Гераклионе, который был основан приблизительно 2000 лет назад в устье Нила.  Гераклион находится на дне залива Абукир на глубине приблизительно 6 метров. Город нашли спустя 1200 лет после затопления.
Но что произошло с городом? Кто его основал и как он оказался под водой? Какие артефакты удалось поднять?
Название  Гераклион город получил благодаря храму, который посвящен Гераклу.  Этот храм был очень важным и культовым зданием, который находился прямо в центре города. В некоторых источниках говорится, что Гераклион был основан Александром Македонским. Строительство города началось в  331 году до н. э. 
 Кстати, именно в Гераклионе  была коронация Клеопатры. 
До наших дней дошла информация о быте и традициях людей, которые жили в городе. Здесь очень часто проводились праздники и разные торжества, частыми гостями была египетская элита.  
Так что же случилось с городом?
Этот город был стратегически важным для Египта, почему он затонул до конца не ясно.  Но понятно только одно: на город обрушилось стихийное бедствие. Люди покидали город поспешно, не исключено, что тысячи людей потеряли жизнь. Никакой информации о землетрясениях или наводнениях в тот период нет. 
Ученые предполагают, что в городе могло произойти  подводное землетрясение и цунами, ведь все найденные статуи и артефакты лежат в одном направлении. 
Дайверам удалось найти много интересных находок, которые сохранились в хорошем состоянии, несмотря на то, что они пробыли под водой больше 2000 лет.
Впечатляет  2-метровая черная стела из гранита.
Также исследователям удалось найти много украшений: кольца, гребешки, сережки, шпильки монеты. Их переместили в музей.
Как вам затонувший город? 
Знаете ли вы об удивительных находках под водой на территории России? Делитесь в комментариях.]]&gt;
 </text>
</doc>