<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/dali-vtoruiu-jizn-staromu-cvetochnomu-gorshku-zadekorirovali-ego-bumagoi-5e19b5521e8e3f00b2259d47">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дали вторую жизнь старому цветочному горшку, задекорировали его бумагой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1788
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вторая жизнь вещей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нашел в гараже старый цветочный горшок, который частично сломан и совсем потерял внешний вид. Что с ним можно сделать? Многие скажут, выкинуть! А вот нет, это не про нас. Выкинуть проще всего. Зачем выкидывать, если можно дать вторую жизнь.
Подумали и решили, задекорируем горшок журнальными листами и розочками из яичных лотков. А покрасим под старую бронзу.
Для декора использовали:
· Собственно, сам старый горшок;
· Наждачная бумага;
· Растворитель;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Кисть;
· Глянцевый журнал или газеты;
· Розы из яичных лотков (тоже покажу, как их сделать);
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Пластиковый горшок обрабатываем наждачной бумагой. Это для того, чтобы его хорошо расцарапать и что бы клей прочно схватился с пластиком.
Протираем горшок растворителем.
Берем журнал или газеты, хорошо мнем бумагу и приклеиваем клеем ПВА к горшку. Оставляем высохнуть на 24 часа.



Клей ПВА разбавляем водой 50 на 50 и прокрываем горшок еще раз. Так бумага станет более жесткой. Оставляем до полного высыхания. 
Делаем розы из яичных лотков. Вот короткое видео, как их сделать.
Розы можно заменить другим декором, например, пластиковыми цветами или чем-то еще.
Красим горшок и розы черной акриловой краской.
Когда черная краска полностью высохла, красим бронзовой краской горшок и розы.
Покрываем все акриловым лаком на 2 слоя.
Горячим клеем приклеиваем розочки на горшок.
Готово!
Горшок получил вторую жизнь. Подставку просто покрасили в черный цвет и немного прошлись бронзовым.
Нам очень нравится стиль под старую бронзу и металл, но при желании можно покрасить горшок в другие цвета, какие вам больше нравятся.
3 идеи цветочных горшков из ведерок от майонеза
Цветочные горшки-вазоны из пластиковых бутылок
Цветочный горшок как фирменный из пластикового ведерка
Друзья, подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич, пожалуйста, и поделитесь этой статьей в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>