<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/davidych-protiv-antona-avtoman-kto-kogo-otpravit-v-nokaut-5e9a8c70f5567254fc34d258">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Давидыч против Антона Avtoman - кто кого отправит в нокаут]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  32
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[давидыч]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[эрик давидыч]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[антон воротников]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[anton avtoman]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[блогер]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Была такая история 4 года назад (задолго до известных криминальных и хайповых событий с Давидычем) – два достаточно известных уже на тот момент авто блогера Эрик Давидыч и Антон Воротников (Anton Avtoman) были приглашен в один питерский тюнинговый гараж (у которого после данных событий PR как-то не пошел, судя по ситуации с каналом) чтобы снять контент. 
⚠ Ролик выложил в конца поста, чтобы высказать или навязать свое мнение. А что Вы думаете напишите в комментариях. 
Сниматься им надо было не вместе, просто так получилось, что они пересеклись. Судя по контексту видео у них назревала какая-то там гонка еще задолго до всего, в которой Антон отложил участие из-за отсутствия соответствующей машины и т.д. Так что некое противостояние у данных «молодых людей» уже было. И вот неожиданно получился скандал.
Видео лучше смотреть полностью, чтобы понять суть, но можно начать и сразу с «пожарной машины», возле которой оба «бойца» буквально «воспламенились». Комментировать тут особо нечего. Оба хороши и все такое. 
 Смотрите – даже такие, казалось бы, простые парни из народа, получив толику аудитории и некую узнаваемость вдруг стали так переживать за свой статус, за отсутствие к себе уважение, что готовы прямо-таки буквально запетушиться и заколоситься буйным цветом. Выглядит это все ну, мягко говоря, не очень.
Ну, мнение здесь может быть различное. Я только скажу, что Давидыч реально не ожидал, что более молодой и менее известный оппонент не пал ниц перед лицом «гневливого божества», а вполне так конкретно свои намерения продемонстрировал. 
И на фоне этого предложение «надевай перчатки, пойдем в ринг – ну очень забавно звучит». Тут все-таки важно, кто первый перешел на нецензурную лексику. За таким человек всегда более слабая позиция. Так что всегда помните о том, как вы выглядите со стороны, помните, что скатываясь на ор и брань – вы всегда демонстрируете свою слабость. 
Нет тут ничего героического. А смешного – много.
 
Если вы хотите быстро и выгодно продать свой автомобиль, то рекомендуем надежную компанию РУСИЧ АВТО. 
• Деньги наличными в день обращения• В любом состоянии (с пробегом, после ДТП, залоговые)• Выезд до 700 км от Москвы]]&gt;
 </text>
</doc>