<doc href="https://zen.yandex.ru/media/id/5d8e347ec7e50c00afa95b8f/ded-rasskazal-pro-ulovistuiu-najivku-iz-iagod-dlia-krupnyh-karasei-pokazyvaiu-chto-ia-poimal-na-eti-iagodnuiu-najivku-5ed556c39120b308c571e083">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дед рассказал про уловистую наживку из ягод для крупных карасей. Показываю, что я поймал на эти ягодную наживку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[БольшойКлев]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  106
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
"Не может быть, чтобы на ягоды клевала крупная рыба, особенно карась! Дед ты точно смеешься надо мной." С откровенным недоверием я стал возражать деду, когда он начал мне рассказывать, как на ягодную наживку ловит крупных карасей.

На что он мне ответил - "А ты завтра поезжай на пруд, да попробуй половить на эту ягоду. А потом и поговорим." 

Я недолго думая поехал в магазин закупаться этими ягодами и начал готовиться к утреннему выезду на рыбалку, как дед сказал - "За крупным карасем!"

Другой реакции на сказанное дедом про уловистую наживку из ягод для крупных карасей я не мог проявить. 

Всем рыбаловам, привет! 

Не удивляйтесь, я тоже думал до недавнего времени, что рыба ловится исключительно на протеиновые и злаковые наживки. А оказалось, что крупные экземпляры не менее охотно берут ягодные подачи. 

И так, по рекомендации деда я купил небольшой пакетик сушенного изюма, дома собрал небольшие плоды клубники, ну и на всякий случай подкопнул червя (Это чтобы не зря сьездил, если рассказ деда окажется неправдой)

Рассказывать вам об удивлении, которое нахлынуло на меня после вытаскивания 1.5 килограммового карася на сушеный изюм, а на клубнику, спустя 30 минут "пришел" отменный карп, правда я некачественно привязал крючок и у берега этот красавец сорвался, думаю не стоит. 

Лучше прикупите пару сушёных ягод (стоят сущие копейки) и отправляйтесь на ближайший водоём  повторять мой улов! 

Примерно за день рыбалки я использовал весь пакетик изюма и клубники, к червям даже не притрагивался. В итоге получилось ведерко крупного карася. 

По приезду домой деду я поставил на стол "горяченькой", так сказать за дельный совет и ведро карасиков для копчения. 

И вот я решил поделиться с вами, тем что дед рассказал про уловистую наживку из ягод для крупных карасей. 

А так же , показать, каких карасей я поймал на эти ягоды. 
Вот  ведёрко карасиков в доказательство, что я годная насадка работает на все 200!

Мужики, а вы пробовали ловить на такую наживку?

]]&gt;
 </text>
</doc>