<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/deficit-v-apteke-ne-beda-posmotrite-kakie-stilnye-maski-dlia-zascity-ot-koronavirusa-ia-sdelala-5e6fa8a72ff725073d17eb84">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дефицит в аптеке - не беда. Посмотрите, какие стильные маски для защиты от Коронавируса я сделала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1588
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[коронавирус]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[медицинские маски]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Совсем недавно мир охватил опасный коронавирус.
Нет ничего ценнее нашего здоровья, и поэтому эта тема волнует всех!
Кажется, что это где-то далеко, не у нас. 
Но вот отрывок из моей переписки со знакомым:
Можно делать выводы...
В аптеках нашего города на дверях висят такие таблички, что масок нет.
И это очень странно видеть. Настолько мы привыкли покупать в магазинах все, что надо. 
Это говорит о серьезности проблемы.
Но важно сохранять спокойствие и не поддаваться панике. Тем более, можно маску сшить своими руками из плотной х/б ткани, которую легко постирать или прокипятить.
В сегодняшней статье хочу показать вам 3 простейшие выкройки маски. Все сидят плотно, не соскальзывают. Можно шить их в два слоя или в три. Для третьего слоя подойдут кухонные полотенца, которыми вытирают посуду. Эта ткань как у аптечных масок.
Шьется также, но детали одинаковые. Длина резинки около 20 см. Она пристрачивается сначала с одной стороны, потом маска выворачивается, и пришивается вторая резинка.
Сшита также, как покупная.
Вот и все!
Для детей эти выкройки уменьшаются по краям. Для мужчин - увеличиваются.
И хотя нас не затронула эта болезнь, надо быть во всеоружии и иметь в запасе защитную маску.
Конечно, пусть она нам не понадобится. Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>