<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/dekorativnoe-panno-ili-kak-ukrasit-stenu-5ccafb53cecf8300b3345f34">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Декоративное панно, или как украсить стену]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  43
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ручная работа]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Это панно я сделала очень давно. Идею взяла в каком то журнале.Все сделано из подручного материала, который нашёлся дома.
Сначала выпилила 3 куска фанеры размером 25×30 см
Приклеила на неё мешковину
Следующий шаг - планки. Выпилила по размеру фанеры и приклеила к ней по периметру, чтоб получилась рамка. Когда конструкция высохла с обратной стороны все укрепила маленькими гвоздиками. 
Для соединения всех трех рамок высверлила дрелью отверстия.Теперь их можно соединить с помощью шпагата и завязать бантиком. 
На верхней картине протянут шпагат с узелками, что бы повесить на стену.
У  ромашки жёлтая серединка диаметром 1.5 см. Лепестки длинной 4 см. У меня получилось 13 штук.
Две следующие показывают как разлетаются лепестки ромашки.Все делается произвольно.
Лепестки клеим так же на саму рамку. Это придаёт оригинальности изделию. 
Когда все готово все три рамки растушевала белой краской сухой кистью.
Панно создаёт позитивный настрой. Как будто кто-то хочет загадать желание и оно сбудется!
Такие эксклюзивные вещи, сделанные своими руками, мне нравятся намного больше, чем штампованные магазинные. От них заряжаешься определённым настроением. Все это придает уют дому.]]&gt;
 </text>
</doc>