<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/dekorativnaia-shpaklevka-shtukaturka-s-floristicheskoi-setkoi-5dc957b6420eca6800c39f7c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Декоративная шпаклевка (штукатурка) с флористической сеткой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  795
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декоративная]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Прошлым летом решил провести эксперимент и сделать декоративную шпаклевку (штукатурку) используя флористическую сетку. В принципе, результат мне понравился, но я допустил несколько ошибок, исключив которые можно получить отличный результат.
Вот какие материалы и инструменты я использовал:
· Терку для наждачной бумаги;
· Наждачную бумагу единичку;
· Грунтовку для стен;
· Валик;
· Шпателя;
· Флористическую сетку;
· Маску для лица;
· Дрель с насадкой;
· Ведро;
· Строительную шпаклевку на гипсовой основе;
· Водоэмульсионные краски.
Терку, наждачку, грунтовку, шпаклевку, валик, шпателя, дрель с насадкой, ведро, краску – все это можно приобрести в строительном магазине и на строительном рынке.
Работал на довольно кривой стене. Если работать на ровной, результат будет намного качественнее. 
Стена была побелена, и побелка шелушилась. Зашкурил хорошенько наждачной бумагой №1. Обязательно нужно использовать маску, от побелки пыль очень противная и вредная.
Тщательно загрунтовал стену глубоко проникающей грунтовкой для стен и потолков. Так как стена очень сильно впитывала, прошелся на 2 раза с перерывом в 20 минут.
Замешал небольшое количество шпаклевки. Использовал «Финишную», но уверен, подойдет практически любая. 
Флористическую сетку нарезал на небольшие куски около 0,7 кв. м. По идее, можно использовать размер на всю стену сразу, тогда получится идеально.
Начал наносить шпаклевку. Сначала по верхним углам, что бы сетка сама держалась, и далее по всей площади сетки.
Нанес шпаклевку ровным слоем, убирая все лишнее, что бы только сетка была скрыта.
Аккуратно снял сетку. И начал шпаклевать следующий участок.
Прошпаклевал весь задуманный участок.
Сетка очень легко моется в обычной холодной воде. Сушить ее не обязательно, она не впитывает воду.
После того как шпаклевка полностью высохла, зашкурил единичкой. Немного заметны переходы, но это еще и от того, что недостаточно хорошо шкурил. Смел пыль от шкурки большой кистью. 
Грунтовать не стал, хотя по технологии нужно было. Сразу начал красить белой водоэмульсионной краской. 
После высыхания первого слоя покрасил вторым, бежевым. Красил почти сухим валиком.
Покрасить можно абсолютно в любые цвета, просто у меня были только эти.
Ну, для первой пробы получилось ничего, мне понравилась текстура. Если немного потренироваться и набить руку, можно добиться совершенно бесшовного результата.
3 простых способа декоративной шпаклевки
Декоративный валик своими руками]]&gt;
 </text>
</doc>