<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/dekorativnaia-vaza-iz-konservnyh-banok-5db997b4027a1500afd3fe67">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Декоративная ваза из консервных банок]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1493
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ваза]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декоративная ваза]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ваза своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декоративная]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[консервные банки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[А давайте сделаем декоративную вазу из консервных банок? Консервные банки – это хороший бросовый материал для различных поделок и самоделок. И в сегодняшнем мастер-классе покажу вам, как сделать вазу.
Для изготовления вазы вам понадобится:
· Консервные банки;
· Газеты и салфетки;
· Широкий скотч;
· Кисти;
· Несколько бусин;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Косточки от сливы или других фруктов;
· Акриловые краски и акриловый лак.
У нас ваза состоит из трех консервных банок, но можно сделать из двух, четырех и более. Но, если делать вазу из больше чем трех банок, то нужно будет утяжелять такую вазу.
У двух консервных банок мы удалили дно. Скрепили 3 банки используя широкий скотч.

Обклеили будущую вазу газетными полосками в 2 слоя. Клеили на ПВА. Оставили на 24 часа до высыхания клея.
Когда газеты высохли, начали клеить салфетки. На вазу наносим клей ПВА разбавленный с водой 1 к 1.  Мнем салфетку и прикладываем к вазе, сверху промокаем еще клеем. 
В итоге получается очень классная текстура. Сушим вазу еще 24 часа.
По прошествии суток начинаем декорировать вазу. Приклеиваем бусину и вокруг нее косточки от сливы, что бы получился цветок.

Делаем 5-7 таких цветочков, и еще, наклеиваем в промежутках между ними бусины.
Красим вазу светло-зеленой акриловой краской.
Когда слой краски просох (1-2 часа), наносим немного бронзового цвета.
В конце, тонкой кисточкой, подкрашиваем цветочки белым цветом.
Краска хорошо просохла, теперь покрываем акриловым лаком.
Вот и готова ваза из консервных банок.
А букетик мы сделали из сухой травы, просто покрасив ее в белый цвет из баллончика.
Классная ваза из бутылки и бисера
3 вазы из коробок от молока
Ваза из бутылки и яичной скорлупы
Напишите ваше мнение, понравилась ли вам такая ваза? 
Поделитесь моим МК в соцсетях. И подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>