<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/dekorativnyi-kolodec-iziuminka-moego-uchastka-5d624131fe289100adb4b1b2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Декоративный колодец. Изюминка моего участка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  209
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ландшафтный дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Давно собиралась отремонтировать свой декоративный колодец. У него перекосилась крыша и поломались дощечки сверху. Конечно, Дымок (это мой пёс, герой многих моих статей) помог.
Особенно это касается крыши из камыша (может, он по-другому называется). Оказывается, это очень прочный материал. Он не полопался и не раскрошился от времени. Теперь понимаю, почему его использовали в далеком прошлом для кровли наши предки.
Хорошо, что далеко идти не пришлось. Камыш у нас растет в конце улицы на пустыре. Сколько хочешь. Нужен лишь секатор.
Когда я за ним пришла, увидела там много тропинок и очень удивилась. Интересно, кто там ходит и зачем. Быстро нарезала и быстро удалилась ближе к цивилизации.
Камыш надо просушить около недели, чтобы испарилась лишняя влага и расползлись букашки, которые в нем живут.
Крыша делается просто:
Надо нарезать палочки одинаковой длины. Потом соединить их крепкой ниткой. Я это делала крючком для вязания. Нитку (у меня тонкий шпагат) заводила вниз под камыш и подхватывала крючком. Образуется петелька. Из нее получается цепочка. Все эти действия повторяются, пока не получится нужная длина.
Для крепости с обратной стороны надо все склеить клеевым горячим пистолетом в несколько рядов.
В прошлый раз камыш привязывала нитками друг к другу. Тоже отличный вариант.
Сам колодец сделан из досок. Его размер 80х80 см. По бокам прикручены шурупами два столбика из бамбука. Мы его привезли из Абхазии.
Конструкция для крыши выглядит так: 
В завершении прикрутила проволокой конек из половинки бамбука к крыше.
С гордостью смотрю на свою работу и понимаю, что нет ничего милее, чем то, что сделал сам.]]&gt;
 </text>
</doc>