<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/dekor-butylok-risom-sdelat-prosce-prostogo-5dcd5e011ddfed2344be6f00">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Декор бутылок рисом. Сделать проще простого]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  706
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор бутылок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что-то давно не было декора бутылок, а? Ну вот, сегодня как раз захотелось мне показать вам декор бутылок рисом. Да, да, именно рисом. На удивление получился симпатичный и необычный декор. К тому же все настолько просто, что его сможет повторить любой новичок. 
Вот что нужно для декора:
· Любые стеклянные бутылки;
· Клей ПВА (строительный или столярный);
· Кисть;
· Рис;
· Растворитель;
· Малярный скотч (2-3 см шириной);
· Стразы самоклеющиеся;
· Аэрозольные краски в баллончиках;
· Лак для волос или другой лак в баллончике.
Бутылки протираем растворителем, чтобы обезжирить. Можно использовать жидкость для снятия лака или спирт.
Обматываем бутылку малярным скотчем на высоте примерно две трети от низа.
Бутылку ниже скотча обильно намазываем клеем ПВА. 
Опускаем бутылку в чашку с рисом и посыпаем. Посыпаем обильно, чтобы не оставалось пустых мест. Аккуратно придавливаем рис рукой. 
Через 24 часа, когда клей полностью высохнет, удаляем скотч. Будьте аккуратны, рис еще может осыпаться.
Красим бутылки из баллончика на 2 раза. Мы выбрали белую и золотую краски. Помимо внешнего вида, краска еще укрепит рис.
После того, как краска просохла, покрыли бутылки лаком для волос на 2 раза, обильным слоем.
Лак высох. Теперь наклеиваем самоклеющиеся стразы на верхней границе риса и на горлышке бутылки.
Ура, декор готов!
Декор бутылки в стиле Стимпанк
Декор бутылок цветной солью
Стильный декор бутылок «за 5 минут»
Пожалуйста, поделитесь этой работой в социальных сетях, а также подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>