<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/dekor-iz-plastikovyh-vilok-i-dvd-diskov-5ddd2b2c1f4cd714a41cad1f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Декор из пластиковых вилок и DVD дисков]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  773
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно я выкладывал статью, «Идея декора из пластиковых ложек и картона», которая понравилась многим читателям. Конечно, были и те, кто «обкакал» нашу работу, ну куда уж без этого, всем нравится не может и это вполне нормально.
Сегодня будет небольшой мастер-класс, как сделать декор из одноразовых вилок и DVD дисков. Это поделка настолько простая, что повторить ее не составит труда ни у кого, я думаю. Декор можно сделать за 1 час, а то и быстрее.
Для изготовления декора понадобится:
· Одноразовые пластиковые вилки 36 штук;
· DVD диски 2 штуки;
· Горячий клей;
· Джутовый шпагат или другая прочная нить;
· Плоские ракушки;
· Краска в баллончике.
Вилки склеиваем горячим клеем попарно, «зубьями» друг к другу. Склеенные вилки, для надежности, проклеиваем еще по бокам ручек, и, чтобы не ждать пока клей остынет, остужаем в холодной воде.
На диск, по кругу, раскладываем равномерно вилки и приклеиваем их. Дополнительно заливаем клеем, для большей прочности.
Сверху приклеиваем второй диск.
Мы использовали вот такие ракушки, если у вас таких нет, то всегда можно придумать, чем их заменить. 
Приклеили ракушки на верхний диск.
С задней стороны приклеили небольшую петельку из джутового шпагата (можно использовать любую прочную нить). Поверх петельки приклеили кусочек от винной пробки, что бы петелька не отвалилась.
Из баллончика покрасили поделку серебряной краской. Вы можете использовать совершенно любой цвет, какой вам больше нравится.
Краска высохла, декор готов. Можно повесить на стену.
Декор из пластиковых ложек и картона
Новогодний декор для дома своими руками
Подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этим мастер-классом в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>