<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/dengi-ne-vernem-kakoi-priem-pomog-mne-dobitsia-svoego-ot-mutnogo-internetmagazina-5ddb962d53711a3617e8c37c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Деньги не вернем". Какой прием помог мне добиться своего от мутного интернет-магазина]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  154
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интернет-магазины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мошенничество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[торговля]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Поучительная история о том, как надо всегда стоять на своём, если вас кто-то пытается обмануть. 
Сделал я как-то заказ в инет-магазине, хотел купить атрибутику викингов, ну знаете, значки, перстни скандинавские. Меня интересовал наручный браслет.   Но когда товар пришел, стало ясно, что он сильно больше нужного и выглядит на руке некрасиво. Можно было конечно попросить заменить на другой поменьше, но были еще заморочки, поэтому я решил, что просто верну деньги и пойду в другое место.
Но не тут-то было. Продавец наотрез отказался делать возврат. Вот как мы пообщались дальше (укороченно):
В итоге возврат он сделал. Причем, я сказал, возврат хочу сразу же, и только потом вышлю браслет ему обратно. 
Переписка у нас была намного объемней, этот человек всячески выкручивался и утверждал, что я сам дурак и ничего не понял про размер изделия. Но я на 100% был уверен в себе и своей правда, а также прочитал внимательно законы. 
Но самое главное: я реально был готов даже из спортивного интереса пойти в Роспотребнадзор, в суд, писать претензии. Мне просто было интересно это сделать. А продавец точно не готов был к такому гемору. 
Хотя цена вопроса была всего 1500 рублей. 
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>