<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/derevce-iz-gazetnyh-rozochek-5ccaf52c00fcb600afbe9e48">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Деревце из газетных розочек]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  134
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цветы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[роза]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В моем доме есть красивое деревце из газетных розочек. Я его очень люблю и уверена, что оно понравится и Вам. Для его создания не надо никаких материальных затрат. И делать его очень интересно и увлекательно. Для декора это деревце можно использовать на Новый год, на пасху, да на любой праздник, добавив красивые элементы.
Делаем много розочек из газет. Для этого надо начертить шаблон спиральки диаметром примерно 14 см, завитки около 2 см. Вырезаем как на картинке и начинаем скручивать с внешнего края на зубочистку, формируя розочку. Дно нашего цветочка закрепляем клеевым пистолетом. Подравниваем края ножницами. 
Теперь скручиваем конус из плотной бумаги. Он около 40 см в высоту. С размером можно играть. На картинке пример изготовления. Низ так же выравниваем. Что бы придать вес заполняем конус плотно газетами, предварительно вставив ровную ветку, которая играет роль ствола. Газеты внутри переклеиваем клеевым пистолетом для прочности. Все выравниваем. Прикрепляем донышко, что бы было не видно внутренние газеты. Основание готово.
Переходим к горшочку. Вставляем готовый конус в центр горшочка и наполняем его камушками. Для крепости я соединяла их клеем из пистолета, что бы ничего не двигалось и не высыпалось. Можно вместо камней использовать цемент. 
Начинаем самую приятную часть работы - украшательство! Готовые розы плотно приклеиваем на наше изделие. Стараемся, что бы не было просветов.
Вот такая бюджетная красота у нас получилось.
Творить своими руками всегда интересно. Такие вещи приносят в наш дом тепло и уют. Самое главное от этого получаешь огромное удовольствие.]]&gt;
 </text>
</doc>