<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/deti-i-dengi-kak-motivirovat-podrostka-razvivatsia-a-ne-igrat-5dd66c1fc047f615998f7c03">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дети и деньги. Как мотивировать подростка развиваться, а не играть]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  221
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подростки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я сейчас работаю с подростками по теме дисциплины и умению организовать себя в учебе и личных делах. Ну и конечно общаюсь с родителями, такая работа без них невозможна.
Год назад для этого мне пришлось с нуля сделать отдельную систему мотивации, которая с одной стороны бы отличалась от взрослой, а с другой также базировалась на бонусах, штрафах и строгой дисциплине.
Знаете, что работает лучше все как бонус за выполнение важных требований родителей? Деньги. 
Сделал за неделю нормативы — получаешь бонус, который можешь потратить по своему усмотрению: игрушки, еда, новые детали для компа, и т.д. Учитывая, что раньше им карманных денег не давали, а всё поккупали сами  — вышло очень хорошо. Дети приучались сами распоряжаться тем, что заработали. 
Штрафа было два: а) не давать денег вообще б) ограничивать доступ к компьютеру. Такие штрафы сработали хорошо именно с этими подростками, потому что их интересовали деньги и компы. И им было жалко терять и то и другое. 
Парни очень толковые, быстро поняли, что к чему, и стали следовать правилам. Дисциплины стало больше, в некоторых областях вообще 100% результат — т.е. если раньше не занимался, например, по одной школой дисциплине, то теперь постоянно занимается. 
Видно, что они радуются деньгам, и видно, что штрафы за невыполнение заставляют задуматься, что и как делать нельзя. Иногда мы спорим и корректируем правила, ребята активно включаются в процесс и предлагают свои варианты. 
Во-первых, очень важно, чтобы помимо меня отец включился в работу и помогал следить за правилами. Хвалил за хорошую работу и не давал их нарушать, строго отмечал галками пропуски или выдавал штрафы. Моя задача передать отцу удобный инструмент структурирования воспитания.
Во-вторых, кто-то наверняка в комментах напишет, что мол товарные отношения с детьми, ужас, плохо, нельзя, фу-фу. Но это же смешно. Когда парень вырастет, он уже будет готов к работе и будет понимать, что если он выполняет какую-то работу и следует правилам, за это будут награды.
Родители его конечно всяким любить будут, но правилам он будет следовать. И наоборот будет плевать на правила, то ничего хорошего из этого не выйдет.
Почему дети и взрослые любят компьютерные игры? В них точно так же. Сделал задание - получил награду. Не сделал или забрел не туда - потерял золото или умер. Всё логично.
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>