<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/devushka-sprashivaet-s-kakoi-celiu-znakomites-3-nedopustimyh-otveta-kotorye-groziat-provalom-5ea2b24ae8af1c5b9d6b0a60">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Девушка спрашивает: "С какой целью знакомитесь?". 3 недопустимых ответа, которые грозят провалом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1501
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знакомства]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[парни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Продолжаю рубрику полезных советов для мужчин, которые хотят познакомиться с девушкой для общения, отношений или создания семьи. Я не пикапер и не рассматриваю ситуации, когда единственное, что вам надо от прекрасного пола — это сами знаете что.
Итак, сидите вы на карантине в изоляции, вам скучно, поэтому решили залезть на сайт знакомств или в соцсеть, чтобы пообщаться с красивой женщиной.  
Делюсь, что категорически нельзя говорить в ответ на вопрос о цели знакомства. 
1. "Да так, поболтать)))" — простой парень
Я понимаю, это самый легкий ответ, который приходит в голову. Может казаться, что девушка обязательно клюнет на вашу искренность и юмор, но это работает ужасно. 
Важно помнить, что есть большая разница между тем, как ведут себя мужчины и женщины при знакомстве. Дамы - недоверчивые, выбирающие, им важно не ошибиться и не попасть в лапы к извращенцу, альфонсу или просто раздолбаю, которому на все пофиг. Вы же не такой, да?
Будьте честны. Скажите, что вы хотите познакомиться, чтобы найти подругу для прогулок и встреч, спутницу жизни или жену. Врать тоже не надо, если вы не хотите ничего серьезного, выберите первый вариант. Честно скажите, что скучаете и хотите гулять и дружить.
2. "Посмотрим друг на друга и разберемся)" — крутой 
Циничный ответ, который прямым текстом показывает, что вы оцениваете девушку, глядя на неё сверху вниз. Мол, если ты меня устроишь, может что-то и будет. И так очевидно, что вы будете друг друга оценивать. Не нужно об этом постоянно говорить, намекая, что дело за вами.
Вместо этого скажите, что интересны, увлечения девушки показались интересными, и вы решили поболтать. Чуть дальше в диалоге можно прямо сказать, что если будет искра, то можно погулять или где-нибудь пообедать. Этим вы покажете, что уважаете её вопросы и при этом думаете о будущем (что является хорошей мужской чертой). Женщинам такое решительное и спокойное поведение нравится, результат почти всегда будет положительный.
3. "Мне нужна только ты красавица)" — мачо-стайл
Во-первых, это неправда, вам нужна не только она. Во-вторых,  это банально и заезженно.  Когда я работал с женщинами, они показывали, что в неделю получают по 10-15 таких ответов. Причем, даже если пишет красавчик, это вызывает отторжение.
Никогда не говорите банальных комплиментов, и тем более, никогда не говорите женщине в начале, что есть только она. Это оскорбительно, наши дамы не дуры и понимают, что мужчины общаются с десятками женщин в надежде, что кто-то ответит. 
Вместо этого скажите, что вас заинтриговала её необычная внешность, интересная анкета (если это сайт знакомств), стильная одежда (на улице или в ТЦ). Можно спросить, какие у девушки корни? Любому человеку приятно поговорить о себе, тем более, таким небанальным образом.
 Я абсолютно убежден, что эти три простые рекомендации помогут вам легко завязать интересный диалог. Спасибо за чтение и успехов!
   Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>