<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/dikii-perekup-avtomobilei-5e929f24321d76669c56db1b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дикий перекуп автомобилей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  159
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автомобили]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажа автомобиля]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупка автомобиля]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автомобили с пробегом]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно попал в крайне неприятную ситуацию. Казалось, уже всяких типов повидал на авто рынке. Но вот оказалось, что есть и нечто для меня новенькое.
Заинтересовала меня одна машинка на одной известной онлайн площадке частных объявлений. Решил посмотреть, что и как. И вот, значит, приезжаю. Стоит жёлтенький такой симпатяга КИА Сид. Так с виду опрятный все как на фото. Приходит хозяйка. На вид лет двадцать пять. Такая вся из разряда – я в тачках не шарю, просто езжу и хлопаю голубыми глазами – дюймовочка невинность на горошине.
Я стал из нее слово за слово вытягивать историю машины. Она значит складно так поет – машина брата, он ей ее продал год назад. Да, говорит один раз была в ДТП, в передок приехал дачник пенсионер на Сандеро. Поменяли по страховке фару бампер и крыло, ничего серьезного. А продает потому что хочет теперь другую машину – красную. Я ей – а почему ПТС такой новый и один владелец всего? Она говорит – да ребенок маленький ПТС пожрал, добрые гаишники поменять предложили вот и все, а так я второй владелец – говорю как есть честно. А я сразу заметил детское кресло в салоне – ну, думаю, как все складно. А при этом вижу, что элементов больше менялось, чем девчушка наплела, бочок омывателя не родной и стоит криво, да много еще чего под капотом не так.
Ну я сфотографировал номера основных узлов, потом знакомого попросил пробить по нужным базам. И что вы думаете – вообще ни разу не правду мне эта голубоглазая кикимора прямо в глаза говорила. Машина куплена с аукциона, после серьезного ДТП – и вообще страховой продавалась потом как не подлежащая восстановлению. И она (либо друганы её) выкупила машину с целью последующей продажи. 
Вы только прикиньте насколько наглая. Сама придумала схему или с кем-то в сговоре работает, но это вообще какой-то дикий перекуп. Абсолютно никаких принципов. Стояла и врала про состояние, про историю, даже про ребенка, кресло просто для виду было – все чаще эта тема, кстати, проскакивает, так что имейте в виду. 
Я долго потом пытался сдержать эмоции и не вернуться через день чтобы затолкать перекупщицу в это самое детское кресло ногами. Не верьте, короче, никому. Всегда проверяйте историю машины перед покупкой всеми возможными способами.
Если вы хотите быстро и выгодно продать свой автомобиль, то рекомендуем надежную компанию РУСИЧ АВТО. 
• Деньги наличными в день обращения• В любом состоянии (с пробегом, после ДТП, залоговые)• Выезд до 700 км от Москвы]]&gt;
 </text>
</doc>