<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/djigurda-i-tonkie-miry-protiv-sobianina-ss-i-narodnyh-artistov-5ed87325a9c2ac57943410b6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Джигурда и тонкие миры против Собянина СС и народных артистов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  373
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[джигурда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[собянин]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не так давно появился ролик, в котором Никита Борисович Джигурда обращается к народным артистам и представителям шоу-бизнеса с призывом рассказать правду народу, которую они якобы знают. И точно знает Джигурда (по словам самого Джигурды), потому что в тонких мирах все очевидно. 
Кто-то скажет, что Джигурда записал ролик в результате того, что поставки хны из Азии для него закончились и теперь он не употребляет для покраски волос никаких сильнодействующих веществ. В это могу поверить вполне. И в принципе - говорит дядька вещи логичные. 
Прав он или прав Собянин, которого Джигурда называет «СС» и всячески критикует – я не знаю. Я в тонких мирах не бываю, увы. По крайней мере, по желанию собственному. Но то, что во всем мире, включая США - творится нечто и что за всей темой с вирусом что-то кроется скрытое – да, да, да я люблю тавтологии – по-моему очевидно.
То, что вместо использования хны Джигурда теперь увлекается голоданием и как он говорит – «тотальным погружением в Царствие Небесное» - я лично одобряю. Хотя кого волнует, что я там одобряю? И в сказанном – на самом деле есть много здравого. Я лично кстати не понимаю, почему актеры у нас поголовно рекламируют банки и плотно связаны с властными структурами. Конечно, у них договоры такие, что даже слово без одобрения хозяйского банка или кремлевского барина сказать не могут. И хотят ли вообще говорить – кто знает.
А разве представители культурной элиты действительно не должны быть некой независимой силой? Понятно, что есть хотят все, но нынешняя ситуация с тотальной пассивностью представителей элиты мне тоже не нравится. В целом я порадовался за Никиту Борисовича, что он больше не использует хну и не бегает в килте, насчет сказанного не берусь судить, а вы что считаете по этому поводу? Как Евгений Миронов – негодуете или согласны со сказанным?
 Это может быть Вам интересно: 🔴  Гулять по графику, есть по графику 🔴  Парад Победы или Пир во время... 🔴  Не бойтесь, голосование за поправки будет честным]]&gt;
 </text>
</doc>