<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/dlia-chego-na-samom-dele-mujchinam-nujny-jensciny-5edf58d411864874ba428c45">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для чего на самом деле мужчинам нужны женщины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  412
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Привет, друзья. Некоторые мужчины думают, что женщины нужны, чтобы дом в порядке держать, готовить, ну и для близости. И всё. Конечно, это заблуждение, женщины нужны совсем для другого. 
Расскажу вам историю.
У меня был знакомый, который испытывал сложности в отношениях с женой, и параллельно с этим не понимал, что ему делать со своей работой. Начальник надоел, задачи стали утомлять, ну и все в таком духе. Ему хотелось больше денег с одной стороны, и при этом интересные задачи с другой. Он сомневался и тянул резину. При этом жена хотела ремонт в квартире, которую они недавно купили, но ему было жалко денег.
Я дал ему один совет. Очень простой и очень действенный. Мой знакомый даже сначала не поверил, может ли это сработать, но решил, что попробует.
Когда жена однажды пришла домой после работы, он сказал ей: "Я уже приготовил еду. Можешь отдохнуть сегодня и расслабиться". Жена очень удивилась, но порадовалась.
Затем, через пару дней, он просто дал ей денег, 3000 рублей, и сказал, чтобы она потратила на себя. Раньше жена тратила только свои деньги на женские дела, красоту и т.д. Она опять очень удивилась. 
Еще через несколько дней привезли новую кровать, которую нужно было собирать и ставить в спальне. Мой знакомый казал жене: "Можешь ничего не делать, я сам её соберу, а потом протестируем". Когда он закончил сборку, жена запрыгнула на кровать и начала радостно по ней скакать. Тут он увидел, какая она беззаботная и красивая. Такой он давно её не видел, и она ему очень понравилась.
Мой совет звучал очень просто: освободи жену от сложных дел, дай ей время на себя и на свою красоту, и ты увидишь, как она начнет вдохновлять тебя, у тебя появится больше сил и желания зарабатывать. 
Так и случилось. С каждым разом, как он помогал жене, радовал её подарками, тем больше она становилась красивей, игривей, привлекательней. Тем больше у него было желание делать что-то для семьи и неё. 
Сейчас он начальник в одной крупной компании. Перешел на новую должность, увеличив зарплату в пару раз. Появились деньги на ремонт. А отношения стали крепче.
Женщины нужны далеко не только для материальных потребностей, но и для того, чтобы вдохновлять и радовать мужчин. А женщина уставшая, "в рабстве", загруженная, никогда такой не станет. Если помнить это простое правило, все части семейной жизни станут лучше. 
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>