<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/dlia-chego-na-samom-dele-jenscinam-nujny-mujchiny-5eb45952f5177f4668b86eac">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для чего на самом деле женщинам нужны мужчины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3173
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторые мужчины думают, что мол женщинам мужчины нужны, чтобы денег давать, подарки дарить, красотой восхищаться и слушать их. На самом деле нет. Женщинам важно кое-что другое.
Расскажу вам историю про знакомую семью.
Они встретились на сайте знакомств, но тогда не знали, что их свела судьба. Просто переписывались и болтали без особого умысла. Девушка думала, насколько он серьёно настроен,  а мужчина думал, насколько она будет привлекательна в жизни. В общем, каждый думал о том, о чем положено. 
Они встретились. Посидели в кафе, погуляли, пообщались, разошлись. Договорились как-нибудь ещё списаться. Тут она получает от него смску: "извини, думаю, мы не подходим друг другу, удачи". Сначала расстроилась, а потом вздохнула и поняла: ну и бог с ним, не пошло так не пошло. Но всё же любопытство взяло верх, поэтому она спросила, почему он решил, что не подходят?! А он взял да пригласил её еще раз на свидание, мол, чтобы объясниться лично. Ага, именно для расставания на вторые свидания и приглашают. 
Оказалось, она ему понравилась, но он побоялся, что это не взаимно. Она заглянула внутрь себя и тоже решила, что он ей нравится. Второе свидание прошло не в пример лучше, уже было явное притяжение и химия. Расставшись, они предвкушали грядущие прогулки и посиделки. Но тут она заболела - температура, сопли, красный нос, от красоты не осталось и следа.  Девушкой она была стеснительной,  поэтому без объяснений отменила встречу. Он расстроился, всячески пытал её, пока она не созналась, что ужасно себя чувствует. 
Через 2 часа он был у её подъезда, чем изрядно шокировал её. Привез лекарства, фрукты, соки, вкусные конфеты. Сказал: вот тебе подарок. Она даже не хотела ему дверь открывать, боялась предстать в ужасном виде. Но ему все было нипочем, хотелось её увидеть. Увидел. И понял, что вот она - его женщина.
Сейчас они уже давно женаты и с детьми. Как муж потом признался, именно без макияжа и заболевшая она ему понравилась сильнее всего, появилось желание позаботиться о ней. 
Вот и ответ, зачем на самом деле женщине мужчина: чтобы он мог позаботиться о ней, даже когда она не такая красивая и веселая.  Могу сказать то же самое про себя: когда моей жене плохо, грустно или она плачет - мне она нравится еще больше. Хочется помочь. А она чувствуует себя защищенной.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>