<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/dlia-teh-kto-ne-liubit-dalnoboiscikov-5e802b02c312bf0a386f5147">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для тех, кто не любит дальнобойщиков]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  249
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дороги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дальнобойщик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дальнобойщики]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Знаю, многие относятся к представителям славной профессии дальнобойщиков либо с осторожностью, либо просто резко отрицательно. 
Не стану здесь разбирать вопрос – заслуженно это или нет. Все на самом деле очень субъективно и зависит в первую очередь от того, какой имелся опыт общения и взаимодействия с дальнобойщиками. Хочу разобрать иной аспект – а кого не любят сами дальнобойщики? Ответив на этот вопрос, очень многое можно понять.
Это те самые любители проехаться по обочине, обгоняя основной поток, стоящий в пробке или заторе. Они считают себя самыми умными и нередко создают опасные ситуации – всем нам они хорошо знакомы, уверен. А не любят их особенно дальнобойщики, потому как в тесном потоке и так не просто управлять огромной машиной – а тут еще впритирку пробирается какой-то «мамин гонщик». Обочечников дальнобои часто наказывают просто выставив корпус и прекратив таким образом путь умнику.
Ну это просто те, кто любит пролететь в миллиметре от вашей машины. Их дальнобойщики наказывают, сговорившись по рации и подловив группой. Далее гонщик отправляется отдохнуть и подумать о своем поведении.
Любители совершать резкие маневры и перестроения. У фуры есть слепые зоны – потому дальнобойщики нередко цепляют таких маневраторов чисто случайно. И конечно никому из участников ДТП это не нравится. Но вот в отличие от легковушки фура потом уедет.
Уверен, что всех вышеперечисленных адекватные водители тоже не любят. А вот вопрос относительно того имеют ли моральное право дальнобойщики наказывать таких индивидов самостоятельно без привлечения представителей власти – спорный. ]]&gt;
 </text>
</doc>