<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/dmitriiu-39-on-rabotaet-10-let-na-odnom-meste-no-boitsia-uvolitsia-5e96c1b17c2aaa48d52d415c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дмитрию 39, он работает 10 лет на одном месте, но боится уволиться]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  151
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Каждый день я вижу парад бесформенных человеков, аморфной массы, которая никак не заметит бревна в своем глазу, но с радостью жалуется, жалуется, жалуется.
Эти Антоны, Жени, Димы, Коли, у них всегда всё будет плохо, пока они не возьмут себя в руки и не зададут вопрос: "как мне выбраться ? Что я могу сделать уже сейчас, чтобы решить проблему?"
Нытье — это рассказ о проблеме без решения. Нытик —  это человек, который никогда не думает о том, как выбраться. Он принижает себя рассказами о тяжелой доле, позволяя другим смеяться над ним, вытирать ноги и возить  воду.
Нытик никогда не получит лучших условий в жизни. Никогда. Ему будут доставаться только третьесортные остатки. Человек решающий — получит всё и даже больше. Не нужно быть семи пядей во лбу, достаточно перебирать варианты и однажды всё получится.
Сравните две фразы:
Разница колоссальная.  По мне так, ум, доброта и прочие качества не так важны, как умение искать решение и не жаловаться.   
Я с радостью буду дружить  с человеком, который на каждую проблему будет выдавать хотя бы какое-то решение.  Я буду знать, что он ищет выход и не сдается.  Я готов простить многое людям, если они не сдаются. 
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>