<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/do-kakogo-vozrasta-jenscinam-nujny-mujchiny-5ea2e422e891d421acabf221">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[До какого возраста женщинам нужны мужчины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12000
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Меня периодически спрашивают мужчины: 
Расскажу вам историю. Когда я работал с женщинами по теме знакомств и создания отношений, ко мне обратилась русская дама, которая проживала в Испании. Её звали Ирина и ей было 65.  Муж умер несколько лет назад и Ирина была вдовой. Скучала на пенсии, не знала чем себя занять, работала гидом для русских туристов. 
Характер её был спокойный и добрый, женщина  просто хотела близкого человека, с которым можно пообщаться и провести спокойно время.   Гулять. Смотреть фильмы. Сидеть и обсуждать новости.   Ей не нужны были ничьи деньги.  
Я дал Ирине несколько рекомендаций, и знаете, что? Уже через месяц на сайте знакомств она нашла себе такого же русского пенсионера прямо там! Буквально через неделю после знакомства сударь и сударыня  прогуливались по набережной и весело общались.
Счастью Ирины не было предела. Родная душа в чужой стране! Да еще её же возраста! 
Она была очень благодарна мне и с тех пор не раз приглашала меня с женой в гости.  И таких историй у меня много. Ко мне обращались женщины и в 50, и в 55 лет, их маленьких и больших городов. Они просто хотели найти свою половинку после многих лет одиночества. И находили!  Кстати, все женщины как один старались выглядеть хорошо, ухаживали за собой и были начитанными, умными.  
Так что вот так, друзья. Женщинам нужны мужчины всегда! Это аксиома. И тем более на пенсии. Всё-таки старостьпроживать веселей вдвоем, чем одному. Да, это требует усилий, но и результат того стоит.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>