<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/do-kakogo-vozrasta-mujchinam-nujny-jensciny-5eb294f52027132c419e5f84">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[До какого возраста мужчинам нужны женщины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  9301
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[возраст]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Расскажу вам историю.
Когда я работал по теме отношений с женщинами, была у меня одна клиентка, её звали Лена. В свои 47 лет Лена сильно переживала, что кавалерам своего возраста она не интересна. Мол, они выбирают себе девочек помоложе, с кожей покрасивей, с волосами подлинней,без морщин и т.д. 
"А уж 60-летним мужчинам вовсе никто не нужен, сидят там у телевизора да былые времена обсуждают, скука смертная" - думала Лена. Сама она выглядела симпатично и ухожено, работала в сфере экологии и вообще была умной женщиной. Я переубеждал её,  но все было тщетно. Она не верила. 
До тех пор, пока не встретила Валентина. Валентин был 59-летним интеллигентным мужчиной, который писал Лене красивые сообщения, не стесняясь сразу звал в театр и гулять. На встрече подарил цветы, был внимателен и уважительно относился к её просьбам. Я его сам не видел, но по рассказам он был похож на такого знаете современного Чехова: очки, пиджак, задумчивый взгляд, и всё в таком духе. 
Когда Лена заболела, Валентин не мешкая собрался и привез ей домой 2 пакета фруктов - апельсины, мандарины, киви, груши, еще что-то, не буду врать, не помню. Понимаете? Он не отвернулся от неё, не переключился на других молоденьких девочек, которые не болеют, а всегда доступны, а сказал честно, что понравилась Лена ему. Что он так просто не отстанет. Это её покорило, они начали встречаться. 
Таких историй у меня тоже было много. Некоторые мужчины вообще в 60 лет активную "романтическую" активность начинают, когда уже совсем скучно становится, с бывшей женой не общаются, дети не стремятся навещать. Есть исследования социологов, которые говорят, что как раз после 50 лет мужчины решают большинство своих проблем и начинают наслаждаться жизнью. 
 Популярной формой в таком возрасте является гостевой брак. Каждый живет у себя в квартире, ходят навещают друг друга, выбираются в кафешки, кино смотрят. А что, неплохо. Радоваться-то хочется. Но при этом и привыкать друг к другу не надо.  
Как-то   Олег Тиньков сказал, что самые классные отношения с женой начинаются после 50 лет. Во всех смыслах, и физическом тоже. Я его не люблю, но после этой фразы стал уважать больше. 
Я абсолютно убежден, что любому возрасту отношения не помеха. Мужчины, как и женщины, сохраняют способность дружить, общаться, испытывать чувства до позднего возраста. Конечно, важно чтобы это было здоровое желание строить отношения, а не просто повстречаться пару раз. 
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>