<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/dobavim-uiuta-staroi-mebeli-sidushka-dlia-tabureta-ili-stula-iz-ostatkov-priaji-5dbd58ae35ca3100af6d01cd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Добавим уюта старой мебели. Сидушка для табурета или стула из остатков пряжи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1014
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Долгий осенний вечер пролетит незаметно за любимым делом. Приятно сидеть дома в тепле и плести дорогие сердцу вещицы.
Эта мягкая, пестрая, веселая сидушка будет прекрасно чувствовать себя как на табурете, так и на стуле. Она может быть связана любым цветом по своему усмотрению. И будет ярким дополнением в вашем доме.
Понадобится лишь разноцветная пряжа и крючок.
Не обязательно брать пряжу одной марки. Достаточно собрать нити, которые есть в доме.
Для любителей спокойных цветов можно подобрать палитру в одном тоне и найти свое цветовое решение.
Рисунок вяжется покругу столбиками с накидом. 
Эти столбики на протяжении всей вязки прибавляются. Сначала чаще, а потом реже.
В первых рядах делала прибавление так: 2 столбика с накидом, а затем в одну петлю 2 столбика с накидом.
В последующих рядах: 4 столбика с накидом, 2 в одну петлю. А дальше еще реже двойные столбики.
В конце каждого такого круга со столбиками вяжутся лепестки по этой схеме.
Их надо провязывать за переднюю стенку косички столбика, чтобы потом было удобно привязывать столбики с накидом за заднюю стенку.
Но по ходу дела эти лепестки могут фалдить (пойти волнами). Это происходит из-за разной толщины нитей. 
Тогда лепестки вязать не на 3 петлях, а на 5.
Центр лучше начать с 7 воздушных петель и на них вязать столбики с накидом.
Я начала немного по-другому, но в результате в середину довязала лепестки.
Вот так изделие выглядит с изнаночной стороны. Все узелки вплетала сразу в вязку.
Ценителю настоящего уюта Рыжику очень понравилось! На свежесвязанной подстилке он чувствует себя комфортно.
Такое вязание обновит интерьер на кухне. Отлично прикроет старую мебель. Если связать круг большего размера, получится милый пушистый коврик.]]&gt;
 </text>
</doc>