<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/dokazano-chto-tantricheskii-massaj-uspokaivaet-stress--5b218d200422b48be4ecc011">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Доказано, что тантрический массаж успокаивает стресс. ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[массаж]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
В сегодняшнем мире, когда мы все  спешим и постоянно подвергаемся стрессу, мы ищем эффективные способы расслабиться. Пригодны различные виды массажа, среди них тантрический: он не только обеспечивает расслабление и избавление от стресса,  но если это делается вместе с партнером, то массаж может углубить отношения и решить проблемы взаимоотношений .
 В то же время это метод работы с телом и умом, который позволяет полностью ощутить то, что воспринимается со всеми чувствами. 
В случае профессиональной деятельности массаж приносит облегчение, успокаивает стресс и даже уменьшает физическую боль. Тантрический массаж, как и большинство техник массажа, направлен на преодоление проблем.

Тантрический массаж обычно начинается с покрытия тела  теплыми полотенцами, через них начинается массаж спины, ягодиц и конечностей. 
Благодаря этому кожа нагревается и подготавливает вас к правильному массажу. 
После снятия полотенец массажист продолжает массаж всего тела с использованием эфирных масел. 
Иногда массажист использует дополнительные аксессуары: перья, также создается атмосфера гармонии и уюта свечами, ароматическими палочками и расслабляющей музыкой. 
Во время этого массажа буквально затрагиваются все части тела. 
Важно, что во время тантрического массажа интимные зоны не являются самыми важными, также массажируется шея и грудь, и даже голова, на которой присутствуют чрезвычайно чувствительные волосяные фолликулы. 
Такой массаж гарантирует расслабление, успокаивает ум и избавляет от стресса.
 Почитайте еще на канале:   42 способа улучшить здоровье и красоту! Ты сможешь гордиться своим внешним видом!

]]&gt;
 </text>
</doc>