<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/domashnie-tapochki-iz-staryh-djinsov-na-skoruiu-ruku-5e6244854059ac0c91049096">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Домашние тапочки из старых джинсов на скорую руку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1602
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наверняка у многих из вас дома есть джинсы, которые носить уже как бы не очень хочется, а выбросить жалко. Знакома такая ситуация? Если да, то сегодня покажу вам, как можно сшить очень простые тапочки для дома на скорую руку.
Вам даже не понадобится швейная машинка, все можно сделать вручную. Но, если все же не хотите шить руками, и у вас имеется машинка, то можно прошить и на ней.
Для изготовления тапок мы использовали:
· Старые джинсы;
· Тонкий картон;
· Карандаш, ножницы;
· Шлепанцы;
· Клей «Момент», горячий клей;
· Пищевую пленку;
· Толстые нитки и иголку;
· Атласная лента и пластиковые листочки (это по желанию).
К картону прикладываем шлепанцы, обводим и вырезаем. 
Из джинсов вырезаем 4 основания для тапок. Размер немного больше чем основы из картона. 
На картон наносим клей, размазываем его кисточкой и приклеиваем пищевую пленку с двух сторон.

Приклеиваем картонную основу к ткани.
Из бумаги вырезаем шаблон верха тапка. Если не можете нарисовать сами, то можно распороть старые, ненужные тапочки и сделать шаблон.
Из джинсы вырезаем 4 верхние части и сшиваем их вместе попарно с ровной стороны.
Прошиваем основу тапочек с небольшим подворотом толстыми нитками. Но не полностью, а только до того места, где будет пришиваться верхняя часть.
Пришиваем верхнюю часть к основе.
Берем атласную лету размером 80 см на 5 см и делаем из нее цветок или бантик. Если не хотите делать цветок самостоятельно, то можно приклеить готовые.

Приклеиваем к цветку несколько декоративных листочков, и все приклеиваем к тапкам. 
Тапки готовы, на изготовление ушло около 1 часа.
Если что то было непонятно, то посмотрите еще видео:
Не спешите выбрасывать сломанный зонт, из него можно сшить прелестную сумку
3 полезные вещи для дома из старого свитера
Не выбрасывайте старый зонт, из него можно сделать полезную вещь для кухни
Дорогие друзья, пожалуйста поделитесь этой статьей в соцсетях и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>