<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/dostijenie-2019-goda-diulfer-v-pesceru-moi-proryv-5e0a0e9ec31e4900b0909acc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Достижение 2019 года! Дюльфер в пещеру - мой прорыв]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  14
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пещера]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[девушка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шагай туда, где страшнее всего! - стало выражением и девизом 2019 года. Я поехала в Болгарию лазать по скалам - это абсолютно новое для меня занятие. Так я прокачала себя и поняла, что я ВСЕ МОГУ.
Мы боимся неизвестности. Боимся того, чего раньше не делали, чего-то большого и не понятного. Наш мозг придумывает для нас страшных монстров.

Для меня таким оказался Дюльфер в пещеру - вот это реально было страшно. Аж коленки тряслись. Думаю больше половины моих подписчиков не решились бы на это.

Перед тем как свеситься в недра пещеры глубиной с 17 этажный дом, я громко вопила, что мне очень страшно. Ребята смотрели на меня своим спокойным взглядом и молча шагали вниз. И еще получали от этого удовольствие.

Я была на грани и уже хотела отказаться от этой "веселой и опасной" затеи. Однако, Петя взял дело в свои руки и соорудил для меня верхнюю страховку. И все мне популярно объяснил: " Держи руки тут, контролируй скорость спуска. Я тебя еще подстрахую, так что не упадешь!"

На пару секунд я замерла и смотрела в пропасть. Потом подумала, что бессмысленно стоять и бояться, нужно уже сделать это и все!

Я спустилась в 40 метровую пещеру по веревке с потолка, как в фильме про шпионов.И когда я достигла дна прохладной пещеры, моментально поняла, что это БЫЛО абсолютно не страшно. И очень даже круто.

После всего я почувствовала себя такой смелой. А все благодаря людям, которые меня окружают и которые объяснили все и подстраховали.]]&gt;
 </text>
</doc>