<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/dostala-ujasnaia-reklama-v-magazine-poshel-razbiratsia-5e5ccaa923e45944a74ea15e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Достала ужасная реклама в магазине, пошел разбираться]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  145
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[алкоголь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мошенничество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты на работе]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Помню, как я впервые  написал сильно негативный отзыв в книге жалоб и предложений. 
Местный супермаркет достал совершенно невменяемой рекламой. Единственное, что слышали там я и другие покупатели — громогласные похвалы водке. Четыре её вида рекламировались каждые 5 минут.   
Думаете, я шучу? Нет, я не шучу. 
Так абсолютно весь день.  Я уже начинал люто ненавидеть магазин и его начальство.   
 Мало того, что мне заливают в голову одну и ту же глупость с интервалом в минуту (есть вообще какой-то закон о периодичности рекламы?), так еще и про водку. Я наизусть знал рекламу каждой.
Понятно, чего добивались эти гении  — быстро поднять продажи алкоголя. Но они совершенно забили на всех людей, причем, дажа на своих сотрудников.
Каково работникам зала слушать целый день про водку?! А потом еще удивляются, что у нас одна из самых пьющих наций. Мерзко.
Пошел к менеджеру, она сказала, что им тоже надоело (вот сюприз, да?), но нужны жалобы от клиентов, чтобы предпринять какие-то действия. 
Пошел к жалобной книге и размашисто на 2 листа написал, всё, что о них думаю. Сказал, что буду писать в головной офис, если ответа мне не будет. Полегчало. Мысль, что я помогаю не себе и другим посетителям, но и сотрудникам, грела душу. Ну и неадекватов из руководства не жалко, может, им влетит.
Итог моих действий:
Я доволен. Не собираюсь чувствовать себя беспомощным или терпеть то, что совершенно очевидно неадекватно и незаконно. Лучше хоть что-то пытаться делать. 
Поделитесь, писали подобные жалобы? Помогало?
Павел Домрачев
  -----------------------   
Полезные статьи:  
]]&gt;
 </text>
</doc>