<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/dostala-iz-dalnego-ugla-nenujnuiu-skovorodku-i-peredelala-v-poleznuiu-vesc-dlia-kuhni-5e6a06e383ec3b0c32220614">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Достала из дальнего угла ненужную сковородку и переделала в полезную вещь для кухни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4295
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наверняка, у каждого есть старая сковорода или даже полу-новая, которой не пользуешься.
Пора достать ее и сделать из нее полезную вещь.
У меня в гараже на полке лежит несколько лет алюминевая сковородка. Как-то не прижилась она на кухне.
Но не смотря на все это куплена она была не зря.
Моя сковорода, как Золушка, перевоплотится в нежные часики и вернется снова на кухню.
Потратится только придется на часовой механизм. Но рукодельницы всегда имеют его в запасе.
У кого нет, можно приобрести это устройство в магазинах рукоделия или у часового мастера.
Часы являются важным необходимым элементом каждого дома. Они нужны как воздух, без них никуда.
Сколько раз в день мы смотрим на время, да много раз, и не замечаем этого.
Теперь можно переходить к оформлению циферблата.
Здесь много всяких вариантов, как это сделать.
Можно применить трафатет и нанести через него краску или шпаклевку для объемного рисунка.
Или нарисовать рисунок собственноручно, состарить краску, приклеить распечатку из интернета…
Я выбрала последнее. Распечатала на принтере несколько симпатичных циферблатов. Немного подумала, какой подойдет, и приклеила его обойным клеем (был разведен).
Приятно то, что приклеенный рисунок нравится именно вам.
Буду рада, если вам понравится эта идея!]]&gt;
 </text>
</doc>