<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/drug-stal-zarabatyvat-v-3-raza-bolshe-menia-i-na-etom-nasha-drujba-zakonchilas-5e84a38e7aa354744888b63c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Друг стал зарабатывать в 3 раза больше меня и на этом наша дружба закончилась]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  489
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[друзья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В молодости был у меня друг Даня, который как и я звезд с неба не хватал, работал простым инженером за 20 тысяч рублей. Мы обсуждали девушек, компьютеры, качалку, рок-музыку.. Как подкатить к коллеге на работе, как накачать бицуху, как пройти очередную стрелялку и т.д. 
Классное было время. До сих пор помню, как легко жилось.
А потом Даня пошел в гору. Ему предложили выучиться на специалиста по  экспериментальной разработке, которая нужна была где-то на заводах для автоматизации. Платили столько же, но обещали перспективы. Он согласился.
Я внутренне посмеивался, мол, фигней занимается. Сейчас понимаю, что не желал ему успеха ни разу.  Но всё зря. Разработка внезапно стала всем нужна, а в ней никто не разбирался. Кроме Дани.
Он стал начальником отдела. Ему стали платить уже не двадцатку, а 60 тыщ рублей. О чем он конечно регулярно хвастался мне и подначивал, мол, нищеброд. Сначала я виду не подавал, ну работает и работает. Мы продолжали дружить. 
Зарплата Данила стала расти. 70 тыщ. 80 тыщ. 100 тыщ.  Интересы к игрушкам и болтовне угасали. Половину времени он рассказывал, как пашет на работе, а другую  что будет делать с деньгами. В довесок нашел себе  постоянную  девушку.
Стали реже общаться. Мне было как-то неловко почти все время, т.к. рабочие разговоры поддерживать я не хотел, скучал, а про девушек Даня уже не мог говорить.  Потом до меня дошло — я завидую. Не могу столько заработать денег, а он может.  Я не умел и не хотел конкурировать, просто молча завидовал и саботировал свою работу. Уволился на одном месте, потом на другом.  
Кульминация наступила, когда мы внезапно столкнулись в столовой на первом этаже офисного здания. Оказалось работаем теперь по одному адресу. Моя зарплата была те же 20 тыщ. А у него в 5 раз больше. Хотя он был младше на 4 года. В итоге перестали общаться. Просто и молча, как будто дружбы не было.
Прошло много лет. Даня сейчас работает в крупной международной компании и получает очень большую зарплату. Я тоже по-своему добился результатов, меня знают как психолога. Мы изредка общаемся, но друзьями обратно не стали. 
Недавно я понял, что у меня есть еще один старый друг. Для которого я стал таким "Даней". Как не спрошу как дела, он всё какими-то мутными делами занят. Скромная зарплата много лет, никакого развития. Но он твердит, что мол занят и у него дела. 
Но я-то знаю, что у него внутри.
Павел Домрачев 
----]]&gt;
 </text>
</doc>