<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/drug-razvelsia-s-jenoi-a-cherez-polgoda-jenilsia-na-nei-snova--neodnoznachnaia-istoriia-5e52eec9fd2769030867ac64">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Друг развёлся с женой, а через полгода женился на ней снова — неоднозначная история]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  628
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История в рамках конкурсаАвтор: блог Хитмана Харта
 У меня есть друг,  учились в универе на одном курсе. Отличный человек, никогда не отказывал в помощи, не жаловался на трудности, но вот отношения с противоположным полом давались ему нелегко.
Подойти и познакомиться с девушкой на улице всегда было для него большой проблемой. Даже на спор. Поэтому я особо не удивился, когда узнал, что с будущей женой он познакомился на сайте знакомств. В конце концов, многие так делали в середине нулевых. 
Прожили они два года, а потом решили расписаться. Меня даже на свадьбу пригласили, чему я был очень рад. Невеста оказалась приятным собеседником и, на мой взгляд, хорошим человеком.
 Потом я на несколько лет утерял его из виду, но обстоятельства в один прекрасный день свели нас нос к носу в обычном продуктовом магазине. Мы разговорились: 

Надо сказать, что мой товарищ родом из небольшого города, где, я так понял, живут по каким-то особенным понятиям. С точки зрения логики, я его ещё как-то понимал, но вот то, что чувствовала его жена, когда он ей всё это объяснял, даже страшно было представить. 
Мы ещё немного поговорили, обменялись телефонами, договорились, как это водится, не пропадать – держать связь и снова расстались на пару лет. В следующий раз нам удалось встретиться, когда он пригласил меня на новоселье. Оказалось, что теперь его квартира всего в паре десятков километров от моей.
Каково же было моё удивление, когда в новом жилье я увидел его прежнюю жену! 
Он, словно прочитав мои мысли, сказал:
Новоселье удалось - было весело и шумно. В конце вечера я смог перекинуться парой слов с его "бывшей-нынешней". Она поделилась радостью – скоро в их семье ожидается пополнение. А насчёт развода, ну было и было, надо жить дальше. 
Хороший она всё-таки человек…
------------
Комментарий психолога:  хорошая история. Друг молодец, что сначала был честен, а потом нашел в себе силы признать ошибку. Его жена  порадовала смирением к ситуации с его решением, а потом  тем, что готова попробовать снова.  
Апдейт: некоторые в комментария возмущаются, что раз мужчина совершил ошибку, то совершит еще раз — эта логика в корне неверна и порочна. Ошибаются все, это важный опыт. Вопрос в том, что они потом делают с этим опытом. Некоторые принимают решение больше никогда так не делать (не бросать партнера) и искупают свою вину. Так что пожелаю этому мужчине быть с женой и не оставлять её больше.  
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>