<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/dva-v-odnom-hochesh-pufik-hochesh-podstavka-pod-cvetok-5da5a0045d636200b0e8fe2d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Два в одном. Хочешь - пуфик, хочешь - подставка под цветок]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  125
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пуфик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас большая удача - приобрести спил дерева.
У нас в городе, если где-то спиливают дерево, то тут же его грузят на машину и увозят. Да еще большими кусками.
То-то было раньше в детстве. Строек много, пилят огромные тополя, сваливают в кучи и лежат они неделями, никому не нужные. А мы играем в них, строим шалаши. Так здорово было.
Давно была задумка сделать деревянный пуфик на трех ножках.
Первое, что я сделала, - отделила кору. Делала это топором. Потом уже маленькие кусочки счищала большим ножом. Потребовалось 1,5-2 часа на эту работу. 
А запах свежеспиленного дерева непередаваемый!
Для ножек нужны были отверстия, диаметром 5-6 см. Сначала сверлили рядом 3 дырки сверлом 18 мм, а потом стамеской и молотком подгоняли вход для ножек под небольшим наклоном.
Глубина 6 см.
Ножки отпилили по размеру и вставили на место. Плоды моего труда стали сразу же видны.
Сверху хорошо постучали молотком, чтобы они плотно сели и в конце закрепили длинными шурупами.
Совет:
Для этого перевернуть бревно вверх ножками и положить на них кусок фанеры. Уровнем определить, где надо отпилить лишнее.
У меня выпирала одна ножка. Но маленькая пила быстро справилась с этим препятствием.
Теперь всю поверхность ошкурила наждачной бумагой. Но надо подождать, пока древесина полностью высохнет, и тогда окончательно отполировать и обработать воском или лаком.
В таком виде мой пуфик можно использовать как подставку для цветов.
Чехол вязала хлопковым шпагатом. Сначала круг столбиками без накида, прибавляя произвольно петли. Потом перешла на эту объемную вязку.
Кисточки для украшения края пуфика
Тут и описывать нечего, листайте фото ниже, и сразу станет понятно, как их делать.
Теперь даже не знаю, что лучше, пуфик или подставка для цветов. А вообще он найдет свое место в любой комнате. Уже представляю, как буду носить его туда-сюда. Вижу его рядом с креслом, и на нем чашечка кофе.]]&gt;
 </text>
</doc>