<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ekonomim-4650-rublei-na-pokupke-arki-dlia-zagorodnogo-uchastka-5cd82efc2b514100b39e4ef5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Экономим 4650 рублей на покупке арки для загородного участка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  277
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[арка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородный участок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Увидела в садовом центре арку в деревенском стиле, да так захотелось сил нет. Но цена 4650 рублей. Дорого. Ходила вокруг нее минут 20, облизывались.
Присмотрелась лучше - ничего сложного, можно самим сделать. Сфотографировала ее и дома рассчитала, что мне нужно.
В Леруа Мерлен есть всякие брусья и рейки. Туда-то мы с мужем и отправились. В итоге мне понадобилось материала на 2000 рублей. Намного дешевле. Да и брусья брали толще, чем у магазинной.
Сразу приступила к работе. Первое, что сделала, - покрыла олифой все дерево для защиты от влаги. 
Теперь начала сбивать рамки с рейками в форме ромбов. Немного реек не хватило. В следующий раз докупим.
Основа арки - брус сосны, размером 5х5 см. Сделали боковую часть, сюда вставили готовые рамки.
Следующая часть - вверх. К брусьям прикрутили доски длинными шурупами. Все углы выравнивали с помощью угольника, что бы не было перекосов.
Все эти заготовки покрасила белой краской. Когда все высохло начали все соединять.
На всю работу ушло два вечера. Получилось, что самая долгая часть покраска. Красила в два слоя.
А так можно управиться за пять часов. Все делали вдвоем с мужем. Он все пилил, я держала и рассчитывала. Все дощечки ровные и хорошего качества, работать одно удовольствие. Вот так на майские праздники сделали красивую вещь для своего двора. С нетерпением ждем гостей, чтобы похвастаться обновкой и поделиться своей радостью.
Теперь у меня зону отдыха украшает арка. Скоро навешаю на нее цветов. Лавку поставили. Столик есть. Осталось налить чаю и посидеть отдохнуть, наслаждаясь запахами весны.]]&gt;
 </text>
</doc>