<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ekskursiia-po-moemu-sadu-pokazyvaiu-kak-on-preobrazilsia-s-prihodom-leta-5ee20a1f84ffcf3b747a6b9c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Экскурсия по моему саду. Показываю, как он преобразился с приходом лета]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  506
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ландшафтный дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цветы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посадка растений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я уже рассказывала, что свой сад я создавала несколько лет. 
У нас еще не было дорожек, а чернозем привезли, аж 23 Камаза. Рассыпали его по всему участку, и я приступила к посадкам. 
Первые мои саженцы - это малина и черная смородина вдоль забора. Потом посадила деревья.
И уже в первый год у нас росли картошка, чеснок, помидоры. 
Одновременно засаживала все цветами и хвойниками. Я сажала все, что придется. Так хотелось, чтобы все скорее выросло.
Мне говорили, что всё разрастется и скоро будешь выкорчевывать половину. Даже не верилось, что так будет. 
И правда, через лет 5 цветы так разрослись, что приходилось выкапывать лишнее. Несколько раз меняла планировку сада.
Прошло почти 20 лет, и теперь только надо ухаживать за растениями. Поливать, обрезать, полоть, выдергивать сорняки. 
Теперь у меня в саду в основном многолетники. Разные хвойники, розы, колокольчики, хосты.
Центральное место занимает прудик с лилиями, они зацветут чуть позже. Его сделали сами из бетона. У меня на канале есть его подробное описание.
С наступлением тепла зацветают первые весенние цветы, появляются листочки на деревьях. Потом одни цветы сменяют другие. 
Утром сфотографируешь их, а к вечеру цветков уже в два раза больше. А как они пахнут, просто чудо!
Так красиво, жары еще нет. Хочется смотреть бесконечно на это чудо природы.
Пить чай среди этой красоты просто наслаждение.
У меня в саду везде можно ходить. Идешь по кругу и любуешься всем этим великолепием и каждый раз находишь новый распустившийся цветок.
Иметь свой сад, который красив в любое время года, - огромное удовольствие. Он приносит мне радость и умиротворение.
И если нет возможности поехать в другие страны и побродить по их цветущим улочкам, то можно создать у себя дома, что-то подобное, даже лучше.]]&gt;
 </text>
</doc>