<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/esce-odin-znakomyi-okazalsia-bez-deneg-i-v-kreditah-nikakie-mery-predohraneniia-ne-spasli-ego-5eb409f3583b5267023fc0e3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ещё один знакомый оказался без денег и в кредитах. Никакие меры предохранения не спасли его]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  154
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[долг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кредиты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Привет, друзья. Как-то я проводил опрос среди знакомых мужчин, есть ли у них кредиты и как они с этим справляются. И мне пришло много сообщений от знакомых, про которых я совсем не думал, что у них будут такие проблемы!
— У одного долг 500 тысяч, наседает налоговая, нужно кормить детей, ссоры в семье на этой почве. — У другого долг 6 млн, есть работа и зарплата, но постоянный стресс, потому что 70% денег он отдает на платежи. Ушла жена. — Третий уже просудился, приставы взялись блокировать его счета, должен банку полтора лимона. Жена терпит, но денег нет.
Просто ужас. Как так? Почему они попадают в подобные ситуации? Знакомые говорят, что соблюдали меры предосторожности и старались не брать много, просчитывали ежемесячные платежи. Также они не тратили деньги на ерунду, и я вижу, что это правда: они не купаются в роскоши, у них нет яхт, мерседесов и больших квартир. 
Так куда ушли деньги? Откуда эти долги?! Ответ прост: люди жили не по средствам.  Дело не в мерах предосторожности —  дело в беспечности. 
Человек берет кредит и думает: "я сейчас замучу бизнес и сразу деньги отдам". А бизнес не идет. Доходов нет, расходы большие, но наш бизнесмен игнорирует финансовые показатели, продолжает тратить и  вкладываться в работу, в сотрудников, в развитие новых направлений. Только толку и денег нет.
Еще бывает, что люди берут кредиты, чтобы впечатлить своих дам. Купят тачку или наберут драгоценностей, или возьмут кредит под свадьбу, в надежде что всё потом окупится.  Мол, порадую женщину и как пойду бабло зашибать.
 Он берет новый кредит в надежде, что сейчас-то ТОЧНО разберется. И снова та же ошибка.   Человек может быть трижды рассудительным, но если он закрывает глаза на то, что финансы тают, ничего не изменится.  Дело в слепоте, а не в предосторожностях. 
Я знаю много таких мужчин. Они живут фантазиями о будущем. Говорят своей подруге или жене: "вот скоро у меня дела попрут, ох мы Маня с тобой заживем, ты не переживай. Все будет хорошо". Только вот не становится что-то. 
Мужчины, которые закрывают глаза на происходящее с ними, всегда обречены на неудачу. И наоборот, если мужчина честно признается себев  провалах, если он готов сказать "у меня не получается, надо возвращать долги и начинать все с нуля", тогда у него в жизни что-то может выгореть.
 Павел Домрачев
 

]]&gt;
 </text>
</doc>