<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/esli-boishsia-konkurentov--ty-uje-proigral-5d99e86ba3f6e400b11d75fc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если боишься конкурентов — ты уже проиграл]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  29
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конкуренция]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я периодически выступаю с разными семинарами и мастер-классами. Сам тоже хожу на такие мероприятия, чтобы поучиться чему-то новому, ну и подсмотреть какие-то фишки. Как говорится, хорошие художники копируют, а великие воруют (шутка, но с долей правды).
Однажды записался на семинар своего конкурента, который тоже занимается психологей. Он как раз обучение какое-то  для мужчин делал. Я решил на него посмотреть, ну и может поучиться новому. 
Но меня туда не пустили)))
За день до события мне поступает звонок от человека, который говорит, что он организует семинар. Затем диалог:
Видно, что он нервничал и не ожидал такого поворота.  
И буквально через 2 часа я получаю сообщение, что мне нельзя приходить на семинар. И никаких пояснений. Мда.
Вот так мужчина делает семинар для мужчин, а сам испугался конкурента. Это же провальный подход к организации и вообще к жизни. 
Волков бояться — в лес не ходить.
К себе приглашаю всех соперников и конкурентов, которые только могут быть. Вообще не против. Могут делать что угодно, ну конечно в рамках моих правил. 
 Это супер короткая история, мораль которой такая: если вы не испугались соперничества — значит, вы уже наполовину выиграли. И наоборот. 
PS. Как я потом выяснил, к нему на семинар пришел всего 1 человек. И то, потому что я рассказал знакомому, и он сходил. Выводы делайте сами. 
 -----------------------  Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>