<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/esli-na-pliaj-to-krasivoi-pareo-i-sarong-modnaia-pliajnaia-odejda-iz-ali-ekspress-4-5ed94580df920913e2cb000d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если на пляж, то красивой! Парео и саронг: модная пляжная одежда из Али Экспресс #4]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  25
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лето]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[парео]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Здравствуйте, уважаемые читатели!
Мода на парео и саронги, по-моему,  не пройдет никогда. Уже который сезон простой, но яркий кусок ткани помогает женщинам выглядеть сногсшибательно. И не обязательно это будет пляж, на даче позагорать тоже много желающих. Я одна из них (особенно этим летом, когда моря-океаны для большинства оказались не особо досягаемы). И, как всегда, выручает Али Экспресс. Там я могу "освежить" свой гардероб весьма бюджетно, к тому же выбирая товар спокойно и вдумчиво. А придет он ко мне с бесплатной доставкой, потому что при выборе я всегда ориентируюсь на эту опцию. 
Если интересно, продолжим. Если нет, то спасибо, что заглянули:)
1. Листайте галерею вправо ➡➡➡
Саржевое хлопковое парео. Позиционируется продавцом и как накидка, и как шарф, и как саронг. Согласна. Подойдет для всего перечисленного. Размеры 90*180 см. Звезд 4,7 из пяти. По углам расположены изящные кисти. Сочетание розового и синего понравилось больше всего, черный с белым выглядит мрачновато, на мой взгляд.
Продавец дает скидку при покупке нескольких экземпляров: так что можно договориться с подругами, родственниками и тд
 2. Листайте галерею вправо ➡➡➡ 
Не менее интересен и этот вариант, на бретельках:  
Летнее пляжное парео-платье, бикини, накидка, купальник, пляжный саронг, купальный костюм, накидка, пляжный женский купальник. Доступен один размер: 150*100 и три вида расцветки: розовый в модный горох, бирюзовый и изумрудный.
3. Листайте галерею вправо ➡➡➡  
Еще одно повседневное платье-парео для пляжа. Можно подвязать и как саронг, носить как халат, как тунику, а также купальник. Размеры от L до 5 XL : подойдет и стройняшкам, и пышкам. Цвет в ассортименте, но здесь тот случай, когда темный выглядит выигрышнее, особенно на полной фигурке. На данный момент уже 139 заказов, 4,4 звезды.
Характеристика товара: материал: спандекс, полиэстер, покрой: соответствует размеру, берите свой обычный размер, sport type: Bikini Cover Up, Beach Dress.
Продавец расположил таблицу размеров и убедительно просит сверяться со своими данными перед заказом.
4. Галерея➡➡➡
Модное пляжное платье с животными принтами для отдыха, вечеринки в бассейне и т.д. Его также, как и предыдущие можно носить как саронг, обернув вокруг талии. Открытая спина и макси длина стройнит любую девушку. Можно использовать и как пляжный коврик.
Ткань легкая и дышащая (по словам продавца).Ткань: полиэстер, спандекс. Ширина 124 см,  длина 111 см, ткань стрейчевая, растягивается . 
Особенности: ремешок на тонких бретельках, v-образный вырез, открытая спина. Размер: S, M, L, XL, XXL, XXXL.
122 заказа на данный момент и 4,9 звезд.
5.
Больше всего мне понравился этот кусок ткани. Его можно использовать и как парео, и как коврик для пляжа, скатерть для пикника, также вешать на стену как декоративный элемент. И как подарок тоже выглядит достойно. В общем, способов применения уйма.
Я выбрала для себя вариант со знаком зодиака.
Есть еще такие варианты:➡➡➡
Цвета: разноцветный, размеры: 100*150 см, 130*150 см, 150*200 см Материал: полиэстер. Подходит как для ручной, так и для машинной стирки в режиме "деликатный".
Если не хочется ничего покупать, то можно завязать парео (саронг) красиво хоть из простыни:) Как это сделать:

 
Прикольные находки в Али-Экспресс не дороже 500 рублей, с бесплатной доставкой # 1
Винтажная одежда: классная коллекция магазина Али-экспресс не дороже тысячи рублей. Готовимся к лету #2
 Стильные органайзеры, с которыми ваша кухня будет выглядеть компактно и уютно, одним словом — идеально #3







]]&gt;
 </text>
</doc>