<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/esli-jenscina-vse-vremia-komanduet-i-vas-eto-besit-5d2de4a225667300adfb6b2a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если женщина все время командует, и вас это бесит]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  545
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Что делать, если ваша девушка/жена ведет себя жестко и командует, а вас это раздражает? Ну, или девушки, с которыми вы общаетесь. 
Это частая ситуация в нашей стране —    "командирши",   "бабы с яйцами", "железные леди", выберите ваш термин.   Это неприятно,  убивает влечение и страсть, создает ту самую бытовуху. Написано об этом много, и понятно почему: проще всего увидеть ошибки в чужом поведении. 
Но давайте разберемся, почему на самом деле так происходит, и что с этим делать.
Конечно, факт отрицать нельзя:  женщины нередко ведут себя «как мужик», отказываясь доверять мужчине решения, стоят на своем, пытаются все делать сами.  Причины ясны — не так воспитали, не доверяет мужчине из-за прошлых ошибок, жесткая мама, совок, просто привыкла рулить сама, и т.д. 
Но хватит винить во всем женщин (хоть соблазн и велик). Понятно, что проще считать, что дело не в вас:  "все из-за неё", "она портит отношения", "от неё все ссоры и конфликты", "становится меньше секса", и т.д. 
Только это не поможет.
Бессмысленно искать правых и виноватых, это как спорить, что случилось раньше — курица или яйцо. Правильный ответ — всё случается одновременно. 
Не бывает так, что один начал, а второй в стороне стоял, если это уже сложившееся знакомство. 
Первая аксиома отношений: если женщина ведет себя по-мужски, это значит, что вы ведёте себя по-женски. 
ВАЖНО! Понятно, что речь идет не о первом знакомстве (тут просто надо избегать таких женщин или быть готовым работать с этим), а уже о этапе общения, встреч, отношений. 
Нникаких «она первая начала» и «я просто ответил тем же». Если вы видите, что женщина  при общении с вами пытается занять «мужскую» роль, командует, не хочет довериться вам, злится — значит, вы начинаете играть «женскую» роль
Вы тормозите с решениеми, ноете, жалуетесь, обижаетесь (по любым причинам…вам тяжело, проблем на работе, не знаете что делать), и не берете ответственность за решение проблемы на себя.
Можно как угодно называть поведение женщины  и беситься, что она ведет себя не как надо, но есть простой факт: все происходит одновременно. И если она ведет себя неправильно, значит, и вы тоже ведете себя неправильно.
Очевидный вывод из этого принципа — если вы хотите, чтобы женщина прекратила себя вести «как мужик», просто прекратите себя вести «как баба». Перестаньте жаловаться, перестаньте обижаться, перестать бояться принять какое-то решение. 
Обижаются слабые и маленькие. Жалуются слабые. Решают сильные.
Конечно, всегда может возникнуть проблема в виде вопросам самому себе «а если я реально не знаю, что делать?». Т.е. вы запутались, не понимаете, чего хотите, чего нет, и это совершенно объективно вызывает ваш ступор.
Что делать тогда?
Это значит, даже несмотря на то, что вам не хватает фактов и данных, чтобы точно выбрать вариант, придется делать прямо сейчас.  
Про этот способ есть хороший пример, как Королев в СССР решил одну из сложнейших задач космонавтики. См. мою статью:  «Луна – твердая, потому что я так сказал». 
Часто бывает так, что вам что-то не очень важно, но и «руль» вы отдавать не хотите. 
Про второй пункт подробнее я писал в статье «Изменения всегда начинаются с женщины».
Если женщина все равно продолжает командовать, не хочет доверять вашему выбору, не нужно спорить и обвинять её. Помните о цели: командовать самому. 
В данном случае проговариваем это с формулировкой: «Так, решать, что будет – мне. Если хочешь ехать со мной в отпуск, доверься мне, а я учту твои пожелания».  
Если вы не готовы сказать решение сразу, скажите, когда будете готовы.  
Все всегда происходит одновременно. Не хотите, чтобы женщина была командиршей? Значит, вам надо быть командиром. Если женщина уже командирша - значит, никто кроме неё эту роль не выполняет.
Если вы не хотите быть в главной роли, её кто-то займет. И если это отношения, то этим кем-то будет ваша подруга или жена.
 Как устанавливать правила и создавать свой контекст, чтобы люди играли по вашим правилам, мы поговорим в следующей статье.  
PS. Главная мысль этой статьи распространяется и на любые другие отношения. Нет смысла спорить с поставщиками услуг, бюрократами, продавцами, охранниками.
Если на вас давят и вами командуют вне контекста (не на работе и не в армии), значит, вы показываете себя слабым, переживающим, жалующимся. Хотите, чтобы перестали командовать, начните командовать и устанавливать свои правила сами. 
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>