<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/esli-mujchina-schitaet-chto-ego-jenscina-vedet-sebia-kak-mujik-5d6b8eb5bd45c000ad8cb1e9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если мужчина считает, что его женщина ведет себя "как мужик"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  369
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[То это значит,что мужчина ведет себя рядом с ней как ба... как женщина. Всё логично. 
 Привет, с вами Павел Домрачев и канал о мужской психологии. Сегодня я хочу поговорить о распространенной мужской жалобе, которая так и звучит. Например, мне пишет клиент:
Конечно, это неприятно. Помнится, я и сам   жаловался так своей жене. Нет ничего приятного, когда женщина начинает командовать и говорить "Так, иди сюда, сделай то" и  делает это безапелляционно, как будто вы обязаны подчиниться.
Но по факту это всегда означает, что вы здесь и сейчас сами не можете принять решение.
Вы переживаете, боитесь, жалуетесь, медлите. То есть, ведете себя не по-мужски. В любых отношениях смена поведения происходит одновременно.
Например: 
— Вами командуют? Значит, вы сами не командуете, а готовы подчиняться.— Женщина не проявляет заботы или эмоций? Значит, вы сами слишком эмоциональны, беспечны  и не паритесь, а женщина берет на себя роль серьезного человека.
Есть хорошая шутка на эту тему: 
В аэропорту есть два типа людей. Одни говорят "Так, вот наши билеты, выход на посадку 15, паспорта я уже проверил, воду купил, идем на посадку". Вторые: "Кстати, напомни, а куда мы летим?.."  
Если не хотите видеть рядом с собой "мужика в юбке", значит, нужно срочно стать мужчиной самому, то есть, начать принимать решения. 
 -----------------------  
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>