<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/esli-mebel-esce-horoshaia-no-ustarela-ili-nadoela-mojno-ee-peredelat-pokazyvaiu-kak-ia-s-etim-spravilas-5e705adf48e91e561b28b38a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если мебель еще хорошая, но устарела или надоела, можно ее переделать. Показываю, как я с этим справилась]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2136
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мебель для дома мы покупаем раз в несколько лет. Правильнее сказать, в десятилетие.
И часто мебель еще хорошая, но устарела или надоела.
Совесть не позволяет выкидывать ее. 
В таких случаях можно как-то обновить свою старую мебель и сделать из нее другую. Вдохнуть в нее новую жизнь, освежить фасады, заменить ручки.
Сколько раз хотела заменить ее, но не могу. Она такая родная, и считаю предательством поменять ее на другую. Нигде так хорошо не спится, как на родной кровати.
Обновила ее декоративными деревянными элементами с Али экспресс. В планах перекраска в белый цвет.
А этот комод из ДСП. Был простой коричневый, но очень удобный. Немного потерял свой первоначальный вид.
Для его перерождения потребовались самые простые материалы.
Краска и бязь.
Сначала старую мебель надо очистить водкой или Уайт-спиритом. Зачистить поверхность наждачной бумагой.
Поврежденные места отремонтировать. Сколы замазать шпаклевкой по дереву.
Первым слоем нанесла альдегидную грунтовку для лучшего сцепления с краской.
Краска у меня для наружных и внутренних работ. Синий цвет смешала с черным. Наносила валиком. 
Излишки ткани легко обрезаются канцелярским ножом.
Получился абсолютно новый предмет мебели. 
Таким образом можно сделать мебель в любом стиле и цвете.
А вот еще один эксперимент.
Этот шкафчик когда-то был белого цвета. Но почему-то он со временем пожелтел.
В итоге перекрасила его молотковой краской для металла. Хотелось придать ему какой-то объем и фактуру. Тогда, лет 15 назад, не знали о других лакокрасочных материалах.
Получилось очень красиво. Краска легла точечками, как на металлических дверях. Кто приходил в гости, всегда спрашивали, что за новый шкаф.
На этом все, всех благодарю за внимание! Всего вам доброго!
]]&gt;
 </text>
</doc>