<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/esli-vy-dumaete-chto-s-drugoi-jenscinoi-problem-ne-budet-vy-jestoko-oshibaetes-5e7b09db1b356e4e6a1513c5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если вы думаете, что с другой женщиной проблем не будет, вы жестоко ошибаетесь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2148
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проблемы в отношениях]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моему знакомому Серёге почти сорокет, а он всё не выбрал себе женщину. Его схема простая: повстречался — поругался — ушел.  Много у него подруг было. И фигуристые, и худые, и умные, и тихие. Бухгалтерши, автомоболистки, даже девушка-инженер.   
Ух, женатые обзавидуются. Вот бы мне такую жизнь... девушек перебирать, да горя не знать. Но это обман. Горя у Сереги полно.  
Он  вечно жалуется, что с женщинами одни проблемы.  То ума не хватает, то близость наскучивает, то поговорить не о чем.  Но самое главное, с ними постоянные конфликты!
Друзья мои, это правда. Сколько бы девушек у вас не было, каких бы умных, скромных, добрых или дерзких вы не находили — ПРОБЛЕМЫ БУДУТ ВСЕГДА. 
Но проблемы возникают вовсе не потому, что прекрасный пол такой невыносимый, а потому жизнь полна проблем сама по себе.  Любой взрослый мужчина, который не живет с мамкой, знает это. Тем более, если  с друзьями и родными бывают ссоры, то с человеком другого пола, который кардинально от вас отличается, они точно будут. 
Самое главное вот что: именно решая эти проблемы, мы становимся счастливее. Женщины лишь указывают нам на то, где наши слабые места. 
Разумеется, это не значит, что вам надо срочно меняться. Решать это только вам. Поблагодарите женщину, что открыла вашу слабость, и думайте сами. 
Но встает вопрос: зачем скакать по женщинам и решать краткосрочные проблемы, не получая взамен ничего, кроме мимолетних развлечений? 
Намного выгодней найти одну женщину, которая вам понравилась  внешне  и по уму,  и совместно решать проблемы, чтобы расти как по деньгам, так и внутренне.
----]]&gt;
 </text>
</doc>