<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/esli-nujen-listovoi-plastik-ego-mojno-sdelat-iz-othodov-5df0fb408d5b5f00ae0ce333">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если нужен листовой пластик, его можно сделать из отходов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  210
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пластик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из отходов]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[переработка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[После ремонта дома у меня остались обрезки канализационных пластиковых труб. К тому же я делал несколько поделок из труб, после чего тоже были остатки, которые мне, как любителю что-то делать своими руками просто жалко было выкинуть. Вот они и валялись в гараже без дела.
Настал такой момент, когда мне понадобился листовой пластик для изготовления очередной самоделки. Вот я и решил остатки труб превратить в полезный материал для использования.
Для изготовления я использовал:
· Обрезки пластиковых труб;
· Строительный фен;
· Старую духовку;
· Бумага для запекания;
· Два ровных куска фанеры;
· Толстые перчатки;
· Болгарку или ножовку по металлу.
Трубы использовал 110 мм и 160 мм в диаметре. У 110 ой толщина пластика около 2 мм, а у 160 ой около 4 мм.
Нарезал трубы на нужные мне размеры и разрезал их вдоль.
Сначала решил попробовать нагревать феном. Все получается, только довольно долго. Равномерно разогрел весь кусок трубы до мягкого состояния.
Разогретый пластик положил на ровную фанеру, а сверху накрыл вторым куском фанеры и наступил на него. Постоял минуты 3, пока пластик остыл.
Второй способ – это нагреть пластик в духовке. Положил кусок бумаги для запекания, разогрел духовку до 200 градусов и засунул в нее кусок трубы.
Духовку использовал старую в которой уже не готовим пищу.
Через 1-3 минуты достал пластик. Он стал похож на тряпку. Уложил на фанеру и прикрыл второй, наступил на несколько минут.
Получаются ровные, прочные листы пластика, которые еще можно использовать в поделках и самоделках.
Мне понравился такой способ выпрямления пластика (но в духовке больше). Феном получается дольше и только трубу 110 ю, у нее стенки тонкие, и мощности фена хватает. А вот для 160 ой уже нужна духовка, фен не справляется.
В общем, если вам нужен по быстрому листовой пластик, небольших размеров, то советую попробовать такой способ.
Напишите в комментариях, как вам такой способ. И подпишитесь, пожалуйста, на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>