<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/esli-u-drugih-poluchaetsia-a-u-tebia-vse-ploho-5db0a078e3062c00ae5ecfb6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если у других получается, а у тебя всё плохо...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  75
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вот идешь ты в спортзал и думаешь "я вроде побольше стал за последние месяцы, мощнее, отлично". Приходишь, а там качки в 3 раза больше тебя. 
А вот ты бьешь грушу, отрабатываешь комбинации, вроде ничего так получается. Но приходит МС по боксу и с такой скоростью начинает лупить снаряды, что по сравнению с ним ты просто никто, младенец. 
Или вот ты заработал себе несколько сотен тысяч, чтобы купить новую машину. Выезжаешь с двора, а навстречу Крузак двухсотый проезжает в новом кузове за 7 миллионов.
И ты думаешь: "К черту все это! Расстройство только одно".
Надо лечь и отдохнуть. У тебя апатия, демотивация. Зачем что-то делать, ведь всё равно будут люди, у которых получается лучше и больше. Больше денег, чем у тебя, больше силы и ума, чем у тебя.
На youtube люди круто рисуют, покупают тачки, поют, занимаются воркаутом,   делают дорогие ремонты, и вобще идеально проводят время. А ты —  всего лишь маленький скромный  специалист по паре вопросов. Куда там до них. 
 Но знаете что? Смиритесь. Смиритесь. Неизбежно будут люди круче вас. Это нормально, когда есть ранжирование и распределение от лучшим к худшим. 
 Если у вас получится принять этот факт, вы сможете расти и карабкаться по лестнице развития, чтобы тоже стать лучшим. Думаете, качки и гонщики на Крузаках и Рэнжах всегда такие были? Конечно нет. Папиных сынков мало, основная масса смогла достичь всего сама.
В этом очень помогает злость. Если вы чувствуете злость к себе или кому-то за их результаты, это ОТЛИЧНО. 
Злость и радость — единственные эмоции, которыя дают энергию на действие. Злость заполняет ваши мышцы и тело также, как двигатель  заполняется бензином для движения. 
Демотивация и апатия — это на самом деле сигнал, что вам пора что-то менять, ваш мозг говорит вам, что недоволен текщим положением дел. 
Злитесь и работайте дальше. Не мешайте организму, он знает, как надо. 
  -----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>