<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/esli-u-vas-est-kusok-plastikovoi-truby-ne-toropites-ego-vybrasyvat-iz-nego-mojno-sdelat-poleznuiu-i-krasivuiu-vesc-dlia-sada-5ed76c90c1b2ee0aedef9aff">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если у вас есть кусок пластиковой трубы, не торопитесь его выбрасывать, из него можно сделать полезную и красивую вещь для сада]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  235
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пару лет назад или больше, точно не помню, решил сделать из куска пластиковой трубы интересную и полезную поделку для сада. И сегодня покажу вам и расскажу подробно, что и как я делал, и что у меня в итоге получилось.
Для работы мне понадобилось:
· Пластиковая труба диаметром 110 мм, примерно 1,3 метра;
· Маркер, ножовка по металлу, наждачная бумага;
· Рулетка, большие ножницы;
· Дрель;
· Саморезы;
· Деревянная рейка;
· Старое пластиковое ведро, песок, цемент;
· Краска в баллончике.
От куска трубы отметил и отреза л 6 колец шириной по 4 см. 
Обработал наждачной бумагой.
Кольца разрезал поперек и закруглил края.
На основной трубе, которая у меня длинной 98 см разметил места для крепления колец.
В кольцах просверлил по 2 отверстия, а также пронумеровал кольца.
Разметил отверстия на трубе, прикладывая кольца и просверлил.
Деревянную рейку напилил на бруски по 5 см длинной и просверлил их.
Далее меня подвела старая камера и мне не удалось снять подробно процесс крепления колец к трубе, но я сейчас подробно это расскажу на словах.
Внутрь поместил брусок, а снаружи прикрутил кольцо на саморезы. Если крепить кольцо к трубе без бруска, то будет плохо держаться и быстро отвалится.
Вот так в итоге у меня получилось.
От пластикового ведра отрезал нижнюю часть.
В трубе просверлил отверстия и вставил в них металлический прут. Поместил конструкцию в часть отрезанного ведра и залил цементно-песчаным раствором.
Покрасил всю конструкцию зеленой краской из баллончика.
Вот и все. Получилась очень удобная, симпатичная подставка для цветов, которая отлично смотрится в саду.
У меня завалялось пара кусков пластиковых труб, и я сделал из них шикарный декор для сада
Мы взяли старое ведро, немного песка и цемента и сделали сказочный декор для сада
Не спешите выбрасывать коробку от торта, с ее помощью можно сделать отличную вещь для сада]]&gt;
 </text>
</doc>