<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/eti-tri-malenkih-myshonka-privetstvuiut-vas-v-novom-2020-godu-5e0e260306cc4600afee21d4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Эти три маленьких мышонка приветствуют вас в новом 2020 году]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  19
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[символ нового года]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязаные игрушки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Они желают всем счастья, здоровья, благополучия. Пусть жизнь ваша будет легкой и радостной!
Все это зависит от нас. Радуйтесь, наслаждайтесь и благодарите каждый день!
Этот символ года связан спицами. 
Вяжутся они очень просто и смотрятся очень симпатично.
Как вязать:
Начинать вязать с головки.
Для этого набрать на спицы 10 петель.
1 ряд: 1 кромочная, 3 лиц. петли, 1 накид, 2 лиц., 1 накид, 3 лиц., кромочная.
2 ряд и все четные ряды вязать изнаночными петлями.
3 ряд: 1 кромочная., 4 лиц. петли, 1 накид, 2 лиц., 1 накид, 4 лиц., кромочная.
5 ряд: 1 кромочная, 5 лиц. петли, 1 накид, 2 лиц., 1 накид, 5 лиц., кромочная.
7 ряд: 1 кромочная, 6 лиц. петли, 1 накид, 2 лиц.,1 накид, 6 лиц., кромочная.
9 ряд: 1 кромочная, 7 лиц. петли, 1 накид, 2 лиц.,1 накид, 7 лиц., кромочная.
11 ряд: 1 кромочная, 8 лиц. петли, 1 накид, 2 лиц.,1 накид, 8 лиц., кромочная.
Туловище.
Все ряды вяжутся лицевыми петлями.
13 ряд: Прибавляем 2 петли, одну в начале и одну в конце ряда.
14 ряд: Петли не прибавляем.
Так продолжать до 22 ряда.
С 23 по 31 ряды вяжем прямо.
С 32 по 39 ряд делаем убавления по 6 петель в ряду. Через 1 ряд.
Оставшиеся петли стянуть. Сшить боковой шов. Наполнить мышки синтепоном. Пришить носик и глазки.
Хвостик связан воздушными петлями в две нитки крючком. Надо вязать туго, тогда он будет торчать.
Ушки так же связаны крючком по кругу. Можно использовать для этого фетр или кожу.
У мамы мышки вязка вытянутыми петлями. В следующей статье сделаю видео описание вязки. 
Стрижка шкурки придала ей гламурный вид.
С Новым годом!
Дорогие читатели, в новом году произошло радостное событие, я создала сайт с мастер-классам по рукоделию, приглашаю вас оценить его, ваша оценка очень важна для меня. ССЫЛКА НА САЙТ
Также подписывайте на мою группу В КОНТАКТЕ.]]&gt;
 </text>
</doc>