<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/eto-bred-nichego-delat-ne-budu---stychka-s-hoziainom-sovetskoi-kvartiry-5e54bf0cfc020165b28ca79e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Это бред. Ничего делать не буду " — стычка с хозяином советской квартиры]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1042
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты с соседями]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аренда жилья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аренда квартиры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказ из жизни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Передо мной стоял угрюмый парень, сжимая кулаки и глядя в пол.
За почти 10 лет съема квартир всякие нам с женой попадались владельцы — от вдовца, у которого жена подавилась косточкой и которому было пофиг на квартиру, до бабушки с сотней горшков с цветами, которые она категорически отказывалась убирать. Мол, живите с ними, а еще поливать не забывайте.
Но один случай запомнился особенно. Мы тогда были в поиске нового места.
Отличный вариант недалеко от транспортных развязок, небольшая стоимость, не хрущевка. Я мысленно рассчитал, что вставать мне на работу  надо будет всего лишь в 8 утра, и радовался.
Внутри нас ждала  типичная "советская" хозяйка - беспокойная маленькая женщина лет 45. Зачем-то привела своего сына. На вид ему было лет двадцать и он мне сразу не понравился. Взгляд злой, обиженный, зрительного контакта избегает, бурчит что-то себе под нос. 
То ли он хотел эту квартиру себе получить, то ли еще что, но враждебность от него исходила явная.  Хоть был он худой и сгорбленный, но вёл себя так, как будто готов схватить нож и ударить кого-нибудь
 Надо было сразу оттуда валить, но мы остались и случилась стычка.
Квартира была тоже типичная советская — куча цветов, старые ковры, и,  конечно, огромный сервант во всю стену, за стеклянными дверцами которого стояла декоративная посуда, фотки, альбомы и прочая ненужная дребедень.
Я реально напрягаюсь и думаю, что делать. Но он резко поворачивается и уходит в другую комнату. Мама бежит за ним, пытаясь его успоить: "Ну что ты, все нормально, Саша, что ты так сразу? Что случилось?"
Я продолжаю размышлять: "Какого черта? Если мы тут останемся, что еще Саше в голову взбредет? Прийти к нам ночью? Или вломиться, пока нас нет, перебить все вещи?"
Мы с женой вышли на лестничную клетку, переглянлись и решили, что нам такие неадекватные хозяева квартиры не нужны. Вышли из дома, вздохнули с облегчением. Я позвонил хозяйке и сказал, что мы отказываемся.
Она не возражала. Сынок скандалом добился своего. А мы нашли  квартиру с приятной семейной парой, с которой было ноль проблем.
 ----



]]&gt;
 </text>
</doc>