<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/eto-perebor-detka-7-detalei-makiiaja-kogda-vse-slishkom-5b87b05596fe8d00a9b57749">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Это перебор, детка!   7 деталей макияжа: когда все слишком.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[макияж]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Во всем уместна золотая середина, вы тоже так думаете? Но часто можно встретить молодых (и не очень) женщин, играющих против себя, в вопросах макияжа и красоты в целом (независимо от того, насколько они прекрасны).Примите это как дружеский совет. И не важно как читается наше послание: здесь нет ни сарказма, ни нравоучений:)В конце концов можно просто махнуть на все рукой и продолжать идти своим привычным путем, не сомневаясь в своей неотразимости, как бы смешно и нелепо при этом смотрелся макияж.
Добавление дополнительных "волос" к своим ресницам вовсе не привлекательно, если применять накладные ресницы днем, даже если применять их аккуратно и бережно. Смотрится небрежно и слишком.Можно понять, если вы надеваете вечернее платье и идея состоит в том, чтобы "выглядеть потрясающе". Но использование накладных ресниц на ежедневной основе только отталкивает окружающих. Зачем нам эпатажный фальшивый вид, когда в моде царит натуральность? Незачем.
Эффект контурирования лица бесспорен: контур может стать вашим лучшим другом или самым главным врагом. Между красиво и ужасно, этот макияж  отделяет очень тонкая грань, за которой, порой, сложно самой увидеть себя со стороны и понять, насколько все выглядит трагикомично, если все слишком. Как бы вы ни были милы.
Бледное лицо и темная шея
Молодые женщины желают сделать свои губки пухлыми. Если вы не собираетесь иметь вид мясистых и воспаленных губ, чертите контур строго по естественным линиям, избегая создания сплошной линии посередине, над верхней губой.
Она утяжеляет, делает лицо солиднее и старше. Зачем так рано? Успеешь. Наслаждайся молодостью! Время слишком пышных причесок впереди. К тому же...кого-то напоминает из сказочных персонажей:) 
Попробуй для начала осветлить (или затемнить) пряди. Если решилась на кардинальную смену цвета, то готовься к тому, что это может стать "слишком" для твоей внешности. Придется заново травмировать волосы, перекрашиваясь во все мыслимые и немыслимые оттенки
К чему эти плотные, черные щетки на миловидном личике? Пары растушеванных штрихов будет достаточно для каждой, кого природа незаслуженно обделила цветом. Все остальное - слишком! 

 
]]&gt;
 </text>
</doc>