<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/fenomen-stopham-ili-avtohamy-nauchat-vas-jizni-5e6207f2824a2d437a810496">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Феномен СтопХам или Автохамы научат вас жизни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  37
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гибдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стопхам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автомобили]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Знаете, что такое Стопхам? Это когда вы едете к себе во двор под знак «кирпич», а вам перегораживают дорогу хамы, орут и говорят, что хам – это вы. 
Или когда вы припарковались во втором ряду и собираетесь пойти в Большой театр, а нас вас орут, клеят на лобовуху наклейку и говорят, что вы – хам! Вы нарушаете? Да! 

Но это не дает право обычным людям из какой-то там общественной организации, не имеющей никаких правовых оснований вам мешать вообще что-либо делать в этой жизни, даже незаконное, и учить жизни с деловитой физиономией на лице.
Короче, Стопхам - это когда какие-то левые люди, которые себя возомнили вправе решать, что хорошо, а что плохо, берут на себя функции Полиции и ГИБДД. Это – просто позор для страны. 
Неужели настолько плохо работают госорганы, что какие-то мутные личности должны этим заниматься. И кто-то считает это нормальным?
Эти люди не проходят тестов на психологическую устойчивость (есть сомнения в их вообще тупо адекватности), они не знают, как вести себя в экстренной ситуации (которую вообще-то сами и создают), их вообще нельзя допускать к взаимодействию с автотранспортом, который является источником повышенной опасности. 
У меня возникает в принципе четкое ощущение, что все это делается чтобы получить возможность подать иск на какую-нибудь известную личность (в идеале, а так можно и просто на человека с достатком), срубить бабла, пропиариться и потешить свое чувство собственной важности, ведь что еще делать человеку, который не добился в жизни ничего?

Что вы думаете об организации СтопХам? Напишите в комментариях, мы готовы услышать Ваше мнение!
]]&gt;
 </text>
</doc>