<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/fiks-prais-fix-price-novinki-i-hity-po-199-rublei-iz-kataloga-5c66f24d55507200af856aa5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фикс Прайс (Fix Price): новинки и хиты по 199 рублей из каталога]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  10
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет!
Предлагаю ознакомиться: конечно, лучше все это увидеть и, может быть, потрогать "живьем". Но если нет времени на походы по магазинам, а даже если и есть, то не всегда эта вылазка радует. То ничего интересного там не встретишь, то все, что есть в магазине, куплено недавно и с запасом. 
Давайте посмотрим, стоит ли нам в ближайшее время идти в Фикс Прайс или повременить в ожидании полезной, практичной и нужной покупки.
(Нажимайте на фото для увеличения)
⭐Тельняшку я еще не видела на полочках, поэтому для меня это новинка. Обязательно куплю несколько. Для подарка на 23 февраля очень даже в тему. Ткань, по описанию в каталоге, мягкая. Швы, насколько видно на фото, аккуратные. Цена более чем приемлемая. После ношения (выцветания, выгорания) пойдет на тряпочки.
Для дачи - то, что нужно.
⭐Детский свитшот из 100% хлопка. Тоже новинка для меня. Приятный серый цвет с камуфляжными вставками на рукавах и отделкой цвета хаки по горловине, краю низа, и рукавов. (да, приближение праздника чувствуется))
🥄Очень приятные кружки с ложками и деревянными крышками: и по фактуре, и по цвету, и по тематике. Это то, что я определенно куплю в ближайшее время! Очень понравились)
👨‍👩‍👦Настольная игра "Меткий выстрел" для детей старше 3 лет: поможет развлечься и развить ловкость, меткость и скорость реакции.
В комплект входят: игровое поле, 2 пистолета для запуска, 4 лунки и 32 фишки. 
👨‍👩‍👦Еще одна интересная настольная игра "Чья башня выше" для детей старше 3 лет. Чтобы победить, нужно быстрее всех построить самую высокую башню.
Проверяйте комплектацию:  стена, основание, перегородка, 12 бочонков, 2 шарика. 
🍲А вот это блюдо из иранского стекла мне уже попадалось, как и салатник
Обе вещицы красивы и добротны. Да и разбирают их неплохо.
Это все новинки и хиты, на сегодняшний день, за 199 рублей в каталоге Фикс Прайс. Из хитов мне не встретились свитшот и кружки. Возможно, до нашего фикса они пока не доехали. А за тельняшками я пойду всенепременно. А вы?) 
Благодарю всех за внимание! Если понравился обзор, поставьте, пожалуйста, палец вверх (класс) и поделитесь в соцсетях. ) Вам не трудно, мне приятно, а каналу полезно для развития. Подписывайтесь, очень рады всем! 
О салатнике из сердечек я писала здесь. Посмотрите, как он выглядит на полочке 
Видео просто для хорошего настроения:) Всего вам доброго ♥



]]&gt;
 </text>
</doc>