<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/fiks-prais-obzor-novinok-magazina-5c6f0bdfacf80d00b2277e7e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фикс Прайс Обзор новинок магазина]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  14
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет! В сегодняшнем обзоре посмотрим новинки, и я вкратце расскажу о том, что понравилось, а что нет. И на что обратить внимание при покупке: где есть брак, где некачественный материал, а где товар, явно не стоящий своих денег. А вам решать полезны для вашего дома и семьи эти новинки, или нет. 
Подписывайтесь на канал! Очень рада всем ♥ Если поставите лайк и поделитесь в соцсетях - тем самым реально поможете продвижению канала. Вам не трудно, мне приятно, каналу полезно) Благодарю! ❣
Мой экспресс-обзор новинок Фикс Прайса
32х45 см, состав 100% п/э. Смотрится симпатично, и кроме того, сейчас гобеленовые штучки снова в тренде. Но лично мне такая пестрота ни к чему) Хочется чего-то воздушного в стиле минимализм. Особенно приятны с кофейным рисунком, а с цветами как-то аляписто. Может быть, кофейную возьму для дачного столика. Цена 50 рублей.
Привезли бокалы и стаканы с цветным дном. Мне очень нравится эта турецкая посуда и бренд Пашабахче ( Paşabahçe). Производитель заботится о репутации и вся продукция, на мой взгляд, качественная, красивая и безопасная. Бокалы по цене 77 рублей, стаканы по 55 рублей.
Ссылку не даю: это не реклама и не попытка навязать свое мнение. 
Появились новенькие заварочные чайники 750 мл за 199 рублей. Издалека - радует глаз. Вблизи куча недочетов (неравномерная покраска,  особенно хорошо это видно на крышках, шероховатости). 
На стоящих рядом чашках (20 мл по 50 руб) та же проблема: поэтому смотрите внимательно перед покупкой
Удобные, благодаря закручивающейся крышке, стеклянные баночки для хранения, с фигурным рисунком "квадраты". Крышка из пластика +нержавейка. Производитель Китай, цена 99 рублей. Для объема 1 литр 200 мл очень неплохая цена и качество.
Объемная миска на 2,5 литра по цене 199 рублей. Температурный режим от +300 до -40 градусов. Разрешено использование в микроволновке, посудомойке, духовке, морозильной камере.
И форма для пирога 28 см, также по 199 рублей и с теми же характеристиками.
На официальном сайте SIMAX (Чехия) миски и формы стоят гораздо дороже, даже с учетом скидки
BeautyMix Миксуй красиво!  Продолжение следует❣  
Посмотрите еще эти обзоры
✔ Матрасик для проращивания семян
✔ Товары для дачи, сада, огорода, чашки, тарелки, свечи, книги
✔ Здесь новинки: супницы, блокноты, банки для хранения 
✔  Красивая шкатулка, стильное зеркало, наборы косметичек, сумки и многое другое
✔  Фикс Прайс (Fix Price): новинки и хиты по 199 рублей из каталога]]&gt;
 </text>
</doc>