<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/fiks-prais-fix-price-novinki-fevralia-obzor-polochek-s-poleznym-tovarom-5c63e3c72731d300af9be8e3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фикс Прайс (Fix Price) Новинки февраля: обзор полочек с полезным товаром]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  59
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[товары из китая]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет! Давайте посмотрим и оценим, что нового, интересного на полочках Фикс Прайс в феврале. Какая покупка принесет пользу, какая эстетическое удовольствие, и что останется на полочках, так и не попав в наши дома за ненадобностью.
✔Полезная вещь, которая помогает сохранить здоровье: универсальные подколенники по 51 рублю. Удобные, потому что мягкие. Полезные, потому что защищают от сырости. Здорово придумали! Помню, как пытались такие мастерить из пластиковых бутылок и оборачивали их мягкой тканью.
✔Появилась паста "Детка" по цене 55 рублей, для размножения орхидей, фиалок: пробуждает спящие почки, стимулирует рост новых побегов и формирует "детку". Всю информацию и правила применения можно прочитать на обратной стороне упаковки.
 ✔ Много разной водорастворимой подкормки для цветов, стимуляторы образования завязей и другие полезные вещества для сада и дачи.
 ✔ Новенькие махровые полотенца за 77 рублей. Расцветки от нежных до ярких и выразительных: 100% хлопок, сделаны по ГОСТу, размер 30х60. Очень приятные на ощупь.  
 ✔  Новые яркие доломитовые горшки за 199 рублей, напоминающие помидоры. Такие веселые), есть еще белые. Такие же, но в пастельных тонах были недавно, да и сейчас вроде еще есть. 
 ✔ В емкостях 500 мл - подкормка для горшечных цветов, а также для орхидей (для орхидей отдельное питание - императрица как никак)). Российское производство, 77 рублей цена. 
  ✔ Очень удобные наборы мисок. Берем такие на дачу, зная что не разобьются, займут немного места, легкие по весу и классные по цене. За все три штуки в наборе - 99 рублей. 
 ✔ Приглянулись фаянсовые бокалы от Kitchen: 350 мл за 77 рублей, с рисунками в виде машин на фоне достопримечательностей. Хороший подарок для любителей путешествий.
✔ Большой выбор тарелок за 99 рублей: как с детскими рисунками, так и цветочными. Яркие оранжевые, нежные голубые и коричневые. Последние, считаю, хорошо подойдут в подарок мужчинам. 
✔ Шикарная вазочка с сердечками и розами. Такую королеву только на праздничный стол! Стояла без ценника, а спрашивать и ждать я не стала. Рядом были иранские блюда за 199 рублей, возможно, и скорее всего, вазочка продается по этой цене.
✔ В эти свечи в пузатеньких баночках невозможно не влюбиться) Одни только кактусы (а к ним я питаю особенное чувство) чего только стоят! Цена этого чуда 77 рублей. 
✔ Пазлы в картинках 34х46 см (500 штук). Есть такие темы: "Забавные щенки", "Путешествия" и "Автомобили мира". Красочные и приятные. Знаю сайт, где можно собирать пазлы он-лайн, но разве может сравниться реальное с виртуальным? К тому же, если собирать вместе с детьми, то только так они научатся наблюдательности, усидчивости, да и с мелкой моторикой будет все в порядке. 
✔ Порадовало издательство"Малыш". Много ярких, красивых книжечек для деток из серии "Пушистые друзья". "Песенка мышонка", "Лесные истории", "Стихи для самых маленьких": - это только малый перечень того, что есть на полочках. Цена каждой книжицы 99 рублей.
✔Бесшовные носки от Зувэй интересной расцветки и не менее интересным узором за 99 рублей. 
✔ Красивые наборы прозрачных папок на кнопках, с рисунками. В каждом 3 штуки по цене 55 рублей за набор. Это я покупаю всегда: храню какие-либо документы, или гарантийные талоны из магазинов вместе с чеками и т.д. 
✔ Тряпочки для уборки такие симпатичные, что скорее напоминают полотенца. Нейтральные расцветки нежно-розового и бежевого цвета 50х70 см по цене 55 рублей.
✔ Текстильная хлебница  за 77 рублей. С внутренней стороны в составе 100% хлопок, с внешней 100% полиэстер. Наверное, удобно на пикнике, или даче. В квартире на кухне не вижу смысла. А вы как считаете?
Посмотрите еще этот обзор: рада, что он оказался полезным и  набрал почти 80 лайков! Благодарю всех♥ Спасибо за ваше внимание! Если понравился материал, поставьте, пожалуйста, палец вверх (класс) и поделитесь в соцсетях. ) Подписывайтесь, очень рады всем! 







]]&gt;
 </text>
</doc>