<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/fiks-prais-fix-price-novinki-tovar-dlia-rassady-kruteishie-matrasiki-dlia-semian-5c3e0d3624fdbc00ab3c7b27">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фикс Прайс Fix Price  Новинки Товар для рассады Крутейшие  матрасики для семян]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  16
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[товары из китая]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пора дачникам (и не только им) подумать о рассаде и закупиться в Фикс Прайсе полезными товарами к сезону. Сезон рассады открывается совсем скоро и нужно, чтобы все лежало под рукой в одном месте, чтобы не кидаться из стороны в сторону во время приступа под названием "Ой, я же (это) забыла купить". 
Не стоит портить нервы ни себе. ни домашним (которым не очень то хочется заводить машину, например, и везти вас в фикс прайс) 
Потеря времени и финансов в виде покупки горючего для своего железного коня очевидна. 
 ❦  Матрасики для проращивания семян
Изумительные коврики различных приятных цветов. Но не в этом их основная прелесть. А в том, что больше не нужны всякие непотребства  в виде отживших свое и морально устаревших  тряпочек . (Вот обязательно куплю бабушке и маме!)
Я уже видела их в каталоге и выглядят они вот так. Тогда еще подумала что успеть бы нарваться. Знаю, что такие вещи раскупаются моментально
 Сделан в России (уже приятно). Гарантийный срок хранения 3 года с даты изготовления. Цена 25 рублей.
Матрасик рассчитан на 2-3 пакетика семян в зависимости от размера семени. Круто, однако. И в каталоге помечен значком "Хит продаж"
В общем, пока зачет! Будем пробовать и посмотрим как на деле все это будет выглядеть.
 ❦  Горшки для рассады. Приятный  нежный цвет и удобная для посадки квадратная форма
 ❦ Распылитель или опрыскиватель
Объем 500 мл Представлен в нескольких цветах. Тоже важная вещь в садово-огородном хозяйстве дачника. Мне нравится что они такие все яркие. Легко найти, если вдруг потеряются среди какой-нибудь ботвы. Мы такое уже проходили и потеряли кучу времени и нервов пока нашли. Всегда стараюсь выбирать не зеленые и не коричневые.
 ❦ Таблички для информации
Записывать информацию теперь не просто правильно, но еще и удобно вместе с заботливо упакованным карандашом в наборе из 20 штук. Или может быть вам пригодится наш лайфхак: мы записывали инфу маркером на одноразовых ложках. Нужно просто сравнить цены и посмотреть: что выгоднее, то и купить.
 ❦ Опоры для растений 40 см длиной
Высоко повесили. Чуть не пропустила эту прелесть:)
 

























 
]]&gt;
 </text>
</doc>