<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/fiks-prais-fix-price-krutye-novinki-dlia-detei-obzor-polochek-uspei-kupit-5c365fb1512ee600aaa2285a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фикс прайс  Fix Price  Крутые Новинки для детей Обзор полочек Успей купить]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  19
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[игрушки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Очередные новинки на полочках Фикс Прайс. На этот раз для детей. Обзор полочек и крутых новинок: игры, игрушки и сладости. А из коробочек, в которые сладости упакованы, можно и даже нужно сделать кормушки для птиц. В зимнее время эта полезная поделка будет очень кстати. 
 От всего этого разнообразия и выбора  игрушек я в восторге! И буквально позавчера писала об игрушках здесь.  Очень интересная музыкальная игрушка Самокат со светящимися колесами. 
Но обо всем по порядку!
 ❦  Субмарина на батарейках, стоит 199 рублей, плавает под водой. Рекомендуется для детей от 6 лет.
 ❦   Еще интересная новинка - Птичка-повторюшка.
Ее цена также 199 рублей. Представлена как птичка на палочке. Тоже работает от батареек. Нажимаете на круглую кнопку и удерживайте ее. Произносится фраза и птичка повторяет ее вам в ответ. Нажимаете на рычажок и птичка разговаривает смешным голосом.
 ❦  Занимательная настольная игра "Сражение роботов". Цена 199 рублей. Для детей от 3-х лет и старше. Нужно успевать наживать на кнопочки, чтобы соперник не опередил тебя.
❦  Классные наборчики  Milky Way "Сделай кормушку". Масса 155 грамм, цена 99 рублей. Оригинальная коробка-домик из которой можно сделать кормушку. А не хотите кормушку, то можно уже подумать о скворечнике) Смотрите видео в конце статьи.  До весны совсем не так много времени, как кажется.
Я не давно встретила такое высказывание. Автора не знаю, но как же точно

Извините, что отвлеклась) Продолжаю обзор полочек Фикс Прайс с детскими игрушками и сладостями.
❦  Есть и упаковки побольше в виде трамвайчиков. Масса 278 гр и цена 199 рублей. Представлены в двух цветах: розовом и синем. Для девочек и для мальчиков соответственно.
А вот и видео о том, как можно быстро и просто сделать скворечник своими руками.
 ✿Как сделать скворечник➤Весенние Идеи для Творчества➔Стиль Жизни
 
Еще по теме обзора полочек Фикс Прайса. Скоро 14 февраля День всех влюбленных или День св Валентина. Здесь красивая идея для подарка из Фикс Прайс. 
 




]]&gt;
 </text>
</doc>