<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/fiks-prais-fix-price-super-novinki-iz-kataloga-i-na-polkah-obzor-ianvar-2019-5c3cd8fd6d724700ab2e19cd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фикс Прайс Fix Price  Супер новинки из каталога и на полках Обзор Январь 2019]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  52
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В каталоге и на полочках магазина Фикс Прайс  Fix Price неустанное пополнение новинками. Сегодняшний обзор посвящаю гирляндам на День святого Валентина, или Валентинов день 14 февраля. Этот праздник всех влюбленных мы празднуем давно и уже не то, что привыкли, а очень даже нравится.
Понадобились мне гирлянды. Так захотелось украсить комнату в этот нежный и трепетный праздник гирляндами-сердечками. Я и раньше декорировала дом такими самодельными гирляндами. Но зачем теперь что-то мастерить, если есть Фикс Прайс с его великолепным разнообразием и дешевыми ценами! Экономия кучи времени. А время, как все мы знаем - деньги. Значит и экономия денег!
__________________________________________________________________________________________

 ❦  Гирлянда "Сердца" настолько смотрится нежно, что просто с первого раза покорила мое сердце! Ее длина 1,2 метра. Работает от двух батареек (в комплекте нет)
 ❦  Очень нежная романтичная гирлянда из бумаги. Длина 3 метра. Стоимость 77 рублей. Классное дополнение к декору интерьера на праздник.
 ❦  Гирлянда "Сердечки" по 77 рублей, 1,2 метра. Представлены 2 цвета: розовый и серебристый.

 ❦  Еще очень понравилась фоторамка "Сердца" за 55 рублей. Выглядит тоже как гирлянда и есть простор для фантазии.  Я думаю купить их несколько и объединить вместе. Разбавить портретами близких,  фотографиями с путешествий и цветами или теми же сердечками с открыток.
В общем, пора собираться в Фикс Прайс за крутыми новинками к празднику всех влюбленных и любимых за подарочками и украшениями.
Здесь шикарные фоторамки ко Дню всех влюбленных. Я была в магазине несколько дней назад и там они пользовались большим спросом. А в каталоге помечены даже значком "хит"
А я загляну сегодня вечером в  Fix Price  за гирляндами и если что-то понравится не на картинке, а в реале, то обязательно дам вам знать! Подписывайтесь на канал чтобы не пропустить новые обзоры, новинки и покупки.




 

]]&gt;
 </text>
</doc>