<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/fiks-prais-fix-price-krutye-novinki-uspei-kupit-posuda-kuhonnye-prinadlejnosti-5c350b0c0129cd00aaa5cf2f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фикс прайс Fix Price Крутые Новинки  Успей купить (Посуда, кухонные принадлежности)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  34
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обзор полочек Фикс Прайс  Fix Price. Посмотрим, чем магазин порадовал  на этой неделе (январь 2019). Крутые новинки, которые хочется купить все и сразу! Посуда и другие кухонные принадлежности всегда важны каждой хозяйке. В зависимости от настроения и состояния души женщины часто меняют пространство вокруг себя:   украшают и облагораживают и, как минимум, обновляют надоевшие предметы.
 ❦  Пусть даже пластиковой, как эти нарядные стаканы в нежных пастельных оттенках с крышками, трубочками и декорированные чудесными бантиками (сойдет пару раз попользоваться на пикнике, на даче, ярко отметить день рождения)
Цена 99 рублей
 ❦  Помимо прозрачных банок с золотистыми крышками и трубочками появились их разноцветные собратья. Яркое, прозрачное цветное стекло смотрится очень красиво! Пока только 3 цвета : синий, красный, зеленый. Черника, гранат и киви
 ❦  Чашки-супницы с ручками, белого цвета. На чашках красивый и модный черный шрифт и легкий эффектный рисунок. Даже не рисунок, а невесомые, почти волшебные штрихи. Смотрится очень эффектно, без всякой аляпистой перегруженности. Внутри темно-коричневого и глубоко синего цвета. Пока два варианта на полках. Стоит 99 рублей каждая.
 ❦  Приятного нежного цвета бокалы с воздушным, ненавязчивым принтом, по цене 55 рублей каждый.
 ❦  Появились бокалы черного цвета с графическими рисунками, объемом 330 мл. По словам производителя рисунок проявится в полной мере после нагревания материала, то есть когда мы наливаем горячую воду в бокал. Можно подарить мужчине-коллеге или как дополнение к основному подарку для близкого человека.
 ❦  Обожаю прозрачные банки для сыпучих продуктов. С их помощью можно декорировать кухню на свой вкус и лад. Помимо кухни в квартире,  я набирала такие баночки для дачи. И вот появились новенькие, да еще с красивой черной крышкой. Обязательно поменяю старые банки на вот такие, красивые и функциональные. Цена каждой баночки 99 рублей
 ❦  Любителям классического, элегантного стиля тоже есть чему порадоваться. Белые бокалы с узором ромбики по цене 55 рублей
 ❦  Декоративные корзиночки по 77 рублей - идеальная заготовка для подарка на Пасху. Как украсить пасхальную корзинку, примеры и идеи здесь
 ❦  Очень красивая тарелка с модным принтом "Мехенди" Кто-то делает тату мехенди, а здесь такая суперская тарелочка!
Не обязательно из этих тарелок есть. Можно и стену украсить.
 

Еще по теме  Fix Price Шикарные фоторамки на день всех влюбленных 14 февраля
]]&gt;
 </text>
</doc>