<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/fiks-prais-svejee-postuplenie-tovara-udivitelno-krasivye-i-poleznye-novinki-5c4c79ee3bf2f400af71de41">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фикс Прайс: свежее поступление товара Удивительно красивые и полезные новинки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  14
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[fix price]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет!
Скорее всего это последний январский обзор со свежим поступлением товара в Фикс Прайсе и в следующий раз я приду уже в феврале. А пока удивительные новинки конца января на полочках этого замечательного магазинчика с его лояльными ценами.
Уверена, что каждая женщина любит красивые вещи, а посуду тем более. Да... посуда сопровождает нас всю жизнь (как в рекламе)
 ❦  И вот такие тарелочки я обнаружила на полках. Понравилась их белоснежность и минимум краски. Сделана из прочного опалового стекла и подходит как для ежедневной сервировки стола, так и для праздничной.
Особенно понравилась тарелка с рисунком "Мак" На белой поверхности яркое пятно мака  выглядит эффектно и даже как-то изысканно вместе с декором цвета топленого молока. Но и со звездочками тоже нежная и приятная.
 ❦  Завезли Френч Прессы объемом 750 мл из нержавейки и стекла по 199 рублей.
У меня был такой объемом 350 мл и отказалась я от него, когда стержень перестал опускаться до конца, в пользу обычного  чайника из прозрачного стекла, из Икеи. Но это отдельная история. 
 ❦  Приглянулась кружевная салфетка. На фото не видно, но переливается она знатно! 
Размер 90х35 см по цене 99 рублей, из ПВХ . Представлены 3 цвета: серебристый, золотистый и бежевый.  Выглядит как опавшие листья на дорожке. Очень красивая!  
 ❦ Думаю использовать ее для украшения центра стола, поверх скатерти. Или даже без скатерти, а сразу на голые доски (пока это еще в тренде) , например на даче.  Куплю сразу несколько (только с цветом пока не определилась). И будет она украшать центр моего дачного стола.  
Примерно вот так. Красиво, правда?
 ❦ Просто обалденные  подростковые (возраст 10+)  наборы Алхимик. Можно выращивать лучистые кристаллы самых различных цветов и оттенков. На полках я увидела желтый цвет и синий. Но подозреваю, что за кучей коробок можно найти и другие цвета. В наборе раствор карбамида с красителем, поддон, доска и инструкция по выращиванию. Цена 99 рублей. Еще есть наборы с лизунами.
Вот чем можно заинтересовать ребенка, чтобы он бесконечно не пялился в телефон!
 ❦ Огромный ассортимент семян: как овощей и съедобных трав, так и для газонов. Посадить вдоль дорожки такую красоту  радоваться. Эх, скорей бы лето:)
Знаменитых матрасиков для семян тоже выше крыши. Постоянно завозят этот ходовой товар.
И вообще, НУ ТАКОЙ ассортимент для рассады, ну просто огромный! И торфяные горшочки, и контейнеры, и вазончики...Это нужно идти и смотреть самим. Здесь не перечислишь всей красоты!
 ❦ Новинка с полочки с вкусняшками - ягодный десерт Немолоко по 50 рублей. Овсяное и шоколадное я стала покупать в магазинчике возле дома сразу после появления. Сначала брали на пробу - понравилось. Но там оно стоит 120 рублей, поэтому теперь покупаю только в Фикс Прайсе по 99. Дешевле нигде не видела. Приятный вкус и чувство сытости на долгое время. Желающим сохранить фигуру однозначно советую!
 ❦ Появились блоки для занятий стретчинг йогой. Размеры 22х15х7,5 см за 199 рублей. Больше понравился вот этот, небесно голубой цвет.
❦ Липтон пакетированный  с корицей и ванилью "Согревающий вкус" еще не встречала. По 25 рублей.
 ❦ Косметички по 99 рублей. Внутри без отделений и кармашков, застегиваются на молнию. Понравился бордовый цвет и необычная отделка в виде брошки с пчелкой. Не понравилось качество работы. Внутри много торчащих ниток.
 ❦ Маски-пленки с гиалуроновй кислотой и комплексом витаминов для каждого типа кожи от Грин мамы по 77 рублей за 75 мл.
 ❦ Кремы для рук на любой вкус и тип, невероятное количество марок с различным объемом по цене 55 рублей.
 ❦ Кремовые скрабы для всех типов кожи с  наполнителями; клубника, малина, абрикосовая косточка - 55 рублей
 ❦ Кремы для лица  марки Флоранж 48 часов: питательный и увлажняющий по 77 рублей
 ❦ Кремы для лица и тела из Зеленой аптеки - 99 рублей
 ❦  Скрабы для тела и густое масло с глиной для волос (испытано на себе) в миниатюрных ведерках - 55 рублей 
Купила крем и гель с гиалуронкой и крем-сыворотку с травяным комплексом от первых морщин. Пока морщинки не глубокие, (слава труду и обороне) но профилактику изредка делать нужно,  и подкупила надпись, что повышается упругость кожи (вот и проверим). На днях испробую  и напишу отзыв]]&gt;
 </text>
</doc>