<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/finskie-doma-preimuscestva-i-osobennosti-stroitelstva-5dcd8ba665a00b326a522504">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Финские дома: преимущества и особенности строительства]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  36
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финляндия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Преимущества финских (каркасных) домов заключаются в том, что они обладают необычной архитектурой и естественно смотрятся в гармонии с природой. Такие дома надежны, отлично держат тепло, поэтому интерес к ним растет на протяжении уже долгого времени. Грамотное сочетание старины и новейших технологий привлекают строителей и пользователей по всему миру. Неудивительно, что Финляндия считается ведущей страной по строительству каркасных домов. Основные материалы, используемые при строительстве, – это бревно и брус. Каждый возведенный из дерева дом является уникальным и непохожим на остальные.
59-97Cedral - Проект двухэтажного дома с террасой
Финские дома считаются экологически чистыми, поэтому у них так много сторонников. Каждый человек стремится жить в таком месте, чтобы это еще и положительно влияло на его физическое состояние. Если применять в строительстве дома натуральные материалы, а не кирпичную кладку или бетон, достигается высокая степень экологичности и доступности самого строительства. Кроме того, существенно сокращается время, затраченное на строительство дома и выбор материалов.
Для строительства дома можно выбрать абсолютно любой понравившийся проект, дерево совершенно не ограничивает в возможностях. Финские дома, как правило, строятся одноэтажные. Преимущества одноэтажного дома заключаются в том, что прокладка различных коммуникаций занимает куда меньше времени и снижаются потребляемые ресурсы на обогрев дома в холодное время года. Кроме того, выбирая одноэтажное строительство, не нужно возводить лестницу, соединяющую этажи. Благодаря отсутствию лестницы можно сэкономить достаточно большую площадь и приспособить пространство под более необходимые детали интерьера. Не стоит забывать, что лестницы в домах – источник травм для пожилых людей и детей. Чем меньше лишних предметов в интерьере, тем гармоничнее он смотрится.
Деревянные дома прекрасно пропускают кислород, поэтому в подобном доме никогда не бывает душно, хорошо спится и легко дышится. Не зря говорят, что финские дома «дышат». Подобные преимущества заслуживают отдельного внимания в условиях нынешней экологии.
Финский дом проектируется прямоугольной формы с несущими стенами. Те идут по внешнему периметру здания. Подобная конструкция исключает использование громоздких стен, которые только дают дополнительную нагрузку на фундамент. Благодаря такой облегченной конструкции снижается потеря тепла, что делает дом энергоэффективным.
После того как определились с архитектурным решением, можно приступать к разработке технического задания для проектировщика. Очень важно все грамотно продумать: от расположения оконных проемов до детального описания схемы кровли. Далее определяемся со всеми наружными габаритами и с отметками. Не забываем про дверные проемы. Не оставляйте без внимания и выбор древесного материала. Если сомневаетесь или недостаточно опыта в выборе дерева, посмотрите материалы на эту тему в интернете. Можно посоветоваться с соседями или знакомыми. Экологически чистые материалы, применяемые при строительстве дома, положительно влияют на здоровье в целом. В подобных домах полезно жить людям любого возраста. Кроме того, дом всегда имеет преимущество перед квартирой в пыльном и загазованном городе. Всевозможные пожелания к дизайну можно учесть на стадии проектирования дома. То же относится к системе вентилирования и кровле.
Финские дома строятся из таких материалов, как оцилиндрованное бревно и клееный брус. Оцилиндрованное бревно способствует строительству домов для людей, проживающих в условиях сурового климата, где зимы достаточно холодные, и конструкция дома должна выдерживать резкие перепады температур. Важно выбрать такую древесину, которая не усохнет и будет качественно обработана. Не стесняйтесь перед покупкой интересоваться всеми нюансами и способами обработки древесины. Если подберете качественные материалы, дом прослужит вам очень долго и будет радовать всегда свежим внешним видом.
За эстетичность и экологию отвечает клееный брус. Также немаловажную роль играет каркасная технология, дающая хорошую теплоизоляцию дома. Она выполнена из силового каркаса, внутри которого проложен утеплитель. При всей своей простоте финские дома очень качественны и экологичны. Они не требуют внутренней отделки – дерево смотрится шикарно в естественном виде и имеет минимальный процент брака. Поверхность бруса не имеет трещин, она очень гладкая и защищена от гнили.
Обработка бруса специальными веществами делает строительный материал огнестойким и не подверженным огню. Это является одним из основных вопросов, задаваемых при строительстве деревянного дома. Безопасность жилища должна быть изначально продумана, и ни в коем случае не стоит ей пренебрегать. Поэтому, помимо всего прочего, нужно знать, по какой технологии дерево проходило обработку и сушку. От этого зависит долговечность и энергоэффективность.]]&gt;
 </text>
</doc>