<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/fix-price-shikarnye-fotoramki-na-den-vseh-vliublennyh-14-fevralia-5c321eff53bb6f00aaaef896">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Fix Price  Шикарные фоторамки на день всех влюбленных 14 февраля]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[До 14 февраля, Дня всех влюбленных или дня святого Валентина еще предостаточно времени, но в Фикс Прайсе я увидела шикарные фоторамки этой праздничной тематики.
Не обязательно ждать этот праздник, фоторамки можно подарить и на день рождения любимых или повесить себе на стену с фотографиями своих незабываемых впечатлений.
Посмотрите какая красота!
Следующая рамка мне показалась просто шикарной! 
По-моему классный и максимально выразительный подарок!
Единственное, что меня смущает, так это то, как вся композиция будет выглядеть, если я полностью заполню все рамки фотографиями. Не потеряет ли она привлекательность, не будет ли выглядеть бедновато и скучно? Скорее всего несколько, буквально одно-два изображения с нежными цветами я оставлю. Остальное заполню фотографиями своих близких людей.
Или как вариант, если захочется заполнить все рамки, то перед этим можно будет сбрызнуть из аэрозольного баллончика ту же нежно-розовую и/или голубую краску. Совсем слегка и точечно. 
В общем, совершенству нет предела и импровизировать никто не запрещает) Попробуем!
Еще рядышком, на полке стоит пробковая доска для заметок. Я уже писала о ней здесь
И в дополнение к основному подарку в виде красивых фоторамок, что описаны выше, можно докупить еще и эту. Мне она точно нужна, и даже две) На первой напишу долгосрочные цели и повешу перед носом, как говорится. Чтобы не забывать ради чего вот это все, под названием жизнь.
На второй какие-то краткосрочные дела-делишки. В общем пункты из повседневной суеты: что купить, куда успеть, кого любить, кого забыть .
 ВЕНОК НА ДВЕРЬ в романтическом стиле День святого Валентина

 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>