<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/fonariki-kak-u-skazochnyh-geroev-i-torcovochnaia-pila-5d36d2d6ac412400ae85916b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фонарики, как у сказочных героев, и торцовочная пила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  45
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фонарики]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сказка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наконец-то сбылась моя мечта. Мы купили себе торцовочную пилу.
Кому как, а для меня лучший подарок - какой-нибудь инструмент. Он для меня, как игрушка для ребенка. Хочется пользоваться им снова и снова. 
Работать с ней одно удовольствие. За пару секунд получается ровный распил. Особенно покорил лазер. Он намечает ровную линию, и теперь не надо все отмечать угольником.
Еще понравилось, что доска фиксируется специальным болтом (струбцина). Она плотно прижимается, не двигается. Все что пилится, получается ровным, под углом 90 градусов.
После покупки сразу же начали испытание.
У меня были рейки для фонариков. С помощью пилы все распилили до нужного размера. Это так удобно. Вручную пришлось бы делать намного дольше.
Теперь буду совершенствовать свои навыки.
Для изготовления моих фонариков потребовались такие материалы:
Описание работы:
Для удобства все распиленные заготовки склеила клеевым пистолетом, а потом уже прибивала гвоздями (можно закреплять шурупами, кому как удобно).
Следующий этап - покрасила фонарики белой матовой краской «Престиж». Я все свои поделки крашу этой краской. Она разбавляется водой, пахнет зеленым яблоком, быстро сохнет, хорошо окрашивает поверхность. 
Когда все высохло, взяла на кончик кисти капельку темно-серой краски. Кисть растерла на дощечке, чтобы убрать излишки краски (кисть должна быть полусухой). И прошлась по фонарику, края красила чуть темней, чтобы создать эффект старины.
Размеры фонариков разные. Один в высоту 28 см, а другой - 23 см. Отличная вещь для любого дома. 
Я думаю, что в фонариках есть что-то волшебное, сказочное. Так и кажется, что ночью придет добрый гномик, зажжет фонарик и пойдет освещать себе дорогу. 
Буду Вам очень признательна, если вы оцените пост и ПОДПИШИТЕСЬ НА КАНАЛ]]&gt;
 </text>
</doc>