<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/ford-excursion-kakie-est-pliusy-minusy-u-avtomobilia-ford-excursion-5e4aa680acfc5923a77f7504">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ford Excursion. Какие есть плюсы, минусы у автомобиля Ford Excursion?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  91
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[внедорожники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ford]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автомобили]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[транспорт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Первое появление модели на рынке датируется 1999 годом. Позиционировалась она как машина 2000 модельного года. Авто, показав на Техасской выставке, сразу же запустили в массированное производство. В основе Ford Excursion лежит база грузового авто F 250.
Внутренняя оснастка салона поражает: произведена установка магнитолы с 6-дисковым CD-чейджером, климатической установки, передних сидений с самыми разнообразными настройками.
Передняя консоль автомобиля занята рукояткой переключения режимов езды. Полный привод можно подключить даже в движении, но для активации пониженного ряда ступеней требуется остановка, и только после этого получится включить режим «N». Дифференциал блокируется автоматически, но это можно сделать и кнопкой.
В данном автомобиле удивительным образом удалось объединить патриархальный уклад с самыми последними достижениями автомобильной промышленности. С одной стороны инженеры воспользовались довольно дешевым отделочным пластиком, компасом по центру бортовой системы, традиционной «кочергой» коробки, но при этом произведена установка круиз-контроля, парктроника, вентилируемых тормозных дисков, ABS, демпфера баранки.
Само собой, автомобиль располагает некоторыми чертами, характерными для американских автомобилей. Скажем, под капотом установлен баллонный ключ и рукоятка домкрата, что определенно мешает водителю из-за того, что эти детали невозможно нагреть. Также нужно сказать о том, что кузов машины подвержен сильному раскачиванию. Это – особенность зависимой подвески рессорного типа.
Подрулевое пространство занято классическим американским переключателем ступеней, а также двумя переключателями, с помощью которых осуществляется управление поворотниками и очистителями стекол. Световые приборы регулируются по-европейски: слева от баранки расположилась ручка, которая похожа на ту, с помощью которой меняются режимы езды. Последних – три: полный привод с понижающими передачами, просто полный привод и задний привод.
Приборный щиток заполнен механическим одометром и указателем работы коробки. В центральной части торпедо можно найти магнитолу и блок управления климатической установкой. Пассажиры, которые сидят на креслах второго ряда, имеют возможность настройки температурного режима под себя. С этой целью на потолке был размещен специальный блок с клавишами.
Под капотом машины пребывает 6,8-литровый мотор, мощность которого равна 310 силам. В качестве альтернативы можно заказать либо тубродизель объемом 7,3 литра, либо бензинку на 5,4 литра. Серьезный минус Ford Excursion состоит в просто колоссальном потреблении топлива. Нужно отметить, что на сотню километров в среднем уходит 28 литров.
Олег Алабис специально для канала МобиЛайф. Если Вы дочитали до этого абзаца поставьте пожалуйста лайк 👍 или дизлайк. Мне Важно Ваше мнение! Подписываетесь на канал, что бы не пропустить новые публикации!]]&gt;
 </text>
</doc>