<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/ford-protiv-ferrari-ili-lada-protiv-samokata-5e71a5c86215c37308e1bd6e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ford против Ferrari или Лада против Самоката]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  14
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорткары]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ferrari]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автоспорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фильм]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Речь далее пойдет не совсем о фильме Фильм Ford против Ferrari, точнее не только о нем. Готовясь к просмотру этой картины, я знал, чего ожидать и думал с первых минут о том, копирует ли Бондарчук уже этот сюжет или еще нет?
Такой фильм нас еще наверно ждет и очень скоро. Но вот американцы уже сотворили очередное чудо. Вроде бы и пропоганда родного автопрома, но за такую пропаганду не стыдно.
В начале 1960-х глава империи Ford - Генри Форд II решает уйти от скучного имиджа компании и придать компании больший статус в амплуа спортивных машин. 
После провалившейся попытки купить банкрота Ferrari американцы принимают решение сквитаться с итальянскими обидчиками, выиграв престижную гонку 24 часа Ле-Мана. 
Чтобы сотворить достаточно быструю и надежную машину, компания нанимает гонщика и авто конструктора Кэррола Шэлби, а тот не желает работать без выдающегося, но достаточно своенравного и проблемного в общении гонщика Кена Майлза. Результатом их работы стал легендарный Ford GT40. И конечно же в итоге была одержана победа. 
 Это может быть Вам интересно: 
Но фильм даже не столько об этом, сколько о том, что к выдающимся результатам могут приводить только по-настоящему одержимые своим делом люди. Есть вам кого вспомнить из Лады? Вы можете вспомнить выдающегося российского авто конструктора или гонщика? 
О чем будет снимать только фильм Бондарчук? Даже не представляю, но госзаказ поступит – что-нибудь нафантазируют.
 Про отличную игру Кристиана Бейла и Мэтта Деймона говорить излишне – тут и так все понятно. Психи (в хорошем смысле этого слова) – коронная тема Бейла. Отдельно можно сказать про операторскую работу – каждый кадр выглядит именно так как должен, погружение в атмосферу кино - полное.
Я лично не смог ни к чему особо докопаться. Если у вас есть что сказать против этого фильма – с интересом готов обсудить! А так чтобы чисто поржать – буду ждать российскую адаптацию в исполнении Бондарчука, картина, думаю, не за горами.
 Это может быть Вам интересно:
 Олег Алабис для канала МОБИЛАЙФ Подписывайтесь, что бы не пропустить! Канал для тех, кто любит авто.]]&gt;
 </text>
</doc>