<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/fraza-mujchina-doljen-besit-vseh-rasskazyvaiu-pochemu-5e96d4a90a471779a8548075">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фраза "мужчина должен" бесит всех. Рассказываю, почему]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  913
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Я регулярно слышу от клиентов, друзей, читаталей, что их сильно раздражает, когда кто-то говорит фразу "мужчина должен".
Начинают чесаться руки "пояснить", что мужчина никому ничего не должен, а женские манипуляции просят убрать подальше. Никакой позитивной реакций на такие слова  не будет.  
Давайте разберемся, что не так с этой фразой и как поступать, когда её говорят:
1. Фразу "настоящий мужчина должен" матери начинают говорить мужчинам еще в  детстве. Женщины, которые так делают, как правило растят сына в одиночку либо при безразличном отце,  который самоустранился от семейных дел.
Что же происходит? Мама пытается парня учить быть мужчиной, хотя сама им не является, а её личные отношения с мужчинами  очевидно  не складываются. И учитывая, что воспитание детей вещь в принципе насильственная, на выходе имеем такую картину:
а) реального мужского примера нет б) женщина учит некому "идеальному" мужскому поведению, о котором  самам представления не имеет (т.к. её отношения неудачны)в) при этом постоянно давит на ребенка
Естественно, всё это вызывает резкое отвращение у взрослеющего пацана. Он отказывается подчиняться, разочаровывает мать, та начинает давить еще сильнее,  в итоге отвращение сына пропорционально растёт и множится. 
На выходе мы имеем молодого мужчину, у котого сформировалось стойкое презрение к женским манипуляциям.
2. Вот наш парень стал взрослым и слышит от женщин, воспитанных такими же мамами, ненавистную фразу. Реакция очевидна = злость и ответная агрессивная реакция в ответ. С одной стороны, всё понятно. Поделом женщине, нефиг манипулировать.
Но, друзья! Мы же не животные! 
Во-первых, совершенно очевидно, что вас никто не может заставить ничего делать, вы не раб. Вы можете уйти. Вы можете посмеяться. Вы можете сдержаться, улыбнуться и спокойно сказать: 
Во-вторых, я предлагаю перестать регулярно общаться с мамой (если общаетесь), ибо она подпитывает это отвращение и манипуляции. "Сын должен", "ты мне по гроб жизни обязан", "настоящий сын позаботится..." и так далее.
В-третьих, нормальная рассудительная женщина спокойно отреагирует на вашу просьбу так не говорить и признает, что это глупости. И вы сможете договориться о чем угодно. 
Если же мужчина постоянно общается с девушками, которые что-то требуют, ему стоит задуматься, кого он выбирает — адекватных и мудрных представительниц слабого пола, или же красивых, но шаблонных барышень, которые твердят заученные фразы, как будто сошли с конвеера? 
Выбор, что делать, есть у каждого. Реагировать злостью и унижением, либо достойно защитить свои интересы и выстроить нормальные отношения.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>