<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/fraza-kotoroi-mat-travmiruet-syna-na-vsiu-jizn-5e60b5c594b53d1e74e3076e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Фраза, которой мать  травмирует сына на всю жизнь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  781
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Поднимался как-то в лифте с пожилым мужчиной и молодой мамой с двумя детьми —  девочкой 8-9 лет и пацаном лет 4. Девочка стояла смирно, а парень вовсю капризничал. 
Мама замученная, уставшая, ей было не до того, чтобы успокаивать сына, поэтому действовала она жестко:

Мальчик мгновенно стих и спрятался за мамину ногу. Дядя повернулся, протянул руки и сказал: "Да, пойдем со мной!", мальчик отодвинулся еще дальше.  Класс, просто класс. 
Я был очень зол. К чему приводит такое горе-воспитание для ребенка? Постоянный страх, что его заберут от мамы, лишат тепла, заботы и защиты, и отдадут совершенно постороннему человеку. Причем его предаст самый родной человек.  Что может быть хуже? Это самый базовый страх, страх смерти.  
Отсюда такая тотальная зависимость от оценок окружающих, постоянная оглядка на чужое мнение. Ведешь себя хорошо — тебя любят.
Ведешь себя плохо — тебя бросают.
Итог закономерен:  парень привыкает, что за свои ошибки он дрожит и боится "умереть", быть отвергнутым. Лучше не совершать ошибки, сидеть дома и не высовываться.
От этого будущие мужчины боятся общаться с девушками. Засмеют за глупое поведение. Боятся выступать на публике. Засмеют. Боятся просить повышение зарплаты. Засмеют.  Всего боятся. Потому что когда-то мама за "нелепое", "глупое", "странное" поведение затыкала и грозилась  отдать левому пенсионеру.  
Не совершать ошибки для мужчины — реальная смерть, угасание. Как можно научиться чему-то новому и учиться рисковать, если бояться ошибок? Как можно развиваться и расти? Никак.  
Я категорически против того, чтобы матери манипулировали сыновьями. Это приводит к ненависти и страху у ребенка, в том числе к женщинаи и маме в частности.
Жестким воспитанием нужно заниматься отцу. Он покажет своим примером, что и как делать, даст совет и научит справляться со своими истериками. А маме важно любить и прощать. 
PS. Винить только матерей неправильно. Отцы сами мало занимаются детьми, вот мамы и используют жесткие методы, раз папы не хотят. Сознательные отцы, вы где?
 Павел Домрачев 
----

]]&gt;
 </text>
</doc>