<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/gde-nahodiatsia-vse-zabolevshie-5ea27e716647a20c33198676">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Где находятся все заболевшие]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4384
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[болезни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карантин]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я не отрицаю, что covid-19 существует. Но! Товарищи, я лично состою в нескольких онлайн группах, где в последнее время поднимается один и тот же вопрос – где собственно хотя бы один подтвердившийся факт заболевания коронавирусной инфекцией среди знакомых и близких? 
⚠ Важно если Вы не можете написать комментарий, в конце поста голосование. Ответе на него пожалуйста.
Вчера задумался после этого комментария в одном из наших постов:
Я тоже состою нескольких группах Группы совершенно разные. Одна по работе, другая по интересам, третья не связана ни с тем, ни с другим (просто играем в онлайн игру   Vikings: War of Clans  Присоединяйтесь если Вам дома скучно. Играю в 375 королевстве, ник в игре Дон Вито Корлионе). География разная, возраст разный. Вероисповедание разве что одно – хотим денег побольше, но пока наказаны в этом смысле свыше.
И вот – нигде в этих группах ни у кого нет даже знакомых, заболевших этой страшилкой. Не говоря уже о самих участниках или близких родственниках. А вы думаете случайно есть серьезные противостояния с властями во Владикавказе, к примеру? Там просто закидали камнями ОМОН. Вы об этом слышали по ТВ? Нет. Но это понятно, ведь вся эта страхомундия с вирусом создана для того, чтобы за ВАШ счет поиметь выгоду. Политики поимеют свою. Крупный бизнес – свою. Только ВЫ не поимеет никого. Но некоторые люди уже поняли, что масштаб ситуации – фейк!
Исходя из вышесказанного у меня предложение – давайте найдем хотя бы одного реального больного и возьмем его слюну, чтобы заразиться и получить отсрочки по кредитам и ипотекам... Вот у каждого из вас есть как минимум родители из ближайших родственников (кто лишился, простите, всего не учтешь). 
Напишите в комментариях – «болею сам или не болею. Болеет родственник или Никто не болеет (ну и ваш город). 

Есть что-то близкое к тем 5000 заболевающим в сутки по России, которыми нас пугают или нет? 

Послезавтра я на канале опубликую статистику голосования! Подпишитесь на канал чтобы не пропустить!
Причем, никто еще не берет в расчет, что есть еще куча обычных штаммов ОРВИ, которые показывают схожую клиническую картину. Короче, давайте разберемся – есть он это КОВИД или нас держат за дураков!]]&gt;
 </text>
</doc>