<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/gde-luchshe-na-kavkaze-ili-na-kamchatka-rasskazyvaiu-pochemu-mnogo-foto-5e0dfd626f5f6f00ae027fbd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Где лучше на Кавказе или на Камчатка. Рассказываю почему (много фото)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  45
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[камчатка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вулканы камчатки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Уже 4 года я исследую Россию, проехала ее всю по дорогам от Сочи до Магадана. Не однократно бывала на Кавказе и на Камчатке и в этой статье расскажу вам про оба этих уникальных места.
Я люблю забраться куда подальше, залезть куда повыше и поболтать оттуда ножками. 
Этим летом я провела 1,5 месяца на Камчатке и примерно столько же на Кавказе. Что ж, давайте подумаем вместе, стоит ли ехать на другой конец России и отваливать за это кругленькую сумму или можно спокойно провести время на Северном Кавказе и потратить в 5 раз меньше.
Дорога до Кавказа / Камчатки 
Если до КМВ можно добраться поездом, автомобилем и самолетом, то на Камчатку можно попасть только на самолете. 
Водного и ж/д сообщения с материком нет, перелет по времени занимает 8-9 часов. Пусть не близкий. 
Цена вопроса: До Кавказа: Минеральные воды, Владикавказ, Нальчик можно долететь за 2,5 часа и это обойдется в 3000-7000 туда –обратно. 
До Петропавловска-Камчатского Самые дешевые билеты, будут стоить 22-25 000 р если брать билеты сильно заранее или не в сезон. Я летала за 60 к и то с пересадкой во Владивостоке. 
Климат
На Кавказе в горах апреле – мае тает снег и начинается бурное цветение трав.
На КМВ ( Кавказ Минеральные воды) климат более мягкий и даже зимой часто плюсовая температура, снег выпадает и лежит максимум 2 недели за всю зиму. Летом жарко, а вообще сюда можно прилететь в любое время года погреться на солнышке или в горячих источниках. 
На Камчатке климат северный более суровый. Среди местных бытует шутка:
«Ну что, как лето прошло?»  
«Не знаю, в этот день я работал»
Туристический сезон очень короткий- с июля по октябрь, в это время можно погулять по горам и по вулканам. Сами камчатцы считают осень, а именно сентябрь лучшим временем для посещения Камчатки, все циклоны к тому моменты проходят и погода устаканивается и бывает недельку светит солнце. 
Летом снег сходит, хоть и не везде. В городе делать нечего, а вот в горах.. В горах всегда погода непредсказуемая
В феврале –апреле самый пиковый сезон для катания Heliski – это удовольствие во-первых дорогое, во –вторых нужно уметь классно кататься. 
Одним словом климат суровый, но кого это останавливало? Нужно просто хорошее снаряжение и готовность преодолеть все препятствия.
Жилье
Обычный хостел в Петропавловске, один из самых дешевых, будет стоить 1500 р, а отель 5-7 000 р. 
Жилье на Кавказе, на Эльбрусе или в Домбае обойдется значительно дешевле по 500-700 р с человека летом и по 1000-2000 в зимний горнолыжный сезон. 
Летом правда интереснее путешествовать с палаткой. Но подчеркиваю для путешествий нужно выбрать качественное снаряжение, так как погодные условия, особенно на Камчатке могут быть очень жесткими.
Дороги / транспорт 
На Кавказе добраться до курортов, уникальных мест можно на легковом автомобиле. 
На Камчатке таких мест мало, одно из них Вачкажец, Другое Халатырский пляж, третье Ганналы. 
В этом году сделали дорогу к подножью Авачинского вулкана, ранее там можно было проехать только на полноприводном внедорожнике.
Соответственно аренда внедорожника обойдется дороже, да и расстояния на Камчатке внушительнее. 
На Кавказе тоже множество диких мест, куда стоит соваться только на внедорожнике, но так же множество доступных для легкового транспорта. 
Виды/ Рельеф 
То ради чего стоит ехать даже на край Земли – виды. 
Самое привлекательное на Камчатке – вулканы. До них можно добраться из города (Петропавловск-Камчатский), присоединившись к экскурсии. Цены на такие однодневные экскурсионные вылазки 5000-7000-9000 р. За один день можно подняться на Авачинский вулкан, на следующий день можно посетить Мутновский или Горелый или оба сразу. 
Можно с легкостью, даже на такси из города добраться на берег океана и посерфить.
Есть и более труднодоступные места и их великое множество. В таких местах нужен проходимый автомобиль и гид. А еще на Камчатке много медведей, поэтому следует ходить группой и всегда соблюдать меры безопасности. 
На Кавказе так же много диких и уникальных мест. Есть спящий вулкан Эльбрус, есть Архыз с его нереально красивыми озерами, есть Домбай с его видами на заснеженные вершины. 
Есть скалы и серпантины, иногда складывается ощущение, что ты где то на Марсе, а не в 3 часах от Москвы. Да, эти места лучше один раз увидеть, чем сто раз услышать. 
У каждого региона свои особенности и неповторимые черты. Куда бы ты ни направился, тебя ждут потрясающие виды, новый опыт и удивительные приключения. Просто заранее предусмотри все возможные нюансы и хорошо все распланируй. Выбор за тобой!]]&gt;
 </text>
</doc>