<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/gde-naiti-v-karantin-zascitnuiu-masku-5e8e9e7f8ac7b828f7e2c088">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Где найти в карантин защитную маску]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  38
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вирусы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карантин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[защита]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[защитная маска]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вам не кажется, что ситуация с карантином как-то затягивается? Я вот смотрю – для одних он есть, для других нет. Мне по работе приходится ездить на личном авто даже в карантин, то есть прямо вот совсем чтобы отсидеться не получается. 
И вот смотрю я на людей – одни в масках, другие нет. Одни в перчатках латексных – типа ну такие совсем задроты, которые то ли себя считают настолько заразными, то ли окружающих слишком зачумленными. Перчатки – ну это уже как-то не знаю. Странно короче все. Не организованно. Нет единых требований и все такое.
Зашел в одну аптеку – нет, в другую - нет. А нельзя было их раздавать, если все так серьезно? С вертолетов сбрасывать на крайняк. Ну или завезти хоть везде и цену сделать нормальную. Я слышал, что в некоторых местах 10 штук по 1500 продают, а то и больше. Вот и думаю, ну почему в нашей стране всегда так – от всех болезней одна зеленка всегда доступна. Ну проверенное короче средство, вы знаете, чтобы пуля инфекцию не занесла.
Плюнул я в итоге на все и зашел к знакомому в магазин спецодежды – купил себе промышленный противогаз. Хожу – кайф. Во-первых морда не преет от дурацкой маски, во-вторых народ шарахается – опять же пассивная безопасность. Автоматически образуется свободный радиус 1.5 метра. Еще и капюшон своего плаща длинного натягиваю – чисто «Сталкер Чисто Небо». Думаю оставить противогаз и после снятия карантина. С ним как-то сроднился уже. 
И для поднятия настроения рекомендации от нашего ГАРАНТА по мерам противодействия вирусным инфекциям. ]]&gt;
 </text>
</doc>