<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/genialnyi-metod-vypolneniia-vseh-del-i-zadach-5e0753bca3f6e400b011c745">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Гениальный метод выполнения всех дел и задач]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  934
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[искусство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[культура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[философия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Однажды папа римский спросил Микеланджело: «Открой мне секрет своей гениальности. Как изваял ты статую Давида, этот шедевр всех шедевров?» 
Микеланджело ответил: «Очень просто. Я взял камень и убрал все, что не было похоже на Давида».
Ответ Микеланджело кажется мне даже более гениальным, чем сама статуя. Может, потому что я не разбираюсь в искусстве, а может, потому что я фанат дисциплины и эффективной работы.
Метод отсечения лишнего работает где угодно. Например, для меня он подходит:1) для статей на Дзене и везде2) когда я снимаю видео для роликов2) для написания писем, комментарииев и просто сообщений4) для выполнения ежедневных дел
Например, как я пишу статьи:
Точно так же можно делать рабочие дела. Начал делать ХОТЬ ЧТО-НИБУДЬ, хоть как-нибудь, начинаешь получать результаты, молодец, идешь дальше. Поработал, остановился на полчаса. И отсек лишнее, переделал, что не понравилось.
Многие люди в процессе работы начинают себя гнобить, "я фигово пишу, я ничего не умею, я плохо делаю", ну и конечно либо бросают делать, либо делают реально плохо. Не надо критиковать. Просто делайте как есть. А потом поправите. 
  Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>