<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/giperzabota-i-slabaki-5d0a6eb0c98f2100b0646f2f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Гиперзабота и слабаки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  73
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Многие мужчины в России выращены гиперзаботливыми мамами, главным вопросом которых является "а это не опасно?", а главным действием — пресечение "слишком активной" деятельности.
"Слишком" в данном случае определяется индивидуально, но почти всегда это все, что касается любопытства и агрессии — неотъемлемой части мужского.
Женщин тоже так воспитывают, но поскольку мамы видят в мальчиках своих идеальных мужчин, то их больше оберегают и больше же запрещают, стараясь уберечь. В итоге женщины вырастают более активными и деятельными, а мужчины - потерянными. В семьях, где есть брат и сестра, сестры как правило активней при схожих умственных способностях/талантах.
Мужчины, с которыми я знаком и/или работаю, часто не знают, чего сами хотят, а даже если знают, боятся это делать и ленятся. Но лени как известно не существует, это просто отсутствие желания. Но если быть точным, то не отсутствие, а загнанность и забитость желания внутри психики. Ни одно живое существо не может без активности, агрессии и любопытства. Все мы чего-то хотим.
Запрещения в детстве приводят к тому, что мужчины просто не знают, что им делать, ведь их не научили. Детство прошло в максимально безопасной домашней обстановке. У кого не так - тем повезло больше.
Но винить в этом мам бессмысленно. Ведь их тоже такими воспитали. Они делали то, что могли. Остается только принять свое состояние, и начать вскрывать свои желания.
Как именно? Большой вопрос, на который нет просто ответа. 
Просто беситься. Злиться. Дерзить. Пробовать, получать по морде и пробовать снова. 
Почему "бойцовский клуб" как фильм и явление был так популярен? Это попытка хоть как-то проявить активность. Сделать хоть что-то, что приводит к раскрытию пружины, превращая потенциальную энергию в кинетическую.
И когда импульсы бродят в вас, не находя выхода, а в голове крутится вопрос "Что делать? Я не знаю, что делать", просто делайте что-нибудь, пробуйте все подряд, и результат придет. Даже если он будет тоже "какой-нибудь", вы будете точнее знать, что делать, а что нет. 
Дайджест популярных статей канала "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru]]&gt;
 </text>
</doc>