<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/glavnye-trendy-modnye-idei-strijki-pixie-piksi-iarkaia-i-derzkaia-5b244d11f456e000a9d892bd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Главные тренды Модные Идеи Стрижки Pixie (Пикси) Яркая и дерзкая]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  11
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[причёски]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пикси]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
 
К счастью, в наши дни все чаще женщины проникаются пикантными стрижками и модными прическами. Еще лет 20-30 назад, короткие волосы были не совсем распространенным явлением среди женщин. Но сегодня можно встретить сотни и даже тысячи потрясающих идей для коротких волос на выбор.

Итак, вопрос в том, как можно найти подходящую любимую идею короткой стрижки?
 Вот несколько полезных советов и идей для вас
 Подписывайтесь на канал  BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО! 
Вы знаете? В зависимости от формы лица одна и та же прическа может казаться вам сказочной или ужасной. Это факт. И, узнав больше о своей форме лица, можно сэкономить много времени и неуместных стрижек и выбрать совершенный стиль, который выглядит великолепно.
Например, если у вас лицо круглой формы, лучшим вариантом будет прическа с более длинными прядями волос, которая сделает лицо более длинным. С другой стороны, худшим выбором будет объемная короткая стрижка, которая зрительно еще больше увеличит округлость лица.

С другой стороны, если ваше лицо выглядит удлиненным, то логично, что вы хотели бы хоть немного сбалансировать его формы, не так ли? Поэтому, как не трудно догадаться, более вьющийся и пышный стиль волос подойдет вам лучше всего.

Когда дело доходит до выбора той или иной прически, вы желаете выбрать ту, которая соответствует вашей форме лица. И не важно, круглое ли, овальное, квадратное, бриллиантовое или сердцевидное по форме лицо - можно просто подобрать идеальную стрижку для того, чтобы выглядеть потрясающе!
 Подписывайтесь на канал  BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО! 
Это просто. Достаточно спросить своего парикмахера, если нет сомнений в его профессионализме. 
Или сделать это самостоятельно.
Встаньте перед зеркалом, соберите и крепко сожмите волосы, словно пытаясь сделать "хвостик". Если у вас короткие волосы - используйте повязку для волос, чтобы оттянуть все волосы назад, открывая лицо максимально.
Теперь внимательно посмотрите на границы лица и прикиньте, какая форма подходит вам больше всего.
Больше похоже на идеальную круглую форму, овал, квадрат?
Найдите фото модных стрижек и выберите соответствующую. Или найдите приложение, где по фото можно подобрать себе не только подходящую стрижку, но и цвет волос.   

Пожелаем вам удачи в выборе лучших, великолепных, стилей для волос и идеи стрижки Пикси для модного дерзкого вида!
 

 
Почитайте еще:  
Темные круги под глазами: ОДНА ошибка из-за которой они видны
 42 способа улучшить здоровье и красоту! Ты сможешь гордиться своим внешним видом!
]]&gt;
 </text>
</doc>