<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/glavnaia-mujskaia-problema-5cda84bd64d6ee00aeac70d9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Главная мужская проблема]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  389
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стереотипы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Это сомнения. Они же наш самый большой враг. 
Мужчины сомневаются и сомневаются, думают, думают и передумывают, пытаются "соскочить" с договоренностей, обещаний, поменять поставленные собой же цели, думают, думают и не делают.

Бесконечные сомнения 
Сомнение - антоним целенаправленности. Это лебедь, рак и щука нашей психики, структуры, которые тянут нас в разные стороны. Бесконечные голоса и критики внутри. Сомневаешься, сомневаешься, сомневаешься, и не делаешь.
Безусловно, некоторые меняют цели, потому что действительно ошиблись, но происходит это не часто. 
В сто раз чаще лебедь рак и щука захватывают наш разум и кормятся силами организма, пока тот не перестает хотеть чего-то совсем. Или же организм начинает консервировать силы. Энергия беснуется внутри, не находя выхода. 
Злость направляют на Путина, США, масонов, рептилоидов. 
Знаете, что сразу же помогает моим клиентам хотя бы взглянуть на ситуацию по-другому? Отрезвление. 
Это очевидно. 
Десятки и сотни довольных и реализованных людей твердят одно и то же: просто делайте то, что считаете правильным, и у вас получится. 
Не сдавайтесь и не прекращайте пытаться. Некоторые мужчины завидуют своим женщинам, которые успешно развиваются или развивались (например, до декрета), и не понимают, почему они сами не могут так же. 
Вы думаете, дело в уме или талантах, и ваша женщина Эйнштейн, а вы пещерный человек? Удобная позиция для оправдания. Но дело в том, что в парах, где мужчина медлит, а женщина делает, все просто: женщина делает и делает, "бьет" в одну цель, несмотря на сомнения, потому что ей надо кормить детей, добывать денег, и прочее. Потому что вариантов нет. 
Мужественность=последовательность=надежность
 Как я писал в статье про главные мужские качества, достаточно быть надежным, чтобы реализовывать мужскую роль правильно.
 Хотя на практике это в разы сложней, чем в теории, но в контексте сомнений становится очевидно, что невозможно быть мужчиной, если постоянно менять свое поведение и создавать неопределенность.
Можно разбить причины сомнений, которые приводят к ненадежности и неопределенности, на 3 вида: 
1) Не за что отвечать. Когда покупки, планы на отдых, бюджет семьи, здоровье детей, будущее - не на тебе, и об этом беспокоится жена (мама), можно сомневаться бесконечно. И ничего не будет. "Подумаю еще, время есть". 
Выход: начните отвечать хоть за что-то. За еду, за здоровье, за квартиру, за деньги вообще. Тогда времени на сомнения сильно убавится, ведь придется здесь и сейчас срочно принимать хотя бы какие-то решения, прежде чем все станет совсем плохо. 
2) Нет цели. Сомнения особенно сильны, когда нет точки приложения усилий, непонятно, куда тратить энергию. И она просто рассеивается. 
Выход: цель, особенно заявленная публично человеку или группе людей, поможет вам направить силы в нужное русло. Решение будет принять намного легче, т.к. вы сможете себя спросить «это поможет мне достичь цель, да/нет?» 
Читал как-то интервью с человеком, который был сильным приверженцем теорий заговоров и просто несчастным человеком, но смог адаптироваться и вести нормальную жизнь. Ему помог контроль над своей жизнью, цели и ответственность за деньги и жилье. Теории заговоров цветут у людей, которым некуда девать свои силы в буквальном смысле. И энергия сама находит выход.
3) Сложность сказать "нет".  Эта причина стоит особняком  Когда поддался чужому давлению и сказал "да", не сумев отказать. В итоге, нужно реализовывать навязанную цель, и это неизбежно порождает сопротивление. 
Еще бы! Какой смысл делать то, что изначально не хотел? Но это печальная действительность, тактика, которую мужчины берут на вооружение из детства, когда "нет" нельзя сказать, но и "да" не хочется. 
В итоге мужчины молчат, пропадают, сливаются, лишь бы только не сталкиваться с принятием решения. Но по сути причины те же, что в 1 и 2: нет ответственности за будущее и нет целей. 
Выход: учитесь говорить "нет", даже если вы будете выглядеть м*даком.
 Потому что потом вы либо сделаете так, как вам надо и сохраните достоинство и силы, а другой человек смирится с отказом, либо все равно будете плохим человеком, когда пропадаете в последний момент, лишь бы не делать то, что от вас ждут. Если же вы сказали «да» и вам правда нравится ваша цель, то примите решение действовать, игнорируя сомнения. 
  --------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>