<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/golosovanie-o-popravkah-ili-stanet-li-legche-esli-vas-uslyshat-5edb1825f7ccae3c3f4aa26d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Голосование о поправках или станет ли легче если вас услышат]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  332
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[демократия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[власть]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все ближе голосование по поводу продления царского срока и расширения полномочий и всего такого. Вопрос касается того, а что нам делать с этим самым голосованием? Я имею в виду, что изменится от того, придем мы на участок или нет, поставим за или против?
🔴 Важно: В конце поста социальный опрос. Оставьте свой голос* Результаты голосования через несколько дней опубликую на канале. Подписывайтесь, чтобы не пропустить. 
Для чего вообще столько сложностей – понемногу вводят новые правила, новые устои. Я например с радостью бы обсудил переименование страны в Империю. Армию заменить на имперских штурмовиков, главу государства автоматом приписать к лику святых при жизни или назвать живым богом, ну давайте не будем мелочиться? Причем, это не сарказм никакой – я не люблю полумеры. Раз уж вносить изменения, то уж серьезные, зачем размениваться на мелочевку?
Нравится мне один анекдот: Машенька заблудилась в лесу, ходит и кричит – ау, спасите, помогите! Выбирается из берлоги медведь заспанный, злой, спрашивает у девочки – ты чего орешь так громко? Она ему – хочу чтобы услышали! Он ей – ну я услышал, легче стало?
Вот я и спрашиваю у вас – поделитесь в нашем обзоре – как вы думаете, стоит сходить на выборы или нет? Что поменяется от того, выскажемся или нет?
*Результаты голосования через несколько дней опубликую на канале. Подписывайтесь, чтобы не пропустить.
]]&gt;
 </text>
</doc>