<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/gornye-ozera-s-biriuzovoi-vodoi-i-samaia-chistaia-rechka-v-mire-neizvedannyi-dikii-kavkaz-5e1600edcddb7100b16e3e54">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Горные озера с бирюзовой водой и самая чистая речка в мире... Неизведанный "дикий" Кавказ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  81
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[осень]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[эко-тропа]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Осень в горах по настоящему прекрасна. Осень золотая, осень нарядная, осень сказочная... Кавказ преображается, радует насыщенными пестрыми красками, глубокой синевой неба и отсутствием туристических толп.
Погода капризна, утром мелкий дождик, в обед густой туман.Из облаков показываются пики вершин, припорошенные свежим снегом и, наконец, выглядывает теплое яркое солнце. 
Не смотря на прогноз мы собираемся и топаем на Бадукские озера, мы уже гуляли по этой эко-тропе вместе с братом, правда дело было 1 марта, в первый день весны - и гуляли мы по пояс в снегу. Сейчас же мы шли в довольно быстром темпе, почти бежали, потому что снега на тропе не было, и прогулка давалась довольно легко. 
Тропа идет все время вверх, озера расположены на высоте 2000 м.Прогулка по тропе завораживает, ты словно попадаешь в сказку к волшебнике изумрудного города, все вокруг поросло мхом и ты словно идешь по зеленому изумрудному ковру...
Тропа проходит вдоль реки и все время слышен ее шум. Потрясающий и мелодичный шум горной бурной реки.
Первое озеро на мой взгляд самое красивое - глубокого голубого цвета - признак того, что вода в нем кристально чистая и очень холодная , а само озеро в форме сердца. 
Чтобы пройти на среднее и дальнее озеро нужно преодолеть несколько россыпей камней и валунов- это не сложно и даже весело скакать с камня на камень. При этом нужно быть очень внимательными, так как некоторые камни двигаются.
Третье и самое дальнее озеро - самое большое, мы посидели на берегу, перекусили и выпили горячего чая. Немного отдохнули. Я хотела искупаться в озере, но меня остановил безумно сильный ветер, который шквалами обрушивался на нас.
Время нашего маршрута - 3 часа 40 минут. Думаю, мы могли бы уложиться и в 3 часа, но нам часто хотелось просто остановиться и подышать в некоторых местах, а в некоторых посидеть, послушать лес и перекусить. Воздух такой, что он помогает идти. Воздух заряжает бодростью и здоровьем и это чувствуется на физическом уровне... 
А после нашего мини-похода я все таки искупалась в горной речке Муруджу - говорят, это одна из самых чистых рек нашей планеты, вода в реке холодная, но это мне и было нужно. Хотелось обнулиться и зарядиться энергией гор...
-&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай также другие статьи на канале:

 ]]&gt;
 </text>
</doc>