<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/gosudarstvo-delaet-udar-po-predprinimateliam-5e9d2e1cd836344f31c7a981">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Государство делает удар по предпринимателям]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  178
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[налогообложение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[предпринимательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[малый бизнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если вы предприниматель или зарплату получаете у предпринимателя, то можете смело утверждать, что городская власть также как и федеральная, просто смачно плюнула вам в лицо. Поясню. 
Специально поспрашивал друзей из других городов – везде в целом ситуация одна. Если твой доход зависит от ежедневной выручки – остается только плакать.
В понимании властей, налоговой и чиновников всех уровней - вы уходили каждый день домой с мешком денег, так что пережить кризис и изоляцию – для вас не проблема. 
«Это же элементарно, купил дешевле и продал дороже. А руками кто будет работать, а головой?! Вам, батюшка, на завод идти надо, родина в вас нуждается, а вы все ее обворовываете». Думаю, примерно так вам скажут власти. И даже в лицо. А когда вы лишитесь своего бизнеса еще и посмеются над вами и поглумятся – у нас это любят.
Давайте посмотрим кадры с камер видеонаблюдения пяти крупных российских городов.
Москва. Очень мало народу. Туристическая мекка нашей страны. Только посмотрите – сколько закрытых торговых точек и ресторанчиков. Представляете какие убытки? Вы думаете всем этим предпринимателям и их работникам (тем же официантам, уборщицам, охранникам) – кто-то платит? Шишка с маслом. 
Тула. Людей побольше, но тоже не спасает. Еще и онлайн торговлю запретили. Очень много помещений в аренде – предприниматели уже слились.
Волгоград. Здесь теплее, хочется гулять, но людей тоже не много. Про кризис предпринимателей говорить излишне – и так все понятно.
Сочи. Вот тут страдание. Скоро купаться, а все запрещено. И думаете, что скоро разрешат? Будут затягивать все как можно дольше – власти упрутся до последнего.
Санкт-Петербург. По музеям никто не ходит, стихи в старбаксах не читают. Печаль и уныние. Денег у предпринимателей запасено больше, чем в Волгограде и Туле, но и они скоро сольются.

В итоге что мы имеем? Почти месяц уже потенциальные клиенты или дома или за городом (кто успел вырваться сквозь кордоны). А аренда, налоги, расходы - такие же, как и всегда. С приходом лета станет лучше? 
Не гоните! Страна больше пяти лет в застое и за это время ничего кардинально не улучшилось в экономическом плане. Вы всплеска спроса на товары и услуги ожидаете?
 ]]&gt;
 </text>
</doc>