<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/gotovimsia-k-holodam-masterklass-po-viazaniiu-shapochki-5da418fb433ecc00b161b50f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Готовимся к холодам. Мастер-класс по вязанию шапочки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1916
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шапка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание шапки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Температура на улице понизилась, и пришло время теплых вещей. Достаем верхнюю одежду и головные уборы. И чтобы освежить свой теплый гардероб, вяжем себе новые шапки.
Вяжется она на кольцевых спицах с леской покругу. Такая шапка получается по форме головы и без шва сзади.
Я вязала ее в две нити.
Описание:
Набрать 120 петель, провязать первый ряд резинкой и сомкнуть в круг. Отметить булавкой начало.
Резинка: 3 лицевых, 2 изнаночные.
Вязать примерно 5 см.
Переходим к рисунку. Получаются упругие косички. Они вяжутся над тремя лицевыми петлями резинки.
А там, где на резинке две изнаночные петли, на самом рисунке так и идут 2 изн.
1 ряд: 2 изн (над изнаночными петлями резинки), снять одну петлю (перекинуть с левой спицы на правую, нить сзади рисунка), 2 лиц. петли.
Снятую петлю перекинуть через две провязанные лицевые петли (левой спицей подхватить не провязанную петлю, она третья на правой спице и перекинуть).
2 ряд: 2 изн.,1 лиц., накид, 1 лиц.
3,4,5 ряд: 2 изн., 3 лиц.
Повторять все с первого ряда.
Провязать с 1 по 5 ряд семь раз. Получается примерно 10см.
Убавление. 
Разделить количество петель на 4 равные части. Прикрепляем булавку (там, где начинается косичка) и провязываем 28 петель.
Начинаем убавление: Снять 1 петлю, 1 лиц., перекинуть снятую петлю на провязанную. Прикрепить булавку. 
Повторяем это убавление еще 3 раза и приходим к первой булавке.
Так убавляется по 4 петли в каждом ряду. Все убавления происходят перед косичкой. Продолжаем, пока не останется по 4 петли в четвертинке. Все стянуть и закрепить. 
Шапочка готова. 
Чтобы шапка получилась теплее, резинку в начале провязать длиннее и отвернуть.]]&gt;
 </text>
</doc>