<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/gotov-sani-letom-zagotavlivaem-vitaminy-na-zimu-5d1ae7fd8706ab00adcd8980">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Готовь сани летом. Заготавливаем витамины на зиму]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  45
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лето]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фрукты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[осень]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ягоды]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наконец-то мы дождались того времени, когда можно есть свои фрукты и ягоды сколько хочешь, прямо со своего огорода.
Сейчас у нас поспела малина, красная и черная смородина, абрикос, крыжовник. Едим до отвала и, конечно же, заготавливаем часть на зиму. С вареньем мы не очень дружим, поэтому все сушим и замораживаем.
Сегодня с мужем ходили в лесополосу за курагой. Там ее полно, все деревья облеплены. Кульга желтая, оранжевая, сладкая, аппетитная. Косточки легко отстают от мякоти. 
Курагу я сушу на солнце. Зимой это отличная замена конфетам, особенно для тех, кто ведет здоровый образ жизни и следит за своей фигурой.
Для сушки использую деревянные ящики, перевернутые кверху дном, они отлично для этого подходят, так как обеспечивают  приток воздуха сверху и снизу для равномерной просушки.
Высушенные фрукты складываю в сухие трехлитровые банки. Сверху кладу кусок газеты в два слоя, как салфетку, и закрепляю резинкой, это необходимо для длительного хранения. Если закрыть пластиковой крышкой, то наша сушка быстро "задохнется" и спреет, а без защиты во фруктах могут завестись насекомые. 
Свои заготовки ставлю вместе с консервацией. Здесь же хранятся высушенные листочки мяты и смородины.
Так же замораживаю ягоды. Сначала на подносе, для того чтоб каждая ягодка осталась целой и не пустила сок, а потом складываю в целлофановые кулечки небольшого размера.
Зимой ягоды добавляю в кашу по утрам. А ещё очень люблю залить ягодки кипятком и пить как чай. И во всем доме стоит аромат лета и хорошего настроения. 😊]]&gt;
 </text>
</doc>