<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/gotovimsia-k-pashe-ukrashaem-dom-pashalnymi-zaichikami-5cc71354a8ac8300b349157d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Готовимся к Пасхе. Украшаем дом пасхальными зайчиками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  34
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздник]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[традиции и обычаи разных стран]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[игрушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пасха]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Увидела в магазине коричневого керамического зайца. Сразу он показался невзрачным и я не придала ему значения.
Но когда пришла домой сильно пожалела, что не купила его. Давно хочу себе белого зайца. Его же можно перекрасить и получится милашка. 
С утра побежала в магазин, но его уже там не было, кто-то купил. Ждала новый завоз товара, но зря ☹. 
Через 3 дня дочка купила и привезла мне два зайчонка. Я счастлива не налюбуюсь глядя на них.
Решила перекрасить зайцев в разные цвета, белый и голубой. Красила акриловым художественным грунтом. Он продаётся в магазинах канцелярских товаров. Этот грунт хорошо держится, не мажется и не смывается.

Я мастер самоучка- делаю как могу, что придумаю.
Для голубого зайца добавила в грунт каплю голубой гуаши. 
Что бы сделать композицию соорудила поднос.
Сначала сбила гвоздями Рейки между собой. Получилась рамка.
Затем к ней прибила дно из фанеры. Размер 25×32 см.
Ручки прикрутила шурупами. Сначала дрелью просверлила с обратной стороны углубление, т.к. шурупы от ручек короткие. Потом легко их затянула. 
Сухой кисточкой набрала каплю грунта и провила по подносу, чтоб сравнять цвет ручек и дерева.
Дальше декорация
То так поставлю, то этак. По всякому хорошо!
Зайчики готовы к Пасхе. Они стоят и вместе со мной ждут Светлого Воскресения.

]]&gt;
 </text>
</doc>