<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/gotovimsia-k-holodam-masterklass-po-viazaniiu-teploi-shapki-s-dvoinym-otvorotom-5db4814e5eb26800ad1ad2e2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Готовимся к холодам. Мастер-класс по вязанию теплой шапки с двойным отворотом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  935
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[теплая шапка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шапка спицами]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шапка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу предложить вязаную теплую шапку. Связана она спицами из мягкой пряжи для детей.
Шапка получилась объемная, воздушная, мягкая, с двойным отворотом.
Узор - английская или пышная резинка, и ниток уходит больше, чем на обычную вязку. Ушло 1,5 мотка.
Я вязала на круговых спицах. Поэтому все идет покругу.
Число петель кратно 24.
Описание:
1 ряд. 1 лиц. петля (вводим спицу в петлю предыдущего ряда, т.е. ниже на петлю), 1 изн. петля.
2 ряд. 1 лиц. петля, 1 изн. петля (вводим спицу чуть ниже, в петлю предыдущего ряда).
Вяжем 11 рядов.
12 ряд. Первое перекрещивание
Снимаем 6 петель на дополнительную спицу и оставляем ее перед работой не провязанной. Вязать следующие 6 петель. Теперь провязать 6 петель с дополнительной спицы. Еще 12 петель английской резинкой. Это получился один раппорт из 24 петель.
Не считая перекрещивание, провязать 11 рядов английской, пышной резинки.
Второе перекрещивание
12 петель пышной резинки, следующие 6 петель снять на дополнительную спицу и оставить за работой, провязать еще 6 петель. Теперь вязать 6 петель с дополнительной спицы. Вязать до конца ряда.
Повторять так в каждом 12 ряду. Чередуя первое и второе перекрещивания.
У меня получилось 6 перекрещиваний. Надо смотреть, какую высоту шапки хотите.
Убавление петель на макушке
1 петлю снять, не провязывая на правую спицу. Следующую изнаночную петлю провязать лицевой. Продеть снятую петлю на провязанную.
Так вязать до конца ряда. Всего убавить 3 ряда.
Оставшиеся несколько петель стянуть, продев отрезанную нить крючком через оставшиеся петли.
Пришить бубон из меха на макушку
Сначала, после резинки 1х1, я добавила петли для английской резинки, и у меня было 144 петли. Так как я думала, что перекрещивания сильно стянут шапку. Но получился большой размер. Все распустила и оставила 120 петель.
Не забывайте перекреплять булавку, чтобы было видно начало ряда.]]&gt;
 </text>
</doc>