<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/grinpis-budet-dovolen-barashek-iz-ostatkov-priaji-5df782bc118d7f00b25306fe">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Гринпис будет доволен. Барашек из остатков пряжи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  72
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[коврик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот симпатичный коврик, сделанный своими руками, можно подстелить под ножки и насладиться самим собой от проделанной работы. Тепло и уютно.
Очень приятно делать такие вещи просто для своего удовольствия.
Для того чтобы сделать такой коврик, понадобятся:
Барашек состоит из помпонов и петелек в ковровом стиле.
Перед тем как делать выкройку, надо сделать 42 помпона, чтобы определить размер.
Для этого вырезать 2 кольца из картона, как бублик. Разрезать кольцо в одном месте, чтобы было удобно наматывать.
Чем шире место наматывания, тем больше помпон.
Между ними положить нить в середине и наматывать на этот шаблон пряжу. Потом с краю пряжу разрезать и середину стянуть ниткой.
Чем больше наматывать ниток, тем плотнее и пушистее будет помпон.
Когда все готово, ножницами подровнять и округлить края сделанного шарика.
Теперь разложить помпоны в прямоугольник (6х7 штук) и сделать примерно такую выкройку.
Прямоугольник, 4 лапки, хвостик и головка.
За основу взяла пластиковую сетку. Она есть специальная для ковров. Можно взять строительную. Подойдет мешковина.
Края этой фигуры обвязать крючком.
Головку и лапки я делала специальной иголкой для ковров. Она у меня самодельная. В моем детстве, когда ничего не было в магазинах, мама сделала этой иголкой большой ковер. В нее продеваешь пряжу и делаешь стежки.
Сейчас в магазинах рукоделия продаются готовые.
С обратной стороны получаются петельки. Я их потом стригла и получался ворс.
Там, где глаза и рот, использовала белую пряжу.
Рожки связаны крючком покругу. 
Головку и лапки можно связать крючком петлями.
Остается привязать помпоны.
Чтобы с изнанки не было видно нитки от технического процесса, пришила вручную трикотажную подкладку. Для этого подошла ненужная кофта.
Думаю, для такого коврика нет никаких возрастных ограничений. Этот пушистик подойдет всем.]]&gt;
 </text>
</doc>