<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/gruzchiki-aeroporta-bolshe-ne-razobiut-vam-chemodan-biudjetnyi-chehol-svoimi-rukami-5dcfc6c22535bb706a2fa65b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Грузчики аэропорта больше не разобьют вам чемодан. Бюджетный чехол своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  125
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чемодан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чехол на чемодан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда мы собираемся в отпуск, что нам нужно в первую очередь? Правильно - чемодан!
Без него никуда.
И так хочется, чтобы он уже был и его не надо было бы покупать, чтобы эти деньги потратить на отдыхе.
Наверное, от души кидали его в разные стороны. Хорошо, это было на обратном пути. Мы еле доковыляли с ним до машины.
И вот мы собрались в путешествие и пришлось купить новый чемодан. Чтобы как-то его защитить, решила сама сшить на него чехол.
Конечно, в аэропорту можно обмотать его пленкой. Но лишние траты ни к чему.
Чехол должен быть сшит из плотной ткани со стрейчем, чтобы хорошо прилегать.
Идеально подойдет джинс.
Загнула большую часть до ручки и вшила бока.
Там, где выделились выпуклые части, сделала надрезы. Это верхняя ручка, боковая ручка, ножки сбоку. Для этого вырезала кусочки ткани по размеру больше надрезов, пригладила к ним флизелин.
Приложила их лицевой стороной к лицевой стороне чехла и прострочила по контуру выреза. Вывернула и сверху проложила строчку.
Осталось придумать, как шить нижнюю часть. Но уже было понятно, что застегиваться чехол будет снизу.
Перевернула чемодан ручкой вниз, хорошо все расправила и аккуратно вырезала места для колесиков.
Вот так получилось:
Все обработала. Боковые части на концах подшила и вставила ленту. Эти части будут завязываться.
Я шила чехол из своих джинсов, и на это ушло много времени. Приходилось выравнивать ткань.
Но если шить из сплошного куска ткани, времени уйдет в три раза меньше.  ]]&gt;
 </text>
</doc>