<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/gubernator-stavropolia-vladimir-vladimirov-reshil-ispolzovat-samoizoliaciiu-v-svoih-celiah-5ea7b6fd9fff8e37dacadaff">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Губернатор Ставрополья Владимир Владимиров решил использовать самоизоляцию в своих целях]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  776
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[владимир владимиров]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[губернатор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пятигорск]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[машук]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Поступила информация из Ставропольского края. Там в период принудительной самоизоляции губернатор Ставрополья Владимир Владимиров решил провернуть сомнительное строительство, пользуясь тем, что народ не может выйти на пикеты и митинги.
В данный момент по сути идет самое настоящее уничтожение горы Машук, являющейся природной лабораторией по производству минеральной воды. 
Пятигорск - уникальный город, где на поверхность выходит 5 типов минеральной воды, 4 из них – именно из недр горы Машук. Пятигорск – курорт федерального значения, тем не менее, 70 га леса на территории горы было отдано по распоряжению местного губернатора под застройку.
Речь идет о госконтракте на «Строительство и реконструкцию зданий и сооружений государственного бюджетного учреждения дополнительного образования «Молодежный многофункциональный патриотический центр «Машук», который был заключен между министерством строительства и архитектуры края и ООО «Югстрой». Вместо небольшого палаточного лагеря возводится масштабный комплекс с тремя высотными зданиями с фундаментом, канализацией, газопроводом, стадионом, бассейном, поэтому в настоящее время копают котлованы в первой природоохранные зоне, что неминуемо приведет к нарушению экосистемы горы и к исчезновения уникальных источников курорта. Пятигорск может попросту лишится минеральных вод и перестанет существовать как курорт.
Это показательный пример, когда изначально здравая идея о самоизоляции превратилась в возможностей для властей всех уровней проводить свою сомнительную политику без опасения встретить какое-либо открытое противодействие от народных масс. 
В очередной раз хочется поставить вопрос относительно того, что любые нормативные акты, которые ограничивают свободу передвижения граждан РФ – противоречат Конституции РФ и потому являются незаконными. Ограничения возможны при введении чрезвычайного и военного положения. Но на эти меры государство не идет, понимая необходимость официальных финансовых компенсаций.
]]&gt;
 </text>
</doc>