<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/guliala-nochiu-po-dikim-djungliam-kishascim-opasnymi-tvariami-chudom-ucelela-moia-istoriia-5e232bde6d29c100ada99e72">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Гуляла ночью по диким джунглям, кишащим опасными тварями... чудом уцелела. Моя история]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  29
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[походы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[непал]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ После того, как я рассказала одному знакомому о своих приключениях, он покрутил пальцем у виска и сказал: 
Перед тем как отправится в путь я задумалась справлюсь ли я с таким "походом" в одиночку...
Рассчитав свои силы, взвесив за и против, я подумала, что справлюсь, хотя в джунглях оказалась впервые. Взяла фонарик, воду, телефон с GPS, нож... и стартанула по тропе через джунгли за полчаса до захода солнца.
Нужно было преодолеть два перевала, чтоб добраться до намеченной ночной тусовки. С самого начала дорога круто уходила вверх и было ещё светло.  
С наступлением темноты джунгли начали оживать... 
Стараясь идти очень громко, я пела песни, чтобы отпугивать всех, кого только можно. Палкой простукивала тропинку, внимательно осматривалась, наступала. 
Когда стало совсем темно (а темнеет здесь очень быстро) я включила фонарик...
Все дальше и дальше отдаляясь от цивилизации, я шла по указателям и ориентировалась по GPS в телефоне, но вокруг были лишь высоченные деревья и скалы, и в итоге они заглушили сигнал.
Узкие тропы виляли и  раздваивались, и я выбрала одну из них, которая затем круто ушла вниз... 
Склон был настолько крутой, что я двигалась вниз соскальзываниями. В полной темноте, встревоженная гулом лесных жителей я поторопилась, приняв поспешное решение... 
И вот я оказалась в этих диких джунглях одна...  в темноте... без навигации...
Я очутилась в овраге, где в сезон дождей стекает ручей, с обеих сторон были огромные камни. Идти по руслу реки - показалось хорошаей идеей, ведь прыгать по камням гораздо легче, чем лезть через колючие кусты и густые заросли джунглей, кишащие живностью. 
Царапая ноги и руки, я продолжала двигаться вперёд в темноте. Иногда я лезла по скалам. Карабкалась вверх, цепляясь за лианы и стволы деревьев, скользила вниз по достаточно сложному рельефу, балансируя вдоль уступа...
Когда возникло препятствие, я начертила в голове линию его оптимального прохождения, решив залезть вверх и спустится вниз по скале. Лезть было удобно, я сразу же нашла зацепку для рук и ступеньку для ног. 
Продолжение истории будет в следующей статье. Подпишись - и ты точно ничего не пропустишь. 
===Спойлер - я выпуталась, но не без потерь...===
Читай также другие статьи на канале --&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

 ]]&gt;
 </text>
</doc>