<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/guliat-po-grafiku-est-po-grafiku-5ed094f72240165e89010ad6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Гулять по графику, есть по графику]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  887
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[собянин]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Потрясающая новость. Наконец-то москвичам будет НЕ ТОЛЬКО МОЖНО ГУЛЯТЬ, НО И НЕЛЬЗЯ. Да, да, это старая шутка из интернета, но она становится реальностью. С начала июня в Москве готовятся открыть непродовольственные магазины, а также разрешить гражданам совершать бесцельные (о боже, какой ужас) прогулки. 
В масках и перчатках, конечно. Походу пока все маски Собянин не продаст, вирус не поборют никакие уловки ученых мужей. Итак, гулять. Но гулять не просто так, вы что с дуба упали? Согласно графику - мэр предложил некую «максимально простую и понятную схему» (одному ему видимо понятную) под кодовым обозначением «ГУЛЯТЬ ПО ДОМАМ».
Что? Гулять где по домам? Гулять кому по домам? Гулять по каким домам? А кто будет проверять? Полиционеры? Нацгвардионеры? Каким образом? Как они узнают, что я живу не здесь, а тут только прописан. Или наоборот? Они оцепление создадут? Жителям домов обвязаться веревкой? 
Я помню был в Москве концерт группы Раммштайн в прошлом году летом. Так там чуть ли не вся полиция создала коридоры из личного состава чтобы фанатов со стадиона препроводить в метро. Что – так оцепить каждый гуляющий дом? Или у нас теперь каждый первый отбывает, а каждый второй охраняет? Ну тогда прокатит, хотя не факт. 
Да вообще хорошая идея. Давайте нам на каждый дом повесят распорядок дня как на ЗОНЕ. Да хотя бы дергаться не будешь – то ли тебе в офис метнуться по работе, то ли в аптеку за очередной порцией антисептика, то ли за гречкой в Ашан. А тут за тебя все придумали – просто следуй плану. Да я не против. Ну вы хоть тогда продумайте нормально, зачем городить какой лютый бред?
Ну смеяться можно долго конечно. Вот только не смешно москвичам походу с таким руководством. Будем надеяться - то, что там протестируют, дальше не пойдет по стране. Москву, конечно, жалко, но тут уж каждый думает за себя. Я как не планировал туда ехать в ближайшие месяцы, теперь не планирую походу вообще в ближайшие годы. А вы что по поводу всего этого думаете?

 🔴 Видео центра социальной реабилитации работающего по программе "Страна Живых". Я остаюсь, чтобы жить!
]]&gt;
 </text>
</doc>