<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/guliala-nochiu-po-dikim-djungliam-kishascim-opasnymi-tvariami-chudom-ucelela-final-istorii-5e238615d5bbc300b0aa63ff">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Гуляла ночью по диким джунглям, кишащим опасными тварями... чудом уцелела. Финал истории]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  39
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[непал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[джунгли]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[трекинг]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[...та часть скалы которая была крепко сжата пальцами так и осталась у меня в руке и полетела вслед за мной в чёрное нечто, полное воды…
В секунду падения в голове промелькнуло:
Это мгновение озарения закончилось плюхом в грязную заводь. Я обрадовалась тому, что упала и ничего не повредила. Мне повезло.
Вода смягчила падение, головой я не ударилась. Но накатила короткая волна паники, когда место ушиба на руке опухло, я подумала, что хочу как можно скорее выбраться…
Я понимала, что идти назад сейчас, возможно, сложнее чем идти вперёд. "Не паникуй!" - вспомнился мне слоган из автостопом по галактике. А просто делай, что нужно.
В тот момент мне так захотелось к людям, мне нужна была помощь, потому что к сожалению в медицине я не секу. Да ещё раны нужно было обработать как можно скорее. А я вся была насквозь мокрая и грязная.
Успокоившись, решила, что буду идти дальше вниз вдоль ручья и дойду любым путём. Во время падения моя палка сломалась и дальше я лезла без неё. 
Через некоторое время я набрела на водопроводную трубу, догадавшись что в джунглях она не просто так, а куда-то ведет, к людям, её прокладывали и, следовательно, вдоль трубы есть дорожка.
На ресепшене мне промыли раны, я приняла душ, постирала вещи и прошла дальше на тусовку, куда и держала путь. Глубокие ссадины и сильный ушиб - отделалась я легко.
На тусовке я сразу нашла костер, чтобы все высушить, заодно всю ночь была костровым. "Да ты круче чем Беар Грилз" - сказали мне местные ребята, когда услышали о моих приключениях.
Позже я ещё не раз рассказывала свою историю разным людям...
Кайл мой друг из Шотландии сказал, пожалуй, самую важную для меня фразу: 
Однако, этот поступок действительно был не самым "умным" в моей жизни. Думаю, во второй раз без надобности я бы не сунулась в джунгли одна на ночь глядя... Это действительно опасно.
Начало моей истории--&gt;
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>