<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/harakter-liudei-portitsia-esli-oni-ne-realizuiut-svoi-mechty-5dce752a28fbfa14e83a2f1a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Характер людей портится, если они не реализуют свои мечты]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  181
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно прочитал любопытное исследование о том, что просто хотеть изменений в себе недостаточно и даже опасно, потому что это желание может создать обратный эффект и ухудшить ситуацию.
Проще говоря: если мечтаешь и ничего не делаешь, твоя жизнь начнет становиться еще хуже. 
Исследование было выстроено следующим образом: участников попросили выбрать качества личности из "большой пятерки", которые они хотели бы в себе развить или избавиться:
1) открытость новому 2) добросовестность3) экстравертность4) умение решать конфликты 5) невротизированность
Затем им предложили пройти тест, чтобы замерить развитость этих черт на старте. После этого  нужно было 15 недель проходить разнообразные психологические испытания, связанные с этими характеристиками.
Через 15 недель у них снова замерили все эти показатели. Результаты были крайне интересные. 
1) Студенты, которые успешно проходили испытания раз за разом, показывали позитивное изменение в своём характере, причем, чем больше они прошли испытаний, тем сильнее были изменения в лучшую сторону. Этот результат совпадает с последними исследованиями в области теории о изменении характера.
2)  А вот другие участники, которые наоборот испытания не прохидили, потому что ленились или отказывались (их не заставяли) никак не менялись в лучшую сторону. Более того, они откатились назад и их результаты значительно ухудшились.
Ссылка на английскую статью.
Для меня лично это еще одно подтверждение, что  если мечтать и ничего не делать, будет становиться всё хуже. Удобно себе объяснять, что характер никак не меняется и всё дано нам от природы, но нет.
Я считаю, что ЛЮБОЙ человек может изменить свой характер в нужную ему сторону, если будет упорно трудиться.
  -----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>