<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/hlebnica-iz-plastikovoi-butylki-podelki-iz-plastikovyh-butylok-5de3e30797b5d400b1083cb6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хлебница из пластиковой бутылки. Поделки из пластиковых бутылок]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  696
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Постоянные читатели моего канала, наверное, уже заметили, что мы очень любим делать разные поделки из пластиковых бутылок. Сегодня очередная, полезно-интересная поделка из 5 литровой пластиковой бутылки – это хлебница.
Конечно, не только бутылка будет нужна, но и другие материалы, но бутылка – это основа.
Для изготовления были использованы следующие материалы и инструменты:
· 5ти литровая пластиковая бутылка (прямоугольной формы);
· Ножницы, канцелярский нож, линей ка и маркер;
· Клей ПВА (столярный или строительный), горячий клей;
· Газеты и обычные салфетки;
· Малярный скотч;
· Холодный фарфор ими полимерная глина;
· Молды;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Вместо ХФ или полимерной глины можно использовать супер простой рецепт самотвердеющего «пластика».
У пластиковой бутылки отрезаем нижнюю и верхнюю части. Верхнюю часть от бутылки не выкидываем, она нам еще пригодится.
На средней части бутылки делаем отметки на высоте 8 см от стола, проводим линии и разрезаем бутылку.
Дно бутылки разрезаем пополам и обрезаем не нужные части.
Приклеиваем половинки нижней части к центральной, малярным скотчем.
От верхней части бутылки отрезаем горлышко. Это будет нижняя часть-ножка хлебницы.
Обклеиваем хлебницу газетными полосками в 2 слоя, и обильно промазываем клеем ПВА. Не забываем про ножку. Оставляем высохнуть на 12 часов.
Обычные салфетки рвем на небольшие куски, мнем и клеим на бутылку. Приклеиваем на ПВА разведенным с водой 50 на 50%. Оставляем сохнуть еще на 12 часов.
По прошествии 12ти часов приклеиваем ножку к хлебнице на горячий клей.
В молды формуем самотвердеющий «пластик» или холодный фарфор и приклеиваем их на хлебницу на клей ПВА. Оставляем высохнуть на 24 часа в теплом месте.

Красим белой акриловой краской и оставляем сохнуть на несколько часов.
Наносим акриловый лак и сушим.
Теперь будем использовать акриловую краску цвета кофе с молоком. Наносим краску на поделку и сразу вытираем лишнюю краску тряпкой.
Используя губку, подкрашиваем узоры белой акриловой краской. 
В конце еще раз покрываем лаком.
Хлебница из пластиковой бутылки готова, можно положить в нее салфетку и хлеб.
Вазоны-цветочные горшки из пластиковых бутылок
Подвесное кашпо из пластиковой бутылки
Поделитесь этим мастер-классом в соцсетях., а также подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>