<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/hochu-razvivat-biznes-no-boius-chto-ne-poluchitsia-i-budut-smeiatsia-5dd6e6e105dde27f8d3bea36">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу развивать бизнес, но боюсь, что не получится и будут смеяться]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  31
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[предпринимательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Реальная ситуация одного из моих клиентов. Он хотел развивать своё дело и учиться маркетингу , чтобы помогать людям делать рекламу Вконтакте, но ему было стыдно писать об этом публично. Мол, друзья засмеют, будет выглядеть глупо, и т.д.
Понимаю, понимаю, частая проблема. Хочется уволиться с работы и начать бизнес(может даже в совсем другой сфере), но страшно облажаться, ведь  это увидят и посмеются. Или просто не поймут, че за фигней ты стал заниматься.
Знаете что? Хватит бояться. Всё это нормально. Вы не сможете нравиться всем.
В чьих-то глазах вы всегда будете выглядеть глупо, когда высказываете какое-то мнение или рассказываете, чем будете заниматься.  Кто-то посчитает ваше решение умным, а кто-то — глупым.  Кто-то скажет, что вы молодец, а кто-то засмеет.
Даже у самых добрых и хороших людей есть хейтеры, которые не любят доброту и "хорошесть". Что уж говорить о бизнесе, в котором полно конкурентов и просто людей, которые знают, как правильно?
 Лучший мужской совет, который я вам могут дать: забейте на критику, стыд и сомнения, и просто делайте. Собаки лают, караван идет. Хейтеры, неадекваты и те, кто над вами смеются, будут всегда. Если вы хотите развивать свое дело и стать крутым,  готовьтесь к тому, что будут недовольные.   
Я сам пережил  немало   тех, кто не понимал, что я делаю, смеялся, писал негативные комменты, просто всякую фигню. Это жизнь.
Понятно, что будет неприятно. Куда ж без этого. Рекомендую как можно быстрее пройти через боль, получить "шок" от критики,  и узнать, кто реально вас поддерживает, а кто просто любит понегативить.
Мне вот тут на Дзене пишут постоянно негативные комменты, но моя рука банить не устанет. Никогда. Как я не устану лайкать и благодарить тех, кто пишет хорошие поддерживающие комментарии. 
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>