<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/hochesh-vyjit--umei-terpet-liudmila-gurchenko-o-stile-o-krasote-o-jizni-5b74566aaaf2c400a9f76403">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Хочешь выжить – умей терпеть".  Людмила Гурченко о стиле, о красоте, о жизни...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знаменитости]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[телевидение]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Красивая, стильная, талантливая женщина, - Людмила Гурченко запомнилась нам своим непревзойденным шармом и умением "подать" себя обществу несмотря на все перипетии жизни. Казалось бы, откуда в столь хрупкой женщине столько внутренний силы, стойкости и мужества разбавленных изысканным очарованием и всегда сверкающим взглядом. Она до сих пор является отличным примером для подражания многим женщинам. Она до сих пор главный кумир прекрасной половины человечества.  

Мы собрали малую толику ее высказываний, цитат чтобы еще раз вспомнить талантливую актрису и певицу, и просто гениальную женщину с большой буквы.


 ➣ В моем понимании стильно выглядеть — это прежде всего не быть смешной. Самое страшное для человека — быть смешным. Не уметь взглянуть на себя со стороны. 

➣ Я бы с удовольствием вышла замуж один раз и на всю жизнь — я однолюб. 
  ➣ Ну да, я не позвала на свой бенефис ни одну женщину. А зачем? Что я буду с ней делать? Выяснять, у кого больше морщин?
  ➣ Да, я вспыльчивая, раздражительная, дураков ненавижу. Терпеть не могу тех, кто медленно соображает, кто лишен чувства юмора, — это калеки. Можно за это меня не любить? Можно, и я разрешаю.
  ➣ Дома я все с себя сбрасываю. Тихонько хожу, там я такая несчастная могу ссутулиться. Увидев меня дома, во мне можно разочароваться. 
 ➣ Я все время на каблуках. Без них я падаю назад. Даже домашняя обувь с каблучком.
➣ Прошлое, как бы оно ни отдалялось, живет внутри 
➣ Слово "счастье"похоже на "сейчас", а потому оно не может быть чем-то постоянным 
➣ Если тебе льстят — значит, готовься к удару 
➣ Счастье — это уйти на работу со спокойной душой, заниматься тем, что тебе нравится, вернуться, выдохнуть и знать, что у тебя все хорошо. Все гениальное просто! 

 ➣  Пожалуйста, верьте в себя, любите, ничего не бойтесь, будьте свободными, рискуйте. Понимаете, жизнь такая штука, что вроде бы ты вот молодой, молодой, молодой, а потом бац – и конец. Оглядываешься и думаешь о том, как много всего не сделал, потому что боялся, стеснялся, струсил. Не надо ничего бояться. Рискуйте. Пусть даже вы ошибётесь. Это жизнь. И главное, конечно, любите друг друга. 
 
 

]]&gt;
 </text>
</doc>