<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/hochesh-pomoch-jenscine-a-ona-ne-nado-ia-sama-nu-i-chto-s-etim-delat-5dd6eefb8294e33d61ccd84f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочешь помочь женщине, а она "Не надо, я сама", ну и что с этим делать?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  442
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Картина маслом: сижу в метро, читаю книгу,  заходит женщина. Уступаю ей место, а она начинает: "сидите, сидите, я постою". Если я настаиваю, она всё же садится и даже улыбается. Но если не настаивать, то она продолжают стоять, а ты выглядишь как дурак и садишься обратно. 
Или еще : хочешь помочь женщине поднять сумку по лестнице, а она хмурится и говорит "спасибо, не надо". 
Или девушка у моего клиента отказалась от провожания домой поздно вечером, т.к. не хотела подвергать опасности ухажера. А себя она не подвергает опасности?! И таких историй куча.
Потом женщины приходят домой и сетуют, что мужчины, мол, перевелись хорошие...
Печальная тенденция. Представительницы слабого пола в нашей стране привыкли отказываться, недоверчиво хмуриться, или молча игнорировать помощь.  Мужчины даже если хотят что-то сделать, но забивают, т.к. не видят реакции и отдачи.
Почему так происходит? Я считаю, что причина кроется не в самостоятельности, а в том, что женщины боятся быть обязанными. Ведь если ей помогли, она должна ответить тем же мужчине — согласиться пойти с ним в кафе, или пригласить к себе домой, или еще что-то. 
Но я хочу подвести другую мораль истории:  если хотите помочь женщине или поухаживать за ней, сделать что-то хорошее,  наберитесь терпения — это произойдет не сразу. Придется подождать и пробиться через привычную модель поведения "я сама, не мешай".  
Не надо обижаться, лучше помнить, что женщины у нас плохо умеют принимать помочь. Но все равно радуются, когда мужчина настаивает. 
Как вам тема? Есть истории, когда вы пытались помочь женщине и ничем хорошим это не закончилось? Или наоборот, все стало круто? 
 -----------------------
   Интересные статьи для вас:  
]]&gt;
 </text>
</doc>