<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/hoju-za-produktami-sam-potomu-chto-jena-ne-hochet-pomogat-5eaebc96a68c606b7cc5ca5b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хожу за продуктами сам, потому что жена не хочет помогать]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  174
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продукты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Уже много лет я всегда сам хожу во все продуктовые магазины,  начиная от маленьких ларьков и заканчивая большими Ашанами. Жена практически никогда не появляется там одна и даже со мной ходит редко.
Меня это какое-то время задевало и казалось несправедливым. Я зарабатываю все деньги на семью, но при этом такая часть как продукты — тоже на мне, хотя жена не работает.  
Я конечно понимал, что жена не капризничает, а на самом деле очень не любит магазины. Она интроверт в бытовом смысле - не любит чужих людей, а особенно скопища, где таких людей много. Ей тяжело общаться с кассирами, сотрудниками магазинов, она почти никогда не спрашивает, как найти какой-то товар.  Не говоря о том, что для похода в магазин нужно одеваться долго 🤣
Я же совсем другой — быстро вскочил и вышел за дверь. Плюс, я  общительный, разговорю любого человека за 5 секунд, выведаю все, что надо, даже кассиры меня запоминают и охотно со мной болтают. 
Но все равно осадочек был:  если что-то закончилось, мне надо не только работать, но еще и фигачить в магазин сразу.  Но со временем я понял всю прелесть такого распределения.
Так что сейчас я полностью им доволен. А совместный поход в магазин как праздник)) Жена удивляется разнообразию товаров,  покупает всяких сладостей, зефиров, пряностей, а мне смешно. 
  Павел Домрачев



 ]]&gt;
 </text>
</doc>