<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/horosho-chto-priberegla-staruiu-dublenku-iz-nee-poluchilis-otlichnye-chuni-5e4ec5da5bdc2e1b307d8452">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хорошо, что приберегла старую дубленку. Из нее получились отличные чуни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  696
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хозяйке на заметку]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[После рабочего дня хочется обуться во что-то теплое и почувствовать себя дома.
Если ноги в тепле, тело расслабляется и на душе уютно и комфортно.
Сшить домашнюю обувь можно самим.
Если у вас есть старая ненужная дубленка, то из нее получатся теплые сапожки-чуни для ног.
Также подойдет старая стеганая куртка, главное, чтобы ткань грела.
Но как-то не получилось, и она лежала, связанная в рулон, в кладовке.
А тут муж жалуется, что у него мерзнут ноги после работы в гараже. Приходит и надевает от резиновых сапог меховые утеплители.
Раскроила чуни для него и заодно себе.
Для работы с мехом существуют некоторые правила.
Резать надо не ножницами, а лезвием или острым канцелярским ножом.
Тогда ворс останется на коже и не перерезается.
Нитки использовала шелковые, которые приобрела в рыболовном магазине.
Когда шила, использовала плоскогубцы и шило, 2 иголки сломала.
В магазине рукоделия спросила большую иголку для кожи. Она оказалась острой, и дальше подручные инструменты стали не нужны. Она хорошо прокалывала шкуру. И времени на работу ушло в 3 раза меньше. 
Чуни из овчины готовы. Теперь ноги будут в тепле. 
Всем здоровья и счастья!]]&gt;
 </text>
</doc>