<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/horosho-chto-ne-vykinula-banochku-izpod-laka-pokazyvaiu-kakaia-krasivaia-vescica-dlia-doma-iz-nee-poluchilas-5ea7ff009f8dc519e8679bb4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хорошо, что не выкинула баночку из-под лака. Показываю, какая красивая вещица для дома из нее получилась]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1271
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[жестяная баночка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашпо]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В нашем доме все полы деревянные и покрыты лаком. Периодически покрываем их новым слоем.
В этом году купили для этого лак импортного производства в симпатичных жестяных ведерках с ручками. После использования можно было выкинуть эту тару, но она такая красивая, что у меня рука не поднялась.
Ведь именно внешний вид часто является решающим фактором в приобретении продукта. 
Они вдохновили меня на создание оригинального кашпо для сада. Но такое можно и на подоконник в комнате поставить.
Тем более, все работы по украшению своего жилища плавно перешли на улицу, как и все комнатные растения.
До этого я делала кашпо без дренажного отверстия. Просто ставила в него горшок с цветами.
В этот раз я решила сделать полноценный горшок для цветка, буду сажать растения прямо в него. 
И поэтому сделала гвоздем и молотком несколько дырок для слива лишней воды. 
Любой, хоть немного творческий человек в любой вещи, которая на первый взгляд кажется хламом, может увидеть потенциал и вдохнуть в нее новую жизнь.
 Получилась нужная вещь, которая украсила мой дворик. 
Всего Вам доброго!
]]&gt;
 </text>
</doc>