<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/hot-ia-chasto-kritikuiu-russkih-mujchin-no-na-samom-dele-ia-v-nas-veriu-i-vot-pochemu-5e98b2638ca9fb1d3fd496b2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хоть я часто критикую русских мужчин, но на самом деле я в нас верю, и вот почему]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  194
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На своем канале "Мужская психология" я нередко критикую российских "коллег по цеху" за безответственность, лень, отсутствие дисциплины, инфантильность, неумение держать слово... и так далее.
И это правда. Не отрицаю. Есть много вещей, которыми я крайне недоволен и регулярно об этом пишу. В первую очередь, потому что сам таким был и злость берет от всех тех ошибок и глупостей, что я наделал. 
Но сегодня хочу сказать совсем другое.
Я  искренне верю в русских мужчин и убежден, что у нас всё получится. Иначе зачем бы я затеял всё это?! Зачем пишу множество статей, в которых, несмотря на хейт и негативные комментарии, делюсь своими рекомендациями, советами и историми? 
 Русские мужчины — талантливые и  умные люди. С добрым сердцем. Веселые и харизматичные, с отличным чувством юмора.  Регулярно  читаю комментарии под своими статьями и много смеюсь. Несмотря на все сложности в нашей стране, с хорошими шутками проблем нет. Это поднимает настроение. 
Я верю, что мужчины хотят меняться.  Понимают свои проблемы, косяки, сложности, страхи. Может быть, не обо всём, но вода камень точит. 
Сам прекрасно знаю, как обидно бывает слышать от жены или девушки, что ей ничего не нравится,  когда ты старался и реально вложил силы в свой труд. Когда она критикует,  дети не слушаются. От этого накатывает тоска и апатия, никакой мотивации развиваться дальше.
Но в глубине души-то — хочется исправиться!  Хочется, чтобы на работе ценили. Чтобы жена порадовалась. Чтобы денег больше стало. Чтобы дети любили и уважали.  
5 лет назад я задумался о том, чтобы помочь русским мужчинам жить лучше. Зарабатывать больше. Наладить отношения с женой.  Показать, как перестать жить в полной (тут плохое слово, за которое Дзен ругается), и начать другую жизнь.  Честно признаюсь, в начале было тяжело. В нашей стране доверия к психологии особо нет, особенно у мужчин. Мол, пошел к другу и поговорил с ним, вот и все дела. 
Но постепенно начало получаться. Я провел сотни и  сотни консультаций. Мой блог вышел в топ-20 лучших во всем Дзене, меня регулярно читают множество мужчин. Это ли не лучший показатель, что нашему брату не все равно? 
А точнее, вам не все равно!   На почту периодически получаю письма читателей, в которых они делятся, что мой канал сподвигает на улучшение жизни, несмотря на все тяготы и сложности.   Я благодарен всем комментаторам, кто не боится рассказать о своих недостатках, о своих сложных ситуациях. Это значит, что я не зря пишу. 
Так я осознал, что делаю правильное дело и не зря верил в наших. Уверен, у нас всё получится. 
   Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>