<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/hoteli-vykinut-staryi-sharf-no-sdelali-poleznuiu-vesc-dlia-doma-5dea4a3afc69ab00ae7a7ec7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хотели выкинуть старый шарф, но сделали полезную вещь для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7741
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня будем делать очень полезную вещицу из старого шарфа. Да, придется немного по шить руками, но можно и на швейной машинке. Лично мы шили руками, не из-за того, что у нас нет машинки, а что бы показать, что можно обойтись без нее.
Для изготовления мы использовали:
· Старый ненужный шарф;
· Иголка, нитки, ножницы;
· Две большие пуговицы;
· Носок большого размера;
· Обмылок.
Совсем недавно испортили годный шарф, прожгли его, а просто выкинуть – это не интересно, не по-нашему! 
Шарф складываем в 2 слоя, не обязательно пополам. Прикладываем большой носок и очерчиваем его обмылком. Чертим не прям по носку, а отступив 1,5 – 2 см. 

Вырезаем то, что начертили.
Берем белые нитки и наметываем, отступая немного от края. Оставляем не тронутой ту часть, где будет входить нога.
Выворачиваем получившийся «носок» и прошиваем черными нитками. 
Когда прошили, выворачиваем обратно и удаляем белые нитки.
По желанию пришиваем по большой пуговице или какой-нибудь другой декор.
Все, домашние чуни готовы. Не уверен точно, может они называются по-другому.
Если вам было что-то не понятно, то посмотрите еще и видео:

Напишите в комментариях, как правильно называется такая вещь?
Сумка из старых джинсов
Коврик из старых футболок
Куклы своими руками из носков
Поделитесь этой статьей в соцсетях., и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>