<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/hotel-vykinut-staryi-stul-no-reshil-ego-otrestavrirovat-i-vot-chto-u-menia-poluchilos-5ed5232ab879e45002e98567">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хотел выкинуть старый стул, но решил его отреставрировать, и вот что у меня получилось]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1149
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[реставрация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мебель]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня, наверное, как и у многих из вас, был стул. Старый, разваливающийся, облезлый стул, но из хорошего дерева. И захотелось мне попробовать свои силы и отреставрировать его. 
Имелся вот такой стул, который был покрашен краской для пола, которая в свою очередь частично облезла.
Стул весь разваливался, а сиденье все изодрано.
Первое, что я сделал – это полностью разобрал стул на части и отодрал старую обшивку.
Затем используя строительный фен счистил толстый слой половой краски. Хотел чистить сразу болгаркой с наждачными кругами, но они моментально забиваются краской.
После фена начал работать болгаркой с наждачными кругами Р80. 
Получилось очистить детали до дерева, которое очень классно смотрится и довольно качественное.
Используя шпаклевку для дерева подмазал несколько сколов и трещинок.
После высыхания шпаклевку зачистил все мелкой наждачкой.
Так же не забыл про пазы и (не знаю, как они правильно называются) штырьки, их тоже обработал наждачной бумагой удаляя старый клей.
Покрыл все детали лаком для дерева и оставил сохнуть на 24 часа. Места склеивания не лакировал!
После суток еще раз прошелся мелкой наждачной бумагой. На ощупь получилось очень гладко.
Для склеивания использовал столярный клей ПВА 801.
Обильно смазывал места склеивания и вставлял детали по своим местам.
Все стянул струбцинами и оставил на 3 часа. 
Через 3 часа полностью собрал стул, поставив его на ровную поверхность и снова стянул струбцинами.
По старой фанере вырезал новую и подогнал ее по месту.
Покрыл фанеру и весь стул еще раз лаком.
Врезал поролон толщиной 3 см с припуском по паре сантиметров с каждой стороны и приклеил его к фанере на полимерный клей «Титан».
Подрезал поролон так, чтобы с каждой стороны остался припуск около 7 мм. Думаю, этого будет достаточно. Ткань взял какую-то мебельную, довольно плотную. Но работать с ней не сложно.
Используя мебельный степлер закрепил ткань.
Вот так получилось, для первого раза вполне не плохо.
Так как этот стул больше не будет реставрироваться и перетягиваться, то сиденье решил просто приклеить на тот же полимерный клей.
Да, да, я знаю, что можно было и нужно было прикрутить сиденье саморезами.
Вот что в итоге у меня вышло. Для первого опыта сойдет.
Если вам интересно посмотреть весь процесс в формате видео, то вот ссылка: смотреть видео
Под видео некоторые товарищи писали, что надо было дерево затонировать морилкой, отвечаю, мне нравится естественный цвет дерева, поэтому сделал именно так.
И еще были нападки на ткань для обивки, какую дома нашел, то и прикрепил. 
С момента реставрации прошел уже почти год, стулом активно пользуемся, держится отлично, ничего не расшаталось. 
А вот еще другой вариант, как моя мама отреставрировала стул без заморочек]]&gt;
 </text>
</doc>