<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/hotel-vykinut-kuski-gipsokartona-no-reshil-sdelat-iz-nih-dekor-dlia-doma-i-vot-chto-u-menia-poluchilos-5ecbbc0c0676e475b220e68b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хотел выкинуть куски гипсокартона, но решил сделать из них декор для дома, и вот что у меня получилось]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1778
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня после ремонта остались куски гипсокартона, которые валялись в гараже и ждали своего часа. Гипсокартон у меня потолочный, 9 мм толщины, но, это не принципиально, подойдет и стеновой или даже фанер, ДВП и т. д.
В общем, решил эти куски превратить в интересный декор для дома, и теперь хочу поделиться с вами, что у меня получилось и как я это делал.
Для работы мне понадобилось:
· Куски гипсокартона;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Нож, валик;
· Маркер, линейка, толстая нить;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Первым делом я определился с размерами и узорами декора. Нарисовал эскиз, по которому буду делать.
Вырезал из гипсокартона 3 прямоугольника нужного размера и загрунтовал их клеем ПВА разбавленным водой.
Разложил куски на столе и перенес узоры с эскиза на картон.
Размеры декора и узоры можно сделать какие угодно, как вам больше хочется.
Нанес горячий клей по линиям.
С задней стороны всех панелей разметил места для крепления нити и закрепил ее.
Используя небольшой валик покрасил все 3 панели серой акриловой краской и оставил высыхать на 1-2 часа.
Некоторые участки покрасил красной акриловой краской.
Когда она высохла, немного добавил серебряной краски. Тоже акриловой.
В конце покрыл все акриловым лаком.
Вот такой декор получился. 
Простые пластиковые ложки можно превратить в классный декор для дома
Из одноразовой тарелки и яичной скорлупы делаем шикарный декор для дома
Интерьерный декор из сухих веток и старых досок]]&gt;
 </text>
</doc>