<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/hoteli-vykinut-jestianuiu-banku-no-reshili-sdelat-iz-nee-poleznuiu-vesc-dlia-doma-5df328c91febd400b08d99bc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хотели выкинуть жестяную банку, но решили сделать из нее полезную вещь для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2735
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезная вещь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вещь для дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы всегда, прежде чем что-то выкинуть, думаем, а что можно сделать из того или другого бросового материала. Так получилось и с этой большой жестяной банкой, решили сделать полезную вещь для дома. Конечно, для изготовления использовалась не только банка, но и еще кое какие материалы.
Необходимые материалы:
· Жестяная банка;
· Наждачная бумага, жидкость для снятия лака;
· Акриловая краска;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Джутовый шпагат;
· Декупажная салфетка;
· Гофрированный картон;
· Малярный скотч;
· Акриловый лак.
Мы делаем поделки постоянно, это наше хобби и наш заработок. Нет, мы не продаем свои поделки, а просто раздаем и раздариваем тем, кому они понравятся. 
Банку зачищаем наждачной бумагой, удаляя ржавчину и острые края. Тщательно протираем жидкостью для снятия лака (или спиртом, или растворителем).
Красим банку снаружи и внутри белой акриловой краской.
Когда краска высохла, приклеиваем на банку джутовый шпагат на клей ПВА. После того, как весь шпагат наклеен, промазываем его еще клеем, для большей прочности. Оставляем подсохнуть на час.
Покрасили джутовый шпагат белой краской и оставили сохнуть.
С декупажной салфетки вырвали нужные фрагменты и приклеили поверх джута на клей ПВА.
Из гофрированного картона вырезали 2 круга – это будет крышка для банки.
Картонные круги склеили клеем ПВА, а сверху и по краям приклеили малярный скотч. Приклеили по кругу джутовый шпагат и покрасили.


На крышку, когда краска высохла, наклеили фрагменты той же салфетки.
В качестве ручки использовали деревянный шарик (можно использовать подходящую мебельную ручку). Покрасили шарик и приклеили на горячий клей.
Покрыли всю банку вместе с крышкой акриловым лаком на 2 раза.
Получилась красивая баночка-органайзер, в который можно складывать какую угодно мелочь.
Простая новогодняя поделка из бокала и DVD диска
Взяли DVD диск, стразы и сделали блестящую поделку
Друзья, подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этой баночкой в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>