<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/hvatit-govorit-jenscine-o-svoih-problemah-5d77e3085eb26800ad787f5a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хватит говорить женщине о своих проблемах]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  161
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Представьте, вы приходите к своему руководителю на совещание, а он развалился в кресле и жалуется, как у него все ужасно,  подчиненные не слушаются, проблем выше крыши, а сил решать никаких. 
Теперь представьте, что это происходит снова и снова, неделя за неделей. Как начнет меняться ваше отношение к руководителю, сможете ли вы его уважать? Сможете ли вы поверить, что он решит проблемы и поможет вам делать вашу работу?
Конечно же нет. Даже если кто-то будет за него находить выход из проблем, то смысла в таком руководителе не будет вообще. Лучше вас или кого-то еще взять на его место.  
А ведь всё это происходит в вашей (или чьей-то семье), когда вы жалуетесь на проблемы женщине! 
Как-то мне клиент сказал, что любит рассказать о проблемах в бизнесе своей жене, но при этом он не просит, чтобы жена эти проблемы решала. А потом удивляется, что жене это не нравится! 
Мужчина (руководитель или нет), который знает, что делать, вселяет ощущение силы и уважения.  И наоборот, если мужчина не знает, что делать, его авторитет падает. Чем чаще вы это делаете, тем быстрее это происходит. Либо вверх, либо вниз. 
Тут обычно возникает 2 вопроса:
Вопрос 1: что делать, если я просто выговориться хочу? 
Ответ: выговаривайтесь друзьям, психологу. С вашей женщиной – лучше, если у вас будут уже какие-то решения, чтобы не выглядеть слабым. Иначе это неизбежно приведет к тому, что женщина перестанет вас уважать и слушать. 
Вопрос 2: Мне нужен просто совет, у меня уже есть решение, но хочу обсудить. Что делать?
Ответ: если вы точно знаете, что решите вопрос, но перед этим вам нужен сбор данных от подчиненных или совет от женщины, то это другое дело. У вас уже есть решение, и вам нужен взгляд со стороны. 
PS. Женщины у нас в стране привыкли забирать решение проблем на себя. Не потому что сильно хочется, а потому что с детства привычка быть самостоятельными. И иногда они специально расспрашивают, что происходит на работе или в делах, а потом пытаются давать советы и решать за нас. Не стоит их за это критиковать. С одной стороны, им это привычно, потому что они беспокоятся за исход дела и хотят помочь, с другой стороны, они будут рады, если вы со всем сами разберетесь.
 
 -------------------
Еще интересные статьи для вас:

Если вам нравился пост, поставьте лайк и подпишитесь на канал, вас будет ждать много интересных и полезных статей. ]]&gt;
 </text>
</doc>