<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/hvatit-terpet-liudei-kotorym-na-vas-plevat-5e96d383768b3e25443095b5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хватит терпеть людей, которым на вас плевать.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  530
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
 Уверен,  у каждого из нас есть неприятный знакомый, друг или родственник, который в каждой бочке затычка, любит умничать и критиковать, но почему-то мы продолжаем с ним общаться.
Сначала мы терпим. Потом мы злимся. Потом мы пытаемся договориться.
Но если этому человеку даже мягко отказать или намекнуть, что так не надо, он смертельно обижается. Он оскорблен, он получил предательский удар в спину от своего друга. Он не может этого простить. Он говорит, что вы черствый, подлый, бездушный человек, у вас вместо сердце камень, нет, хуже,  там ледяная пустота. 
Вы вздыхаете и прощаете его снова. Ведь  на самом деле у  вас никакой не камень, а большое сердце,  вы добрый человек и не хотите ссоры. 
Но это ложь. По моему убеждению, многие (и я таким был), кто считает себя человеком с большим сердцем, на самом деле испытывают ужас при одной только мысли о ссоре и выяснении отношений. Неет, нееет
Страшно  предъявить претензии и заявить свои права,  глядя в лицо человеку сказать: "или ты прекращаешь так себя вести, или ты уходишь". Страшно поставить свои условия. "Худой мир лучше доброй ссоры".
Поэтому мы выбираем меньшее зло — терпеть постоянные, но небольшие унижения, лишь бы только не нарваться на открытый конфликт. Но проигрываем от этого еще больше. 
Я помню, как мне страшно было обрубить общение с одним таким неприятным человеком. Он любил зайти в комментарии ко мне Вконтакте и везде написать, почему я не прав. Но когда я его заблокировал, как же я радовался. Словами не передать. А заодно думал: "И почему я не сделал этого раньше??"
Потому что боялся. Малодушничал. 
Задумайтесь,  что лучше: 1)  отдавать каждый день по 1000 рублей в течение всей жизни, т.е. разрешить тянуть из себя все соки? 2) или отдать разом 50 тысяч, но зато навсегда закрыть вопрос и успокоиться? Решать вам.
Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>