<doc href="https://zen.yandex.ru/media/id/5d8e347ec7e50c00afa95b8f/ia-etu-rybu-daje-koshkam-ne-daiu-potomu-chto-ee-ikroi-mojno-otravitsia-dva-vida-ryb-iz-nashih-rechushek-s-iadovitoi-ikroi-5ed2735d16c0857731d3f1f0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Я эту рыбу даже кошкам не даю, потому что ее икрой можно отравиться" - два вида рыб из наших речушек с ядовитой икрой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[БольшойКлев]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  55
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Неужели в наших реках есть рыба с ядовитой икрой?" С нотками сарказма спросил сосед с которым мы вместе выезжаем на горные реки на рыбалку. 

- "Поверь мне есть их их на самом деле не мало!" 

Всем рыбаловам, привет! 

Хочу вам сегодня рассказать о - двух видах рыб из наших речушек с ядовитой икрой, которую я даже кошкам не даю, потому что ее икрой можно отравиться".

Уверен вы хорошо знакомы с этими рыбками и даже неоднократно употребляли их в пищу, но вам обязательно стоит знать, что не всегда рекомендуется такую рыбу подавать к столу, по той простой причине, что икра и мясо этой рыбы становится ядовитой. 

Первая речная рыба из моего списка - это общеизвестный "Усач", именно тот самый усач, который прекрасно клюет на жирного червя или "утиную кишку", а особенно крупные особи часто клюют во время приводнения рек, когда вода в них становится коричневой от обилия грязи. Так вот, усач вырабатывает яд во время нерестового периода, причем нельзя есть, как его икру, так и само мясо, ведь яд остается и на стенках брюшной полости рыбы. Использует он этот механизм исключительно в оборонительных целях. И ваша задача, не сьесть его икру в нерестовый период, я обычно, такую рыбу даже кошкам не даю, иначе и животные могут отравится ядом икры усача.

Вторая рыба- всеядный Осман

Как ни крути, а приод ядовитой икры у этой рыбы такой же, как и усача. Нерест весьма сложное время для этого вида рыбы и это знают многие рыбаки, которые целенаправленно охотятся на Османа. Единственное отличие яда в икре этой рыбы заключается невозможности полностью избавится от него в икре. Никакая прожарка, выварка или холодная обработка не поможет. Поэтому, рекомендуют сразу избавляться от икры в таких местах, где ее не смогут достать животные. На них он тоже оказывает сильный эффект. 

Самое удивительное, что эти рыбы водятся прям в наших реках, рыбы, которые мы часто ловим, но , как оказалось многого о них не знает

Что ж, теперь вы тоже знаете, от чего я эту рыбу даже кошкам не даю, потому что ее икрой можно отравиться" и про два вида рыб из наших речушек с ядовитой икрой]]&gt;
 </text>
</doc>