<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ia-gotova-napisat-knigu-kak-vymyt-kuhniu-i-ne-soiti-s-uma-5e1ee0e7a1bb8700b0178fc9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я готова написать книгу: «Как вымыть кухню и не сойти с ума»]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  654
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для того чтобы сделать генеральную уборку в кухне, надо в первую очередь морально подготовиться. Осознать, что никто эту работу не сделает за тебя. И тем самым поднять себе настроение и боевой дух.
Холодильник - это особое место в доме. Вот за него точно за весь год не заглядываешь. Но пришло время навести чистоту и за ним.
Когда начала там мыть, увидела в углу подозрительные очертания чего-то…  Присмотрелась лучше - сушеная мышь. И тогда все вспомнила. Как-то с гаража вместе с нами в дом юркнула мышь. Мы начали охоту на нее. Поставили мышеловку. Но это не помогло (умная мышь попалась).
Затем мы начали находили следы ее жизнедеятельности. Положили отраву под шкаф и со временем все забылось.
И вот сейчас я нашла такой, прямо сказать, отвратительный подарок за холодильником. Что же ждет меня дальше, подумала я, и принялась за бытовую технику. Со временем она потеряла свой магазинный шик и имела поношенный вид. Дело дошло и до нее. 
Еще одно важное дело - выварить кастрюли, о нем я рассказывала в предыдущей статье.
Главный вывод, который я сделала в процессе своей грандиозной эпопеи с уборкой: Если надоело мыть, лучше передохнуть. Мой отдых был 2 дня.
Вот несколько практических советов от меня:
Им помыла все батареи, намотав на палочку махровую тряпку.
Такой большой генеральной уборки я давно не делала. Спасибо мужу с его юбилеем. 
Зато теперь чувствую себя экспертом в этой области, хоть книгу пиши.
Честно говоря, результат превзошёл мои ожидания!
Сейчас любуюсь чистотой. Включу свет, посмотрю, выключу, выйду. Хорошо-то как!]]&gt;
 </text>
</doc>