<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-jivu-v-adu-s-roditeliami-5ea917f67ec4dd6df469c624">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я живу в аду с родителями]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  155
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отнощения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Меня зовут Дмитрий, мне 35, и я живу в аду.  Не там, где черти и котлы, а  с живыми людьми, которые хуже любых демонов. Это мои родители. Я должен их любить, но в моем сердце лишь злоба.  
Они заперли меня дома и не выпускают. Контролируют каждый шаг и не верят, что я могу быть самостоятельным человеком.  Понятно почему, у меня проблемы с социализацией из-за гиперопеки мамки. Батя  сидит на своем заводе 24/7 или бухает с корешами, а мне нельзя, потому что мамка целыми днями дома сидит и контролирует. Ни пойти куда нибудь больше чем на 2-3 часа.
 Всю жизнь во всем меня обвиняли и всю жизнь считали, что всем проблемы из-за меня.  Постоянно ссорились между собой, орали, пока я рос. При этом считают, что такая жизнь нормальная. 
Батя все время курит дома, квартира провоняла не знаю как, словами не описать. Мать готовит всю еду на огромном количестве масла. Однажды я купил своих любимых пельменей Цезарь, реально вкусных, хотел приготовить им. А мать взяла и залила их маслом на всю сковороду, получилась просто липкая бесвкусная масса.  Как вообще можно так жить?? Это же просто жесть.  Я пробовал их высушить, 3 рулона бумаги извел, ничего не помогло. 
Есть старший брат, ему повезло больше.  Смог вырваться и теперь живет самостоятельной жизнью, завел женщину. Завидую ему и иногда желаю неудач, хотя понимаю, что он нипричем. А я заперт и деградирую.  
Единственное мое спасение - интернет. Я могу выходить в сеть и общаться с другими людьми так, как я хочу, сколько хочу. Но родители орут на меня и из-за этого. Им хочется чтобы я работал и жил своей жизнью. Но как я буду, если я ничего не умею?? Я не социализировался, меня травили в школе, я боюсь даже пойти работать уборщиком в Пятероку, потому что кажется, что меня загнобят другие уборщики. 
Я просто не знаю, что делать. Снимать под московой хату за 30 тысяч?? Да это крест на всей дальнейшей жизни. 
---
Это история о том, как люди не могут сбежать от родителей. Раньше, в начале моего пути психолога,  мне казалось, что достаточно просто парню съехать   всё у него будет хоррошо. Но он не съедет, слишком боится и слишком не самостоятельный. Ему может помочь две вещи:.1) родители сами захотят его "выпнуть". Постепенно будут давать больше свободы.  Помогут устроиться на рбаоту. Отстанут со своим контролем. И постепенно он сам захочет жить один.
2) его достанут настолько, что он просто сбежит к кому-нибудь. Может быть, к такой же женщине контролирующей как мама.
Как думаете, какой из вариантов реалистичней? Ну помимо того, что ничего не изменится. 
    Павел Домрачев



]]&gt;
 </text>
</doc>