<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-ne-hochu-delat-to-chto-prosit-jenscina-stanet-tolko-huje-5d81c5e54e057700aee129a0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я не хочу делать то, что просит женщина, станет только хуже]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  264
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть немало мужчин, кто думает, что слушать женщин нельзя. Опасно. Будет только хуже. Но это большое заблуждение. Прислушаться к женщине — легкий способ порадоваться всем. Те, кто  этого не делают, теряют мощный источник вдохновения.   
Я всегда стараюсь развеивать это заблуждение с моими клиентами. После нескольких занятий типичный разговор выглядит так: 
Но есть пара важных проблем, которые могут испортить всё это.
 К сожалению, я нередко встречаю у мужчин отвращение и тяжелую реакцию к просьбам женщин, как будто их заставляют или у них нет выбора, типа, раз попросили, то НАДО делать. 
Почему? Это может идти из детства от мамы. Есть привычка, что НАДО слушать маму (первую женщину), иначе она накажет или обидится. В итоге и слушать не хочется, но и отказаться нельзя. Отсюда нежелание что-то делать. Один мой клиент так был перегружен просьбами мамы даже во взрослом возрасте, что не хотел отношений ни с одной женщиной в принципе, потому что не мог терпеть просьбы вообще. От этого сам же страдал, потому что ничему особо не радовался и старался поменьше контактировать с людьми.
Какое есть решение? Просто пробовать. 
Хотя бы на короткое время протестировать и рационально и эмоционально принять факт "я попробую реализовать приятное для своей женщины, чтобы проверить, стало ли лучше". 
Реализовать, например,  10-15 желаний женщины. 
Твердо принять решение. Никто вас не заставил,  вы сами решили. И посмотреть, станет ли лучше. Если нет, то можете смело говорить "эта женщина меня не вдохновляет, пора расставаться".   
Ок, бывает, что отвращения нет, все классно, мужчина готов делать что-то для женщины. Но всё упирается в деньги. Я говорю клиенту "сделай еще что-то!", а он "ну денег нет". 
Самое смешно, что это не только проблема, но это же и есть решение!!
Ваша женщина — источник вдохновения, мотивации. Сделаете приятно ей, получите вдохновение, порадуетесь, будут силы еще делать что-то.
 ЛУЧШЕЕ ДОКАЗАТЕЛЬСТВО: первые 1-2 свидания. 
Вспомните как вы ухаживали за девушкой, делали что-то, чтобы порадовать её и заодно себя. И это вдохновляло и давало энергии (разной). 
Так вот почему-то об этом забывают, если отношения уже идут. Что так же приятно радовать свою женщину, и от этого заряжаться еще больше. 
  ---------  
Еще интересные статьи для вас:


]]&gt;
 </text>
</doc>