<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-ne-hochu-napriagatsia-i-zastavliat-sebia--tipichnaia-mujskaia-illiuziia-5d5d137a4735a600adf0ca9d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Я не хочу напрягаться и заставлять себя" — типичная мужская иллюзия]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  417
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ответственность]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Когда я работаю с комментариями и отвечаю на вопросы читателей, я периодически вижу фразы и установки, которые на мой взгляд очень опасны и неправильны. 
Вот одно из них: "Дисциплина — это когда надо заставлять себя. Я этого делать не буду, потому что это издевательство над собой. Я буду делать только то, от чего я радуюсь". 
Радуюсь.... блин. Слов нет. А ведь мне это пишут взрослые мужчины!
Нет, конечно, я понимаю таких мужчин, я и сам таким был. Кто не желает  себе идеальной жизни, где мы делаем только то, что нам нравится? Это великолепно. Но что делать с суровой действительностью? Надо платить за жилье, надо платить налоги, на нас давит погода, когда надо брать зонт, на нас давит холод, когда надо одевать теплую одежду (кстати, дети этого делать не хотят, но мы их заставляетм!). Надо соответствовать социальному кругу, надо подчиняться законам. 
Безусловно, в идеальном мире никаких надо нет. Но в реальности они есть и никуда не деваются. У нас есть обещания себе и другим, которые НАДО выполнять. 
Я согласен с тем, что счастье в том, чтобы делать только то, что хочется. Но пока вокруг нас есть какие-то нормы и ограничения,  будет разумней организовать и заставить себя делать то, что надо, и решать проблемы, чем игнорировать происходящее.
И параллельно стремиться к счастью, то есть отказываться ну от самых неадекватных "надо". Например, "надо всегда говорить спасибо" - от этого я отказался. Я далеко не всем и не на всё говорю "спасибо", потому что люди лезут со своими советами, хотя их не просили. См мою статью про конфликт в спортзале.
Напоследок важная мысль: вы задумывались, какие проблемы мы получаем, если  живем через принцип "не хочу себя напрягать?". Мы теряем контроль над происходящим. Мы не управляем своей жизнью. Мы отдаемся на волю случая, и с нами может случиться что угодно. 
Где в этом вообще какое-то саморазвитие? 
---------------------
 Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>