<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ia-nikogda-ne-vykidyvaiu-starye-futbolki-muja-pokazyvaiu-kak-ia-ih-preobrazila-i-sekonomila-semeinyi-biudjet-5ebbca179138e30ae87fdb53">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я никогда не выкидываю старые футболки мужа. Показываю, как я их преобразила и сэкономила семейный бюджет]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2033
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лето]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[летняя одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[переделка одежды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пришла жара, а это значит, что настала пора доставать и пересматривать свой летний гардероб.
Что-то можно еще носить в новом сезоне, а что-то уже оставить для дома или отправить в урну.
Наверняка, у каждого в шкафу найдется несколько штук. Цветных маек, как правило, хватает на один-два сезона, так как они выгорают и меняют цвет.
А вот белые все время в хорошем состоянии, и они тренд летнего сезона всегда. В жаркую погоду в белом немного прохладнее.
Вот и мы в прошлом году уже осенью закупили мужу несколько белых футболок по акции на распродаже. Были очень рады, что сэкономили, ведь магазин отдавал их за полцены. 
Но реальность оказалась сурова, и после долгой зимы муж в эти футболки благополучно не влез. Видимо, ни разу не надетые и не стиранные футболки сели...
Но решение этой проблемы есть: Если футболка стала тесной, надо ее расширить. Лучший способ - сделать вставки.
Так и решила, из двух маленьких футболок сделаю одну!
Если длина короткая, пришейте снизу полосу, как на вставке.
Обратите внимание, для вставок я использовала старую цветную футболку. Получилось очень даже ничего. Никто и не догадается, что это переделка, а не заводское изделие.
Так что смело режьте и носите новую модель, сделанную своими руками.
]]&gt;
 </text>
</doc>