<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/ia-ne-mogla-somknut-glaz-ispugalas-svoego-poputchika-v-poezde-opasnost-kotoroi-mojno-izbejat-5e525053199f2d3291f178ff">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я не могла сомкнуть глаз, испугалась своего попутчика в поезде. Опасность, которой можно избежать]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7069
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[железные дороги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поездки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[города]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поезда]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Однажды, мне пришлось отправиться из Екатеринбурга в Пермь на поезде. 
Билеты в плацкарт закончились и я была вынуждена потратить лишние деньги и купить билет в купе. Очень нужно было ехать. Но у меня был определенный страх, а именно оказаться в купе один на один с мужчиной. 
И этот страх воплотился в реальность...

Дело в том, что для меня, девушки, которая путешествует в одиночку, поездка в плацкарте – это безопасность, в общем вагоне есть много глаз и ушей и точно все будет хорошо. 
Есть конечно минусы, но если ехать не больше 8-10 часов, то это не принципиально. 

Вагоны купе – закрыты от глаз и запираются на замок изнутри. И в смешанном купе, оказавшись один на один с мужчиной, может быть не понятно, что на уме у твоего попутчика. 
Он может расценить твой взгляд как свою возможность и начать приставать. К тому же попутчиков в купе, как правило тоже несколько, но бывают случаи когда попутчик один и он мужчина.
Незадолго до этой поездки одна моя подруга рассказала о своей поездке купе. 
Как только она начала засыпать, попутчик-мужчина начал ее душить подушкой и раздевать и хватать везде прямо в присутствии ее маленького ребенка. 

Естественно я напряглась и мне не хотелось попасть в подобную ситуацию. 
В итоге, я оказалась в купе наедине с мужчиной. Я попросила проводницу последить за нашем купе и заручилась ее отзывом о своем попутчике. 
В эту ночь все было гладко, правда я долго не могла расслабить и заснуть. Смотрела в темноту. 

Потом я узнала, что существуют купе для женщин. Это показалось мне очень крутой идеей. 
Не смотря на то, что мы живем не в мусульманской стране и мужчины и женщины могут ехать в одном купе. Идея ехать в месте с женщинами показалась мне очень крутой с точки зрения комфорта и безопасности. 
Я не против смежных купе. Но если есть выбор – то я выберу женское. 
И я практически сразу воспользовалась такой услугой. У меня были прекрасные попутчицы. Эта история из разряда тех, которые нужно просто принять к сведению. Я очень много путешествую и не из робкого десятка. 

И на поезде из Владивостока в Москву я взяла билеты в женское купе и это было верным решением. А когда ко мне подсели еще две женщины они были удивлены, что такие купе существуют. 
Так что пусть этот пост будет информационно предупредительным. Не стоит боятся попутчиков, но всегда стоит быть внимательной. И всегда стоит искать путь наименьшего сопротивления и максимального комфорта. 
Благодарю за ваше внимание. Поставьте статье лайки и подписывайтесь на канал. 
]]&gt;
 </text>
</doc>