<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-nenaviju-svoego-otca-ni-sekundy-v-jizni-ne-bylo-kogda-ia-mog-by-uvidet-v-nem-oporu-5ea95121e553831c6fd3921d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я ненавижу своего отца. Ни секунды в жизни не было, когда я мог бы увидеть в нём опору]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  166
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Увидел недавно в интерете очень печальную историю от подростка, хочу ей поделиться и прокомментировать. Редко когда увидишь такую откровенности и детали. Публикую без ограничений, но ругательства заменил на приличные слова. 
Больше всего меня поразило, как  точно этот молодой парень описал проблему. Он хорошо видит ситуцию, видит этот ад. Это крик души умного, но несчастного человека.
Ему всего 18 лет, но он лучше отца видит, что происходит в семье.  Лучше, чем мать, которая позволяет подобному случаться. Но, к сожалению, видеть не значит уметь решать. Откуда взяться выходу из ситуации, если все что ты видишь всю жизнь - это вот такие примеры??
Я регулярно пишу на своем канале, что многие отцы в российских семьях ни при делах. Они сбегают в работу (в лучшем случае), игры, алкоголь или рыбалку с охотой, но при этом умудряются обвинять своих детей в том, что те не слушаются, глупые, бесполезные создания. 
Смешно. Но на самом деле - бесполезные в таких случаях именно отцы.  Злые, обиженные, разочарованные в жизни, они винят других, но не видят бревна в своем глазу. Мне больно это писать, потому что я сам был таким бесполезным и обиженным на все человеком, и знаю каково это внутри. Как будто нет выхода.
Но выход всегда есть:
1) Признать свою ответственность за происходящее. Сказать "из-за меня сын растет непослушным и глупым человеком. Я сам виноват в том, что у меня нет работы и денег. Я сам винвоат в том, что я не могу сохранить семью." Сначала будет больно, а потом легко.
2) Составить хотя бы минимальный план действий, долгов, которые нужно сдать. Найти работу. Или поменять на лучшую. Научиться мириться с женой. Заняться воспитанием сына. Поговорить с ним, честно признаться в своих ошибках, быть искренним. Договориться о том, чтобы больше общаться. Но не вести себя с ним как с ребенком, если ему от 14 лет, а обращаться как с другом, которому не хватает наставника и учителя. 
А затем действовать.
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>