<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ia-ne-vykidyvaiu-ispolzovannye-banochki-oni-otlichno-podhodiat-dlia-novogodnego-dekora-5dfe0e7ddddaf400b041b8c7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я не выкидываю использованные баночки. Они отлично подходят для новогоднего декора]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  254
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[новый год]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня зашла в гараж и на полке увидела баночки со сливовым вареньем. Так захотелось.
Принесла на кухню, открыла, наелась, попила чаю и увидела, что сама баночка с рисунком, как раз искала для подсвечников такую.
Пошла обратно в гараж и посмотрела на свои запасы. А там еще банки с другими рисунками. Можно потом придумать что-нибудь.
Отсюда вывод - везде скрытая красота. Теперь буду обращать внимание на банки из Магнита. Прям завтра пойду и посмотрю.
Как делать:
Для подсветки внутри положила гирлянды с голубыми огоньками.
Маленькую баночку взяла от детского питания.
Чтобы получились такие сосульки, разогрела клеевой пистолет и нанесла горячим пластиком рисунок. Очень реалистично, как настоящие.
После высыхания нанесла грунт и, пока он сырой, прикрепила серебристые блестки сухой кисточкой. Они хорошо приклеились и не обсыпались.
В этот маленький светильник удобно ставить свечку на батарейках.
Обвязать горлышко веревкой.
Когда выключаешь свет эта троица смотрится по-особенному. Мерцание огоньков освещает небольшое пространство и переносит тебя в детство.
Даже когда горит верхний свет, эти декоративные подсвечники создают в доме по-настоящему уютную, романтическую атмосферу.
С наступающим вас Новым Годом! ]]&gt;
 </text>
</doc>