<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ia-opiat-rasskazyvaiu-chto-mojno-sdelat-iz-iaichnyh-lotkov-5d45d4b135ca3100ace4e32b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я опять рассказываю, что можно сделать из яичных лотков]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1249
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Спасибо производителю яичных лотков, что позаботился о нас, любителях что-то делать, мастерить, украшать свой дом.
Сегодня я доделала венок. И главный акцент - на самодельные хлопковые коробочки из этого материала.
Чтобы их сделать, надо разрезать ячейки лотков на части. Мне удобно использовать маленькие ножницы. Правда мой большой палец часто застревал в ручках, и я его еле вытаскивала. Даже синел иногда. Потом еще и мозоли были.
Но главное в нашем деле - цель.
Здесь вырезаются 4 длинных овальных лепестка и между ними заостренная веточка (см. фото ниже).
Картон быстро впитывает воду, и приходится её добавлять в краску. От этого коробочка намокает и становится мягкой. И в этот момент надо лепестки согнуть вдоль пополам, а посередине наклонить вовнутрь и оставить все сушить.
На такое количество хлопка одной акварельной краски с набора не хватает. Оставшиеся чашелистики покрасила гуашью.
Сердцевина сделана из ваты. Я отрывала полоску и сворачивала пополам, потом придавала форму шарика и на конце закручивала, чтобы она не развернулась. Пробовала скатать в руке, ничего не получилось.
И в помощь мне мой незаменимый друг и помощник - клеевой пистолет, без него никуда. Им приклеила хлопок к венку.
Основа венка - ветки козьей ивы. В этом году она засохла. Хорошо, что не срубили. Но веточки уже высохли и стали ломкие. 
Теперь сформировала венок и обвязала шпагатом, чтобы не распался.
Когда приклеила коробочки хлопка, началась творческая работа. Я лепила банты, перевязывала лентами, причем разными, смотрела справа и слева. Но что-то не то. 
Потом взяла 3 бумажные розы (тоже из лотков, как их делать я писала раньше), и результат понравился.
Вот такой полунатуральный венок создался. Мне он говорит о том, что лето кончается, все поспело, собран урожай. И еще этот венок кажется мне теплым.]]&gt;
 </text>
</doc>