<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-ponial-chto-ponastoiascemu-znachit-byt-mujchinoi-5dff2113f9614900c07b4020">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я понял, что по-настоящему значит быть мужчиной]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  147
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[философия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно наткнулся на очень хорошую историю, которая лично меня зацепила. 
---
"Когда моей жене диагностировали рак в неизлечимой стадии, я понял, что мне нужно  позаботиться о ней, чтобы она жила оставшееся время в спокойствии, а не в боли и ужасе. Мне нужно было следить за домом,  домашними животными, управлять счетами, бюджетом и т.д.
Я занимался этим всем, и параллельно боролся с родственниками (со стороны жены) и моим отцом. Они мешали на каждом шагу. Родственники жены не могли смириться с ситуацией, а  отец конечно думал, что лучше знает, что надо делать.
Я заставил их всех не мешать мне, и разобрался со всеми проблемами. А потом я держал жену на руках и пел ей, когда она умирала. В мире и спокойствии.
Именно тогда я понял, что значит по-настоящему быть мужчиной.  Тогда же отец и остальные  поняли, что я сам со всем разберусь, и зауважали меня за это".  
---
 Я считаю, это история о том, что мужество проявляется в твердом намерении достичь какой-то цели. И помочь другим людям. 
Вопрос читателям. Поделитесь в комментариях своими историями, когда вы поняли, что значит по-настоящему "быть мужчиной"? 
Может быть вы  сделали что-то сильное, справились с ситуацией, или наоборот сдержали эмоции и не стали делать?   Или может быть заработали денег. Или помогли кому-то? 
Вот такая история. Буду рад увидеть ваши истории и примеры тоже.
  -----------------------  
Интересные статьи для вас:  
1) Качества настоящего мужчины без пафоса и простым языком
2) "Ничего не хочу. Если пожелаю, горы сверну, но сейчас мне на всё пофиг"]]&gt;
 </text>
</doc>