<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-pozvonil-v-policiiu-5d713315a3f6e400ad6c04be">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я позвонил в полицию]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5857
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полиция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[охрана]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[И сказал: "уже 2 часа ночи, под окнами орут, включают громко музыку,  не дают спать никому, прошу прислать наряд". 
Как же хорошо, когда есть адекватные люди в нашей стране. 
Но это не касается тех, кого разгоняла полиция. Хоть лето и заканчивается, но это не отбивает охоту у пьяных ****** (плохих людей) развлекаться до поздней ночи и мешать людям спать. Им невдомек, что с 11 вечера уже НЕЛЬЗЯ шуметь, но минимум до 12 все это продолжается, а зачастую и на пару часов больше.
Обычно я просто кричал в отчет, чтобы они прекращали шуметь (вежливо). Иногда это помогало, иногда приходилось ждать. 
В последний раз, когда я вызвал наряд, они шумели так много и так долго, что все было бесполезно.  Я орал из окна несколько раз, но в ответ слышал только улюлюканье.
Появилась шальная мысль надеть шлем и боксерские перчатки, быстро в темноте выбежать и навалять самым активным, а потом также быстро убежать. 
Бегаю и бью я быстро. Но потом решил, что даже если они меня не догонят, будет  дороже  уронить на землю пьяных неадекватов , вдруг сломают себе что-то.
Кстати, в инете встречал еще идею: обмазать все скамейки клеем, наприбивать гвоздей, чтобы людям сидеть негде было. Но я против вандализма, днем-то нормальные люди сидят. 
Но знаете, что САМОЕ удивительное? Я расспрашивал соседей, не мешают ли им пьяные персонажи по ночам, и ответ был почти всегда одинаковый: "ну, как-то привык", "мне не мешают", "я не слышу". Что это?? Советская покорность или тотальная глухота к происходящему?
Никто кроме меня никогда наряды не вызывал. А я в итоге стал делать это регулярно, и теперь пьяных во дворе намного меньше. 
 А вы сталкивались с пьяными неадекватными соседями и компаниями? Что делаете, угрожаете или мирно решаете? Вызываете полицию?
Апдейт: многие пишут про страх получить штраф за ложный донос. Так вот, это байки. Читаем: 1. Вы можете вызывать полицию по любому поводу, где вы подозреваете, что было или идет нарушение закона. И даже, если вы не знаете, нарушается закон или нет, вы все равно имеете право вызвать полицию, и никто и никогда не привлечет вас за заведомо ложный донос.
2. За заведомо ложный донос привлекают, только если у человека был умысел соврать правоохранительным органам о совершении преступления. Кроме того, вы должны быть письменно предупреждены о привлечении к уголовной ответственности за заведомо ложный донос (ст. 306 УК РФ). Пример - водитель попал в ДТП пьяный и скрылся, а потом пришел и написал заявление на угон. Привлекут к уголовной ответственности за заведомо ложный донос.Вы видите, что незнакомый человек открывает квартиру соседей, позвонили в полицию, это оказался родственник. У вас проблем никаких не будет. 
---------
  Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>