<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-plohoi-otec-i-nichego-uje-ne-ispravit-tiajko-5dd04250089979742c12e5a6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я плохой отец и ничего уже не исправить. Тяжко.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  67
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Такой комментарий недавно увидел у себя под статьей "Всё будет хорошо".
Публикую его полностью:
Хоть автор комментария и не просил моего совета, я решил написать несколько мыслей.
1) Уже очень здорово, что он видит свои ошибки. За одно это автор достоин уважения.  Я знаю очень мало отцов, кто может признать свои ошибки. Большинство отцов вообще убеждены, что если и есть проблемы, то они в генетике и врожденном характере детей. 
2) Не жаловаться, а искать решения. Если вы считаете, что ничего не исправить, то тогда можно ложиться и плакать. Вы этого хотите? Я надеюсь нет. 
2) Я не согласен, что уважение нужно зарабатывать годы. Если отец покажет сыну, что он, во-первых, что-то умеет и знает, это уже хорошо, ведь за знания можно уважать и обращаться за советами. Во-вторых, если отец может устанавливать правила, наказывать, то будут уважать за силу. Ведь недостаточно просто просить выключать свет или делать уроки. Если отец не может наказать сына, сын будет игнорировать его просьбы.
3) Однозначно хвалить больше! Ясчитаю, что упор нужно делать на похвалу. Так сын будет радоваться, что у него что-то получается и отец в него верит. От этого он будет его больше слушать. А иначе как слушать человека, который всё время тебя критикует?!
На эту тему можно писать много, но я хочу послушать вас, уважаемые читатели, что бы вы порекомендовали этому человеку?
PS. Прошу писать вежливо и без оскорблений, за второе будет сразу бан. 
 --------------
]]&gt;
 </text>
</doc>