<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-staraius-a-ona-ne-cenit-nafig-vse-eto-5d1c640ab96ef500ae252b7a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я стараюсь, а она не ценит, нафиг все это]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  335
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Я нередко пишу про мужчин, которые не понимают, в чем выгода заботиться о женщине.
Но есть и мужчины, которые действительно стараются радовать и делать что-то хорошее для своих жен и девушек. Но у них свои сложности.
— Подарил ей цветы, а они ей не понравились. Он обиделся или разозлился. — Отвез её в магазины, ей ничего не понравилось. Онзлится, что они потеряли время. — Организовал поход в классный ресторан, но ей было тяжело ехать, еда не понравилась, замерзла. Он бесится и обижается, опять потратил зря силы. 
Суть этих проблем в одном и том же – мужчина недоволен, что женщина не учитывает его старания, не ценит желание помочь, и просто капризничает, фокусируясь на себе и своих переживаниях.
Все кажется совершенно логичным. Чужие старания нужно ценить, а если этого нет – зачем вообще такие отношения. Но постойте, вы уверены, что это так?
На самом деле, утверждение «чужие старания нужно ценить» — совершенно ошибочно. Давайте разберемся
Мужчина думает:
Если убрать все лишнее, получается, что вы утверждаете следующее:
Что бы я не делал, она обязана выразить свою радость, даже если ей не понравилось.
Это же полный п****, согласитесь? Никто вам ничего не обязан, тем более, если ему не понравилось!
Теперь небольшое отступление: представьте себе ситуацию, что вы предприниматель, который хочет завоевать доверие крупного клиента на рынке.Этот клиент может дать вам большой контракт, много заказов, или просто самим своим положением создать вам авторитет. Что вы сделаете для такого клиента? Очень много.
Представьте, что вы презентовали ему свою услугу или продукт, но клиенту это не понравилось. Он не оскорблял вас, не грубил, ему просто не нравится, он сидит если с недовольным лицом, но просто говорит «нет, мне это не интересно».
Будете ли вы на него обижаться? Будете ли вы требовать от него оценку ваших стараний? Конечно, нет, это глупо.
Вы будете думать, как по-другому завоевать его доверие. Как найти подход к нему и сделать так, что клиенту понравилось то, что вы предлагаете. Ключевой момент здесь – вы будете стараться. Вы будете в поте лица трудиться, чтобы клиент выбрал вас. И, конечно, вам будет не до обид.
Так почему же от девушек мужчины ждут иного поведения и не считают их ценными настолько, чтобы стараться и не обижаться на них?
Но если вы не знаете, что такое радость и воодушевление от девушки, которая вам интересна, то тут не о чем говорить. Я считаю, что этот аргумент можно даже не рассматривать.
Причина лежит глубже, но проста по своей сути. Обидеться на девушку за неоцененные старания — это сценарий из детства, когда маленький мальчик обижался на маму за то, что она его не любит. Происходит это следующим образом.
Ребенок видит, что на моменте его расстройства и переживаний происходит магия – мама вся меняется и резко начинает его любить. Очевидно, что такое поведение закрепляется, сын вырастает, но сценарий остается тот же — взрослый мужчина ожидает, что если он сделал хотя бы что-то, неважно что, женщина должна оценить, а если нет, то он обидится, и такое поведение все исправит.
Разумеется, это происходит на бессознательном уровне, ни один взрослый мужчина на моей памяти еще не признал сразу, что это он обиделся, всегда есть какие-то «логические» причины в недовольстве. Но давайте будем честны – если с вами такое произошло, вы просто расстроились и не совладали с этим. Вместо того, чтобы стараться дальше, вы зациклились на своих переживаниях.
Этот ход бы не сработал, если бы женщины со своей стороны тоже не включались в игру — ведь женщин воспитывают те же мамы, что и мужчин, маленькие девочки видят, что их мамы бегают за мужчинами, которые плачут, и утирают им слезы.
Маленькие девочки становятся большими, но реакция та же – им очень не хочется обижать мужчин, поэтому в подобной ситуации они сразу начинают мужчину утешать.
Цикл замыкается. Мужчина как-то старается, при успехе все хорошо, при неуспехе он обижается, и получает утешения и внимание женщины. При этом он не видит реальной обратной связи, что он делает не так, и по-настоящему не получает восхищения от своей женщины. Она в это время молча терпит и утешает обижающегося мужчину, делает вид, что рада его стараниям, хотя внутри недовольна.
На период первых ухаживаний подобные проблемы переносятся легко ввиду увлеченности и гормонов, но чем дольше длятся отношения, тем сильнее накапливаются обиды и разочарования. Мужчина не получает восхищения и вдохновение от женщины (уже жены), ведь он-то искренне думает, что хорошо старается, и обижается все больше. Женщина все больше недовольна тем, что мужчина делает не так, но либо молчит, либо высказывает это уже в виде претензий, неожиданных для мужчины.

Можно долго рассуждать о том, как это происходит, вариантов этого конфликта очень много. Важнее то, что с этим делать. Вот мои рекомендации.
1)	Прекратите вытрясывать с вашей женщины благодарности.
Человек, как и любое другое живое существо, может быть благодарен только тогда, когда реально это чувствует. Научитесь мириться с тем, что не все ваши идеи порадуют её.
2)	Примите аксиому «Если женщина не довольна, значит, я ошибся в своих стараниях.
ВАЖНЫЙ МОМЕНТ ДЛЯ ПОТЕНЦИАЛЬНЫХ ХЕЙТЕРОВ: если не хотите, не старайтесь!! Никто вас не заставляет. Расслабьтесь и ищите другую женщину. А если вам нужна эта: старайтесь.
Как бы не были затратны ваши старания, если женщина недовольна, то вы ошиблись. Запишите это и повторяйте как мантру. Никто не обязан радоваться вашим стараниям. Если вы вспахали пару гектар ложкой, но почему-то никто не порадовался, это ваша глупость, а не чужое равнодушие к вашим подвигам.
3)	Вы же помните, что сценарий связан с мамой?
Поэтому любой длительный и регулярный контакт с мамой во взрослом возрасте будет обновлять этот сценарий, поддерживать ассоциативные нейронные связи, которые шепчут вам «эй, обижайся, это выгодно».
Мама это именно та женщина, которая на вашу обиду будет вас утешать и любить просто так. Поймите меня правильно, мамы это прекрасные женщины, но они будут любить вас просто так, и не смогут дать честную обратную связь, что вы делаете что-то плохо, даже если будут стараться. Только реальная женщина, которая в вас изначально не заинтересована, скажет, что ей не нравится.
4) Учитесь в момент конфликта, когда женщина чем-то недовольна, игнорировать вашу обиду
Фокусируйтесь на решении проблемы. Не справляетесь с обидой? Разойдитесь на время, но продолжайте думать над решением проблемы. Пробуйте снова и снова.
5)	Не общайтесь с мужчинами, которые всегда валят вину на женщин
Такие мужчины часто используют в речи фразы вроде «все проблемы от баб». Как правило, это несчастные и вечно страдающие индивиды, у которых в жизни куча проблем, и которые не могут взять ответственность на себя ни за что.
6)	Не нужно делать выводы вроде «не сошлись характером» после пары попыток.
Это как предприниматель, который попытался продать 1 раз и не смог, и назвал модель бизнеса неприбыльной. Возврат инвестиций меряется не за день или неделю. Продавать нужно десятки и сотни раз, прежде чем делать выводы. Так же и в отношениях, Если 10 из 10 ваших стараний на протяжении недель и месяцев не радуют вашу женщину и соответственно вас тоже , только тогда это может означать, вам не суждено быть вместо.
7)	В трудные моменты вспоминайте, как начинались ваши отношения.
Вы старались? Наверняка. Вы пробовали разные способы, как удивить или порадовать вашу женщину? Да почти точно. Так что мешает вам делать сейчас то же самое? Ведь тогда была радость. И сейчас может быть.
Мужчины привыкли обижаться на женщин, потому что таков семейный сценарий, в котором мама так боялся расстроить и задеть ребенка, что любые его старания воспринимала хорошо.
Взрослые мужчины ждут того же от своих женщин, и обижаются, не получая. Помните, что бизнес строится на множестве попыток решить проблемы клиента, порадовать его, и только потом получать возврат инвестиций.
Игнорируйте ваши обиды, придумывайте решения, и помните, что когда-то вы выбрали эту женщину не просто так, а потому что вам с ней хорошо. И если вам с ней по-прежнему хорошо, значит, есть ради чего стараться.
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>