<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-takoi-kakoi-est-i-ne-izmenius--o-mujskoi-illiuzii-chto-ih-poliubiat-prosto-tak-5d05ea647e14230d91969115">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«Я такой какой есть. И не изменюсь!» — о мужской иллюзии, что их полюбят просто так]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  784
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Статья о мужской иллюзии, что женщины примут их такими, какие они есть. Ну или что их надо принимать такими. 
Женщины, с которыми я работал, периодически мне рассказывали, как не нравится их мужчинам, если они (женщины) чем-то недовольны. 
Сперва это выглядит круто: мужчина четко заявляет свою позицию, и сразу говорит, что его это не устраивает. Но если приглядеться, то окажется, что мужчина просто желает, чтобы его приняли со всеми недостатками и любили просто так. Эта позиция инфантильна.
Что самое интересное, о таком мечтает немало мужчин. «Хочу, чтобы я был каким угодно, а меня бы любили». 
В дырявых носках, в депрессии, с пузом, в неухоженной одежде и так далее. Это заметно по мемам в пабликах, по комментариям под видео и статьями про отношения, и многим другим вещам.
Но нет. Такие отношения — это иллюзия, фейк. Они никогда не приведут к росту и укреплению чувств. По одной очень простой причине.
Любить со всеми недостатками не может никто, кроме одного человека в мире. Конечно, это мама. Только мама может принять все недостатки своего ребенка и не бросить его, когда все плохо. С одной стороны, в этом кроется большая сила для ребенка (имею ввиду реального ребенка в соответствующем возрасте) – он может всегда «подзарядиться» от матери, чтобы снова пойти и действовать. Но с другой стороны, такие отношения никогда не будут вдохновлять на изменения. Зачем, если тебя любят и никогда не бросят? Какой смысл что-то делать, если можно лежать на диване, тосковать о подвигах, а о тебе будут заботиться и так?
«Хочу, чтобы меня принимали как есть и любили ни за что» — несбыточная мечта, люди всегда будут от вас чего-то хотеть, и любить за что-то, за ценность, которую вы создадите для них и для мира. Если принять это как аксиому, жить станет проще.
Мужчина с позицией «люби меня так или ищи другого» находится в пассивной позиции человека, которого выбирают, а не который выбирает.
Если выбираете вы, то стоит также принять, что для удержания женщины нужно стараться, придумывать решения, искать выходы, и точно не быть в депрессии. Вспомните первые свидания с девушками — вы же на них старались. Это же очевидно, что надо произвести впечатление и максимально вложиться.
Конечно, неприятно бывает узнать от женщины, что вы недостаточно красивы, умны, богаты, чтобы она осталась с вами, но в этом и есть абсолютно вся суть роста — вы получаете обратную связь от мира, что вам надо сделать, чтобы кто-то захотел быть с вами. Если вы готовы принять обратную связь, то эта информация будет самой важной для вас. Вам останется только сделать.
Для бизнесменов очевидна аналогия, что если вы хотите удержать важного клиента, вы не будете ему говорить «мой товар такой, какой есть, прими или уходи», вы будете стараться. Вы узнаете его потребности и придумаете решение. Так ваш бизнес вырастет.
Конечно, какой человек не хочет клиентов, которые идут в бизнес сами, и не нужно стараться? Но перед тем, как это случится, сначала нужно очень постараться.
Придется принять тот факт, что чтобы расти и уметь действовать с позиции силы, нужно сознательно удерживать тех, кто рядом, и именно так вы будете меняться и становиться лучше.
Проблема бывает в другом — мужчины привыкли, что стараться ради женщины не надо, потому что она сама и так во всю старается. Отсылка к сценарию русской семьи, в которой женщины привыкли конкурировать за мужчин, а не наоборот. Что поделать, как есть. Если хотите сломать этот сценарий, покажите класс на своём примере. Чтобы ваши сыновья были сильными, а дочери – красивыми.
PS. У женщин, кстати, аналогично про любовь: они хотят видеть в мужчине всемогущего отца, который любит настолько, что решит все проблемы, и не нужно будет ничего решать самой. Но это также невозможно, как и мужчине найти в женщине всепрощающую маму, которая полюбит ни за что.
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>