<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-trus-bednyi-net-muskul-net-avtomobilia-ne-umeiu-shutit-mne-ne-byt-uspeshnym-5d68ccdb97b5d400aec6f657">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Я трус, бедный, нет мускул, нет автомобиля, не умею шутить, мне не быть успешным"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  797
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. Сегодня я покажу о том, как некоторые мужчины видят себя и причины своих неуспехов.
Ниже пара примеров. Честно, как есть, почему они на дне, почему  нет денег, и почему они не интересны женщинам.  
Текст абсолютно реальный, формулировки не менял, наоборот, даже убрал пару не печатных пунктов.
Первый, 25 лет
1. Я социально дезадаптирован 2. Не умею шутить 3. Не умею поддерживать беседу 4. Депрессия 5. Дрищ ( всем женщинам нужна защита) 6. Нищеброд 7. Живу с родителями8. Не растет борода 9. Трус 10. Боюсь конфликтов 11. Нет автомобиля  Второй (возраст неизвестен): 
1. Слабо адаптирован к социуму 2. Плохо могу в неформальные контакты в компании 3. Сутулый дрыщ, мускулатуры при этом нет, именно кожа да кости 4. Трус5. Мямля6. Избегаю конфликтов и агрессии 7. Не нищий, но бедный8. Бухаю 9. Пассивность в социуме от слова совсем 10. Оторванность от окружающих в плане убеждений, вкусов и т.д. 11. Психическая не пластичность, неготовность меняться 
Я их понимаю. Сам таким был в достаточно сильной степени, мне знакомо то что с ними происходит. 
Что мне помогло больше всего измениться? 
Общаться с теми, кто уже все это умеет. Просто копировать их. Банально и прямолинейно повторять за теми, кто делает это лучше вас.  Любой человек учится копированием, мимикрией, повторениями за тем, кто что-то умеет. Люди (и обезьяны) - чемпионы по копированию и подражанию.
Совет, набивший оскомину, но от этого не менее верный: "Хочешь стать другим человеком? Окружи себя теми людьми, кто уже достиг того, что тебе надо".  
Хотите...Перестать бояться? Идите к экстремальщикам, они научат вас бесстрашию.Уметь знакомиться? Идите к пикаперам.Стать сильнее? Идите в зал единоборств, они вас научат так, что через год будете спокойно ходить по темным улицам.Болтать и шутить? Идите к актерами и комедиантам.
Единственное, что не поможет никому - сидеть взаперти в четырех стенах и ныть, что вы не можете поменяться. 
   -----------------------  
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>