<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-tebia-uroiu--naezd-vo-dvore-5df87b7a43fdc000b2d1dec8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«Я тебя урою» — наезд во дворе]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  293
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[разборки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликт на дороге]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты на дороге]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Случилась история еще когда  у меня была БМВ пятерка с "блатным" номером 999. Шучу, обычный номер, ну чуть более запоминающийся.
Казалось бы, это хоть немного должно предостеречь меня от наездов, но нет. Не помогло это мне избежать стычки с одним неадекватным господином практически прямо у себя дома. 
Как это было.
Выезжаю со своего двора. Узкое место. Двум можно разъехаться, но нужно делать это очень медленно. Ну думаю, вы все знаете как это.
Тут навстречу мне едет какой-то седан среднего класса, типа Митсубиши Лансера или Ниссана, не помню точно. Встаем в этом узком месте и начинаем медленно разъезжаться. Вдруг я вижу, что справа какое-то препятствие, то ли мусорка, то ли еще что, раньше не было.
Я жму тормоз, начинаю размышлять, как лучше поступить, чтобы ничего не задеть. 
А дело было летом, окно в машине было открыто. "Лансер" равняется со мной, водитель опускает стекло и внезапно орёт мне:
- Чё встал?! Ты совсем ******? 
- Чего?! 

Я просто офигел.   Как можно на ровном месте чужому человеку за 5 секунд промедления говорить такое? 
К сожалению, я не успел среагировать, потому что "Лансер" без проблем проехал дальше. Понимаете? Ему даже не надо было ждать меня. Как не надо было и орать.
Думаю, хорошо, что я не отреагировал и не стал потакать его агрессии. А вы как считаете, что это было вообще? Зависть или желание подраться? Стоило вылезать и разбираться? 
В общем,  "три девятки" мне никак не помогали на дорогах. Люди сигналили, орали, подрезали как и всех других. Ну может чуть реже.  Берегите себя от неадекватов! Желаю безаварийной езды. 
 ----------------------- 
Интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>