<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-vse-vremia-bez-sil-kak-spravitsia-s-etoi-chertovoi-ustalostiu-5e1c132178125e00b1ea96b7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Я всё время без сил. Как справиться с этой чёртовой усталостью?"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  741
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лень]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Такой вопрос написал мне читатель:
Я согласен, мужчине важно достигать целей, быть дисциплинированным, но  я все время устаю. Постоянно без сил.  Как справиться с этой чёртовой усталостью? 
Шутки шутками, а мужчины на диване лежат не просто так, а потому что силы постоянно куда-то уходят (я тоже кстати лежу, в рабочем кабинете есть кушетка). 
Причины у этой усталости две:
1) Физическая. Вы много работаете? Решение очевидное — больше отдыхать. Делать перерывы, выходные, взять отпуск. Разбирать далее не будем.2) Психологическая. Отдых не помогает? Значит, у вас множество незавершенных дел, мысли о которых эмоционально выматывают.  Как на сознательном уровне, так и на бессознательном. 
Смотришь на списки незавершенных дел и тупо ничего не хочется. В голове одна мысль — лечь и лежать. Спать. Ум понимает, что надо, тело не хочет. Как избавиться от этого?
Пишу 3 проблемы и рекомендации по ним.
Когда человек начинает новое дело, в котором много неизвестных и нет наработанных решений, сложно будет всегда. Это нормально.  Наш организм сопротивляется любой непривычной активности. Особенно если заранее представлять, что это будет тяжело. 
Задача состоит в том, чтобы "обмануть" организм, представив не весь процесс тяжкого труда, а просто начать делать хоть что-нибудь.
Я лично делаю именно так. Сажусь писать статью на Дзене или письмо по работе, но вдохновения нет. Сложная тема, неохота думать. Говорю себе: "Просто начни делать, а дальше как пойдет". Тут же появляется энтузиазм, интерес, ведь я не заставляю себя пахать, а просто предлагаю немного развлечься. 
И даже если я лишь немного поработал, все равно заметен прилив сил, ведь часть дела сделана. А иначе я бы не сделал совсем ничего.
Типичная ситуация, которую сейчас с юмором называют "паралич перфекциониста". Мечтаешь сделать сразу круто и максимальный объем, но не хочешь облажаться,  поэтому вообще не начинаешь.
(Ведь нас в школе дрючат учиться на "отлично" и только)
Сам регулярно сталкиваюсь с этой проблемой. Например,  надо посмотреть 60-минутную лекцию на Ютубе, но черт подери, как же это сложно! Я ставил себе эту задачу раз 5, но каждый раз забивал, жалко было час тратить. А совесть-то грызет... лекция не посмотрена... 
Потом я решил, что к такой-то матери этот перфекционизм. Буду смотреть  лекции по 10 минут в день. Смешно, но сработало — смотрел урывками, зато внимательно и не отвлекаюсь. Осилил уже  4 лекции, доволен собой. 
Та же тема с перфекционизмом. Люди не завершают дела, потому что не видят результата или он слишком далеко. Нет радости, нет возврата инвестиций, затраченные силы не окупаются. Усталость.
Здесь поможет принцип, который я называю "микро-инвестирование". Упрощенно он выглядит так:  вместо вбухивания всех сил непонятно куда, вы ставите ставите маленькие цели,  которые  гарантированно вас порадают. Вкладываете условно 1 рубль, получаете 2, и так осторожно идете вперед. 
Пример:  
1. Ставите задачу "Заменить 1 розетку" / "Поработаь 10 минут с документами" /  "Сделать схему сайта для бизнеса". Потратили 1Р, заработали 2Р.
2. Снова ставите задачу "Заменить 1 розетку" / "Поработаь 15 минут с документами" /  "Найти программиста для сайта". Снова потратили 1Р, заработали 2Р. Итого у вас уже 3 рубля. Вы копите силы.
 3. Теперь вы можете сделать более сложную задачу, которая "стоит" 2 рубля и принесет 4 рубля. Например, "заменить 2 розетки" / "Поработать 30 мин с документами", "Сделать наконец сайт". Вуаля, теперь у вас 5 рублей. Вы довольны, дела сделаны. 
Таким образом, накапливая энергию от простых и понятных результатов, вы сможете сделать что угодно.
Усталость накапливается от незавершенных дел, которые мертвым грузом висят на вас. Чтобы разобраться с этим грузом и не копить усталость, нужно делать 3 вещи: 
1. Вместо впрягания в тяжелую работу просто хоть что-то сделать, а дальше как пойдет.2.  Использовать метод маленьких шагов вместо попытки сделать всё и сразу.3. Ставить простые и ясные цели, используя принцип микро-инвестирования.
Спасибо за чтение. Желаю вам всем разобраться с несделанными делами,  не чувствовать усталости и работать так много, как вам хочется!
Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>