<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ia-vsegda-moiu-jestianye-banochki-i-ostavliaiu-do-luchshih-vremen-vot-5-moih-idei-kotorye-zastaviat-vas-delat-takje-5ec3d374be2dce5b920f67c9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я всегда мою жестяные баночки и оставляю до лучших времен. Вот 5 моих идей, которые заставят Вас делать также]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1813
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[креатив]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я уже неоднократно рассказывала, куда можно пристроить жестяные баночки от консервации, да и не только от консервации, вообще любые жестяные банки, от лака, краски и т.д.
Сейчас производители делают уже с завода такие красивые банки, что выкидывать их не поднимается рука. 
Оно и понятно, даже когда разглядываем консервированную кукурузку или горошек на полках супермаркета, первым делом обращаем внимание на продукцию тех производителей, у который ярче и привлекательней упаковка, а уж только потом включаем голову и расчетливо выбираем, что же дешевле. 
По ходу статьи будем идти от простого к сложному. Сначала поделки попроще, а в конце изделия достойные музея (шутка).
В первой поделке все просто. Нарисовала на бумажном скотче шестиконечную звезду, вырезала и приклеила к баночке. Губкой нанесла белую краску.
Жестянку от оливок покрасила тем же способом. Только на неё наклеила нежную распечатку с розами из интернета. 
А в следующей поделке мне захотелось сделать веселую тематику.
Немного плоских камушков, чуточку вдохновения и оригинальные подставки для карандашей и ручек готовы.
На третьем месте в нашем хит-параде расположилась очаровательная вазочка с цветочками из мешковины. 
Так, мы разобрались, что можно делать из баночек от пищевых продуктов, а как быть с жестянками от красок и лаков. Их всегда остается большое количество после ремонта. 
Не проблема, посмотрите, какой горшок для цветов у меня получился из такой тары. Выглядит достойно.
Посмотрите, какой органайзер для кухни у меня получился из этого бросового материала. 
На этом у меня все. Какая поделка Вам понравилась больше всего?
Жду Ваших отзывов и идей, что еще сделать из консервных баночек.
Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>