<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ia-vzial-2-rulona-tualetnoi-bumagi-nemnogo-drugih-materialov-i-sdelal-krutuiu-vesc-dlia-doma-5ea55c9d5943a026cc184f7e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я взял 2 рулона туалетной бумаги, немного других материалов и сделал крутую вещь для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1544
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Да, да, шкатулка именно из туалетной бумаги. Конечно, не обошлось и без некоторых других материалов, но туалетная бумага – это основа, из которой сделана вся шкатулка, практически с нуля.
Все делают шкатулки из дерева, пластика, картона, а мне захотелось сделать из туалетной бумаги и посмотреть, что из этого получится. Работа довольно сложная и объемная, но результат впечатляет.
Необходимые материалы:
· Туалетная бумага 1,5-2 рулона;
· Клей ПВА (у меня строительный);
· Пустая коробка от сока 2 л;
· Строительная шпаклевка для стен и потолков, финишная;
· Кисти, шпателя, наждачная бумага, нож;
· 2 деревянные рейки (4Х2см) по 35 см длиной, скотч;
· Канцелярские резинки;
· Рулетка или линейка;
· Фен для волос;
· Полотно от ножовки по металлу;
· Шарниры, шурупы;
· Трафарет;
· Салфетки;
· Молды (можно и без них);
· Самодельная полимерная глина, рецепт тут;
· Тонкий шнурок;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
В основном все материалы и инструменты простые, и имеются у любого рукодельника. 
2 рулона туалетной бумаги нарвал в таз и залил водой. Оставил размокнуть на 20 минут.
Затем отжал бумагу, разрыхлил комки и добавил немного ПВА. 
Нанес массу папье-маше на коробку со всех сторон и оставил сохнуть на 2-3 дня. 
Через 3 дня бумага с клеем высохли и получился жесткий каркас. Развел шпаклевку с небольшим добавлением клея ПВА.
Нанес шпаклевку сначала с 3 х сторон, потом, когда немного схватилась, зашпаклевал остальные стороны и оставил сохнуть на 12 часов.
После этого немного зашкурил коробку и загрунтовал жидким ПВА.
Теперь нужно выровнять будущую шкатулку. Для этого использовал 2 рейки, которые обмотал скотчем, чтобы шпаклевка не прилипала к ним.
Рейки расположил на коробке и стянул их резинками. Отмерил одинаковое расстояние, чтобы рейки были параллельны друг другу. Для этого подложил спички.
Толщину слоя выставил около 3 мм.
Нанес шпаклевку по рейкам и аккуратно их снял. Чтобы долго не ждать подсушил шпаклевку феном 5-7 минут.
То же самое проделал со всеми остальными сторонами. В итоге получилась ровная конструкция. Оставил сохнуть на ночь.
Зашкурил шкатулку нулевкой и загрунтовал жидким ПВА.
Подмазал мелкие недочеты, высушил и снова зашкурил.
Снял фаску по углам коробки, так будет интереснее смотреться.
Отметил с одного края 2 см и очертил линию по периметру. Полотном от ножовки распилил коробку.
Извлек изнутри коробку от сока и канцелярским ножом срезал неровности.
Покрыл шкатулку акриловой краской-грунтовкой.
Разметил места под шарниры и прикрутил их шурупами. Чтобы шурупы лучше держались в бумаге, перед закручиванием нанес на них клей ПВА.

Вот что у меня получилось на этом этапе работы. Дальше будет декор.
Внутреннюю часть шкатулки обклеили мятыми салфетками.
Когда салфетки высохли, покрасили акриловой краской.
Снаружи приклеили узоры из полимерной глины и нанесли шпаклевку через трафарет. 
Когда все высохло, покрасили сначала черной краской.
Затем немного добавили светло-коричневого цвета.
И в завершении подкрасили выступающие части бронзовой краской.
Покрыли всю шкатулку акриловым лаком.
Вот что получилось.
Я сам не ожидал, что у меня получится такой крутой цветочный горшок из пластикового ведерка
Из коробки от торта можно сделать полезную вещь для дома
3 идеи красивой утилизации баночек от детского питания]]&gt;
 </text>
</doc>