<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ia-zapisyval-svoi-obescaniia-i-cherez-3-goda-vypolnil-1000-shtuk-eto-ochen-pomogaet-jit-5dcc2f38452197271c9bc7f9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я записывал свои обещания и через 3 года выполнил 1000 штук. Это очень помогает жить.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  209
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[личная эффективность]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[блог]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Однажды мне надоел мой разгильдяйский подход к обещаниям. Сказал жене и не сделал. Пообещал клиенту и забыл. Написал, что перезвоню, но даже не вспомнил. Это было в 2016 году. 
Для этого взял маркерную доску, поставил слева от себя и стал писать туда все, что обещаю.  
Как только я начал это делать, сразу понял  выгоды: 1) доска помогает не забыть о том, о чем я говорю 2) можно измерять процент сделанных  дел.  Мотивирует быть более ответственным.
Дальше все стало интересней.
Я стал добавлять срок, к которому надо сделать задачу. Это понятно, не все обещания можно выполнить через пару лет. Некоторые надо уже завтра.
К трехсотому обещанию статистика была следующая : 289 выполненных обещаний при 11 невыполненных, то есть, ~97% надежность моего слова. 
Логичным результатом  стал более тщательный подход к своим словам. Я не обещаю точно, если не уверен или если не хватает времени.
Если  же внес что-то на доску, то уже нельзя не сделать.
Конечно, были и обещания, которые я забывал указывать. В итоге, очень часто их забывал делать  вообще. Хорошая иллюстрация принципа:  "Нельзя управлять тем, что не измеряешь".
Со временем мне надоела доска и я перешел на электронные записи. Веду учет, сколько всего обещаний и сколько из них провалил. Далее - сами записи с датами
 Недавно было круглое число — записал себе 1000 обещаний, из них выполнил 914 в срок. Остальные 86 тоже выполнил, но позже. Процент выполнения выходит соответственно 91,4%. По-моему, неплохо. Хотя процент явно снижается по сравнению с тем, когда обещаний было 300  тогда я делал 96-98%. Получается некая "нормализация". 
Кстати, это 1000 обещаний за 3 года, т.е. всего по 333 в год, не так уж и много. В реальности мы даем намного больше обещаний себе и другим. Но я конечно же не все фиксировал. 
Можно сказать, что я стал джинном, который выполняет желания. Достаточно вписать их в отчет и я их реализую  с вероятностью 90-95%. Магия! 
Вы можете делать то же самое. Достаточно начать записывать свои обещания, и их будет намного сложней избежать . А потом вам это даже станет нравиться. 
Недавно я записал себе, что заплачу до конца недели один важный, но не срочный налог. Записал и забыл. Подошел дедлайн выполнения и я понял, что вот еще пара часов, и я провалю обещанное. Но налоговая далеко и идей, как заплатить, не было. Мысль о падении % надежности скребла на душе. Поэтому я не сдавался и думал. В итоге нашел прекрасный способ как все сделать через Сбербанк буквально за 10 минут.
Не перечесть, сколько всего вы сможете, если у вас будет привычка вести ясные и простые записи о том, что и к какому сроку надо сделать. 
-------------------
Интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>