<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/iaicegolovyi-5e94bc067c2aaa48d52d22de">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Яйцеголовый]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  145
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сашке не повезло от рождения. У него была большая голова. Ну как большая — если надевать пуховик и шапку, то никто и не увидит.  Но в школе и летом это бросалось в глаза и было смешно. 
Картину довершали торчащие уши. Головастый и лопоухий, что может быть хуже?  
Он ненавидел свои фотографии и никогда на них не улыбался. Мать беспокоилась, почему сын всегда хмурится во время съемки, ведь по её мнению он был вполне красивым парнем. Но она ничего не понимала. 
Подросток ничего не ответил. А что он мог сказать? Егор был старшеклассником и весил почти в 2 раза больше него.
Сашка очень хотел, чтобы отец помог ему и сказал, что делать. Но любимым занием в жизни бати было читать газеты и смотреть телевизор. Голова сына его волновала мало — жить можно и ладно. 
В младших классах его всей группой закидали снежками. Повалили на землю и разбросали тетради из портфеля.  Но на рассказы о издевках отец реагировал всегда одинаково. Нехотя отвлекался от газет и произносил: "Чё ты как маленький? Дай сдачи и всё". А затем отворачивался.  
Его не били всерьез и на том спасибо. А вообще у Сашки была проблема посерьезней:  ему нравились девочки, а он им — нет.  Несчастному подростку было 14 и страстно хотелось общаться с загадочными и почему-то очень приятными одноклассницами. А те избегали головастого неуклюжего тихоню, которого парни поуверенней постоянно дразнили.
С этими вопросами к отцу он даже не решался подойти. Папа никогда не показывал своего отношения к маме и это казалось Сашке странным. Вроде типа... муж и жена? Каждый раз, когда мама пыталась посюсюкаться с папой, тот морщился. И Саню тоже охватывало какое-то чувство смущения. 
Так и жили они —  каждый в своём мире. Папа в газетах, мама на работе, Сашка... в мечтах, что однажды вырастет, перестанет быть ненавистным мутантом и понравится девочке.  Но он не знал, что делать, и это приводило его в отчаянье.  
К сожалению, помочь ему никто не мог. Он вырос и  худо бедно научился справляться со своими проблемами. Накачался,  стал более пропорциональным, заработал денег. Но вот эту стеснительность никуда девать не смог. Он все так же боялся и сторонился девушек.
Жалко видеть, как растут парни, брошенные отцами и дедушками. И с мамами, которые не могут в полной мере осознать, что за проблемы у сына, как ни стараются. Цикл повторяется снова и снова. 
На самом деле, все они (и мы) -  травмированные неполноценным воспитанием. Которые передают эти неправильные  из поколения в поколение.
 Павел Домрачев




]]&gt;
 </text>
</doc>