<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/ianvarskii-fiks-prais-chto-na-polkah-v-ianvare-chast-4-5c30a01f53bb6f00aaaeecb2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Январский ФИКС ПРАЙС Что на полках в январе? Часть 4]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Это 4 часть в январском обзоре полок Фикс Прайс. Я постаралась максимально подробно рассказать обо всем что понравилось и что нет. И продолжаю.
1 часть
2 часть
3 часть
Посмотрела на кошельки. Не знаю для кого они такие мелкие и такие неудобные. Цвет только темный и светлый, больше никаких тонов и оттенков. На задней стороне есть кнопка. Маленькое отделение застегивается  на кнопку.  Это также с обратной стороны: кармашек и отделение для карт или визиток. 
Впереди и сверху,  кошельки на молнии с петлей-застежкой. Собственно эта застежка и является замком молнии. 
Но не это главное. Даже при всех его плюсах один большой минус перечеркивает все достоинства. А это - размер! Он буквально кукольный. Рука даже не просунется в отделение, чтобы достать купюру. Двумя пальчиками что ли доставать? А как будут лежать купюры? Сложенные пополам или хуже того смятые. Я люблю аккуратно уложенные купюры и пусть их там не так много как хотелось бы, но лежать они там должны красиво. И думаю что так любят все или почти все.
В общем, не стоит забарахляться, решила я, даже за такую цену как 99 рублей кошельки не выполняют своего предназначения.
Лакомство для собак "Хрустики говяжьи". В упаковке 29 грамм и цена 77 рублей. На обратной стороне расписана подробная информация о производителе, сроках и месте хранения. Дата выпуска 27 декабря 2018 года. Свежий товар и лакомство для братьев наших меньших.
Порадовали блокноты. Качественная, плотная глянцевая обложка. Яркий дизайн, выполненный в различных стилях и цветовых гаммах. Модный, улыбающийся шрифт на обложке. Не просто берешь в руки и смотришь, а с удовольствием любуешься. Блокноты, вообще универсальная вещь как подарок, и особенно, с тех пор как возрождается мода и спрос на печатную продукцию Все мы немножко устали от цифровых технологий. Они удобны, несомненно, но как говорится,  "без души", а в блокнотик и пишешь от руки и от души, и цветочек засушенный можно приклеить и всякие открыточки и тд.  И подарить подружке не стыдно. Мне кажется мы, женщины, все любим блокнотики) В общем, красивые классные блокноты по цене 199 руб. Думаю, этих денег они стоят. Есть и классные позитивные блокноты по 99 рублей.
С енотами вообще прелесть:)
А что внутри? Давайте заглянем.
Внутри как чистые листы, так и с рисунками,  и надписями.
Поклонникам творчества Александры Марининой: появилась книга "Смерть как искусство. Правосудие" Сюжет снова с Каменской. Краткое изложение на обратной стороне книги.
Силиконовые формы под горячее  различных форм и цветов. И прямоугольные и в виде соединенных вместе кружков. Цена 77 рублей
На полках детских игрушек настоящее раздолье. Я в первых трех частях писала об этом, но вот сегодня добавлено еще.
Игрушка-ловушка"Тиранозавр" . Предназначена для детей от 3 лет. Развивает ловкость и реакцию. Цена 199 рублей
Еще носорог и тигр
Игрушка Музыкальный молоток. Выдает приятную, легкую мелодию. Можно такой завести дома для ребенка) Грохотать точно не будет!
Стоит 55 рублей.
Очень интересная музыкальная игрушка Самокат со светящимися колесами. Ножки куклы вставляются в ботинки, ручками можно держаться за руль. Даже съемная корзинка для продуктов имеется. И если возникает препятствие, то меняется траектория движения.
Игрушек очень-очень много! Такой выбор - просто закачаешься. И для девчонок, и для мальчишек. Ну просто нет слов!
Появились термокружки с новыми рисунками. Есть и на новогоднюю тематику, есть и с волшебным принтом. Наверное, такие уместно подарить на Рождество, когда каждый из нас ждет какого-то чуда, волшебства и чего-то такого необъяснимого-хорошего.
Очень красивые жестяные коробочки. Больше всего понравились эти две. С Рождественским Ангелом и Пряничные домики. Стоят 77 рублей. Кто собирается дарить подарки на Рождество, присмотритесь.
Конфеты Мерси в обновленной упаковке. 250 гр в коробке за 199 рублей








]]&gt;
 </text>
</doc>