<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/iascichek-dlia-instrumentov-na-zavist-vsem-5d5d175106cc4600ae1a32d6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ящичек для инструментов на зависть всем]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  60
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для хранения своих инструментов подойдет любой устойчивый ящик, но лучше, если он будет красивый.
Ящик должен быть достаточно тяжелым, чтобы не перевернуться.
Я его сделала из того, что было, - обрезки сосновой доски, шириной 14 см и толщиной 1,8 см.
Размер дна получился длиной 22 см. К нему гвоздями прибила боковые части.
Сверху с помощью дощечек соорудила нависшую крышу.
Все пилила торцовочной пилой. У кого нет, можно использовать лобзик или ручную пилу.
Когда я покрасила переднюю часть, стало понятно, что ящик будет лучше смотреться, если будет видна структура дерева. А также соблюдается тема деревянного домика.
Я обожгла древесину газовым баллончиком и потом все затерла железной щеткой вдоль волокон. При это способе отделки не надо тереть наждачной бумагой, все неровности сгорают.
Также произвела отделку двери и окон сухими веточками, это придало свое очарование. 
Еще лучше стало, когда обвела окна белым контуром.
Цвет домика получился сине-изумрудный. Для этого смешала зеленую, коричневую и белую краски.
В интернете все обрабатывают древесину маслами. Я думаю, мой ящик и так будет служить мне, но на всякий случай протерла его растительным маслом. Да, цвет стал более насыщенным и глубоким.
Я думаю, такой домик будет хорошо смотреться и на кухне для хранения всяких мелочей. Сюда можно поставить банки и наполнить их разными лопатками, поставить венчик, вилки, ложки. Это удобно, все компактно и аккуратно.]]&gt;
 </text>
</doc>