<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ideia-iz-plastikovyh-butylok-dlia-vannoi-5dbc1afc1ee34f00ae7ff4f9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Идея из пластиковых бутылок для ванной]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  212
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идея]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи для дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пластиковая бутылка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из пластиковых бутылок]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторые поделки из пластиковых бутылок понравились многим читателям, и я решил поделится с вами еще одной. Это простая идея из пластиковых бутылок для ванной, которую можно реализовать за пару часов.
Вообще, пластиковые бутылки – это бросовый, бесплатный, материал для разных поделок, из которого можно сделать кучу всего интересного.
Для реализации поделки я использовал:
· Пластиковые бутылки на 1,5 – 2 литра;
· Широкое горлышко от пластиковой бутылки;
· Ножовка по металлу;
· Наждачная бумага;
· Жидкость для снятия лака;
· Горячий клей;
· Ножницы, маркер, канцелярский нож, линейка;
· Аэрозольная краска в баллончике;
· Ажурная тесьма.
Ну а теперь давайте сделаем эту подставку для зубных щеток и пасты.
От 1,5 литровой бутылки от Колы отрезал верхнюю и нижнюю части. Центральную часть можно выкинуть, она нам не нужна.
От низа бутылки отмерил 7 см и провел линию. Отрезал по линии.
Верхняя часть плотно надевается на нижнюю, с нахлестом около 1,5 см.
На внутреннюю поверхность верхней части бутылки наносим горячий клей и надеваем на нижнюю. 
Клей стоит наносить по чуть-чуть, иначе пластик может покоробить. 
От большой 5 литровой (или другой бутылки с широким горлышком) отпиливаем ножовкой по металлу горлышко. Не пытайтесь отрезать ножом, там пластик очень толстый, не получится ничего. 
Таким же образом отпиливаем горлышки еще у двух бутылок Колы.
В итоге должно получится 2 узких и одно широкое горлышко.
После отпиливания горлышек на них много заусенцев, которые нужно удалить. Для этого я использовал наждачную бумагу «единичку».
По очереди прикладывал горлышки к пластиковой заготовке и очерчивал маркером.
Вырезал отверстия канцелярским ножом.
Вклеил горлышки в отверстия используя горячий клей. Клей наносил на ободок на горлышке – это оказалось очень удобно. Как будто эти ободки специально для этого сделали.
Протер поделку жидкостью для снятия лака. Это для того, чтобы обезжирить, и чтобы краска хорошо легла.
Покрасил из баллончика. Цвет выбирайте любой, какой вам нравится.
Приклеили волнистую тесемку горячим клеем.
Поделка готова, можно поместить в нее зубные щетки и пасту.
Ее легко можно мыть внутри используя небольшой посудный ершик. 
Подвесное кашпо из пластиковой бутылки
Баночки для мелочи за 5 минут из пластиковых бутылок
Идея из пластиковых бутылок для кухни
Поделитесь пожалуйста этой поделкой в соцсетях., а также подписывайтесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>