<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ideia-dekora-iz-plastikovyh-lojek-i-kartona-5dd27426f5a25e6c5ca77e22">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Идея декора из пластиковых ложек и картона]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2692
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу вам предложить простую идею декора из пластиковых ложек. Декор своими руками сделать простои не очень дорого. Буквально за пару часов можно сделать этот декор и повесить его на стену. 
Для изготовления декора нужно:
· Одноразовые пластиковые ложки (примерно 120-125 штук)
· Картон гофрированный;
· Маркер, ножницы;
· Тарелка, кружка;
· Горячий клей;
· Краски в баллончиках;
· Винная пробка, кусочек джутового шпагата.
У нас круг из картона получился определенного размера, следовательно, и такое количество ложек (около 120 шт). Если у вас будет круг другого размера, то и количество ложек изменится.
К картону прикладываем тарелку и обрисовываем ее маркером. В центр круга прикладываем большую кружку и тоже очерчиваем. Вырезаем.
У нас получился большой круг диаметром 18 см., а маленький 11 см.
Начинаем клеить ложки на картонный круг. Приклеиваем так, чтобы ложечки были впритык друг к другу.
Потом через одну наклеиваем еще по одной ложке сверху.
С задней стороны приклеиваем петельку из джутового шпагата. Поверх петельки наклеиваем кусочек от винной пробки. Это для того, чтобы петелька не отвалилась.
У 58 ложек (у вас может быть другое количество) отрезаем ручки. Ложки могут немного трескаться, но это не страшно.
Красим всю конструкцию синей краской из баллончика. Так же красим отрезанные ложки.
Из обрезанных ложек клеим подобие цветка в центре круга.
Оборачиваем тряпкой все ложки кроме цветка. Подкрашиваем цветок чуть-чуть белой краской из баллончика.
Декор готов, можно повесить на стену.
Сказочный новогодний декор своими руками
Новогодний декор из веток и ниток
Подписывайтесь на мой канал и делитесь статьями в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>