<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/idei-dachnogo-i-sadovogo-dekora-skazochnyi-domik-dlia-fei-5b9393ad4e008900ad8d03c8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Идеи дачного и садового декора. Сказочный домик для феи.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Дети любят собирать речные и морские камешки, поэтому наверняка у вас найдется нужное количество, ну а если нет, то вы всегда успеете их собрать в походах на речку или на морском пляже. Также, галька и камни продаются в магазинах для декора.
Нам понадобиться пластиковая бутыль (5-6 литровая), клей, ножницы или нож, лак  и камешки.
Для начала проверьте качество клея: достаточно ли хорошо клей держит гальку на пластиковой поверхности: приклейте пару камней к кусочку пластика, дождитесь полного высыхания (согласно инструкции), если все получилось отлично, то смело приступаем к основной работе.
Пластиковую бутыль разрезаем на 2 неравные половины. Верхняя меньшая часть  будет крышей сказочного домика. Из нижней части, большей по размеру вырезаем вход (или выход). По желанию вырежьте окошки.

Начинаем клеить камешки: с крыши или основания — на ваше усмотрение. Приклеивайте поэтапно, шаг за шагом, давая клею схватиться достаточно крепко.
После приклеивания дайте время на высыхание и отстойку, затем дополнительно закрепите лаком. Помимо дополнительного скрепления, лак даст устойчивость к влаге (домик будет стоять на открытом пространстве, где дождик и ветерок), а также камешки заблестят и будут переливаться на солнышке.
Подробное описание процесса изготовления сказочного домика для дачного и садового декора здесь
 
]]&gt;
 </text>
</doc>