<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ideia-nichego-ne-stoit-poka-ee-ne-realizuiut-esli-vy-mechtaete-o-bogatstve--nachinaite-rabotat-5df33f10bc251400b0ffa968">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Идея ничего не стоит, пока её не реализуют. Если вы мечтаете о богатстве — начинайте работать.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  129
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[предпринимательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Часто мы думаем, что достаточно хорошей идеи, чтобы поменять мир. 
Но это конечно огромное заблуждение. 
Сколько у вас таких идей? Десятки и сотни? Модернизировать то, оптимизировать это, машина для того, сайт для этого... А сколько из этих идей вы реализовали на самом деле? Одну, две? Ноль?
Уверен, так же и у ваших знакомых. Мы любим фантазировать, но забываем, что нужна ещ и реализация. Всё потом, потом, потом...
Вывод, что выполнение идеи иногда важнее самой идеи достаточно банален.  Но я тут увидел классную визуализацию этого вывода, которая сразу всё расставляет по своим местам. 
Звучит она так:  "Идея — это коэффициент, а вот реализация стоит тысяч и миллионов"
Вот примеры коэффициентов:
Глупая идея = -1Слабенькая идея = 1Не очень идея = 5Хорошая идея = 10Отличная идея = 15Гениальная идея = 20
А вот примеры выполнения:
Без реализации = $1Слабая реализация = $1000Обычная реализация = $10 000Хорошая реализация = $100 000Отличная реализация = $1 000 000Гениальная реализация = $10 000 000 
Соответственно, если мы возьмем хорошую идею и вообще ничего с ней не сделаем, то цена такой идеи всего 10 баксов (1 Х 10). Можно просто продать её или вообще рассказать знакомым, которые поблагодарят вас парой бумажек. Всё.
Но даже "не очень идея", вроде "сделаю сайт и буду продавать вещи с Али Экспресса", но помноженная на обычную, крепкую реализацию, принесёт вам = (5 Х 10000) = 50000 долларов. Обычная банальная идейка, но зато сделанная качественно. Мы всё ждем гениальнейших идей, и думаем, что это принесёт нам богатства. ОШИБКА. Лучше взять банальную идею или даже скопировать других, но реализовать её качественно, хорошо, и заработать на этом.
А вот потом уже можно браться за отличные идеи  и отлично их реализовывать, чтобы получить = (15 Х 1 000 000), чтобы заработать миллионы долларов. Примеры вокруг и везде. Телефоны типа Iphone, гаджеты, всякие скутеры, квадрокоптеры, сервисы по уборке, доставке и т.д. Но тут уже надо быть хорошим предпринимателем.
Вывод
Любому, кто хочет заработать денег на своем уме и своих идеях, нужно не фантазировать, а взять любую из крепких и интересных идей, и качественно её реализовать.
Сказать себе, что я попробую за 3-6 месяцев во что бы то ни стало реализовать мою идею и заработать на этом денег. И только тогда посмотрю, что получилось. 
Автори идеи Дерек Сиверс.
Помните — терпение и дисциплина.
 ----------------------- 
Интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>