<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/idei-dlia-sada-i-dachi-kotorye-ne-ostaviat-vas-ravnodushnymi-5ebd3860c5cf9221102cc310">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Идеи для сада и дачи, которые не оставят вас равнодушными]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1932
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[участок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ландшафтный дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня я не буду вас чему-нибудь учить, а просто поделюсь интересными идеями для сада и дачи, которые я нашел в интернете, и которые мне очень понравились.  😉Думаю, вам они тоже придутся по вкусу, может и не все.
А вы потом напишите в комментариях, какие идеи вам понравились больше всего. Я же в свою очередь поделюсь в этой статье своими мыслями. 
Вот пара идей, что люди придумали сделать из сломанных лопат. Это своеобразная божья коровка и лупоглазая смешная птица. 
Заметьте, на птице имеется бирка, скорее всего ее сделали на продажу. Интересно, сколько она может стоить, напишите ваши предположения?
А вот несколько поделок для сада из пластиковых бутылок, как попроще, так и чуть сложнее. Но смотрятся они все довольно забавно.
Я долго разглядывал это фото, но таки и не понял, из чего сделана эта птица. Может вы догадаетесь и подскажите? 🤔
Я не очень люблю дачные поделки из автомобильных покрышек, но этот крокодил смотрится очень даже ничего. Особенно если на участке имеется небольшой прудик, то крокодил будет к месту. 
И вот этот колодец мне тоже понравился.
Пара веселых идеек, как можно использовать старые дырявые колоши и сапоги. А почему бы и нет. Ведь их можно выкрасить не только в яркие-детские цвета, но и в более серьезные. 
А эта идея не столько понравилась мне, сколько рассмешила! Вот люди же, додумались. Я представил, как заглядывает ко мне сосед через забор, а у меня в саду цветы в унитазах растут! 🤣🤣🤣
А вот эту идею я попробую сделать этим летом, очень понравилась. Да и сделать не сложно. Осталось найти пустые банки из-под краски.
И в завершении 3 идеи из дерева или фанеры. Смотрятся очень здорово!
 Как я летом вертикальную грядку делал, рассказываю о своем опыте
Из 5 литровых бутылок получаются замечательные подвесные горшки для сада
Простая, но классная идея для сада из цветочных горшков
Как прошлым летом вазоны делал из песка и цемента
Друзья, большое спасибо за внимание и не забудьте написать в комментариях, какие идеи вам понравились больше.]]&gt;
 </text>
</doc>