<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/indiia-put-v-kashmir-ostrye-oscusceniia-prodoljaiutsia-5dea75855d636200ad835e4a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Индия. Путь в Кашмир: острые ощущения продолжаются...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  11
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[приключения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы продолжаем наше мотопутешествие по дорогам Индии. Мы направляемся в Кашмир и уже подъезжаем к границе штатов...
Кашмир - место довольно закрытое и обособленное как от всей Индии, так и от самого штата Джамму и Кашмир, хоть и является его частью. 
 Итак, анкетки на границе мы заполнили, задокументировали въезд, но сюрпризы этим не закончились...  На каждом километре трассы в штате нас встречали военные посты с вооруженными людьми. Это жесткий индикатор того, насколько обстановка в регионе накалена.  
Немного дорожных фото. Вот такая нам встретилась колоритная  заправочка по пути (между колоночек наш байк, нагруженный тандемным парапланом): 
Этот синий Шива верхом на быке выглядит добродушным. Будем думать, что он желает путникам счастливого пути. 
Порой на дороге нам встречался очень интересный транспорт. С этой цветастой жизнерадостной фурой мы пересекались не раз. Она нам еще и на шиномонтажке встретилась. 
У нее, кстати, еще и колокольчики висят над козырьком. Это Индия. Страна ярких красок и контрастов.
Обстановку местности мы прочувствовали на себе по полной.
Уже в самом Кашмире, проезжая участок извилистого серпантина, мы встретили группу людей, митингующих с флагом Пакистана, в то же время мимо нас проносилась вереница джипов с флагами Индии. И этот внутренний вопрос принадлежности наверняка еще долго будет стоять ребром.
Меж тем стремительно темнело, а значит - нужно срочно найти место ночлега. Солнышко уползает за гору, а серпантин все петляет и петляет.
По темноте на такой трассе делать нечего, не безопасно, да и холодно очень. При этом дорога не устает подкидывать впечатлений и экстрима. 
И тут - внимание! Что еще может пойти не так? В самом интересном и неподходящем участке трасы в вечернее время - бах! - у нас лопается колесо...
Забегая вперед скажу, что индийский автосервис нас совсем не обрадовал, даже в столице. Но сам процесс ремонта показался нам очень забавным.
По итогу - дважды претерпев "попытки ремонта", мы решили сами шаманить над нашим двухколесным Другом (так мы назвали купленный в Дели байк), и это было намного эффективнее...
Предыдущая статья здесь.
Продолжение следует... --&gt;
Подписывайтесь на канал, буду рада обратной связи ;)
]]&gt;
 </text>
</doc>