<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/indiia-put-v-kashmir-doroga-ostryh-oscuscenii-5dea6f152beb4900af8d6248">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Индия. Путь в Кашмир: дорога острых ощущений]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  16
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[индия страна]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашмир]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Затем через перевалы проложили Великий шелковый путь, а ныне построена одна из самых высокогорных дорог мира. И по ней я путешествовала, но это уже другая история, которую я тоже обязательно расскажу.
А вот фото этой красоты вы обязательно должны увидеть:
Путнику здесь открывается множество сказочных видов, но и дорога сама по себе сложная и не всегда открыта.
Эта красивейшая дорога  на самом деле имеет военно-стратегическое значение. С этой целью она и построена - и до сих пор обстановка в регионе в целом крайне неспокойная из-за накала отношений между Индией и Пакистаном. Мы это очень хорошо прочувствовали.
Перевал нас в этот раз не подпустил. Погода резко испортилась. Сначала задождило, выше - пошел снег. До стоянки мы не доехали каких-то 30 км, пришлось остановиться в маленьком, но теплом и сухом отельчике, а следующий день провели в поисках новой стоянки и теплых вещей. Погода становилась все более суровой, градус упал до -15. 
Я, наконец, утепленная и счастливая, похожа на Гагарина. Что ж, "поехали"!
Наутро воодушевленные, готовые к трудностям и непогоде мы отправились брать Ротанг. Но циклон все-таки сделал свое дело, дорога совсем обледенела и перевал закрыли.
Мы попытались проникнуть дальше, но байк опасно завихлял на обледеневших участках, мы решили не рисковать и развернулись. 
А вот охота за красивыми видами все же удалась. Нас подразнили шапки величественные шапки заснеженных вершин (можно листать).
Поскольку дальше вверх двигаться было опасно, мы решили взять направление на Джамму и Кашмир. Это самый северный штат Индии. Отправились мы еще до рассвета - это священное правило для выезда без жутких пробок. 
В путешествии мы преодолевали около 400 км за день, находясь до 12 часов в пути, и все это в режиме полного экстрима. Полнейшее отсутствие правил, шум холодного ветра, неровности и извилистости дороги стали нашими постоянными спутниками.
Объезжаем очередную возвышенность по верпантину:
Кстати, в теневой части дороги просто безумно холодно, а скорость мотоцикла усиливает эти "морозные" ощущения.
На подъезде к городам дорога вдруг расширялась, превращаясь в прямую ровную трассу, переполненную гудящими грузовиками и фурами, машинами и мотоциклами и даже телегами. На самом въезде нас неизменно тормозил масштабный транспортный коллапс. 
О том, как мы пересекали границу штатов и об особенностях индийского автосервиса расскажу в следующей статье.
Продолжение следует... --&gt;
Подписывайтесь на канал, а в комментариях жду вопросы. Хотел бы ты проехать по самой высокогорной дороге в мире? 
]]&gt;
 </text>
</doc>