<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/instrukciia-ot-opytnoi-hoziaiki-kak-pravilno-kleit-oboi-5e3ae8d39bed7623772fb5c3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Инструкция от опытной хозяйки. Как правильно клеить обои]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  300
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обои]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ремонт в доме - важное событие. Кто-то смотрит на это с ужасом, а кому-то нравится весь процесс переделки.
Важным моментом в этом событии является поклейка обоев, если они задуманы.
Как это правильно сделать
Если высота от плинтусов до потолка 2,90 см, то к этой длине прибавить 5 см на перепады высоты. 
Отмерить эту длину, сделать сантиметровый надрез и загнуть рулон к себе, совмещая края. Загнуть руками обои. Отогнуть рулон и получится идеально ровный загиб. По нему и разрезать.
Лучше сразу нарезать нужное количество полос. Для этого высчитать сколько полос в рулоне (3 или 4), а потом рулоном меряю по стене, сколько надо полос.
Клей рекомендую разводить по инструкции, не надо ничего придумывать, по типу "сейчас налью побольше воды и одной упаковки клея хватит переклеить все вокруг". Поверьте моему опыту - не хватит)).
И теперь самое главное! От этой метки опустить отвес (у меня это гайка на плотной нитке). В это время стою на лестнице, отвес в левой руке, а правой отмечаю по нитке две точки. Соединяю их по линейке карандашом прямой линией.
Теперь можно слезть с лестницы и от нижней точки опять приложить отвес и сделать тоже самое ниже. Дочертить линию.
НА КАЖДОЙ СТЕНЕ ДЕЛАТЬ РОВНЫЕ ВЕРТИКАЛЬНЫЕ ЛИНИИ! И тогда успех вам обеспечен!
Подпишитесь, пожалуйста на канал!
Всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>