<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/interernyi-dekor-iz-staryh-dosok-i-suhih-vetok-5df5fd88c31e4900ba3d4aa9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Интерьерный декор из старых досок и сухих веток]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2233
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьерный декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из досок]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Летом, когда был в очередной раз в деревне, в гостях у родителей, присмотрел несколько старых досок, из которых мне захотелось сделать декор. Захотел и сделал. Декор очень простой, не затратный и смотрится очень интересно.
Для изготовления я использовал:
· Несколько старых досок;
· Сухие корявые ветки;
· Маркер, ножовку, саморезы;
· Шуруповерт, болгарку;
· Газовую горелку;
· Наждачную бумагу;
· Акриловую краску и акриловый лак;
· Джутовый шпагат;
· Горячий клей.
А сейчас я все подробно вам расскажу и покажу.
Взял 3 доски, (размер произвольный, вы можете сделать любой) разложил на столе и отпилил еще пару досок, которыми будет скрепляться вся конструкция.
Вкрутил саморезы в доски и обломал торчащие концы.
На болгарку установил жесткую щетку и прошелся по деревянному щиту, чтобы придать дереву шероховатость и более выраженную текстуру.
Газовой горелкой обжег дерево. Местами сильней, а где-то меньше. Вместо горелки можно развести небольшой костер и обжечь на нем.
Крупной наждачной бумагой зачистил дерево от гари и сажи. Плюс, после наждачки, получилась интересная текстура.
Покрыл доски акриловым лаком.
Взял сухие корявые ветки и очистил с них кору. Ветки подойдут от любого дерева, главное, чтобы бы ли по корявее. 
Окрасил ветки белой акриловой краской.
С задней стороны щита прикрутил пару шурупов и привязал джутовый шпагат. 
Приклеил ветки к доскам горячим клеем. Лучше, для большей надежности, проклеить дополнительно еще каким-нибудь клеем, что бы ветки не отваливались.
Декор готов. Повесил его на стену на веранде.
Декор для дома из веток и пенопласта
Декор из пластиковых вилок и DVD диска
Идея декора из пластиковых ложек
Друзья, поделитесь этим декором в соцсетях., и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич, пожалуйста!]]&gt;
 </text>
</doc>