<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/interernyi-dekor-dlia-doma-iz-prostyh-materialov-5e8f37e412e49639c8cd955b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Интерьерный декор для дома из простых материалов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1900
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если вы любите декор для дома, то эта статья вам будет интересна. Сегодня покажу вам, как можно сделать декор-панно для кухни и не только. Изделие получилось простое, и довольно интересное.
Для изготовления мы использовали:
· Пяльцы;
· Немного мешковины;
· Джутовый шпагат;
· Горячий клей;
· Искусственные пластиковые цветы.
Как видите, для этой поделки материалов нужно очень мало.
Мешковину зажимаем в пяльцы, хорошо натягиваем и обрезаем лишнее. Чтобы ткань хорошо держалась можно с задней стороны проклеить, например, жидким клеем минутка или другим.
Отмеряем джутовый шпагат, чтобы получилось 9 нитей длинной чуть больше чем окружность пяльцев.
Плетем из джутового шпагата косичку из 9 нитей, как обычно, но по 3 вместе.
Приклеиваем косичку на пяльцы горячим клеем.
На мешковину приклеиваем пластиковые цветы, какие вам больше нравятся. У нас что-то наподобие шиповника. Хотя, наверное, это он и есть.
Завязываем петельку на винте, делаем бантик из джутового шпагата и приклеиваем.
Декор-панно готово.
Интерьерный декор из веток и старых досок
Из нескольких метров каната и ракушек воплотил интересную идею для дома
Из зеркала и коктейльных трубочек получается стильный декор для дома
Буду вам очень благодарен, если вы поделитесь этой статьей в соцсетях и поставите лайк.]]&gt;
 </text>
</doc>