<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/interery-odnogo-doma-v-komarovo-pod-sanktpeterburgom-5e32df1156983f14761d025d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Интерьеры одного дома в Комарово под Санкт-Петербургом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  22
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[санкт-петербург]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для интерьеров этого дачного комплекса в Комарово под Санкт-Петербургом (фактически, аналога московской Рублевки), использовалась палитра пастельных цветов. При разработке архитектурных и декоративных решений, авторы проекта отталкивались от образа обычных для этого места финских дач начала 20-го века.

В качестве концепции был выбран тонкий, деликатный и сдержанный модерн, ведущее стилевое направление того времени.
Изразцы в ванной и на кухне, форма и материал светильников, напольная плитка, деревянная резная лестница, обои и камин с цветочным узором – все эти элементы интерьера, с присущими стилю модерн рисунками, не утратили своей актуальности и в наше время.
Кухня и гостиная на 1-м этаже объединены в единое большое пространство – возникла открытая зона, идеальная как для небольших семейных встреч, так и для приема гостей и проведения больших мероприятий.

Концептуальное единство всех интерьеров комплекса достигается за счет тщательного выбора отделочных материалов, их использования в различных по назначению помещениях и общей светлой пастельной цветовой гаммы, построенной на сочетании оттенков серого, белого, различных оттенков коричневого и небесно-голубого цветов в сочетании с выбеленным, натуральным и покрашенным деревом.]]&gt;
 </text>
</doc>