<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ispekla-modnuiu-mylnicu-v-duhovke-5d89a3521ee34f00aee1d618">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Испекла модную мыльницу в духовке]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  192
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне все больше хочется пробовать разные новые материалы для своих рукоделок.
Раньше что было для нас в магазинах? Нитки для вышивания и вязания, крючки и спицы. И то спицы заказывали на заводе у знакомых. Ну и пластилин.
И все, что я покупала там, обалденного качества. Даже краски сейчас другие - лучше (тот момент, когда раньше было хуже, а не наоборот).
Хочу попробовать полимерную глину. В магазине предложили вот такой кусочек Пластика 56 грамм. Его так же надо обжигать в конечном результате.
Я буду делать мыльницу в форме листа монстеры. Они сейчас на пике моды. Везде, куда ни зайдешь, где хоть как-то товар связан с домом, есть листья монстеры в виде салфеток, постеров, тарелок.
Этот кусок Пластика надо размять руками до мягкости. Сразу испытываешь особые ощущения от прикосновения к новому для себя материалу. Сначала он твердый, но от тепла рук становится податливым.
Теперь смять лепешку и раскатать ее по форме трафарета. Она хорошо катается на листке бумаги, не прилипает, но лучше на столе с клеенкой. Раскатывала стеклянной бутылкой.
Жесткой кисточкой поводила по краям, чтобы их отполировать. Кисть чуть смачивала водой.
Из остатков слепила 4 небольших шарика для ножек и прикрепила к мыльнице. Сверху положила стекло, чтобы сплющить концы ножек. Я даже не надавливала. Под весим стекла ножки продавились сами.
Мыльница получилась твердая, кое-где блестящая. Пастельными мелками нарисовала прожилки в середине. Но когда стала покрывать лаком, они чуть размылись. Да так даже лучше.
В этом, наверное, отличие Пластика от глины.
Но результат потрясающий. Очень стильный аксессуар для ванной комнаты. Теперь мне понятен расход материала. Если еще раз надумаю делать такую мыльницу, Пластика добавлю еще пол упаковки, чтобы стенки были толще.]]&gt;
 </text>
</doc>