<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/istoriia-odnogo-sunduka-iz-saraia-priamikom-v-gostinuiu-5cf256795c5d1200af421063">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История одного сундука. Из сарая прямиком в гостиную]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  243
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сундук]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[реставрация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизаин]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История этого сундука началась очень давно. Он служил бабушке моего мужа долгие годы. Раньше в таких сундуках хранили вещи или что-то дорогое и ценное. Чтобы посторонний не проник сюда, вешали замок, а ключ прятали, чтобы никто не нашёл.  Позже сундуки заменили на шкафы для одежды и они перекочевали в сараи.  Теперь здесь стали хранить зерно для домашнего хозяйства.
Даже не знаю, сколько этому сундуку лет.
Когда я увидела его первый раз, в гараже у свекрови он был покрыт толстым слоем краски и был коричневого цвета. Время сундук не пощадило. Многие доски были сточены жучками и имели много маленьких дырочек.
Так захотелось сохранить это наследие.
Первым делом я купила смывку для удаления краски. Этот процесс был очень долгим. Слоев много, и чем ниже слой, тем хуже отдирался. То-то было качество. На эту работу ушла целая неделя. 
На цветном принтере распечатана рисунок цветов и приклеила их в форме полукруга клеем ПВА.
Сверху изображение растерла сухой кисточкой с каплей белой краски.
Я считаю, что такие вещи надо сохранять. 
Этот сундук стоит у меня в зале как редкий предмет мебели. Там я храню то, чем редко пользуюсь. Он очень хорошо вписался в интерьер и смотрится очень гармонично.]]&gt;
 </text>
</doc>