<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/istorii-pro-maugli-tarzana-i-prochih--loj-pochemu-v-realnosti-takoe-nevozmojno-5e9ecdb06766da1f3c9c15bb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Истории про Маугли, Тарзана и прочих — ложь. Почему в реальности такое невозможно?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  530
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как живут люди]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Тарзан... Маугли... Бинго-Бонго...  эти истории мы знаем все. Но проблема в том, что это выдумка и ложь.  
Есть такой научный термин — "одичавшие дети" (feral children). Он означает детишек, которые выросли в условиях крайней изоляции, практически или совсем не контактируя с людьми. Вариантов много: родители заперли в чулане или клетке, или погибли. Или бросили в лесу. Крайне редко, но тоже возможно - выкрали обезьяны, такое обычно происходит в африканских или азиатских странах. 
Таких детей объединяет одно: они не общались с другими представителями цивилизации, не слышали человеческую речь, не носили одежду, не держали в руках ложку и вилку, не читали учебники и не ходили в школу.
Большинство реально зарегистрированных случаев - это маленькие мальчики и девочки, которые были воспитаны животными и росли на природе. Кто-то рос с собаками, кто-то с волками, а кто-то поселился в стае шимпанзе. 
Основной вывод, который сделали ученые: ни один ребенок, воспитанный животными, никогда не сможет стать человеком даже близко. Такой ребенок навсегда потерян для цивилизации. Он будет вести животное существование до конца дней.
Диких детей за все время человечества находили очень много.  Изестны около 20 задокументированных случаев. Ни одного ребенка, который не контактировал с людьми, не удалось научить речи и адаптировать к обществу. Они закончили жизнь в специальных пансионатах.
Классический случай - девочка Джини. Её нашли в 14 лет, она бегала на четвереньках, ела еду руками и не знала ни одного слова. Отец запер её в комнате и не разговаривал с ней, так всю жизнь она и росла.
Джини не понимала речь. Она не могла сказать ни слова. Со временем, её научили простейшим фразам в стиле "извините", "собака", "нравится", но она так и не смогла научиться задавать вопросы - а ведь это один из фундаментальных навыков, которыми владеют дети. Завалить родителя кучей "почему" - любимое их занятие. Сама Джини жива до сих пор, но по-прежнему практически не говорит.  
Историй про диких детей много, вы легко найдете их в поиске. Одна другой хуже. Например, парень Болло из Нигерии, который рос с шимпанзе - он так и не научился говорить вообще,дрался со всеми, кидался едой, прыгал и бегал по городу по ночам. 
Есть теория, которая гласит:  существует определённый возрастной порог, после достижения которого овладение языковыми навыками не представляется возможным. Согласно этой теории, критический период наступает в возрасте около 2 лет, а заканчивается в подростковом возрасте. Миновав критический период, человек оказывается не в состоянии овладеть языком вообще.
Отсюда я хотел бы сделать вывод: родители! Уделяйте максимальное внимание своим детям в возрасте 1-3 лет, это критический порог, когда ребенок учит речи, когда разивается его интеллект и любознательнось.
Ну а для всех остальных мысль напоследок: есть ли сознание у человека, который рос с животными? является ли он вообще человеком? Или он тоже животное?
Этот вопрос не дает мне покоя.
Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>