<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-5-litrovoi-plastikovoi-butylki-sdelali-poleznuiu-vesc-dlia-doma-5e22d544e4fff000adc2d7be">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из 5 литровой пластиковой бутылки сделали полезную вещь для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4806
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пару дней назад сделали интересную и довольно полезную поделку из большой пластиковой бутылки и других материалов. Бутылка послужила основой, которую мы задекорировали. 
Для изготовления были использованы материалы:
· 5 литровая пластиковая бутылка;
· Маркер, ножницы, канцелярский нож;
· Одноразовая пластиковая тарелка;
· Джутовый шпагат или другой;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Камни;
· Газета;
· Салфетки;
· Гофрированный картон;
· Малярный скотч;
· Самодельная полимерная глина (рецепт покажу);
· Молды;
· Горох;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Может показаться, что материалов очень много, но большинство из них есть даже у людей, кто не занимается рукоделием. А если вы часто делаете поделки, так и вовсе, у вас найдутся почти все материалы.
От пластиковой бутылки отрезаем верхнюю часть. 
У пластиковой чашки отрезаем бортик, и в дне вырезаем отверстие под бутылочное горлышко.
Вставляем горлышко бутылки в отверстие в чашке и закручиваем крышку. Что бы бутылка не болталась обматываем шпагатом и проклеиваем горячим клеем.
Камни заворачиваем в газету и укладываем их в тарелку.
На край тарелки наносим горячий клей и приклеиваем картон. Обрезаем лишнее.
Малярным скотчем, дополнительно, закрепляем картон к тарелке.
Рвем салфетки и приклеиваем их, используя клей ПВА разбавленный с водой пополам.
Теперь приготовим самодельную полимерную глину. Если вам интересно, есть подробная статья про этот рецепт.  А теперь кратко.
Насыпаем немного любого крахмала и наливаем полимерный клей. У нас клей «Титан», но можно использовать и другой фирмы с другим названием, главное, чтобы он был полимерный.
Начинаем замешивать как тесто.
Месим до тех пор, пока масса не перестает липнуть к рукам. Добавляем немного растительного масла и масса готова к работе.
Формуем массу в молды и приклеиваем на клей ПВА к вазе.
Приклеиваем шнур и половинки сухого гороха.
Отрезанный край пластиковой бутылки обрабатываем наждачной бумагой, чтобы он не резал руки.
Красим черной акриловой краской и сушим.
Покрываем акриловым лаком и тоже сушим.
Акриловую краску разбавляем водой и наносим обильно на вазу, лишнее вытираем тряпкой. Оставляем высохнуть.

Слегка, на выпуклые части наносим бронзовую краску.
Покрываем все изделие акриловым лаком.
Получилась прекрасная ваза для конфет или фруктов.
Если что-то осталось непонятно, можете посмотреть видео:
Нам очень нравятся темные тона под старую бронзу, но, можно покрасить вазу, как угодно.
Из большой пластиковой бутылки сделали полезную вещь для дома
Вазоны-цветочные горшки из пластиковых бутылок
Поделитесь этим мастер-классом в соцсетях и подпишитесь на мой канал, пожалуйста]]&gt;
 </text>
</doc>