<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-5-litrovoi-butylki-i-kuskov-bitoi-posudy-mojno-sdelat-otlichnuiu-vesc-dlia-sada-i-dachi-5e4e36f8c6e52572332e38b0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из 5 литровой бутылки и кусков битой посуды можно сделать отличную вещь для сада и дачи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  519
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[участок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня будет летняя поделка для сада и дачи. Простой, но привлекательный вазон из пластиковой бутылки, цемента и битой посуды. Вазон для сада с мозаикой. 
Вам не понадобятся дорогие материалы или какие-то специальные инструменты.
Все что нужно – это:
· 5 литровая пластиковая бутылка;
· Нож, ножницы;
· Толстый гвоздь и свеча;
· Серпянка или ХБ ткань;
· Горячий клей;
· Емкость для замешивания раствора;
· Резиновые перчатки;
· Цемент марки М400 и песок;
· Куски битой посуды;
Бутылку можно взять и 10 литровую, получится большой, красивый вазон, для крупных растений.
Песок у нас самый обычный, карьерный с малым количеством глины в нем. Если глины в песке много, то раствор при высыхании будет больше трескаться.
Куски битой посуды можно смело заменить на куски кафельной плитки.
Обрезаем пластиковую бутылку до нужного размера и прожигаем в дне отверстия для воды используя гвоздь и свечу.
Приклеиваем серпянку к бутылке горячим клеем. Серпянка сама по себе липкая, то ее липкости недостаточно, чтобы прочно держаться на пластике.
В таз насыпаем 2 части песка и 1 часть цемента, перемешиваем на сухую, добавляем воды и вымешиваем до однородной субстанции.
Обмазываем бутылку с серпянкой раствором, прям руками. Толщина слоя небольшая, такая, чтобы скрыть ленту. Оставляем сохнуть на 24 часа.
Через сутки смачиваем вазон водой и наносим второй слой раствора толщиной около 1,5-2 см. 
Пока раствор сырой, приклеиваем на него осколки посуды или кафеля. Просто вдавливая кусочки в раствор и оставляем сохнуть на сутки.
Вазон готов, можно садить цветы.
Из тюля и цемента получается шикарное кашпо-цветок
Из 5 литровых бутылок получаются классные подвесные горшки для сада
Как я летом декоративные шары делал из песка и цемента для сада
Если вам понравилась эта статья, то поставьте лайк и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич, пожалуйста!]]&gt;
 </text>
</doc>