<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-5-litrovyh-butylok-poluchaiutsia-klassnye-podvesnye-gorshki-dlia-cvetov-dlia-sada-ili-dachi-5e3565c98a0fdb434745097c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из 5 литровых бутылок получаются классные подвесные горшки для цветов для сада или дачи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7750
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из пластиковых бутылок]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Летом, пару лет назад сделали подвесные горшки или кашпо, как вам удобнее, для сада или дачи из 5 литровых пластиковых бутылок. Конструкция очень простая и довольно удобная. А повесить можно на ветку дерева или изгородь.
Для изготовления мы использовали:
· 2 пятилитровые бутылки;
· Спирт или жидкость для снятия лака;
· Акриловая краска;
· Декупажные салфетки;
· Клей ПВА;
· Паяльник или гвоздь со свечей;
· Универсальный лак в баллончике;
· Толстая веревка;
· Кольцо.
Берем 2 бутылки и отрезаем примерно 1/3 от горлышка. 
Протираем отрезанные части спиртом или жидкостью для снятия лака.
Грунтуем акриловой краской и оставляем высохнуть на пол часа.
Приклеиваем декупажную салфетку на бутылку. Для приклеивания используем клей ПВА разбавленный водой 50 на 50. Клей наносим от центра к краям, выгоняя пузырьки воздуха из-под салфетки.
Пальцами можно расправить морщинки, которые могут появиться при приклеивании салфетки. Главное аккуратно, а то мокрую салфетку очень просто порвать.
Оставляем высохнуть на несколько часов.
В крышке проплавили отверстия для воды паяльником и покрасили ее акриловой краской.
Покрыли кашпо универсальным лаком из баллончика на 2 раза, толстым слоем. Теперь кашпо не боится ни солнца, ни дождя. 
С 4х сторон прожигаем отверстия для веревки.
Взяли 4 куска веревки длиной по 96 см. Привязали их к первому горшку, затем пропустили через отверстия во втором и тоже завязали.
К свободному концу веревок привязали металлическое кольцо.
Все, подвесное кашпо-горшок готово. Можно посадить цветы и повесить в саду.
Из 5 литровой бутылки сделали полезную вещь для дома
Шикарный цветочный горшок из пластиковой бутылки
Вазоны-цветочные горшки из пластиковых бутылок
Друзья, поделитесь этой статьей в соцсетях с друзьями и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич, пожалуйста!]]&gt;
 </text>
</doc>