<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-5-litrovoi-butylki-i-neskolkih-pomenshe-poluchaetsia-interesnaia-vesc-dlia-kuhni-5e784803da5c1b754cadb419">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из 5 литровой бутылки и нескольких поменьше получается интересная вещь для кухни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1310
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ходди]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для кухни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пластиковые бутылки – это дешевый материал для различных поделок и самоделок. Помимо всеобщей доступности, с ними еще удобно работать и придавать различную форму. Я имею в виду, не путем нагревания, а путем трансформации.
Сегодня покажу вам, как из одной большой бутылки и нескольких поменьше сделать полезную вещь для дачной кухни или загородного дома. Поделка очень простая, но функциональная. В принципе, ее можно использовать не только на кухне, а, например в мастерской.
Для изготовления я использовал:
· Пластиковую бутылку 5 литров;
· Несколько 1 литровых бутылок с широким горлышком;
· Нож, ножницы, маркер, ножовку по металлу, наждачную бумагу;
· Горячий клей и полимерный клей «Титан»;
· Жидкость для снятия лака;
· Аэрозольную краску в баллончике;
· Волнистую ленточку и самоклеящиеся бусины;
· Суперклей минутка.
5 литровую бутылку разметил маркером и отрезал лишнюю часть. Оставил только низ и верх бутылки.
Взял 4 литровые бутылки и отпилил горлышки ножовкой по металлу. Так же спилил часть горлышка у 5 литровой бутылки.
Спиленные горлышки обработал наждачной бумагой.

К верхней части большой бутылки приложил отпиленное горлышко и обвел маркером места, которые затем аккуратно вырезал ножом.
В получившиеся отверстия вклеил горлышки на горячий клей.
Склеил вместе обе части 5 литровой бутылки полимерным клеем.
Протер бутылку жидкостью для снятия лака и покрасил краской из баллончика.
Приклеил волнистую тесьму на место стыка половинок. А также приклеил бусины на горлышко.
Получился вот такой органайзер для ложек и вилок.
Как я писал вначале статьи, этот органайзер можно применить не только на кухне. 
Органайзер получился очень устойчивый, и когда ложки в нем, то центр тяжести находится очень низко. Его можно смело мыть.
Из 5 литровых бутылок получаются классные подвесные горшки для сада
Из 5 литровой бутылки сделали полезную вещь для дома
Из большой пластиковой бутылки можно сделать полезную вещь для дома
]]&gt;
 </text>
</doc>