<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-bolshoi-plastikovoi-butylki-mojno-sdelat-poleznuiu-vesc-dlia-doma-5df4a4b8118d7f00b252ed7f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из большой пластиковой бутылки можно сделать полезную вещь для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5041
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пластиковые бутылки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки из бутылок]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Очередная поделка из большой пластиковой бутылки, симпатичная и довольно полезная. Да, мы очень любим делать поделки из пластиковых бутылок, так как это интересно и можно придумать кучу всего, что можно сделать.
Для изготовления мы использовали:
· Большую пластиковую бутылку на 10 литров;
· Нож, ножницы, ножовку по металлу;
· Наждачную бумагу, жидкость для снятия лака;
· Акриловую краску;
· Декупажную салфетку;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Шнурок;
· Акриловый лак.
Пластиковую бутылку разрезаем на 2 части, как показано на фото. Отрезаем все лишнее. Отпиливаем горлышко ножовкой. 

Наждачной бумагой проходимся по обрезанным краям и по всей бутылке. На царапанной бутылке клей будет держаться намного лучше. Протираем пластик жидкостью для снятия лака.
Красим обе части бутылки белой акриловой краской используя кусочек поролона. Сушим около часа.
Декупажную салфетку нарезаем на нужные размеры и приклеиваем. Для приклеивания используем клей ПВА в который добавили воды 1 к 1. Наносим клей на салфетку от центра к краям, чтобы выгнать весь воздух.

Оставляем на несколько часов, что бы салфетки хорошо просохли.
На верхнюю и нижнюю части бутылки наклеиваем белый шнурок на горячий клей.
Покрываем акриловым лаком на 2-3 раза с интервалом 1 час. 
Склеиваем обе части вместе горячим клеем.
Большая ваза для фруктов готова. Можно ее использовать в качестве цветочного горшка.
Хлебница из пластиковой бутылки
Простые новогодние поделки из пластиковых бутылок
Вазоны-цветочные горшки из пластиковых бутылок
Дорогие друзья, подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич, пожалуйста, и поделитесь этой поделкой в соцсетях.
Напишите в комментариях, как вы используете большие пластиковые бутылки.]]&gt;
 </text>
</doc>