<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-banochki-ot-plavlennogo-syra-sdelal-cvetochnyi-gorshochek-kakoi-tochno-ne-kupish-v-magazine-5e2eedfb5d6c4b00af6bb338">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из баночки от плавленного сыра сделал цветочный горшочек, какой точно не купишь в магазине]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2455
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы уже не раз делали самые разные цветочные горшки из разных материалов, и большие и маленькие. А сегодня покажу вам, как сделать креативный горшочек для цветов, который вы точно не найдете ни в одном магазине. 
Горшочек небольшого размера, из баночки от сыра, но при желании можно сделать и большой, например, из пластикового контейнера. Тут главное идея, а как ее применить, каждый решит для себя сам.
Для изготовления я использовал:
· Баночку от сыра;
· Шпажки;
· Маркер, наждачную бумагу, кусачки, ножницы, линейку, спицу;
· Горячий клей и клей ПВА;
· Газету;
· Акриловые краски;
· Лак для ногтей;
· Универсальный лак в баллончике.
Отрезал шпажки нужной длинны кусачками, торцы обработал наждачной бумагой и приклеил ко дну коробочки.
В дне коробочки сделал отверстия, и вклеил кусочки шпажки на горячий клей.
Газету разметил на полосы по 5 см и нарвал их. 
Используя спицу скрутил из полосок газетные трубочки.
Расплющил трубочки ножницами и склеил из них диск.
В центр диска продел шпажку и приклеил их вместе. 
Разметил шпажку и отрезал лишнее. Так же отрезал еще небольшую палочку.

Все приклеил на свои места.
Вот такая заготовка у меня получилась.
Из газеты нарвал 2 полоски шириной 1 см. Приклеил их на место, где будут рукоятки тележки.

Покрасил всю тележку серой акриловой краской. 
Когда серая краска высохла, покрасил ручки и колесо черным лаком для ногтей.
Бордовой акриловой краской покрасил все шпажки.
Покрыл цветочный горшочек универсальным лаком на 2 раза.
Насыпал дренаж, грунт, посадил цветок и украсил камешками.
Горшочек готов!
3 шикарные идеи цветочных горшков из пластиковых ведерок
5 идей мини цветочных горшков
Друзья, если вам понравилась моя работа, поставьте, пожалуйста лайк и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>