<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-deshevoi-stekliannoi-tarelki-sdelali-nastoiascuiu-krasotu-5e773c02121d3b278c3b9a88">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из дешевой стеклянной тарелки сделали настоящую красоту]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  428
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторое время назад я писал статью, как мы украсили обычную стеклянную тарелку, ссылку на нее оставлю в конце. Сегодня будет нечто подобное, но немного по-другому и, мне этот вариант нравится больше.
Для декора тарелки мы использовали:
· Стеклянную тарелку;
· Декупажную салфетку;
· Жидкость для снятия лака;
· Клей ПВА;
· Кисти;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Такие стеклянные тарелки не дорогие, брали набор из 6 штук и каждая тарелочка обошлась, примерно по 70 рублей.
Акриловые краски и лак мы используем строительные, они не дорогие и довольно качественные для рукоделия.
Салфетки купили в супермаркете.
Протираем заднюю сторону тарелки жидкостью для снятия лака и оставляем на несколько минут высохнуть.
От декупажной салфетки вырезаем фрагмент, который хотим приклеить на тарелку.
Прикладываем фрагмент тарелки лицевой стороной вниз. 
Сверху начинаем наносить клей ПВА, который разбавили немного водой, чтобы он был жидким.
Оставляем подсохнуть на 2-3 часа.
Используя маленькую кисть наносим акриловый лак только на салфетку. Обязательно нужно нанести 2 слоя лака с перерывом на просушку, примерно 1 час.
После того, как второй слой лака просох, наносим 2 слоя белой акриловой краски. Тут тоже обязательное условие – это 2 слоя краски.
Когда белая краска просохла, красим черной краской всю заднюю сторону тарелки. Красим губкой на 2 раза.
Покрываем всю заднюю сторону акриловым лаком на 2 раза.
Тарелка готова.

Из обычной стеклянной тарелки сделали настоящую красоту
Из треснувшей тарелки и обычных салфеток сделали шикарный декор для дома
Берем одноразовую тарелку, немного яичной скорлупы и делаем декор для дома
Дорогие друзья, поделитесь этой статьей в соцсетях, пожалуйста и поставьте лайк.]]&gt;
 </text>
</doc>