<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/iz-moskvichki-prevratilas-v-avtostopscicu-moia-jizn-mnogogranna-5e10ef8706cc4600afee3510">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из москвички превратилась в автостопщицу. Моя жизнь многогранна]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  30
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автостоп]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, я - Настя Торшина, и я - настоящая путешественница между мирами. Вот уже более 7 лет я странствую по свету и делюсь своими историями с другими людьми. 
Так что же гонит меня из столичного комфорта и благополучной жизни на другой край континента, в суровые горы, непролазные леса, глухие деревеньки?... Что заставляет преодолевать сотни километров автостопом по суровым дорогам и диким местам, ночевать в палатках, дорожных хостелах и случайных приютах?...
Этот двигатель - жажда познания... Я хочу понять, чем живут люди в нашей огромной стране и за ее пределами, чем дышат, как любят, каков их быт, традиции, уникальный уклад жизни и взгляд на мир... И знаешь, чем проще и понятнее "другая" жизнь, тем она более настоящая, более реальная, избавленная от придуманного, мифического, наносного.
Почему автостоп? Это лучший инструмент для полного погружения в иную реальность, для постепенного и детального проникновения. Этот стиль путешествия позволяет встретиться с такими людьми, с которыми в обычной жизни вряд ли удастся повзаимодействовать, он позволяет тебе услышать сотни разных историй - необыкновенных, удивительных...
За время странствий для меня стали нормой обеды в компании дальнобойщиков в придорожных кафешках... ночевки на полу тесной комнаты, где ютится несколько человек... прогулки в лесах и горах, катание на лыжах или борде на заснеженном горном склоне с утра до вечера, беседы с пастухами и егерями... 
Горы стали домом. И здесь люди живут иначе. Проще. Естественнее...
Все ладится само собой, когда живешь в ладу с природой, по ее законам. И все она дает - и силы, и вдохновение, и ясность, и чистоту. Я это чувствую, когда долго бываю в горах. Глубокое спокойствие, кристальную чистоту и свободу сознания. Суетливый мир людей - где-то там, внизу. Все куда-то стремятся, чего-то добиваются. А я так далеко...
Возвращаясь в город, я снова пропадаю в наваливающейся груде мыслей и устремлений. Это территория достижений и возможностей. Территория роста. Куда не взгляни - всюду потенциал для развития. И это тоже путь. Путь совершенствования себя... Если, конечно, осознаешь себя Единицей, перестаешь быть винтиком в большой машине и плыть по течению... 
В городе ум разворачивает собственные игры и принимает их за реальность. Я суечусь, бегаю по городу, устраиваю лекции и встречи, провожу время в тусовках. Идет адаптация и метаморфозы из девочки-пацанки-путешественницы в женственную горожанку с задачами и целями делового человека...
Но периоды очищения просто необходимы. И я снова и снова сбегаю в горы за вдохновением, за очищением от наносного, за наполнением любовью и светом... Уединение. В нем рождаются великие мысли и смыслы. В нем пробуждается красота души... Это необходимо, как воздух. Это перезагружает и дает силы.
Так я и живу в двух полярных мирах, постоянно меняя декорации, страны, окружение, часовые пояса. Я заныриваю глубоко с головой в самые разные истории и пространства - острова, горы, материки, деревушки и мегаполисы - для того, чтобы потом вернуться в мир людей и поделиться своими ценными находками. Это меня переполняет. Я стремлюсь делиться и отдавать. Это один из моих Больших Смыслов в этой жизни.
Отсюда, из этой потребности делиться - и все мои проекты для людей, и лекции, которые я устраиваю для начинающих путешественников, и выставки моих лучших фоторабот, призванных передать всю ту красоту мира, которую мне довелось познать и впитать... И эта статья тоже вдохновлена потребностью делиться!
А теперь, когда я начала организовывать туры и показывать свои любимые места людям - реализовывать эти смыслы стало еще проще и приятнее. Я считаю, что каждый должен время от времени окунаться в реальность первозданной природной красоты, перезагружаться, напитываться силой гор. И теперь - я стала гидом, проводником из одного мира в другой!
 Обязательно расскажу тебе об этом опыте в следующих статьях...
 -&gt; Подписаться на канал &lt;-
Другие статьи по теме:
~ Знакомлюсь. Путешественница. Расскажу тебе про Индию
~ Кавказ или Камчатка. Куда стоит поехать и во сколько это обойдется? (много фото)
~ Как я переехала жить в горы на Кавказ и разорвала шаблон мужику



]]&gt;
 </text>
</doc>