<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-nenujnoi-knigi-sdelali-prelestnuiu-podelku-5e2af20678125e00b13d494b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из ненужной книги сделали прелестную поделку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2744
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Предвидя гневные комментарии по поводу испорченной книги, сразу хочу сказать, эта книга один из томов сборника сочинений В. И. Ленина. Я с уважением отношусь к этой личности, но, читать то, что он написал, уж простите… Стоящую книгу я бы никогда не испортил.
Эти книги были куплены на барахолке за сущие копейки с целью розжига печи. Можете считать меня варваром, вандалом, хулиганом и тому подобное, это ваше право!
Уверен, что сейчас вступятся еще и коллекционеры, обзывая меня неприятными словами. Дескать эти книги будут стоить через время больших денег. Возможно, не отрицаю, но это ваша волна, а не моя.
И к тому же, это моя книга, что хочу, то с ней и делаю.
А тем, кому интересно, что у нас получилось из книги, добро пожаловать в статью!
Для изготовления мы использовали:
· Толстую книгу;
· Канцелярский нож, ножницы, линейку, карандаш;
· Толстый картон;
· Горячий клей и клей ПВА;
· Бинт;
· Акриловые краски разных цветов;
· Акриловый лак;
· Декоративные цветы и листики;
Удалил из книги страницы, оставив только переплет.
Из толстого 3х миллиметрового картона нарезал полосы нужного размера.
Приклеил картонные полоски к переплету, чтобы получилась коробочка.


Обклеиваем всю коробочку, снаружи и внутри бинтами на клей ПВА. Оставляем высохнуть на несколько часов.
Красим сиреневой акриловой краской.
Когда первый слой краски высох, немного наносим белой краски и сушим.
Покрываем коробку акриловым лаком.
Приклеиваем декоративные цветочки и листики.

Получилась замечательная шкатулка. Мы ее используем в качестве домашней аптечки.

Я знаю, что можно было склеить коробку полностью только из толстого картона без использования книги, но мне захотелось сделать именно так. 
Из картонной коробки сделали домик для нашей кисы
Не выбрасывайте картонные коробки, из них получаются шикарные шкатулки
Из обычной картонной коробки сделали интересную полочку для кухни
Поделитесь, пожалуйста, этой статьей с друзьями и подпишитесь на мой канал, еще буду писать много интересного.]]&gt;
 </text>
</doc>