<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-obychnoi-tarelki-sdelali-obaldenno-krasivyi-dekor-dlia-doma-5ec23e34b2e1b32bf1078d47">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из обычной тарелки сделали обалденно красивый декор для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1487
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня вам покажу обалденную идею декора тарелки, который вы сможете повторить своими руками. Это кракелюр без специальных лаков, а на основе строительного ПВА и акриловой краски.
Для декора мы использовали:
· Простая тарелка;
· Жидкость для снятия лака или (спирт, растворитель);
· Акриловые краски;
· Кисти;
· Клей ПВА строительный (мы используем 801);
· Фен для волос;
· Акриловый лак;
· Декупажная салфетка.
Сам процесс не занимает много времени, но, придется немного ждать, когда будут сохнуть клей, краски и лак. В это время можно позаниматься другими делами или отдохнуть.
Тарелку тщательно обезжириваем жидкостью для снятия лака или другой.
Наносим на тарелку акриловую краску. Цвет может быть любой, у нас зеленый. Но, он должен отличаться от второго слоя краски. Должен быть контраст. Оставляем краску высохнуть на 1-2 часа.
У нас первый слой зеленый, второй будет белый. Дальше я покажу, почему нужно брать разные цвета.
Наносим клей ПВА тонким слоем в одном направлении. Не надо размахивать кистью во все стороны.
Немного сушим клей феном, чтобы образовалась корочка, и что бы пальцы не прилипали к клею. Сушим теплым, НЕ ГОРЯЧИМ, воздухом.
Теперь прям на подсушенный клей наносим белую акриловую краску губкой. 
И начинаем сушить феном на небольших оборотах. Сначала теплым воздухом, а как краска чуть схватится можно включить горячий.
Почти сразу краска начнет трескаться. Чем дольше держать фен, тем толще становятся трещины, но до определенного предела. Остановитесь, когда результат вас устроит. 
Покрываем тарелку акриловым лаком, мягкой кистью и оставляем сохнуть на несколько часов.
Приклеиваем понравившуюся декупажную салфетку.
Край тарелки немного подкрасили акриловой краской.
И в завершении еще раз покрыли акриловым лаком на 2 раза.
Получилась вот такая обалденная декоративная тарелка.
Ее можно мыть.
Из обычной стеклянной тарелки сделали настоящую красоту
Из треснувшей тарелки и простых салфеток сделали шикарный декор для дома
Из одноразовой тарелки и яичной скорлупы получается классный декор для дома
Дорогие друзья и гости канала, благодарю вас за прочтение моей статьи. Если вам было интересно, то не забудьте подписаться на мой канал «Мастер Сергеич». ]]&gt;
 </text>
</doc>