<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-obychnoi-stekliannoi-vazy-sdelali-farforovuiu-5e5bbc4591ed7368b654ce70">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из обычной стеклянной вазы сделали "фарфоровую"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1083
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня покажу, как мы сделали из обычной стеклянной вазы «фарфоровую». Заметьте, фарфоровая в кавычках – это не настоящий фарфор, а только на внешний вид похоже. 
Мы уже делали шикарный декор стеклянной вазы, который понравился многим читателям, ссылку оставлю в конце статьи.
Для работы мы использовали:
· Стеклянную вазу;
· Жидкость для снятия лака;
· Акриловую краску;
· Клей ПВА или другой;
· Самотвердеющую самодельную массу;
· Акриловый лак;
· Молд;
· Губку, кисть.
Все делается настолько просто, что справится любой человек, я в этом уверен.
Протерли вазу жидкостью для снятия лака, это необходимо, чтобы краска лучше держалась на стекле.
Нанесли грунтовочный слой акриловой краской. Удобно наносить небольшим кусочком поролона. Так не будет разводов и слой будет равномерный.
Оставляем до полного высыхания.
В молд формуем массу. Как сделать самотвердеющую массу читайте тут.
Пока масса сырая приклеиваем ее на вазу клеем ПВА. Оставляем подсохнуть на 2-3 часа.
Покрасили цветы мягкой кистью, а вазу губкой и оставили сохнуть.
Края цветочков и вазы подкрасили золотой акриловой краской.
После того, как краска хорошо просохла, покрыли всю вазу акриловым лаком на 2 раза.
Вот такая «фарфоровая» ваза получилась.


Можете посмотреть еще и видео:
Как видите, все очень просто.
Из обычной стеклянной вазы сделали настоящую красоту
Шикарная ваза из стеклянной бутылки
Дорогие друзья, подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этой вазой в соцсетях. ]]&gt;
 </text>
</doc>