<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-obychnoi-stekliannoi-tarelki-sdelali-nastoiascuiu-krasotu-5e53f83d199f2d3291f1900c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из обычной стеклянной тарелки сделали настоящую красоту]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3851
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу с вами поделиться очень красивой и в то же время очень простой поделкой, с изготовлением которой справится даже новичок в рукоделии. И, что касается материалов, они тоже простенькие, доступные и совсем недорогие.
Я уже описывал, как сделать красоту из тарелочек для дома, ссылку на них оставлю в конце этой статьи. Они чуть посложнее в изготовлении, но смотрятся потрясающе.
Для работы вам понадобится:
· Стеклянная тарелка;
· Жидкость для снятия лака;
· Декупажная салфетка;
· Клей ПВА;
· Кисточка, кусочек поролона;
· Белая акриловая краска на водной основе;
· Акриловый лак.
Тарелки купили набором из 6 штук. 1 тарелочка вышла, примерно 50-70 рублей.
Декупажные салфетки можно найти в супермаркетах. Они часто бывают двухслойные или трехслойные. Но, можно использовать и обычную красивую салфетку.
Тарелку с задней стороны протираем жидкостью для снятия лака (можно растворителем или спиртом). Это нужно для обезжиривания. После этого на тарелке лучше держится клей и краска.
От декупажной салфетки отрываем руками нужные фрагменты. Когда края рваные, то переход от салфетки к тарелке практически будет не видно.
Теперь приклеиваем фрагменты салфетки на заднюю сторону тарелки. Салфетку укладываем лицевой стороной вниз и клеим ПВА разбавленным немного с водой.
Используя кусочек поролона красим только заднюю сторону тарелки акриловой краской на 2 раза, с интервалом в 20-30 минут между слоями. Если хотите быстрее, то можно подсушить феном.
После того, как краска высохла, наносим 2-3 слоя акрилового лака.
Тарелка готова.
Ее можно использовать как в декоративных целях, так и по прямому назначению. Тарелку можно аккуратно мыть.
Из треснувшей тарелки и простых салфеток сделали шикарный декор для дома
Берем одноразовую тарелку, немного яичной скорлупы и делаем шикарный декор для дома
Дорогие друзья, подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этой статьей в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>