<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-obychnoi-butylki-i-stakanov-mojno-sdelat-shikarnyi-nabor-dlia-doma-5e0de1f15ba2b500b22b52b2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из обычной бутылки и стаканов можно сделать шикарный набор для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  860
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как вы думаете, что можно сделать из стеклянной бутылки и простых стаканов? Можно сделать великолепный, красивый набор для сока или вина, как вам больше угодно. Мы сделали маленький набор из бутылки и 2х стаканов, а можно сделать хоть на 6 и более персон. 
Бутылку можно использовать любую подходящей или просто красивой формы. У нас бутылка из-под вина. Стаканы можно взять хоть граненные, или гладкостенные, значения не имеет.
Для изготовления мы использовали материалы:
· Стеклянная бутылка и стаканы;
· Жидкость для снятия лака;
· Акриловые краски;
· Бумажный скотч (шириной 3см);
· Крафт бумага;
· Свеча или зажигалка;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Шнурок;
· Декоративные пластиковые листочки и цветочки;
· Акриловый лак.
С бутылки удаляем все этикетки и наклейки. Протираем жидкостью для снятия лака и грунтуем белой акриловой краской. Оставляем сохнуть на 1-2 часа.
Пока бутылочка сохнет, займемся стаканами. Верхнюю часть стаканов обматываем бумажным скотчем, остальную часть красим акриловой краской. Сушим.
Крафт бумагу рвем на небольшие кусочки. Чем кривее будут края, тем лучше. Немного обжигаем края кусочков над свечей или зажигалкой.
Обклеиваем бутылку кусочками бумаги клеем ПВА. Клеим внахлест, хаотично.
Со стаканов удаляем скотч и закрашенную часть тоже обклеиваем кусочками бумаги.
У нас не оказалось под рукой шнура нужного цвета, так что мы его просто покрасили в акриловой краске. Если у вас есть нужный цвет, то можно пропустить этот шаг. Оставили шнур до полного высыхания.
Когда шнур высох, приклеили его на бутылку горячим клеем, «рисуя» разные узоры. Так же наклеили на стаканы.

Приклеили декоративные листочки и цветочки.
Бронзовой акриловой краской немного прошлись по шнуркам, листикам и цветочкам.
Покрыли на 2 раза акриловым лаком.
Набор готов, можно наливать в него сок и ставить на стол.
Все выкидывают консервные банки, а мы делаем красивые вещи для дома
Не выбрасывайте сломанный зонт, из него можно сделать полезную вещь для кухни
Из большой пластиковой бутылки можно сделать красивую вещь для дома
Пожалуйста, поделитесь этой статьей с друзьями и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>