<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-obychnogo-stroitelnogo-gipsa-sdelal-iarkuiu-veseluiu-podelku-dlia-detskoi-komnaty-5e2c43513d5f6900ad429978">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из обычного строительного гипса сделал яркую, веселую поделку для детской комнаты]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  695
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из гипса]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня покажу вам, как из обычного строительного или другого гипса можно сделать веселую и забавную поделку для детской комнаты. У меня получилась яркая поделка, но вы можете не повторять в точности до миллиметра, а привнести что-то свое – это не запрещается.
Для изготовления я использовал:
· Маркер, ножницы, скотч, линейку;
· Лист стекла;
· Детский пластилин;
· Пару листов офисной бумаги;
· Крем для рук;
· Клей ПВА (не обязательно);
· Полимерный клей или клей Момент;
· Строительный гипс (любой марки);
· Наждачную бумагу;
· Акварельные краски;
· Толстую нить;
· Универсальный лак в баллончике.
Склеил 2 листа офисной бумаги вместе. В интернете нашел понравившуюся картинку, листы приложил к монитору и обвел маркером.
Картинку положил на стол, сверху положил лист стекла и закрепил стекло скотчем, чтобы оно не смещалось. 
Из пластилина раскатал тонкие колбаски, расплющил их линейкой и приклеил пластилин к стеклу по контурам картинки.
Получилась импровизированная форма для литья гипса. Стекло и пластилин внутри формы смазал кремом для рук.
В емкость с водой налил немного клея ПВА и размешал. Добавил гипс, столько, что бы можно было его лить и все перемешал, что бы не было комочков.
Залил гипс в форму и убрал лишнее линейкой. Оставил на 2 часа.
Через 2 часа убрал пластилин. Стоит быть осторожным, особенно, где тонкие места, так как гипс еще довольно хрупкий.
Получилась такая болванка. Оставил до полного высыхания на 3 дня.
Торцы заготовки зачистил наждачной бумагой.
Из картинки вырезал нужные части, приложил к гипсовой заготовке и обрисовал карандашом.
Используя ножницы (или другой острый предмет), процарапал бороздки в гипсе.
Покрасил поделку сначала оранжевым цветом.
Бороздки подкрасил черным цветом.
Раскрасил остальные части разными цветами.
С задней стороны приклеил крепкую нить, на которой будет висеть поделка.
Покрыл универсальным лаком из баллончика.
Поделка из гипса готова, можно повесить в детской комнате.
Из ненужной книги сделали прелестную поделку
Из шариков для пинг-понга и гирлянды я сделал креативный светильник
Из обычной стеклянной вазы сделали настоящую красоту
Друзья, поделитесь этой поделкой в соцсетях, а также не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>