<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-obychnoi-stekliannoi-vazy-sdelali-nastoiascuiu-krasotu-5e245bd68f011100ae67c6fe">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из обычной стеклянной вазы сделали настоящую красоту]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7075
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ходили мы недавно в посудном магазине и увидели простую стеклянную, ничем не примечательную вазу, которая стоила всего 200 рублей. Сразу пришла в голову мысль купить ее и задекорировать. 
Перебрали разные идеи декора и остановились на блестящем варианте, с использованием страз и бусин. В итоге получилась очень красивая и привлекательная ваза. 
Для декора мы использовали:
· Толстую нить и скотч;
· Маркер;
· Разные ленты со стразами и бусинами;
· Полимерный клей;
· Жидкость для снятия лака.
Первым делом размечаем горлышко вазы на 4 равные части. Для этого используем толстую нить. Отмеряем длину нити по окружности горлышка, складываем пополам и отмечаем. Затем складываем нить еще пополам и снова отмечаем.
Получилось 4 равных сегмента.
Протираем вазу жидкостью для снятия лака или спиртом. Это нужно чтобы обезжирить вазу, тогда клей лучше схватится.
Берем широкую ленту со стразами, отмеряем нужную длину и отрезаем. Всего нарезали 4 такие полосы.
Наносим полимерный клей на полосу со стразами и приклеиваем на вазу.
С помощью ушной палочки удаляем лишний клей.
Теперь приклеиваем ряд полу бусин.
Далее приклеиваем ряд более мелких стаз и в завершении мелкие полу бусины.
Ваза готова. Как вам такое превращение, напишите в комментариях?
Так же вы можете посмотреть видео:
Классная ваза из бутылки от Fairy
Интересная идея вазы из банки от чипсов
Шикарная ваза из бросового материала
Друзья, подпишитесь, пожалуйста на мой канал Мастер Сергеич, впереди еще много интересных поделок. А также поделитесь этой статьей в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>