<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-obychnoi-kartonnoi-korobki-sdelal-interesnuiu-polochku-dlia-kuhni-5e00dcca5ba2b500b5a37977">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из обычной картонной коробки сделал интересную полочку для кухни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3697
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я много раз видел в интернете, как из обычного гофрированного картона делают разную мебель. Тумбочки, полочки и тому подобное. Мне это так понравилось, что захотелось попробовать сделать что-то из картона. 
Если вы считаете, что это недостойно вашего внимания, просто проходите мимо этой статьи, не тратьте ваше время. Спасибо!
Для изготовления полочки мне понадобилось:
· Картонная коробка;
· Ножницы, канцелярский нож, кисть;
· Горячий клей, клей ПВА;
· Газеты;
· Глянцевый журнал;
· Растворитель 646;
· Акриловый лак;
Берем коробку подходящего размера и отрезаем все лишнее. Если нет коробки, то можно просто из картона все склеить. 
У нас получился размер 10 см на 8 см и примерно 40 см. Размеры можно менять на ваше усмотрение.
Бока полочки делаем закругленными.
Приклеиваем еще 2 слоя картона к полочке, что бы она была прочнее. 
Обклеиваем картонную полочку газетными полосками. Клеим на ПВА. Если он слишком густой, немного добавьте в него воды, так будет легче клеить. Дополнительно наносим клей поверх газеты, что бы она хорошо пропиталась. Сушим 12 часов.
Рвем на небольшие куски глянцевый журнал и приклеиваем на полку. Сушим несколько часов.
Берем растворитель 646, смачиваем тряпочку и начинаем тереть кусочки наклеенного журнала. Краска будет стираться и получится интересная текстура.
Покрываем полочку акриловым лаком на 2 раза.
На заднюю сторону приклеиваем пару «ключиков» от пивных банок. 
Полочка готова. Получилась довольно интересная и крепкая. Ее можно протирать влажной тряпкой, лак защищает картон от влаги.
Простая поделка из гофрокартона и тетрапакета
Игрушка для котиков из гофрированного картона
Подпишитесь на мой канал, Мастер Сергеич, пожалуйста и поделитесь этой статьей в соцсетях.
]]&gt;
 </text>
</doc>