<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-obychnoi-stekliannoi-salatnicy-sdelali-shikarnyi-podsvechnik-dlia-doma-5e441bbf9c43973fad05b348">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из обычной стеклянной салатницы сделали шикарный подсвечник для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1132
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дешевые товары]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В супермаркете, в отделе посуды увидели стеклянные салатницы, из которых можно сделать интересные поделки. Прикупили несколько штук и сегодня покажу вам, какой шикарный подсвечник для дома у нас получился из нее. 
Для изготовления мы использовали:
· Стеклянную салатницу;
· Самодельную полимерную глину;
· Колер;
· Молды;
· Ушные палочки;
· Жидкость для снятия лака;
· Полимерный клей;
· Акриловая краска;
· Акриловый лак;
Сколько было потрачено денег на материалы? Да не очень много.
Салатница 100 рублей, глина рублей на 20, колер, краска, лак, всего по чуть-чуть, рублей на 20. Итого максимум 150 рублей (округлил).
Протираем салатницу жидкостью для снятия лака или спиртом, чтобы обезжирить.
Полимерную глину красим коричневым колером. Как сделать глину смотрите тут.
Глину формуем в молды и приклеиваем на стекло полимерным клеем.
Скатываем из глины колбаску, нарезаем ее на 4 равные части и скатываем шарики. Приклеиваем шарики на дно салатницы полимерным клеем.
Используя ушные палочки и жидкость для снятия лака удаляем клей, который вылез из-под глины. Оставляем все сохнуть, примерно на 12-20 часов.
Красим узоры бронзовой акриловой краской прям пальцем.
Покрываем акриловым лаком.
Подсвечник готов.
Если вам было что-то непонятно, посмотрит еще видео:
Из обычной стеклянной вазы сделали настоящую красоту
Из 5 литровых бутылок получаются классные подвесные горшки для сада
Дорогие друзья, поделитесь этим подсвечником в соцсетях и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>