<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-plastikovoi-butylki-ot-koly-sdelali-prekrasnuiu-romanticheskuiu-vazochku-5e4a82528c0a1879703eae7f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из пластиковой бутылки от колы сделали прекрасную, романтическую вазочку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  485
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из пластиковых бутылок]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пластиковые бутылки – это замечательный, бесплатный материал для поделок. Сколько интересного можно из них сделать! А сегодня покажу вам, как сделать романтическую вазочку из пластиковой бутылки. 
Эта поделка очень простая и не займет много времени на изготовлении. И, как я думаю, справится практически любой человек.
Для изготовления нужны следующие материалы:
· Пластиковая бутылка (например, от колы 2 л);
· Швейный метр, нож, ножницы, карандаш;
· Акриловая краска, белая;
· Горячий клей;
· Ажурные ленточки разной ширины;
· Декоративные цветочки;
· Бусины;
· Бантик.
Ну, с материалами разобрались, теперь приступим к изготовлению.
Ото дна бутылки отмерили примерно 9 см и нарисовали линию по кругу бутылки. Отрезали нужную часть. 
Так же отрезали верхнюю часть бутылки по верхней линии этикетки.
Покрасили обе части бутылки белой акриловой краской и оставили до полного высыхания.
Используя колпачок от дезика (или что-то другое) нарисовали закругления на верхней части бутылки и вырезали их.
Используя горячий клей приклеили разные ажурные ленточки.
К нижней части бутылки, где выемки, приклеили маленькие цветочки.
Наклеили в некоторых местах полубусины и приклеили бантик.
Склеили вместе обе части вазы.
Готово!
Конечно, в такую вазочку не поставишь большие цветы, но, например, подснежники или другой маленький букетик, вполне можно. А также, можно использовать эту вазочку в декоративных целях, как мы.
Забавная идея из пластиковых бутылок
Подвесное кашпо из пластиковой бутылки
Эксклюзивная ваза из пластиковых бутылок
Поделитесь, пожалуйста этой вазочкой в соцсетях и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>