<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-pary-kuskov-penoplasta-i-shpaklevki-sdelal-suvenir-na-14-fevralia-serdce-v-bronze-5e392d40fc77ce3ea9c6db4f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из пары кусков пенопласта и шпаклевки сделал сувенир на 14 февраля "Сердце в бронзе"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  153
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарок]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Скоро 14 февраля, день всех влюбленных и по этому поводу хочу вам показать поделку, которую я делал несколько лет назад. Это сувенир, сделанный из пенопласта, шпаклевки, краски и некоторых других материалов. Я назвал этот сувенир «Сердце в бронзе».
Для изготовления я использовал следующие материалы и инструменты:
· Плотный и обычный пенопласт;
· Канцелярский нож, карандаш, кисть;
· Горячий клей;
· Гипсовую штукатурку, финишную шпаклевку;
· Наждачную бумагу;
· Клей ПВА в качестве грунтовки;
· Зубочистки;
· Бумажный скотч;
· Краски в баллончиках.
На куске плотного пенопласта толщиной 4 см нарисовал сердце и вырезал его канцелярским ножом. Вырезал 2 одинаковых сердца.
Склеил оба сердца вместе горячим клеем.
Острым ножом обрезал лишнее, закруглив углы.
Из обычного рыхлого пенопласта сделал пьедестал для сердца.
Покрыл обе пенопластовые части гипсовой штукатуркой. Она после высыхания довольно жесткая будет. 
После того, как штукатурка высохла, зачистил ее наждачной бумагой. Загрунтовал детали клеем ПВА разбавленным с водой.
Зашпаклевал детали финишной гипсовой шпаклевкой. Пьедестал на 1 раз, а сердце на 2 раза, чтобы добиться более ровной и гладкой поверхности. Между слоями шкурил и грунтовал.
Вот так у меня получилось.
Нанес на сердце буквы горячим клеем.
В низ сердца воткнул несколько зубочисток, в пьедестал выдавил горячий клей и соединил обе части вместе.
У меня вот такие китайские краски.
 Покрасил всю поделку сначала в черный цвет.
Когда черная краска высохла, выдул немного бронзовой краски в крышку и используя губку нанес бронзу на пьедестал.
Прикрыл пьедестал бумажным скотчем, и покрасил сердце в красный цвет.
Используя маленькую кисть нанес бронзовую краску на буквы.
Сувенир готов.
Сувенир из DVD диска, мешковины и джута
Мини сувенир своими руками
Новогодний подарок-сувенир своими руками
Поделитесь этим сувениром в соцсетях и подпишитесь на мой канал, пожалуйста.

]]&gt;
 </text>
</doc>