<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/iz-puteshestvennicy-v-gidy-kak-ia-organizovala-svoi-pervyi-tur-na-kavkaz-5e10984d6f5f6f00ae0290ba">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из путешественницы в гиды. Как я организовала свой первый тур на Кавказ.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  40
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[активный отдых]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда погода в Москве становится просто невыносимой, серое небо, слякоть под ногами, я беру билеты и отправляюсь в путешествие в горы. Еду на Кавказ, благо это всего в 2,5 чачах от Москвы по воздуху. 
Это я делаю регулярно. И сейчас я расскажу о том, как я организовала свое первое путешествие на Кавказ. Состоялось оно в ноябре. Согласись отличное время, чтобы сменить серый унылый город, поездки под землей  на горы, золотую осень и приключения в компании друзей.
До этого я много путешествовала, но никогда не выступала в роли организатора. А в этот раз решилась и набрала небольшую группу единомышленников. Составила план поездки: посетить Домбай, Эльбрус, покупаться в бурной горной речке, сходить в русскую баньку, зарядится энергией гор, насладиться компанией ребят.
Мы много фотографировались, много гуляли. Сидели на вершине горы и слушали тишину, медитировали...
Вот наша мини - группа в полном составе. 
Я составила маршрут так, чтобы Мы оказывались в нужное время в нужном месте. Ведь каждое место здесь раскрывается по-разному в зависимости от сезона, погодных условий, времени суток... Мне известны все эти хитрости и моменты, заповедные тайные тропы и время, необходимое, чтобы добраться из пункта А в пункт Б по наиболее живописному и безопасному маршруту.
Когда мы приехали на перевал Гум-Баши у некоторых участников группы даже слезы начали наворачиваться на глаза от этой безумной красоты. Мы словно оказались на другой планете. Длинные лучи заходящего солнца и все вокруг раскрашено в нежные оттенки розового и лавандового.
Передаем привет с Марса.
Мы просто не могли остановиться и фотографировали все вокруг. Это было невероятное приключение. Момент соединения с живой природой
Мы часами гуляли в Домбае. Забрались на вершину горы. Это легко и просто, ведь на высоту 3200 м ведет канатная дорога. Можно зайти и ножками, путь легким прогулочным шагом от подножья займет 2 - 3 часа в одну сторону. 
Домбай - это горнолыжный курорт. Поэтому осенью здесь межсезонье. Очень мало народу, можно сказать пусто на горе, но от этого не менее восхитительно. Виды в Домбае просто завораживают и захватывают дух. 
Получилась наполняющая, полная вдохновения поездка. Столько эмоций, столько впечатлений, столько шикарных фотографий с фантастическими видами... И это все произошло всего лишь за 1, 5 дня нашего путешествия. 
В следующих статьях я расскажу о том, как можно провести время в горах Домбая и на Эльбрусе и покажу, в какие интересные места и достопримечательности мы заглядываем...
А сейчас, оставляя пометку на полях, запишите себе такие названия: перевал Гум Баши - место с потрясающим видом на ГКХ (Главный Кавказский Хребет) и поселок Домбай.  Там обязательно стоит побывать, если соберетесь посетить Кавказ!
                                                 --&gt; Подписаться на канал &lt;--
Остальные статьи про Кавказ:
--&gt;  Как я переехала жить в горы на Кавказ и разорвала шаблон мужику
--&gt;  Кавказ или Камчатка. Куда стоит поехать и во сколько это обойдется? (много фото)
--&gt;  Как внезапный форс-мажор оказался подарком Вселенной.









]]&gt;
 </text>
</doc>