<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/iz-ramki-dlia-kartiny-i-dereviannogo-iascichka-sdelala-poleznuiu-podelku-dlia-kuhni-5e3d9cf6e6e8eb5b95da84af">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из рамки для картины и деревянного ящичка сделала полезную поделку для кухни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  544
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хлебница]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет! 
Ни для кого не секрет, что одним из основных продуктов питания у населения является хлеб. Ежедневно выпекаются тонны хлебобулочных изделий.
Почти каждый день к столу у нас свежая булочка хлеба.
Недоеденные кусочки складываем в целлофановый пакет и оставляем на следующий день. Но это выглядит, мягко говоря, неэстетично и полностью нарушает композицию моей кухни (ссылка на обзор кухни будет внизу).
Пробовала покупать булочницы и специальные контейнеры для хлеба, но бывает положу туда хлеб и забуду про него. Когда вспомню, продукт испорчен, прошел срок годности.
Но чаще хлебница пустует и завернутый хлеб остается лежать на столе.
Я перепробовала разные покупные хлебницы, и из пластика, и из нержавейки, все не то. В них держится неприятный запах. И чаще использовала их на кухне для хранения посуды, а потом вообще вынесла в кладовку.
А кулек с хлебом продолжал лежать на столе как ни в чем не бывало.
И вот я придумала, как его замаскировать. Красиво, аккуратно, и хлеб хорошо проветривается.
Раздобыла небольшой деревянный ящик из Икеи, и сначала хлеб просто лежал в ящике, потом из плетенной круглой салфетки попыталась сделать крышку.
Идея пришла внезапно. 
Почему бы не сделать из рамки от картины крышку? Там есть углубление и моя плетенка войдет туда вместо стекла.
Сделать это просто:
Крышка готова! Теперь переходим к ящичку.
Ящик для хлеба готов, и можно пользоваться. Это отличная замена хлебнице.
Хороших выходных, друзья!
Не забывайте подписываться на мой канал. Спасибо! ]]&gt;
 </text>
</doc>