<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-staroi-skovorody-i-kamnei-sdelal-klassnuiu-samodelku-dlia-doma-5e401cdf24a0e072120700df">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из старой сковороды и камней сделал классную самоделку для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2357
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самоделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 года назад сделал очень занимательную поделку из старой сковороды, камней и некоторых других материалов. У меня получился симпатичный настольный водопад, который до сих пор функционирует. А делается он настолько просто и быстро, что повторить сможет каждый при желании.
У друга на чердаке нашел старую сковороду, которую он уже хотел выкинуть, а мне пришло в голову что-нибудь из нее сделать. Вот так и родилась эта идея, сделать настольный водопад. Хотя вместо сковороды можно использовать любую емкость.
Для изготовления я использовал:
· Большую старую сковороду;
· Несколько килограмм камней;
· Горячий клей;
· Полимерный клей «Титан» (можно другой);
· Мини помпу;
· Трубочку;
· Бронзовую акриловую краску;
· Зарядку от телефона;
· Ракушки и мох.
У сковороды скрутил ручку, она совсем ненужна. 
В центр сковороды приклеил на горячий клей мини помпу с трубочкой. Трубочку отрезал длинной около 15 см. 
Вокруг помпы начал собирать горку из камней, временно скрепляя ее горячим клеем.
Сверху прикрыл трубочку камнем, что бы вода не брызгала вверх, а стекала вниз по горке.
Пролил всю горку полимерным клеем.
Сковороду заполнил камнями и тоже залил клеем.
Снаружи сковороду немного подкрасил бронзовой краской.
Местами посадил настоящий мох. Но, лучше использовать искусственный мох или какие-нибудь другие растения.
Насыпал маленьких ракушек на камни.
К помпе подключил старую зарядку от телефона.

Водопад готов, посмотрите, как он работает:
Купил за 200 рублей сковороду и сделал из нее креативную поделку для кухни
Друзья, поделитесь этим водопадом в соцсетях и подпишитесь на мой канал, пожалуйста!]]&gt;
 </text>
</doc>