<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-sharikov-dlia-pingponga-i-girliandy-za-paru-chasov-ia-sdelal-kreativnyi-svetilnik-5e25a3ceec575b00ad3b74ac">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из шариков для пинг-понга и гирлянды за пару часов я сделал креативный светильник]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2367
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[освещение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[креативный]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[светильник]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В этой статье хочу вам показать какой интересный и необычный светильник-ночник у меня получился из шариков для пинг-понга и гирлянды. Делается он очень просто, буквально за 2 часа я его собрал и запустил. 
Все что понадобится для изготовления:
· Шарики для пинг-понга 52шт;
· Электрическая гирлянда;
· Горячий клей;
· Ножницы.
В зависимости от размеров ночника будет разное количество шариков. У меня ушло 52 штуки. Гирлянда нужна с таким же количеством лампочек или чуть большим.
Что касается пожаробезопасности, уверен, что такой светильник не более опасен чем другие бытовые приборы. Гирлянда светодиодная, и совершенно не греется. Блок управления на выходе выдает не более 9 вольт. Я им пользуюсь уже более 5 месяцев, все отлично работает.
Во сколько обошелся мне этот светильник?
1. Шарики купил на Алиэкспресс, партию 100 штук за 400 рублей.
2. Гирлянду купил на местном рынке за 100 рублей.
52 шарика – 208 рублей + гирлянда 100 рублей и 2 стержня по 5 рублей = 318 рублей. 
Такой светильник точно не найти в продаже, он эксклюзивный. К тому же, можно сделать светильник разных форм, не только пирамидкой.
В шариках сделал отверстия ножницами.
Склеил шарики горячим клеем в треугольник. Потратил 21 шарик.

Начал клеить второй ряд шариков, попутно вставляя лампочки гирлянды в отверстия.
В центре пирамида полая, как раз место для лишнего провода.
Таким же образом приклеил остальные ряды до самого верха.
В конце, прежде чем приклеить последние шарики, поместил в полость пирамиды лишние лампочки и провод.
Приклеил последний шарик, оставив снаружи немного провода.
Приклеил наружный провод к пирамидке, а также приклеил блок управления.
Светильник готов.
Посмотрите, как он светит:
Пожалуйста, поделитесь этой статьей в соцсетях, а также подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>