<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/iz-starogo-chemodana-v-izyskannoe-ukrashenie-interera-5ccaec45e6420f00b3fb6181">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из старого чемодана в изысканное украшение интерьера]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  309
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чемодан]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В старых чемоданах свое очарование. Когда смотрю на них представляю 50-60 годы, когда все было по другому. У людей совсем другие лица, они расслаблены, на них написано вера в светлое будущее.
Сейчас их очень трудно найти (я имею ввиду чемоданы😊). Но когда сильно хочешь ломаются все преграды.
Я начала искала чемоданы по всем знакомым. На удивление почти у всех в сараях нашлось это сокровище. И они были в хорошем состоянии. Даже размеры у всех разные.
Я все отмыла от полувековой грязи и пыли, что-то приклеила, подремонтировала и стали они как новенькие.
Внутри все обклеила салфетками. Клей брала обойный и добавляла ПВА
Снаружи украшала картинками из интернета, распечатанные на цветном принтере. Использовала цветочные мотивы, так же французские слова.
Маленький чемоданчик мне отдала сестра. Раньше там хранились игрушки моего племянника. Теперь я там храню свои кружавочки и ленточки.
В остальных чемоданах лежит пряжа, кусочки ткани, различные заготовки для творчества. И они ждут своей очереди.
Также у меня есть чемоданы выкрашенные в розовый и голубой цвет, они стоят у меня на столе ручной работы о котором я расскажу в следующих статьях.]]&gt;
 </text>
</doc>