<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-stekliannoi-banochki-i-kojury-ot-fistashek-sdelali-simpatichnuiu-vesc-dlia-doma-5e1f397c06cc4600ae7ed0fc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из стеклянной баночки и кожуры от фисташек сделали симпатичную вещь для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3725
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для кухни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу вам показать, какую красивую баночку мы сделали. Для чего она? Да для чего угодно. В ней можно хранить, например, кофе, чай, специи и т.д. Сделать такую баночку очень, очень просто, дорогие материалы не понадобятся, а смотрится она очень здорово!
Для изготовления этой поделки мы использовали:
· Стеклянную баночку с закручивающейся крышкой;
· Жидкость для снятия лака;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак;
· Кожура от фисташек;
· Горячий клей;
· Декоративные листочки.
Можно сделать несколько таких баночек, которые будут классно смотреться на полочке кухни. 
А кому интересно, поехали!
Банку вместе с крышкой протираем жидкостью для снятия лака. 
Красим все акриловой краской (мы взяли белую), это будет грунтовочный слой. Он нужен для того, чтобы горячий клей лучше держал. Оставляем до полного высыхания.
Начинаем клеить на банку кожуру от фисташек. Клеим от низа вверх.
Второй ряд приклеиваем в шахматном порядке относительно первого и так далее до самого верха.
Приклеиваем кожуру на крышку. От наружного края к центру.
Красим все коричневой акриловой краской.
На крышку приклеиваем декоративные листочки или что-то другое, на ваше свое усмотрение.
Слегка проходимся бронзовой краской.
Наносим акриловый лак.
Баночка готова, можно пользоваться.

Из бутылки и стаканов можно сделать шикарный набор для дома
Из картонной коробки сделали интересную полочку для кухни
Друзья, подпишитесь на мой канал и поделитесь этой баночкой в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>