<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-starogo-grafina-sdelali-vintajnuiu-vesc-dlia-doma-5e9b059f175b6f71c45aaab0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из старого графина сделали винтажную вещь для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  788
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[винтаж]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дома завалялся старый советский графин, который за много лет службы потерял вид. Выкидывать жалко, решили сделать из него винтажную вещь для дома. Как оказалось, сделать это очень просто и не дорого. 
Какие материалы нам понадобились:
· Ну, сам графин;
· Уайт-спирит;
· Акриловые краски;
· Старый тюль;
· Ножницы, кисти;
· Ажурная ленточка;
· Клей ПВА;
· Несколько самоклеящихся страз;
· Акриловый и битумный лаки.
Графин протираем Уайт-спиритом. Можно жидкостью для снятия лака или растворителем, чтобы обезжирить стекло.
Красим белой акриловой краской – это будет грунтовочный слой.
Берем тюль с цветами и вырезаем понравившийся фрагмент.
Приклеиваем фрагмент тюля на графин клеем ПВА. У нас клей строительный, густой.
На горлышко приклеили ажурную ленточку.
Когда клей высох, покрасили бронзовой акриловой краской.
Когда бронзовая краска высохла, наносим битумный лак и сразу вытираем лишнее мокрой тряпкой. Оставляем высохнуть на несколько часов.
Наносим акриловый лак в 2-3 слоя.
Приклеили несколько черных страз.
Получилась винтажная ваза.
Вазу можно смело мыть, несколько слоев лака защищают ее от воды. Специально выделяю это жирным шрифтом, чтобы по 100 раз не спрашивали в комментариях!
Из бутылки и шпаклевки сделали удивительную вазу
Из обычной стеклянной вазы сделали «фарфоровую»
Вы будете удивлены, когда увидите, какую вазу мы сделали из обычной бутылки
Друзья, я вам буду очень благодарен, если вы поделитесь этой статьей в соцсетях и поставите лайк.]]&gt;
 </text>
</doc>