<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/iz-tresnuvshei-tarelki-i-prostyh-salfetok-sdelali-shikarnyi-dekor-dlia-doma-5e4547d4f9c5dc78d4222f54">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из треснувшей тарелки и простых салфеток сделали шикарный декор для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  969
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу вам показать, как из практически любой тарелки, даже со сколами, можно сделать прекрасный декор для дома. Какие-то дорогие материалы вам не понадобятся, только желание творить и немного времени.
Какие материалы нужны?
· Любая плоская тарелка;
· Растворитель или жидкость для снятия лака;
· Акриловые краски;
· Распечатанная картинка из интернета;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Обычные салфетки;
· Кисточки, губка;
· Акриловый лак;
· Любая тесьма и кусочек от винной пробки.
Тарелку протираем растворителем и грунтуем акриловой краской. Краску удобно наносить на тарелку кусочком губки.
Берем понравившуюся распечатку и вырезаем нужный фрагмент картинки. Приклеиваем картинку в центр тарелки на ПВА разбавленный с водой пополам.
Салфетки рвем на куски, мнем их и приклеиваем на тарелку вокруг картинки. Вот тут скроются трещина и скол. 
Оставляем все высохнуть на 8-12 часов.
Красим салфетки акриловыми красками. Сначала светло-зеленым цветом.
 Затем, после высыхания первого слоя краски, наносим немного темно-зеленый цвет.
В завершении наносим бронзовый цвет по каемке.
Цвета можно использовать и другие, какие вам больше нравятся.
Покрываем акриловым лаком на водной основе на 2 раза.
С задней стороны приклеиваем на горячий клей петельку из тесьмы и закрепляем ее кусочком от винной пробки.
Декор готов.
Из одноразовой тарелки и яичной скорлупы получился шикарный декор для дома
Берем небольшое зеркало, коктейльные трубочки и получается стильный декор для дома
Дорогие друзья, подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этим декором в соцсетях.






]]&gt;
 </text>
</doc>