<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/izbegaiu-drak-boius-boli-ne-liubliu-konflikty-chto-s-etim-delat-5ddcef2eac58121f38caffa6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Избегаю драк, боюсь боли, не люблю конфликты. Что с этим делать?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  355
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самооборона]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Большая проблема многих мужчин, которые редко дерутся или вообще не дрались никогда — это страх боли.  
 Есть и обратная проблема — мужины  не хотят бить сами! Не хотят инициировать конфликт и нанести повреждения. От этого зажимаются, теряются, отступают назад, это сразу заметно и они теряют преимущество.
Мой знакомый несколько лет ходит на бокс. Хорошо бьет по груше, лапам, делает нырки. Но ужасно боится попаданий в голову. 
На спарринги соглашается неохотно, на контакт во время боя не идет, тратит силы на беганье по рингу. Выглядит забавно и печально. Забавно,  потому что чувствуешь свою силу и понимаешь, что по сравнению с ним более подготовлен. Печально, потому что он так и будет бегать в реальной драке. 
Часто это встречается у людей интеллектуальных профессий — инженеров, офисных сотрудников, финансистов, юристов, и т.д. Нет потребности в драках, нет опыта, от этого очень сильные страхи. 
Знаете, какой единственный выход есть из этой проблемы? Я думаю, вы догадываетесь.  
Ну не сможете вы не бояться боли, если не испытаете её. Это неизбежно. Неизбежно. Вам просто придется пережить это. Если вы конечно не хотите всю жизнь бояться как братец кролик.
Две рекомендации, которые помогут избавиться от страха боли и драк:
1)  Сознательно получайте удары в голову в контролируемой обстановке в спортзале и страх 100% уйдет.  Наденьте шлем, поставьте против себя новичка вашей весовой категории и договоритесь бить в полсилы.  Да, вы получите 3-5 ударов за пару раундов, но не больше. Это же еще попасть нужно, достать,  пробиться  через блок.
2) Есть специальное боксерское упражнение, чтобы не жмуриться во время ударов. Закрытие глаз - это биологический рефлекс, нужно просто переучить свой организм не делать этого во время драк. Как? Попросите партнера либо   водить перчаткой очень близко от вашего лица, либо бить как будто по лицу, но не доводить до контакта. Ваша задача всё это время не жмуриться и держать глаза широко открытыми. 
Если вы сможете регулярно практиковаться в этих двух упражнениях, вы перестанете бояться драк. Конечно, учиться боксировать тоже нужно, но статья все же о другом.
Гарантирую, что вы получите большую радость в конце спарринга, когда поймете, что это не страшно, а даже приятно, принимать удары. И конечно, вам понравится бить самому!  Это ни с чем несравнимое ощущение мощи и силы.
Кто-то возразит: но можно и травму получить! Микротравмы! Шлем конечно защищает, но повреждения накапливаются!
Мой ответ такой: хотите в реальной драке  получить травму в самый неподходящий момент? Тогда не практикуйтесь. Если же вы будете подготовлены и закалены "микротравмами", вы убережете себя от реальных проблем. Это как вакцина, которая представляет собой мини-дозу вируса, но зато помогает подготовить иммунитет к реальной болезни. 
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:

]]&gt;
 </text>
</doc>