<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/iznanka-dobroty-kak-horoshie-i-priiatnye-liudi-sozdaiut-problemy-svoim-blizkim-5dc54933b477bf00acd19d2f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Изнанка доброты. Как "хорошие и приятные" люди создают проблемы своим близким.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  740
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейная психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть популярное мнение, что мол добрые люди — самые лучшие. Мухи не обидят, в конфликты не лезут, всегда приятные в общении.
Но это ложь.  
Здоровый организм  должен проявлять агрессию для защиты себя и близких, для расширения своего влияния, для добычи ресурсов, и т.д.   
Если вы видите "милого и доброго человечка", знайте, это почти всегда иллюзия. Он запрещает себе проявлять злость и сдерживается, но это все равно где-то вылазит.
 Как сказал герой одного фильма: "жизнь найдет дорогу". У этих людей х подавленная агрессия и злость ищут дорогу, чтобы хоть как-то реализоваться.   
Есть много историй про "добряков", которые любят бухнуть и пойти драться, жестить, ну и ломают дров.  А жены или подруги решают потом их проблемы. Трезвые добряки себя сдерживают, а пьяные  — нет. 
Домашние спокойные парни, компьютерные фанаты точно такие же. Троллят в интернете, играют в игрушки, где надо убивать всех, и психуют, если их пытаются отвлечь.
Наш организм как генератор энергии — не может не производить её. А вот куда мы её направим... дело уже другое.  
Я считаю, каждому надо быть не только сознательно добрым, но и в меру "злым". Для мужчин это: конфликтовать, когда страдают ваши интересы. Защищать свои права и имущество. Побеждать в соревнованиях, спорах, переговорах. Распространять свои правила, требовать их выполнения. 
Это всё лучше, чем играть в игрушки или смотреть ужастики, согласны? Или нет?
 Хочу знать ваше мнение, буду отвечать на все комменты первого уровня.
PS. Конечно добрые люди и правда кому-то помогают. Спасают уличных животных, собирают деньги на благотворительность и т.д. Много хорошего делают. Но без утилизации злости они все равно остаются опасными для себя и других. 
  -----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>