<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/izvrascennaia-norma-dlia-russkogo-mujchiny-5e1ac21f86c4a900b11c1e3c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Извращенная норма для русского мужчины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4367
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Извращенная норма для русского мужчины — быть веселым улыбчивым шутником, который постоянно не выполняет обещания и которому это сходит с рук. Деловой и серьезный мужчина, проявляющий требовательность к себе и другим, считается "занудой" и "роботом", не привлекательным для женщин и вызывающим сарказм у своих коллег.
Оглянитесь вокруг и посмотрите на типаж современного россиянина, которого принято считать успешным. 
Вы увидите обаятельного, улыбчивого, расслабленного, сообразительного, шутливого, умного, мечтательного и патологического врущего себе мужчину,  раздражительного и уставшего от кучи невыполненных дел и обещаний. И, скорей всего, с проблемами в личной жизни.
Потому что он любит фантазировать и рассказывать себе и другим о своих целях и планах, а потом ничего не реализует. Потому что он жалуется другим, и те пытаются ему помочь. Потому что с детства его не дисциплинировал и не воспитывал отец, не учил решать проблемы самостоятельно. Потому что мама умилялась его обаятельности и доброте, а все шалости и обманы прощала. 
Становясь взрослее, мальчик считает, что именно весело-пофигистичное поведение помогает ему преодолевать проблемы.
В итоге 90% "благополучных" мужчин имеют очень высокую степень расслабленности, некритичности к себе, своим обещаниям и целям, острую потребность постоянно отдыхать и развлекаться, и наконец комплекс Питера Пэна, т.е. желание оставаться беззаботным и радостным парнем, которому чужды тяготы жизни. 
Это делает их заложниками ситуаций, когда с одной стороны человек может находиться в руководящей позиции или на ответственной должности, но при этом перегружен задачами, целями, обещаниями, и не знает как справиться. Он может только продолжать улыбаться, шутить или жаловаться, пока другие люди не решат проблему. 
Или пока он не упадет совсем низко, где уже нужно действительно что-то менять.
Думаете, я пишу это с желанием показать, какие мы плохие? Нет. Я сам был таким, я знаю, о чем говорю. Большинство проблем у мужчин, достигших самостоятельности, лежат именно в этой плоскости:
Именно поэтому. Быть добрым, веселым и расслабленнным — недостаточно, чтобы жить хорошо.
Нужно учиться жесткости, серьезности, требовательности к себе и другим, и уметь напрячься, чтобы реализовать свои фантазии и не перекладывать это на других людей.
Павел Домрачев
 ----
 ]]&gt;
 </text>
</doc>