<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/izvrascennaia-norma-dlia-russkoi-jensciny-5e4bab1f35e95e4cbef03af2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Извращенная норма для русской женщины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3312
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[После статьи "извращенная норма для русского мужчины" меня многие просили написать аналогичную статью про женщин. Пишу.  
Ситуация, на самом деле, абсолютно идентичная мужской. Все перевернуто с ног на голову.
Русская женщина — это деловая, целеустремленная женщина, которая контролирует ВСЕ процессы вокруг неё. Ей нужно управлять всем, везде, по всем поводам, и никак иначе.  Снаружи милая улыбка,  внутри сталь. 
Гиперопека  и гиперответственность её лучшие друзья. За мужа, за сына, за невестку, за внука и внучку, за коллег, за босса, за всех.  Желание останавливать горящих коней и запрыгивать в бегающие избы. 
Как следствие, высокая требовательность к себе и окружающим. Регулярные поучения, наставления и советы о том, как надо жить. 
Внутри русской жещины большое  давление за происходящее внутри, которое ей вложила с детства мама. Хорошая дочь должна быть послушной помощницей (иначе родители не полюбят), хорошая жена должна решать проблемы мужа (иначе муж не полюбит).
Она  добровольно тянет на себе огромное количество обязательств, даже если не просили, потому что у неё "комплекс помощницы". Муж не хочет делать ремонт? Сделаю сама! Попросили остаться на работе без сверхурочных? Останусь, ведь людям нужна моя помощь.  
А за всем этим тенью следует гипертревожность, ведь идеальный контроль невозможен. Эта тревожность незрима и невидима до тех пор, пока не превратится в патологическую усталость, недовольство мужем и родными, неврозы и эмоциональные срывы.
Но если отбросить в сторону категоричность и требовательность, мы увидим женщину, которая боится показывать свои эмоции и потребность в защите и заботе другим людям, чтобы не дай бог её увидели слабой. 
Ведь быть слабой значит быть "приспособленкой", "сесть на шею мужику". Проще быть самостоятельной, жесткой и главной, чтобы никто и никогда так не подумал. 
Как в случае и с мужчинами, я пишу статью не чтобы винить женщин. Нет. Я сочувствую таким женщинам и вижу, что им тяжело. Я считаю, что им, как и нам нужно меняться в противоположную сторону.
Мужчинам учиться жесткости, ответственности и целеустремленности у женщин. Забрать у них контроль и сказать, что мы сами разберемся. Пожалеть женщин и понять, что им тяжело снова стать слабыми. 
А женщинам учиться  у мужчин  расслабляться и развлекаться, не бояться говорить про свои слабости и переживания, просить помощи. Отдать контроль мужчине и верить, что он сам разберется. Не мешать. 
Павел Домрачев
 ----


 


 
]]&gt;
 </text>
</doc>