<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/izvrascennaia-norma-russkogo-cheloveka-5eb297ce0ab5b766d085a3f9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Извращенная норма русского человека]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  692
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Как мне надоело видеть одну и ту же картину — знакомый или друг говорит, как  всё ужасно в стране, а потом плюет на асфальт, бросает мусор прямо на тротуар или регулярно нарушает ПДД. А ведь это гражданин России, который обязуется по определению заботиться о своей стране. 
Что это за извращенная норма у русского человека?  Что это за двойные стандарты?  
Считать, что воровство в стране - это нормально. Считать, что если политики нарушают закон - это типично и ничего с этим не сделать. Считать, что если другие нарушают правила - то и мне можно.
С каких пор мы стали использовать ситуацию в стране как оправдание? Почему русский человек думает, что начинать исправлять ситуацию нужно президенту, а не ему лично?
 Каждый из нас — элемент извращенной системы. И практически каждый из нас нарушает правила и законы, потому что считает, что ничего страшного в этом нет, все делают, и я буду делать. Отличается только размах нарушений, у кого-то он большой, у кого-то маленький. Именно поэтому мы до сих пор не стали той великой страной, которой она могла бы быть.
И дело не в Сталине, который бы навел порядок (смешно). Дело не в правительственном аппарате (еще смешней).Руководители страны — лишь отражение её народа. Мы заслужили ровно то, что сами делаем.
Я для себя решил, что буду стараться идти в сторону максимальной честности и законности. Раньше я воровал книги в интернете — теперь только покупаю. Раньше я брал взломанные программы — теперь только приобретаю лицензионные. Раньше я мусорил на улицах — теперь всегда ищу мусорки и никогда не сорю на улице. Раньше я нормально относился к опозданиям, нарушениям правил — теперь я жестко это запрещаю себе и другим.  
Это тяжело и стоит денег. Но зато моя совесть спокойная и я точно знаю, что мои дейстия приводят к улучшению общего уровня жизни, а не к ухудшению.
Но этого, к сожалению, недостаточно. Нужно, чтобы так поступало тысячи, сотни тысяч людей, тогда что-то изменится. А пока российские мужчины сидят дома и говорят: "ну это же Россиюшка, тут всегда так было и будет", то воз не сдвинется с места. 
 Павел Домрачев


]]&gt;
 </text>
</doc>