<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/izvrascennaia-liubov-5ea0a276adf4e00dc2d8499a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Извращенная любовь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  205
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[у Маши и Саши любовь.
Когда Саша забывает повесить полотенце в ванной на крючок и оставляет валяться на стиралке, Маша орет на него и обзывает безголовым. Саша не стесняется и в ответ говорит, чтобы она не была такой ворчливой бабой.
Когда Маша опять опаздывает с работы, Саша встречает её у порога и требует, чтобы срочно сделала семье ужин, ведь им нечего жрать и они голодают. Маша ловко парирует фразой о том, что если он не просиживал штаны на диване, то давно бы научился готовить и не вел бы себя как ребенок.
Когда Саша ест за столом и увлекается своими мыслями, жир капает прямо на стол. Маша бьет его по рукам и называет свиньей. Он не тушуется и говорит, что он, в отличие от свиней, не особо толстый. А вот она ... но пока Александр не рискует говорить про её вес, ибо дело пойдет к рукоприкладству.
Вечером, когда они ложатся спать, Саша хочет немного внимания, но 
Маша толкает его говорит, что устала. Он злится, но молча засыпает. Когда внимание нужно Маше, Саша как правило играет в танки или обсуждает новости, Путина и политику. Если она обнимает его, он недовольно морщится.
Родители дерут Пашу за ухо, Аню ставят в угол. Дети обижаются и не понимают, что они делают не так. Когда родители ссорятся и орут друг на друга, Аня плачет, а Паша хмурится. Им грустно, что папа и мама не могут найти общий язык. 
Проходит 30 лет. Паша женится, Аня выходит замуж, давая жизнь новой извращенной любви. Цикл повторяется, ведь некому его прервать. 
Меня спрашивают, что делать, чтобы избежать такой участи - об этом весь мой блог. Читайте статьи, комментируйте, пишите ваши вопросы. Также полезную информацию написал в этой статье: простой признак счастливой и здоровой семьи. 
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>