<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/jara-menia-bolshe-ne-bespokoit-cmasterila-kondicioner-iz-podruchnyh-materialov-i-horoshenko-sekonomila-5edde61eafcfa82939951337">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жара меня больше не беспокоит. Cмастерила кондиционер из подручных материалов и хорошенько сэкономила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2978
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лето]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[жара]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда наступает жара, хочется прохлады и свежего воздуха.
У нас уже температура днем +32 градуса, но пока в комнатах прохладно, а скоро духота проникнет в дом.
Все знают, как тяжело в душном жарком помещении летом. Просто плавишься от температуры. Не спасают открытые форточки.
Надо, наоборот, закрыть и затенить все окна.
Но кондиционер - это дорогое удовольствие, поэтому если его нет, можно использовать народные средства для борьбы с жарой.
Стараться как можно меньше находиться у печки за приготовлением горячей еды.
Воздух желательно увлажнять из пульверизатора ледяной водой из холодильника.
Хорошо бы принять прохладный душ и повесить на плечи мокрое полотенце.
Также спасением будет вентилятор. Их в летнее время разбирают во всех магазинах.
Конечно, он гоняет горячий воздух, но немного помогает.
Чтобы как-то снизить температуру, поставьте напротив работающего вентилятора тазик с холодной водой и льдом.
От быстрого движения вентилятора вода будет испаряться и охлаждать воздух.
Для этого надо заморозить воду в бутылке и подвесить сзади вентилятора. 
Или использовать аккумуляторы для холода. 
Недостаток этого способа - конденсат. При таянии льда капли воды с поверхности бутылки будут капать на пол. Стоит подстелить полотенце. Но это лучше, чем ничего.
Дорогие друзья, ставьте лайки и делитесь статьей в социальных сетях.
Спасибо за внимание и всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>