<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jelanie-tebe-roju-nabit--kak-ia-zliu-liudei-za-dengi-5dde4df51c3fde4f56bb87be">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Желание тебе рожу набить" — как я злю людей за деньги]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  219
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[когнитивная психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Такое письмо пришло мне на почту, после того как я оштрафовал одного из своих клиентов и он бросил занятия.
Я работаю психологом, метод когнитивно-поведенческой терапия. Мои клиенты —  мужчины, которые хотят развить в себе навыки дисциплины, самоорганизации, наладить с помощью этого отношения в семье, вырасти по карьере или систематизировать свою работу в бизнесе.
Автор письма, назовём его Александр, хотел наладить отношения с супругой, зарабатывать больше, стать более активным и решительным. Помимо обсуждения его проблем, я давал ему домашния задания. Которые он регулярно не выполнял. То забыл, то не так понял, то не до конца доделал, но думал и так сойдет.
Каждый раз, как Саша не делал задание, я отменял встречу, что его злило. На четвертый раз он сказал, что больше не хочет работать и написал следующее:
"Думал имел дело с мужиком, а оказался тряпка который перекладывает свою ответственность на других. Желание тебе рожу набить после твоих поступков". 
У меня есть уникальная система мотивации клиентов:  я не уговариваю их делать задания, я их заставляю. Только это и помогает. Как тренер в спортзале. Почему система уникальная? Да больше так никто не делает.
Но самое главное, что так устроена жизнь. Никто не будет вас жалеть и никто не сможет исправить ваши ошибки, когда вы попадете в аварию, заболеете, или обанкротитесь. Лучше уж в "мягких" условиях в работе со мной  пройти такие сценарии, чем по-настоящему в них попасть.
С одной стороны, штрафы отрезвляют, заставляют подходить к работе более ответственно, а с другой — это неприятно, больно и тяжело.
Но я считаю, что именно это нужно русским мужчинам. Больше боли. Мужчины в нашей стране находятся в анабиозе, они спят, им пофиг на почти все, разве что на деньги не пофиг. Хотя многим и на это пофиг.
Просыпаемся мы только когда всё становится реально хреново и дальше уже некуда. Когда коллекторы звонят, когда приступ схватит, когда давление подскочит или когда жена уходит.
Я предпочитаю показать сразу клиентам, что их ждет за их ошибки. Последствия. Боль. И как это отрезвляет. Заставляет шевелиться. Двигаться. Идти в сторону цели.
Правда, не все клиенты готовы справиться с такой болью. Некоторые начинают ругаться, обвинять, угрожать, что я придираюсь или нечестно себя веду ("подумаешь, не сделал 1 задание! Я не успел! Ты специально так подстроил, чтобы я не смог!").
Получаю вот такие письма как в заголовке. Александр хотел морду набить, кто-то просто оскорбляет,  жалуется на жизнь, утверждает, что я ничего не понимаю.
Но знаете что? Даже они потом благодарят меня, пишут, что остыли, злость ушла и они поняли, что я был прав. Что они и в жизни так же косячат, а потом обвиняют других и злятся, лезут в драку. И я им лишь показываю это в миниатюре в нашей психологической работе.
К сожалению, автором письма про "морду" договориться не получилось, очень уж сильно он обиделся, заблокировал меня везде. Но может однажды и он поймет.
А вы согласны, что боль помогает очнуться? Или можно без неё? 
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>