<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jena-i-mama-pokupali-dollary-i-ekonomili-na-vsem-a-ia-i-otec-net-chem-v-itoge-vse-zakonchilos-5e95b1acd92ea74de3582d6e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жена и мама покупали доллары и экономили на всем, а я и отец нет. Чем в итоге все закончилось]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6748
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Хочу рассказать короткую, но важную историю о том, что у многих российских женщин есть прекрасное качество — бережливость и рациональность относительно денег. Нам есть чему у них поучиться.
В этом плане  пример моя мама, она всегда разумно и осторожно подходила к деньгам, никогда не тратила зря, старалась экономить. Когда я был маленький, меня это конечно возмущало, ну а как же - не покупают игрушки по моему первому требованию. Но, когда вырос, всё увидел сам.
В 95-97 годах мама сберегла хорошую сумму и вложила её в доллары. А папа был против, у них на этой почве даже были разногласия. Я рад, что в итоге мамина сторона взяла верх, потому что дальше был печально известный август 1998-го.
Благодаря осторожности мамы, они стали богаче (а не беднее) в 6 раз.  Смогли купить хорошую квартиру. Сейчас после очередного кризиса все такие шибко умные и покупают доллары. А тогда это было очень прозорливо. 
После университета я уехал в Москву и стал жить с будущей женой. Я был раздолбаем, которому плевать на деньги и свое будущее. Компьютер, пиво, безделье - вот что меня интересовало. Деньги меня не заботили. 
В отичие от моей супруги. Она работала в банке и её карьера шла в гору.  Точно так же, как и мама, откладывала наши сбережения на долларовый счёт. Старалась находить вещи на акциях, распродажах, быть осторожной в новых покупах, и т.д. Ну и ... в 2014 году, после очередного кризиса, мы тоже стали в 2 раза богаче, а не беднее. 
Вот такие похожие истории.  Что скажете? 
Я лично восхищаюсь ими в плане денежной прозорливости и дисциплины. Мне до сих пор этого не достает, я любитель потратить. Сейчас вот учусь обратному: ввёл финучет, ограничил траты,  начал инвестировать, чтобы обезопасить будущее. 
Не скажу, что ожидаю кризиса, но  точно встречу его готовым, а не как в прошлый раз. 
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>