<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jena-razodrala-vse-oboi-v-tualete-zachem-5e8055d798b4c86819a5ea43">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жена разодрала все обои в туалете. Зачем?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1435
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Купили мы квартиру 2 года назад. Прошлые хозяева начали ремонт и местами сделали весьма симпатично, но не доделали. Видимо, надоело. Мне лично всё понравилось, жить было можно. Но жена думала иначе.
Однажды прихожу домой, а обои в туалете располосованы и изодраны. Как будто в супруги  демоны вселились и заставили бесноваться.
Жена, скромно стоя рядом, пояснила, что её достали уродливые рисунки в самом укромном месте квартиры и она захотела это исправить. Плюс, поменять плитку. 
Черт побери. Для меня это означало кучу сложностей. Нужно было  или заказывать ремонтников для подготовки стен, либо делать все самому. А я в ремонте ни бум бум. Пришлось разбираться.
Далее за дело взялась жена — сама разобралась, как грунтовать, шпаклевать, красить. Взяла и сделала. Тепер у нас никаких обоев, но симпатичная краска. И наконец, она выбрала крутую плитку под мрамор с космическим узором.  Сами класть не стали, пришел проф плиточник.
Так что сейчас  в туалете совсем другой вид. Конечно, не бохатый евро-ремонт, но стало намного симпатичней.
А мораль истории простая: доверяйте женам. Они хотят как лучше, даже если в процессе будет тяжело. Если не ругаться, то можно разделить обязанности и всё получится. 
 Павел Домрачев 
----

]]&gt;
 </text>
</doc>