<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jena-schitaet-moi-jelaniia-erundoi-5e4242c8080a7476f0b7889d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жена считает мои желания ерундой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  265
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Один мужчина поделился историей, в которой многие себя узнают.
"Я семейный добытчик. Работаю на двух работах, кручусь, стараюсь как могу, чтобы вложить деньги в квартиру, быт, ребенка. Не всё конечно гладко, в одном месте заплатили меньше, в другом продажи упали, но от мужской роли добытчика я никогда не отказывался. 
Жена работает в офисе, зарабатывает в среднем как и я.  Живем неплохо, не бедствуем. В общем, обычная семья.
Но блин,  она наотрез отказывается принимать мои "хотелки". Я фанат футбола, но перед знакомством с женой бросил  играть. Сейчас мечтаю вернуться, купить себе снаряжение, чтобы с друзьями проводить матчи. Цена вопроса 5000 в месяц на разные траты.
Еще планировал купить себе новые хорошие джинсы за 3000, потому что работаю с клиентами и нужно выглядеть представительно. В дешевой некрасивой одежде никто меня всерьез воспринимать не будет. 
А жена против. Нет и всё.
Мол, весь этот футбол ерунда. Символика тем более. Нужен спорт? Иди купи кроссовки и бегай на стадионе у дома. А уж джинсы за 3000 вовсе нет. За 500 рублей можно купить обычные. Ты и так красивый.
 Мне обидно, что он деньги в семью вкладывает, а жена категорически не хочет меня понять". 
Ох знакомая история, да?

Позиция мужа ясна. Развлечения в жизни нужны — это отдых, расслабление, накопление сил, чтобы потом пойти работать. Нельзя работать, если внутри сил нет. Обидно. 
Но и жену тоже сложно судить — ремонт дело крайне важное, а вот отдых может и подождать, все-таки пятнашка каждый месяц на развлечения... это немало. И в Турцию не так давно летали. По факту, ей тоже обидно, что у мужа сложности на работе с деньгами, а он о развлечениях думает.
Я считаю, в России мужчины часто привыкли много думать про отдых и не беспокоиться о будущем. Мол как будет так будет, а радости нельзя забывать. А женщины наоборот постоянно себя загоняют, пашут, не умеют развлекаться и конечно против любых трат.
Я сам  женой в таком же "клинче" раньше много раз бывал. Например, хотел велосипеды хорошие купить для спорта, а она настаивала, чтобы мы взяли  самые  дешевенькие и не тратили деньги. И так во всем.
Что делать? Решение вижу простое:
1)  составить вместе с женой финансовый план, в котором вы учтете и её "надо" и свои "хочу". Твердо стоять на том, чтобы был баланс между развлечением и большой работой.
2) Убедить жену и самой отдыхать. Подарить ей что-то приятное, чтобы она не забывала, что она женщина, а не пахарь. А про себя помнить, что сила мужчины — в труде и работе, в зарабатывании денег, а не в постоянных развлечениях,  тем более, когда на работе проблемы. 
Павел Домрачев
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>