<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jena-mne-ne-podchiniaetsia-zarplata-malenkaia-vsem-na-vseh-plevat-5e28066998930900ad2ed4bb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жена мне не подчиняется, зарплата маленькая, всем на всех плевать]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  797
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ответственность]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как же мне надоели эти нытики в комментариях, которые при каждом удобном случае винят государство и президента: 
— жена мне не подчиняется!!— зарплаты маленькие!— все моё имущество могут отнять в любой момент— всем на всех плевать!— улучшение жизни? только не в нашей стране— гарант не выполняет свои обязательства— мужчине ничего не принадлежит!!— проще быть овцой в стаде, все равно государство пастух!
Мааать-перемать. Овцой, значит?
Отличительная черта всех этих людей — всегда всем недовольны, ничем не удовлетворишь, никогда не порадуешь, всегда их обижают и ущемляют. Детское, инфантильное поведение слабых мужчин, которые ищут отговорки, чтобы ничего не делать. Есть человек-паук, железный человек, а еще есть человек-сопля. Слабак, который вечно ноет, что все вокруг виноваты.  
Даже моя жена, которая пишет про платья, смеется, когда у неё в комментах мужчины обсуждают Путина и его причастность к плохим плинтусам (о да!). 
А ведь это пишут мужчины. . 90% таких бессильно-гневливых рассуждений именно от них. Их посыл — ничего не изменить, ничего не исправить, просто надо лечь и лежать, потихоньку помирать. Ах да, еще изливать свои комментарии на Дзене. Печально, просто печально.
В своей работе с клиентами я учу мужчин одному простому правилу: "критикуешь? Предлагай". 
Если решения нет, это нытье и я штрафую за это деньгами. Мужчина пишет о проблеме, но нет решения — это нытье. Пишет о негативе, но нет решения —   это нытье.  Жалуется на плохое состояние, но нет решения —   это нытье.  Говорит, как ему плохо, как он злится, как всё бесит, но нет решения — это нытье.
Другое дело — когда мужчина предлагает свое решение. Он верит, что ситуацию можно изменить. Он задает вопросы и ищет выход из ситуации.

Если ответ будет отрицательный, то у такого человека нет права рассуждать о порядке в государстве. Если разруха в квартире, то она 100% и в голове. 
Если же ответ будет позитивный (уверен, таких людей будут единицы), то можно задать еще один вопрос: почему ты со своими навыками и талантами до сих пор не избираешься  в депутаты,  не делаешь обучающие видео на ютубе, не занимаешься публицистикой ? Где твоя активность? 
Социально активный мужчина, который хочет изменить страну, делает это, а не ноет в комментариях. Желаю всем успехов в этом нелегком деле.
Павел Домрачев
----]]&gt;
 </text>
</doc>