<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jena-rulit-semei-a-ia-nichego-osobo-ne-reshaiu-5df9d8b1d7859b00b2dd102c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жена рулит семьей, а я ничего особо не решаю]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  477
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Один из читателей попросил написать продолжение моей статьи о том, как мужчины уезжают из родного дома, но попадают к сильным и активным жёнам, которые всё решают за них.
Мне даже не нужно вспоминать чужие истории, я сам это прошел! Мама очень много  делала за меня, и я рос в в тепличных условиях. Потом уехал в Москву, познакомившись с будущей женой. Она заменила мне маму.  Найти съемную квартиру, откладывать деньги на будущее, заботиться о здоровье, выбрать страну для путешествия, заработать денег и т.д. 
Жена зарабатывала в 3 раза больше меня. А я играл в игры и мне было пофиг. Слушал, что говорит жена, и подчинялся. Удобно? Ну типа да.
Подобных историй много. Мужчины попадают в добровольное "рабство" к активным женщинам, потому что они привыкли ничего не решать, ни за что не отвечать. Максимум — зарплату получать на работе. 
 Когда жена просит их что-то решить, они медлят, медлят, боятся, тянут, вечно спрашивают советы у жены, что делать, а как то, а как это... В итоге жена психует и сама решает. 
Если послушать разговор таких мужа с женой, бросится в глаза, что у жены бойкий активный твердый голос, а у мужа голос неуверенный, эмоционально нестабильный, немного детсковатый.  
Хватит винить других. Никто нас не заставляет быть такими, мы сами выбираем этот путь. Признайтесь уже себе.  
У меня есть несколько простых решений. Ну как простых. Понять их легко, а вот реализация требует усилий.
1) Снизить контакт с мамой
Если мужчина всё еще  много   общается с мамой, он добавляет к надзору над собой еще одного человека. Теперь уже 2 женщины контролируют его, и так никогда не выбраться.  Советы как жить, что есть, как одеваться, и т.д. Ну смешно же. 
Моя рекомендация: снизить общение с мамой до 1 раза в неделю. Пусть обижается, пусть нервничает, но контролировать вас она не будет. 
2) Отвечать хоть за что-то
Я не встречал еще ни одну женщину, которая бы мечтала контролировать мужа и видеть его слабым. Конечно,  всякие  отклонения бывают, но мы ведем речь о здоровых разумных женщинах.  Они мечтают о том, что их мужчины будут сами отвечать за какие-то области и быть в них лидерами. 
Полезно сделать так: договориться с женой, что за задачи типа А, B и C будет отвечать мужчина, а она не будет мешать и доверится его управлению. Это может быть машина, продукты, разборки с ЖКХ, кружки и учеба сына, и т.д. Как только ответственность определена, мужчина будет расти психологически и чувствовать вкус к жизни. Ведь от его результатов что-то зависит!
3) Контролировать деньги
Мужское развитие невозможно без того, чтобы управлять деньгами и отвечать за них. Если в семье жена отвечает за финансы и последнее слово за ней, мужчина никогда не выйдет из "рабства", он всегда будет  подчиняться и вести безответственную жизнь. Жена всё разрулит!
Чтобы разобраться с этим, мужчина должен отвечать за 100% денег в семье. 
Конечно, это сложно, и лучше начать с каких-то конкретных областей. Выше я уже писал про машину, продукты, ЖКХ. В идеале это должны быть более глобальные области — путешествия, здоровье, образование детей, инвестиции. 
Если мужчина будет нести финансовую ответственность за эти вопросы, это даст ему максимальный уровень осознанности и свободы.
Мужчины находятся в добровольном подчинении у своих жен не потому, что женщины такие злые и плохие, а потому что мужчины сами привыкли ни за что не отвечать и сначала это удобно. Но как показывает практика, всем от этого становится только хуже. 
Мужчины чувствуют себя уязвленными и слабыми. Женщины устают, тянут всё на себе и теряют восхищение к мужу. 
Чтобы прервать этот цикл, мужчине нужно постепенно, шаг за шагом,  брать на себя контроль и ответственность за семейные области — деньги,  здоровье, еда, одежда и т.д. Когда его контроль над жизнью начнет расти, мужчина и женщи начнут чувствовать себя лучше. 
  ----------------------- 
Интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>