<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jena-sprashivaet-ty-mojesh-mne-pomoch-3-nedopustimyh-otveta-kotorye-groziat-skandalom-5ecce3455948955c17b8c3f8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жена спрашивает: "Ты можешь мне помочь?". 3 недопустимых ответа, которые грозят скандалом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  79
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Новая статья из  рубрики полезных советов для мужчин. 
Ситуация: вы спокойно себе работаете из дома или ездите на работу, у вас и так стресс (а может и сложности с деньгами),  но при этом  вас периодически дергает  жена, потому что ей нужна какая-то помощь. 
Рассказываю, что абсолютно точно не стоит говорить супруге в ответ на её  просьбу, если вы  хотите жить в спокойствии и не хотите конфликтов, ссор и порчи настроения.
1. "Слушай, ты не можешь сама что ли разобраться?" (пофигист)
Это очень популярный ответ, которым мужчины надеются отмахнуться от женских проблем. Мол, "тебе надо,  ты и решай, у меня своих забот хватает". Толькот вот если подобный ответ будет повторяться, то женщина начнет не просто скандалить, но еще и охладеет к мужчине, перестанет им восхищаться и и перестать быть с ним ласковой и доброй. Нужно ли это нам? Нет.
Женщина, которая сама решает свои проблемы, неизменно становится мужеподобна, непривлекательна, разочарована в своем мужчине. Это гарантировано приведет к разладу в семье.
Вместо этого твердо решите для себя, что конкретно вы готовы сделать, с какой частью проблемы помочь, и спокойно сделайте. Жена ведь тоже не глупая и понимает, что вы заняты чем-то другим. Ей просто хочется немного поддержки и помощи. А вместе всегда веселей. 
2. "Я занят/устал/не хочу, давай потом"  (слабак)
Иногда мужчины думают, что если они честно признаются жене, мол, мне плохо, депрессия, устал, не могу, не хочу - то от них отстанут. Сам не раз так делал. Да, от вас отстанут, но проблема никуда не денется. Женщине тоже плохо, но она как-то решает свои вопросы, пока мужчина  там  депрессует . Если уж "слабый пол" может разобраться с проблемами, то почему мы не можем? 
Вместо жалоб лучше точно скажите время или день, когда вы сможете помочь вашей супруге. Может быть это будет не завтра, а через неделю, но  хотя бы будет  определенность. Плюс, вы дадите обещание и у вас будет стимул "выздоравливать" и выходить из апатии. Никто не отрицает, что плохое настроение существует, но бороться-то с ним надо.
3 ."Не знаю, что тут можно сделать" (пассивный бездельник)
Худший аргумент. Мужчина вроде и помочь не против, и время есть, но ему та-а-а-а-а-к неохота думать о решении, что проще сказать "я не знаю". Даже меня как мужчину бесит такой ответ в людях, потому что это ответ  ленивого и пассивного человека.
Предлагаю запомнить простое правило. Ответ "я не знаю" = "не хочу думать об этом". Даже самый глупый человек на свете, если хочет решить проблему, будет перебирать разные варианты. Они будут глупые и не эффективные, но он хотя бы не сдается.
Никогда не говорите "я не знаю". Вместо этого сядьте с женой, подумайте о 2-3 хотя бы каких-то перспективных решения и начните их реализовывать. Не получится? Значит, думайте снова. Жена увидит, что вы не сдаетесь, и будет больше восхищаться вами. Вы выработаете привычку всегда думать о решениях, а не жаловаться.
 Я совершенно уверен, что эти три простыхсовета позволят вам быстрее и эффективней помогать вашим женам без конфликтов и скандалов. Спасибо и удачи!
    Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>