<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jena-ne-razreshaet-igrat-v-tanki--5e81f1b2ddc8e520673d5917">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жена не разрешает играть в танки 😥]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  911
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скандалы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Наткнулся тут на крик души: 
И стало смешно. Если мужчина пишет, что жена не разрешает ему играть, гулять с друзьями, тратить деньги и т.д. — это означает, что:
а) мужчина не ощущает себя главным и подчиняется женеб) он инфантилен, не привык брать на себя ответственностьв)  проще отдать решения на откуп супругев) нравится жаловаться и поднывать как ребенку, чтобы дали конфетку.
Мужчина, если он глава семьи, сам спокойно  решит, сколько и когда времени он может потратить на отдых. Кстати, большинство мужчин, которые действительно зарабатывают деньги и решают семейные вопросы, играют не так много и меру знают. 
Они понимают, что бездумно отвлекаясь на игры, они теряют контроль над  жизнью, упускают возможности или просто тратят время зря. Конечно, игры вообще это нормально. Проблема начинается, когда люди спускают туда всю свою жизнь, наплевав на семью. 
Я сам был очень долго игроманом, честно. Варкрафт, дота, контра, линейка, и прочее. В танки только не играл. Зато донатил много, потратил туда тысяч 100 суммарно. Стыдно вспоминать. Был я тогда бездельником полным. И знаю, почем фунт лиха.
Предлагаю всем задуматься, какими словами вы характеризуете свою супругу или супруга.   
Если вы жена, то запрещаете ли мужу что-то? Считаете, что он сам не контролирует себя? Если вы муж, жалуетесь ли вы на жену, что она вами управляет и манипулирует?
Если нет, это хорошо. А если да, вам нужно срочно менять свое поведение в семье. Особенно это касается мужчин, потому что в нашей стране, как я много раз писал, именно мужчины склонны забивать и уходить в себя, обижаться и страдать пофигизмом. К сожалению.
  Павел Домрачев 
----
]]&gt;
 </text>
</doc>