<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jenia-36-godikov-pianica-guliaka-i-razrushitel-semei-5e65763cddf4d511a2fb0a37">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Женя, 36 годиков. Пьяница, гуляка и разрушитель семей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  436
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[комедии]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ссср]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цитаты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кино]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сколько не смотрю лучшие фильмы из СССР, вижу один и тот же сценарий. Главные герои — слабые и нерешительные мужчины (нередко пьющие). А в противовес им  серьезные и деловые женщины, которые выбирают этих вот мужчин. 
А ведь эти фильмы любили все. Какая страна, такие и герои. 
 Не верите? Давайте посмотрим.  
1. "Ирония судьбы" — классика жанра. Мягкий, нерешительный Женя, который, подбухнув, попадает в очередную передрягу, но чудом знакомится с красивой и интересной женщиной.  Ему 36 годиков,  ведет себя как инфантильный (но талантливый) ребенок, чем очаровывает Надю. Серьезный и деловой Ипполит пролетает мимо, несмотря на все старания. 
2. "Служебный роман" — тот же актер, тот же мягкий нерешительный мужчина (даже фамилия актера намекает). Вместо того, чтобы быть активным и исполнительным сотрудником, чтобы вырасти по карьере, он решает действовать исключительно "женским способом" — соблазнить начальника. Которая, кстати, наоборот очень мужеподобна. Конечно же, он её очаровывает своей трогательностью и лиричностью.
3. "Любовь и голуби" — вообще без комментариев.  Шалопай и бездельник, который тратит все деньги на голубей вместо того, чтобы инвестировать в семью. Крутит роман, уходит из семьи, сын хочет его убить. Великолепно.  Апотом жена принимает его обратно.   Еще лучше. 
4. "Москва слезам не верит" — Рудольфу просто плевать. Гоша выглядит крутым только до тех пор, пока не узнает, кем работает Катерина, а потом сбегает бухать. Катерина волевым усилием спасает его и их отношения. 
5. Все фильмы про Шурика - добрый, нерешительный, но умный парень, который выглядит как вечный студент. 
6. "Вокзал для двоих" — импульсивный и несдержанный Платон постоянно ведет себя не по-мужски, из-за чего постоянно влипает в разные проблемы. В конце фильма вообще забивает на будильник, опаздывая на проверку. Когда они бегут с Верой в тюрьму, она тащит его аккордеон, когда он падает и не может встать. Тьфу.
7. "Гараж" — пока мужчины галдят и не могут разобраться бойкая женщина (Малаева)  запирает всех и требует справедливости. Правлению плевать на её причитания. Где мужской подход? Где ответственность? 
Это только сходу вспомнил. Если покопаться, то в каждом из них и в других фильмах найдется еще много чего интересного. 
Хорошо, что это время уходит в прошлое. Я не отрицаю качества и юмора этих фильмов, но в жизни так быть не должно.
Павел Домрачев
PS.  ВАЖНО! Я не считал фильмы типа "Белое солнце пустыни" или "Зори здесь тихие", т.к. сюжет  там  завязан исключительно на боевых действиях и практически нет отношений и романтики.  
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>