<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jensciny-ne-nujny-prosce-otdohnut-za-dengi-5e3e82a2be5b935e8df6c494">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Женщины не нужны. Проще отдохнуть за деньги.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  984
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть немало мужчин, которые считают, что без женщин лучше, мол, вызову девушку, вложу ей в сумочку денег, ну и  расслаблюсь без всякого мозгоклюйства.  
Логика простая:  заплатить и получить удовольствие выгодно, а решать чужие проблемы — нет. Сами посудите:
Но есть одно "но" — за деньги вы получите только физическое удовольствие и никакой душевной близости. 
Такая женщина не станет вашим другом, вашей музой, источником вдохновения, собеседником, советчиком, помощником. Не посидит с вами за чаем и не поговорит о смысле жизни. Не будет с вами гулять по вечерам, не порадуется поездке на машине в другой город или страну. 
Эмоциональное удовлетворение —  широкий пласт потребностей, о которых мы, мужчины, нередко забываем. А потом платим за это большими проблемами: тоской, депрессией, грязными квартирами, плохой одеждой, расшатанным здоровьем, бессмысленностью жизни.
Кто-то скажет: но женщины создаёт кучу проблем, которые надо решать! Я-то думал, я дома расслабляться буду,  а она не любит меня просто так. 
Я отвечу:  слушай,  ты же  деньги на развлечения заработал?  Ради этого сидел и решал чужие проблемы в офисе или на стройке? Точно так же и на отношения с женщиной надо заработывать. Говорить по душам, разбираться в чужих чувствах, договариваться, искать решения. По сути, эмоциональный труд. 
Можно конечно и за  "дружбу" заплатить вместо развлечений, а женщина даже согласится (легкие деньги). Но это будет притворство, а не реальная близость. Чтобы вы понравились ей, нужно постараться.  Женщина не полюбит мужчину просто так. Это миф. Только мама любит безусловно, но вы уже давно выросли.
Статья по теме: "«Я такой какой есть. И не изменюсь!» — о мужской иллюзии, что их полюбят просто так".   
Работал я с мужчиной, который ходил-ходил по "злачным местам", да и влюбился в одну из тех девушек. Сказал, мол, хочу забрать тебя из гнезда порока,  чтобы ты со мной жила. Она  сказала "да". 
И всё бы хорошо, но начались обычные бытовые трудности — ей хотелось ремонта, путешествий, разговоров, поддержки, совместных активностей, а он думал, что раз он ей денег дает, то всё будет хорошо.  В итоге, начались ссоры, конфликты. Ему было обидно, что она не отвечает ему взаимностью. Ей было обидно, что он обещал отношения, а не просто товарно-денежный обмен. 
Любые отношения это работа, и не столько материальные, скольно эмоциональные. Радость будет от труда, а не от ожидания, что вам всё сделают просто так. 
 Павел Домрачев 
----]]&gt;
 </text>
</doc>