<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jenscina-zastavliaet-rabotat-5c7a32db5f18a600b90a817b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Женщина "заставляет" работать]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  63
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[трудоустройство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Один из клиентов поделился хорошим наблюдением (не дословно):

Могу сказать, что я его понимаю, сам так делал. Я спросил читателей, почему, на их взгляд, так происходит, было много ответов, от инфантильности и отсутствия своих целей, до недостатка мотивации и слабости жизненного тонуса.
Напишу свои мысли.
На мой взгляд, единственная причина происходящего — это привычка видеть в женщине авторитетную фигуру, которая контролирует и выставляет какие-то явные или не явные требования, которым важно следовать.
За невыполнение будут серьезные последствия и ссоры, недовольство и в крайнем случае расставание. 
Чувство вины, наличие или отсутствие собственных целей и позиции — всё вторично и является лишь следствием. 
Откуда берется такая привычка? Как уже сказали в комментах, это сценарий отношений с мамой, которая занимала мужскую позицию вместо отца: контроль, наказание и поощрение. В итоге, мальчик, вырастая, привыкает проецировать на женщин контролирующую маму, которая скажет, что делать. Женщины рядом нет - контроль ослабевает. 
Для полноценного развития любому мальчику/мужчине нужна авторитетная мужская фигура, которая сначала также контролирует его, требует выполнения правил и обязательств, а потом постепенно «образ» этой фигуры интегрируется в психику мужчины и становится уже внутренним голосом, который и называют «силой воли».
В этом случае мужчина не будет проецировать контролирующую фигуру на других людей, а будет становиться сам собранным и дисциплинированным, ассоциируя мужчину, который его контролировал, с собой, а не с внешним человеком. 
Такими фигурами в детском возрасте могут быть отец, старший брат, дед, дядя, т.е. близкие родственники. Если их нет, то часто их заменяют тренера. Во взрослом возрасте это авторитетные (умные, успешные, богатые - кому что важно) друзья и знакомые, снова тренера, и мужские сообщества. 
Именно поэтому часто для развития предлагаю искать менторов, реализовавших себя мужчин, которые и станут такими фигурами для вас, показав, как ставить и выполнять цели, организовывать себя и выдерживать свою позицию. 
Несколько дополнительных мыслей: 
1) без наличия мужской авторитетной фигуры полноценной самостоятельности никогда не будет. 
Если женского влияния слишком много, мужчина всегда будет искать контроль извне в других женщинах — в том числе партнерах по бизнесу. Это, кстати, довольно распространенная ситуация, когда мужчина и женщина ведут бизнес, но мужчина расслабляется, отдавая контроль и администрирование женщине, а сам занимается какими-то творческими задачами и работает не системно. 
2) Видеть в женщине контролирующую фигуру это именно привычка мужчины. 
Не факт, что женщина транслирует какие-то требования или является "тираном". Конечно, ей наверняка чего-то хочется или она ожидает от мужчины действий, но этого может не быть в виде жестких ультимативных требований. Впрочем, если мужчина хвалит женщину за то, что она его контролирует, он подкрепляет такое поведение, и женщина действительно может начать себя вести так, как того ожидает он. Это еще называют «самовыполняющимися предсказаниями». 
3) В комментариях писали о мотивации — мол, она должна быть своя. Но что есть «своё» у человека, который от природы хочет только пить, есть, спать, и, чуть погодя, размножаться? 
Значительная часть нашей мотивации идет от воспитания, круга общения, социальных установок. И тут тоже подключается внешняя фигура: родительская, учительская или дружеская. Неправильно думать, что вам не нужен никто другой для того, чтобы вас мотивировать. Нам всегда нужны такие люди. Если вы когда-то чему-то учились (или учитесь сейчас), ответьте на вопрос: неужели учитель/тренер курса вас не мотивирует? Я уверен, что вы покривите душой, если скажете "нет". Конечно, я говорю о курсах, которые вам нравятся и которые вы считаете полезными.
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>