<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/jensciny-perekupy--novyi-virus-5e577af7e2588953a559a68d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Женщины перекупы – новый вирус]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  151
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автомобили]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[транспорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажа автомобиля]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Перекупщики автомобилей – как много в этом слове оттенков… Кто из нас не сталкивался с ними? 
И при покупке, и при продаже. Перекупщики – естественное зло, которое порождено рынком. Но многие ли из Вас встречали женщин – перекупщиков? Вижу Вы озадачены? И я тоже был озадачен, не верил в это, но факты говорят обратное. Причем с каждым днем женщин в этой «профессии» становится только больше.
Какая-нибудь смазливая девочка или мать с ребенком (обычно на это указывают лишь косвенные признаки, к примеру, детское кресло в продаваемом авто) – редко рассматриваются как потенциальные перекупщики. То есть, когда Вы приходите смотреть автомобиль и видите такого продавца – начинаете верить практически всему в их истории. 
Что ПТС дубликат потому что дескать ребенок его пожрал, автомобиль куплен у доброго родственника, который за ним ухаживал и не попадал в ДТП (даже если машина даже на глаз кривая и крашеная баллончиком, Вам будут упорно втирать эту версию, поверьте) – все это действует успокаивающе, неопытный покупатель просто начинает сам себя уговаривать, что все отлично, хозяйка не гоняла, история машины ясна – вон она сама все рассказала и т.д. Есть такой момент, когда мы хотим купить вещь, начинаем сами себя уговаривать и закрывать глаза на факторы «против».
И обычно схема с перекупщицей работает, особенно если барышня уже с опытом.
 Так что не верьте никому, кто бы не продавал Вам авто. Научитесь осматривать автомобиль правильно и подвергайте сомнению все что только можно в рассказанных историях. «Пробивайте» транспортное средство всеми возможными способами на юридическую и чистоту и отсутствие залогов. Воспользуйтесь, наконец, услугами профессионалов в области подбора авто. И помните о том, что перекупщик может скрываться под любой личиной!
 Кстати, если вы еще не подписаны на канал https://www.youtube.com/user/quattro882/ рекомендую подписаться, у Ильдара на канале достаточно полезной информации как не быть обманутым при покупке или продаже авто. НЕ реклама
А что Вы думаете о женщинах перекупах? Напишите в комментариях
И для поднятия настроения коль уже упомянул канал Ильдара

]]&gt;
 </text>
</doc>