<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jensciny-kotorye-boiatsia-mujchin-vse-pravilno-delaiut-i-vot-pochemu-5e98a96a66bf881a32fa18b1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Женщины, которые боятся мужчин, всё правильно делают. И вот почему]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4047
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Представьте, что у вас есть друг - здоровенный медведь. Или лев. Он крупнее вас, сильнее вас, быстрее вас, а еще он агрессивней вас. В любой момент, если ему что-то не понравится, он может придушить вас или разорвать на много сочных кусков. 
Вот примерно так нас воспринимают женщины. А мы удивляемся, что они нас боятся. Типа, мы добрые и пушистые, никого не обидим.
Нам кажется, будто женщины легко защитятся, вдруг что пойдет не так. Но это неправда.
 Мы сильнее, быстрее и агрессивней (ссылки на статьи). Это неопровержимый медицинский и биологический факт. Например, в среднем мужчины на 13 см выше и на 15 кг тяжелее женщин. Кроме того,  у мужчин показатели тестостерона намного выше, чем у "слабого пола" – в 6-7 раз.  А если еще оружие есть?! В общем... вы поняли.  
Представьте, что вы мышка, а кот зовет вас в гости поиграть. Даже если он настроен действительно дружелюбно и хочет только поразвлекаться, то что случится, если он вдруг разозлится? Кто помешает ему сделать с вами всё, что тот хочет?
Представьте, что вы кролик и живете с  доберманом. Он говорит вам: "Слушай, друг, это... если тебе что-то не понравится, ну например если я поспать тебе не даю, или телевизор громко включаю, ты скажи мне, я не разозлюсь". И показывает огромные зубы. Вы конечно же не испугаетесь.
Когда-то всё это заставило меня сильно задуматься о своей силе и ответственности.  Во-первых, классно, что все не наоборот, я не мельче и не слабее жены. Во-вторых, от понимания, что я сильнее, я стал больше её жалеть. Стал вести себя в ссорах дружелюблней и миролюбивей .
 Представляю,  какую надо иметь смелость, чтобы говорить мне в лицо правду о том, что её не устраивает.  И уважаю её за это больше. Чего и вам советую.
 Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>