<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/jestokii-brazilskii-ritual-bez-kotorogo-ne-stat-mujchinoi-5d8889d9e4fff000ad4218a3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жестокий бразильский ритуал, без которого не стать мужчиной]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  17
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Бразилии живут веселые ребята, которых зовут "муравьи-пули". 
Боль от их укуса можно сравнить с выстрелом из пистолета, потому что у этих муравьев самые мощные челюсти в мире.
 Ещё у них есть нейротоксин, который вызывает парализацию конечностей,  лихорадку, галлюцинации и много чего еще. Боль длится всего сутки, а все эти состояния еще неделю.  По специальной шкале укусов насекомых эти парни находятся на первом месте, обгоняя пчел, шмелей и других. 
И вот этих вот муравьев используют племена бразильцев в своем ритуале, который "превращает" мальчиков во взрослых мужчин. 
Ритуал довольно прост: надеваешь специальные перчатки на руки, а в этих перчатках уже сидят мураьи  с челюстями, направленными внутрь.  
Далее, несмотря на сильнейшую боль, нужно петь и танцевать в кругу других таких же 20 минут. В конце статьи есть видео от National Geographic.
 И такой ритуал нужно проделать 20 раз.  
Весь обряд целиком растягивается на месяцы, ведь после каждого танца нужно отдыхать неделю и восстанавливаться из-за нейротоксина.
Смешной факт: на Ютубе есть видео, где журналист Гемиш Блейк решает пройти ритуал. Буквально за секунду его укусили почти 100 раз, и он начинает вопить от боли, а потом его увозят.
Обряды раньше существовали в множестве культур: у викингов, африканцев, европейских рыцарей.  У первых надо выжить одному в холодном лесу, у африканцев пробежать по быкам, у рыцарей уметь фехтовать, держаться на коне, и т.д. 
Ведь это не только дает пафосный статус, но и оставляет внутри любого человека мощнейщий след, яркие и сильные эмоции  от того, что он прошёл все это. 
К сожалению, в современном мире нет вообще никаких нормальных обрядов и инициаций. Есть экзамены в школе и вузе, есть какие-то драки, и т.д, но отцы не учат детей становиться взрослыми мужчинами. Это мало кому нужно.  
Вопросы читателям:
— Как вы думаете, нужны ли подобные  обряды в современности? 
— Хотели ли бы вы пройти такой обряд? А чтобы ваш сын прошел?
 Видео: 
1) Репортаж на русском от National Geographic:]]&gt;
 </text>
</doc>