<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/jilbyl-pes-5ec3e3c1c210ab103fb4272d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жил-был пёс]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  157
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[собаки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[питомцы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[животные]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[яндекс дзен]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[друзья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Немного предыстории: К нам обратилась девушка с помощью. Она не просит денег и не просит что то сделать за неё. Она в данный момент, как и ее компания в которой она работает находится на самоизоляции. 
Уже больше месяца ей не платят, нет поддержки ее компании где она работает.  Она создала блог на Яндекс.Дзен пытаясь заработать хоть какие то деньги в данный момент, но Дзен устроен так что алгоритму требуется длительное время. И сейчас я хочу рассказать об этом блоге, что там будет и об авторе. Ей требуется собрать в данный момент 500 подписчиков и один щелчок мышкой для каждого из Вас сейчас может изменить жизнь её и её соавторши. 
Сразу открою занавес интриги. В блоге Вы увидите каждый день по одному посту как ее друг, а вернее подруга трансформируется из маленького щенка размером с ладошку в...
Как сложилась ее судьба, через что пришлось переступить, чем пожертвовать и даже в каких странах пришлось побывать. 
Если Вам не безразлично! Перейдите на канал Жил-был пес. Посмотрите любую из публикаций канала и поддержите автора комментарием и подпиской. Ей надо собрать 500 подписчиков, чтобы перейти на следующий этап.
 Я прекрасно понимаю что она не сможет заработать миллионы на некоммерческих публикациях, а самое главное и она это понимает.  
Только Путин может объяснить что у нас все хорошо и держитесь... А она сейчас не может объяснить Бруне что такое самоизоляция и что ей не что купить ей просто еду...
В ответ она Вас, порадует интересными видео, а самое главное вы сможете увидеть как жил-был пес. Как живет и что изменится после вашей подписки! 
Фото автора: Сейчас вот такая задница. А про поросенка расскажу в посте. Заранее Всем спасибо! Берегите себя и близких!


]]&gt;
 </text>
</doc>