<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/jiteli-moego-dvora-sadovye-figurki-5d67a372bf50d500af40de1d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жители моего двора. Садовые фигурки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  128
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ландшафтный дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цветы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В моем саду не только растут цветы, но и живут разные садовые фигурки. В основном они сделаны из фанеры и досок.
Пока стоят теплые солнечные деньки, хочется в полной мере отдать свои силы работе во дворе, на улице.
Этих зайцев я перекрашиваю третий раз. Каждые три-четыре года. И они снова как новенькие. Они были сначала коричневые, потом в стиле декупаж - обклеенные салфетками с нежным рисунком.
Сначала на доске или фанере надо карандашом нарисовать фигурку, а потом выпиливать. Края необходимо обработать наждачной бумагой. Потом все красится.
В интернете великое множество любых шаблонов.
За основу я взяла белую краску и прокрасила в несколько слоев. Особое внимание уделяется краям, тогда эта поделка прослужит долго.
Снизу мы прикрутили две железные полосы, длинной примерно 40 см, чтобы воткнуть зайцев в землю. Но сзади всегда кладу булыжник, чтобы, когда сильный ветер, была дополнительная опора. 
А дальше акриловыми красками наносится рисунок. Мы с дочкой постарались. Можно и красками для наружных работ, если имеются разные цвета. Я так раньше и красила. Где-то в сарае есть две связанные деревянные морковки. Как найду, повешу на шею зайчику. А пока пригодилась корзинка из-под клубники.
Моя новинка - семейство котиков. 
Они сделаны точно также. Только покрашены в черный цвет и вырезаны из кусков доски. Перед покраской по краям прошлась свечой, чтобы состарить.
Все три фигурки с обратной стороны прибила на кусок доски, чтобы соединить вместе. Так как котики имеют высоту около 30-40 см, можно обойтись двумя деревянными палочками вместо штырей.
Это еще один повод для того, чтобы ходить по своему царству и улыбаться этим милашкам. А что? Каждый радуется по- своему.]]&gt;
 </text>
</doc>