<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/jivoi-ogon-svoimi-rukami-eto-prekrasnoe-ukrashenie-dlia-sada-ili-dachi-5e1876dd74f1bc00b1eca7da">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Живой огонь своими руками - это прекрасное украшение для сада или дачи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2782
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[участок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для сада]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дачи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Честно говоря, я не ожидал, что сейчас, зимой, будут востребованы летние поделки для сада и дачи. Но, вчера написал статью, как я делал декоративные шары для сада из песка и цемента, и она довольно много набрала просмотров и положительных откликов. Поэтому сегодня спешу поделиться с вами еще садовой декоративной поделкой.
В этот раз покажу вам, как я сделал настоящий живой огонь, который украсит любой уголок сада или дачи. А что может быть красивее струйки живого пламени, которое дарит свет и немного тепла.
Для изготовления я использовал:
· Пластиковый цветочный горшок, пластиковую чашку;
· Скотч;
· Крем для рук;
· Песок, цемент м400;
· Тазик;
· Крупная наждачная бумага;
· Металлическую сетку;
· Акриловые краски;
· Универсальный лак в баллончике;
· Камешки;
· Консервные банки;
· Шуруповерт с тонким сверлом;
· Медицинский спирт.
А теперь обо всем по порядку.
В цветочном горшке заклеил отверстия скотчем. Изнутри смазал горшок кремом для рук, можно использовать растительное или другое масло. Так же смазал пластиковую чашку.
В тазу замесил раствор из 2х частей песка и 1 части цемента.
Вывалил раствор в горшок, в центр поместил пластиковую чашку и положил в нее несколько камней, что бы она не всплывала. Чашку разместил ровно посередине горшка и так, чтобы она не доставала до дна 2-3 см.
Через 24 часа извлек застывшее изделие. 

Обработал края крупной наждачной бумагой.
Вырезал металлическую сетку так, чтобы она была немного ниже (на 2-3 см) верхнего края.
Покрасил цементный горшок черной акриловой краской. Когда она высохла, прошелся слегка бронзовой краской.
Нанес лак из баллончика.
В мелкой консервной банке просверлил по кругу отверстия диаметром около 2 мм. 
На дно горшка поставил подходящую по высоте железную банку, на нее просверленную и накрыл сеткой.
На сетку уложил камешки, оставив пространство в центре.
Наливам медицинский спирт в баночку и поджигаем.
Красота готова!
Посмотрите, как красиво горит огонек:
Скажу еще несколько слов. Спирт горит не очень долго, 50 мл около 15 минут. Можно использовать специальное биотопливо для биокаминов. Оно будет дешевле и гореть дольше. Оно бывает жидкое и в виде геля. 
Камни не трескаются от температуры, у меня горел огонь несколько часов, все нормально. Затушить очаг можно легко накрыв сверху какой-нибудь крышкой или просто мокрой тряпкой. 
Декоративные шары для сада из песка и цемента
Хранилище для напитков в земле из пластиковых труб
Вазон из песка и цемента в виде руки
Пожалуйста, не забудьте подписаться на мой канал, а также поделиться этой статьей в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>