<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/k-iuristu-poidu-ko-vrachu-poidu-k-psihologu-ne-poidu--kak-mujchiny-izbegaiut-svoih-problem-5e0757be9515ee00b13bcb8a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["К юристу пойду, ко врачу пойду, к психологу не пойду" — как мужчины избегают своих проблем]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  39
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если у нас проблемы с деньгами, мы ищем рекомендации для улучшения своего финансового положения. Если  вопрос про законы нашей страны, мы обращаемся к юристу. Мы легко признаем, что что-то не понимаем, что хотим стать лучше, разобраться с вопросом.  Так происходит во всех сферах, кроме одной – психологической. 
Если мужчина признает, что у него проблема психологического характера, то он псих, ненормальный
Он не смог разобраться с этим, а все остальные смогли.  Хаха. Он неадекват. Ему только лечиться в психушке.  Вот так у нас относятся к мужским проблемами. Принято быть либо в нормальном психологическом состоянии, либо ненормальном. Нет полутонов,  либо ты 0, либо 1.  
В итоге,  мужчины копаются в себе сами и не знают, что делать.  К юристу можно, к психологу нельзя. Максимум, за помощью можно пойти к другу или подруге, которые лучше вас разбираются, или почитать книжку. 
 При этом,  если вы идете за финансовой консультацией, никто не думает, что вы бомж или неудачник. Все понимают, что скорей всего вы хотите научиться управлять деньгами или инвестировать.  
Для начала, надо понять, что как в других сферах (юридической, финансовой, бытовой), помимо "нуля" и "единицы" есть куча вариантов. 
Например, в целом у вас всё хорошо, но
1) Начали забивать на важные дела, хочу разобраться в себе2) Есть пара проблем по работе, нужно понять, что делать3) Хотите научиться лучше понимать свою жен4) Хотите   перестать нервничать из-за публичных выступлений5) Хотите   начать свое дело и не бояться неудач
Как видно, человек не становится от этого психом.  У него что-то побаливает, и он хочет избавиться от дискомфорта. А может у него вообще ничего не болит  и он хочет защитить себя в будущем.
Конечно, в психологии, как и в любой другой сфере, существуют обман, мошенничество или просто некомпетентность, поэтому нужно подходить к выбору специалиста с умом. 
Как это сделать? Очень просто. 
1) Читать статьи психологов. Если кто-то пишет хорошо, значит, можно пойти на 1 консультацию. Многие, кстати, проводят бесплатные пробные консультации.  Далее вы спрашиваете, что делать, и применяете рекомендации в жизни. Если вам становится лучше, значит, можно пробовать дальше. 
2) Читать научно-познавательные статьи, чтобы разбираться в теме. Без этого никуда. 
 -----------------------   
Интересные статьи для вас:  
]]&gt;
 </text>
</doc>