<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kachestva-nastoiascego-mujchiny-bez-pafosa-i-prostym-iazykom-5a5f3088256d5ca00db50fbe">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Качества настоящего мужчины без пафоса и простым языком]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  539
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[6,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Каким должно быть мужское поведение, чтобы профессионалы хотели с вами работать, доверять деньги или бизнес, а женщины (или одна женщина) восхищались?
Это вопрос, который постоянно поднимается большим количеством людей, популярен в поисковых запросах, и о котором пишут многие психологи. В чем разница между мужским поведением и не мужским поведением?
Давайте разберемся, почему одним доверяют сложные задачи, большие деньги и вою жизнь, а другим — ничего.
Кто-то из психологов пишет большое количество разнообразных качеств, вплоть до 100 штук, которые обязательно должны быть у настоящего мужчины. Я в корне с этим не согласен.
Любить себя? Иметь свое мнение? Поддерживать близких? Не терять силы духа? Быть уважительным к другим людям? Иметь хороший вкус? Быть умным? Внимательным? Дарить подарки? Уметь говорить нет?
На мой взгляд, всеми этими качествами важно обладать любому человеку, а не только мужчине.
Разве вы не хотите, чтобы женщины любили себя, чтобы у них было свое мнение, чтобы они обладали своим вкусом и прочим? Думаю, хотите.
Тогда что же значит быть мужчиной, в чем качества настоящего мужчины? На мой взгляд, проблема в том, что нет нормального определения мужской роли, отсюда и невозможность точно сформулировать эти качества. И начать стоит с определения в принципе, что есть мужская роль.
Согласно моей теории разделения ролей, суть мужской роли в том, чтобы создавать будущее. Но не пафосно, в смысле быть как Илон Маск или Джобс или Гейтс, которые предсказывают будущее и создают продукт, востребованный миллионами. Создавать будущее в смысле планировать какие-то задачи и получать определенный результат. То есть, быть заинтересованным в том, чтобы события развивались именно так, как вам надо, и никак иначе.
При этом косвенной задачей является защита тех, кто рядом, через включение их в сферу своих интересов. Но об этом ниже.
Простой пример, который наглядно покажет, о чем я. Вы глава рода в небольшом замка в средневековой Европе. Впереди холодная долгая зима, потенциальный голод, лишения, отсутствие технологий для создания тепла для выращивания еды. Как у главы, перед вами стоит задача создать такое будущее, в котором вы сохраните жизнь себе, семье, и людям. Что для этого надо?
Как видите, задач много. Они не сложные при наличии должных специалистов, но необходимо это все предвидеть и направлять людей на то, чтобы они это делали. Заставлять, уговаривать, договариваться, придумывать награды и штрафы.
Таким образом, мужская роль — это роль человека, который смотрит в будущее и видит, что может произойти, какие опасности или радости, и заставляет себя и других дойти до этих целей, избежав проблем по пути.
Выражаясь совсем простым языком, это роль человека, который занят постановкой и достиженим целей. Масштаб целей, сложность и адекватность не играет роли.
Современный пример: мужчина видит, что в будущем есть необходимость в деньгах, потому что впереди отпуск и он хочет порадовать себя и женщину, или впереди рождение детей и соответствующее увеличение трат.
Тогда он ставит цели
Что приводит его к росту по карьерной лестнице или развитию бизнеса, разного рода рискованным вложениям, начиная от вкладов в банках до инвестиций в ценные бумаги или биткоины.
Неважно, что конкретно мужчина делает, суть в том, что он беспокоится о будущем и жестко планирует, что делать, чтобы защитить себя и других (семью, женщину, детей).
Из определения мужской роли следует простой вывод: ключевое отличие мужского поведения в том, что он последователен и надежен. Он не просто красиво рассуждает вслух о том будущем и о своих целях, он создает это будущее, достигая поставленных целей.
И это становится очевидно людям вокруг. Они видят и точно знают, что если этот человек рядом говорит что-то, то стоит ожидать, что так и будет. Это работает как магия.
Если мужчина сказал, что придет в семь вечера на встречу, он пришел. Сказал, что поможет сделать сайт, сделал. Сказал, что сбросит 10 килограмм жира, он черт побери сбрасывает эти килограммы, даже если приходится ничего не есть и страдать.
Никого не волнует, что это сложно или тяжело. Если мужчина обещает и делает, он становится в глазах других надежным человеком, на которого можно положиться. Который может создавать будущее. Который как по волшебству формирует реальность.
Несмотря на проблемы. Несмотря на страхи. Несмотря на эмоциональные перепады, что особенно важно. Эмоции часто мешают и туманят голову, появляется желание передумать. Но нет. Как он сказал, так и будет.
Последовательность —другое название надежности, но не в затертом смысле, что человек скучен, а в смысле, что он своими словами создает последовательно будущее, подчиняя его своей воле.
Что это значит? Что с последовательным человеком спокойно. Легко. Потому что он не передумает в сложном деле. Не свернет назад. В совестном бизнесе. На работе не сольется при сложной задаче. В отношениях не сбежит, поскольку обещал быть вместе.
Ключевая проблема современных русских мужчин в том, что многие из нас обещают и не делают.
Неохота, лень, страшно, тяжело. И передумывают. Сливаются. Пропадают. Хитро и умно объясняют, почему не могут. Чем умнее человек, тем лучше придумывает. Но это неважно, почему у вас не получается. Это делает вас ненадежным. Не плохим человеком, не преступником, просто не надежным.
Я хочу подчеркнуть насколько это важно. Качества настоящего мужчины только в его надежности и последовательности. Неважно, по какой причине вы не сделали то, что заявили. Нет настроения? Неважно. Передумали? Неважно.
Если вы будете снова и снова передумывать, ваша ценность, ваш авторитет, ваша сила упадет, вы будете сами ненавидеть себя, а люди вокруг не захотят с вами иметь дело.
Женщины будут восхищаться мужчиной, если он скажет «приеду и помогу» и сделает это. Помочь с чем угодно: настроить винду. Поменять колесо. Забрать с работы. Они восхищаются тем человеком, который создает реальность под себя: сказал, что уволится и начнет бизнес, так и делает, а не сидит еще 5 лет на работе, размышляя о том, как плохо все с малым бизнесом в стране.
Второй важный вывод: любые другие качества будут лишь следствием умения мужчины быть надежным и последовательным. Планирование задач — это следствие необходимости идти к намеченной цели. Брать ответственность на себя — следствие желания сделать так, чтобы цель была достигнута, не ожидая пассивно того, что всё произойдет само по себе.
Смелость и рискованность — это необходимость идти в лес ловить еду, несмотря на опасности, чтобы создать запасы. Не терять силу духа — необходимость доделать дела, несмотря на отсутствие настроения.
Надежный и последовательный человек гарантирует будущее, несмотря на препятствие, свое настроение, свои сомнения, погоду, сопротивление других людей, и прочие факторы. Он может сделать так, что будущее будет именно таким, каким он его видит. Вот и всё.
Косвенным результатом мужского поведения (т.е. постановки целей и надежного их выполнения) является включение в сферу своих интересов людей вокруг себя. Это важно, но не обязательно. Мужчина не перестает быть мужчиной, даже если он на время остался один, и ставит цели только для себя.
Конечно, чем больше людей, о которых заботится мужчина, тем больше его масштаб. Всё начинается с заботы о своей женщине, и построение будущего, в которое она включена и тоже защищена.
В этом разница между просто мужчиной и мужчиной лидером. Мужчина отвечает за свою жизнь и жизнь семьи, защищает их и видит общее будущее. Лидер строит будущее для групп людей, от маленьких общин до крупных стран. Политические обещания и программы лидеров как раз заключается в том, что они формулируют и обязуются достичь определенного будущего.
Но при этом и просто мужчина и мужчина лидер надежны одинаково. Вопрос лишь в стрессе, который они способны выдержать, ведь обеспечить будущее для большой группы в разы сложней. Но это тема для отдельной статьи.
Хочу напоследок рассказать историю одного моего клиента, который своими поступками меня вдохновил и доказал правоту моих слов.
На одном из первых мужских курсов, который я вел, один из учеников пришел с проблемой, что ему не хватало развития на работе. Вроде, стандартная проблема. Но первейше же его отличие было в том, что на мое приглашение поучаствовать в курсе он ответил мгновенно. Он не колебался и 5 минут. Он точно знал, что ему это поможет.
Так и оказалось. На курсе он был одним из самых активных учеников, задавал много вопросов, его действительно волновало, каким образом ему помогут мои рекомендации.
И после того, он выполнил эти рекомендации, случилось закономерное: он взял самые сложные проекты на работе, которые до этого никто не брал, стал благодаря этому зарабатывать в 2 раза больше, а недавно купил квартиру.
Почему ему дали эти проекты и деньги? Потому что чем больше он обещал и затем делал, тем более сложные задачи ему доверяли. Чем больше он становится надежным, тем больше руководство видело его как человека, который защитит их (руководства) интересы и достигнет поставленных целей.
Подведя итог, хочу сказать, что самое приятное в настоящем мужском поведении — это в ответ на вопрос «а ты сможешь?» спокойно отвечать «да, сделаю». И вы знаете, что сделаете, и все вокруг знают это.
Потому что ваша надежность в данном вопросе велика. Будь то прийти вовремя, найти ошибку в программе, проверить договор или разобраться в конфликте.]]&gt;
 </text>
</doc>