<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/kajdaia-devushka-v-etih-platiah-chuvstvuet-sebia-nastoiascei-princessoi-5b85556d96fe8d00a9b55ae9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Каждая девушка в этих платьях чувствует  себя настоящей принцессой.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  9
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[туфли]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сказочные платья от Сильви Факон вызывают восторг: платья выглядят как из сказки, а стоит их примерить,  как каждая девушка начинает чувствовать  себя настоящей принцессой. Дизайнер сказочных платьев  проживает и творит в небольшом французском городке.  Любит сказки,  платья из необычных и,  скорее, неожиданных материалов,  и стиль стимпанк. 
 Превращение  сказки в жизнь оказывается  для большинства из нас трудной задачей, но есть люди, обладающие  способностью объединять два мира: мир  фантазии и мир реальности благодаря своим художественным талантам и исключительным навыкам. Французский создатель Сильви Факон, чьи платья, безусловно, предназначены для того, чтобы вызывать сказочные фантазии, несомненно, является одним из таких людей. 
Не раз мы становились  свидетелями того, как дизайнеры использовали нестандартный материал в качестве ткани для создания самых замечательных платьев в мире моды.
До этих пор мы знали, что материал для одежды может быть изготовлен из чего угодно: начиная от повседневных предметов и заканчивая переработанными материалами, но французский создатель Сильви Факон (Sylvie Facon) определенно привнесла использование необычного материала в дизайне одежды на совершенно новый уровень, создав самые неординарные платья из  когда-либо созданных.
Талантливый французский дизайнер создает платья от эскиза до конечного продукта, умело сочетая изобразительное искусство с гламурным миром высокой моды. Результатом такого  умного сочетания Фасона является создание сказочных вечерних  платьев, которые не только обладают способностью подчеркнуть красоту обычных предметов, но и послужат  рассказчиками, что отличает их от любого другого вечернего платья. 
Любители литературы, несомненно, полюбят платье с лифом, изготовленного из корешков старых книг. Сильви потребовалось около 250 часов напряженной работы, чтобы закончить платье, но все усилия кажутся оправданными, когда вы видите конечный продукт. Дизайнер уверяет, что корешки отвалились от старых книг прежде,  чем она превратила  их в материал для пошива платья как у принцессы.
Дань музыке также отдана, как и литературе — это настоящая симфония текстиля: на прекрасном вечернем платье изображена  скрипка, расположенная  на бюстье. Это сказочное платье, несомненно еще более подчеркивает художественный талант и исключительные навыки художника-модельера.
 Видео: Дизайнерские платья в стиле СТИМ-ПАНК





]]&gt;
 </text>
</doc>