<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kajdomu-nujno-stat-bogatym-i-znamenitym-sdelat-vse-o-chem-tolko-mechtaesh-i-uvidet-chto-eto-ne-pomojet-5db830a16f5f6f00acd2b2fb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Каждому нужно стать богатым и знаменитым, сделать всё, о чем только мечтаешь, и увидеть, что это не поможет.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1122
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Однажды весельчак и герой миллионов людей Джим Кэрри сказал:
С одной стороны,  всё очевидно, счастье не в деньгах, бла бла бла. С другой стороны, услышать такую фразу от очень богатого и успешного человека. 
По Джиму видно, насколько ему тяжело, у него выразительно несчастные и грустные глаза. Это поразительно заметно на каждой, КАЖДОЙ фотке. 
Не так давно сама ушла из жизни его бывшая девушка, Катриона, что стало шоком для Кэрри и всех остальных.  До этого  он тоже прошел много разводов и других потрясений в его отнюдь не веселой жизни. 
Деньги ему не помогли. 
Какой еще можно сделать выводы?
1) Деньги и слава открывают много материальных возможностей, но вообще не гарантируют никакого спокойствия души и наличия смысла жизни.
2) Я считаю, единственно счастливый мужской путь — это принести в мир  важные идеи и улучшения, помочь другим людям жить хорошо, безопасно, счастливо. Начать со своей семьи, а затем увеличивать масштаб. 
Вот это даст настоящую радость и осмысленность существования. Конечно, с помощью денег это сделать намного проще.
А вы что думаете, зачем нужны деньги и как они могут помочь на пути к счастью?
 -----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>