<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kajdomu-pridetsia-sdelat-trudnyi-vybor--disciplina-ili-razocharovanie-5dccfe98cd7152643c8dc94b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Каждому придётся сделать трудный выбор  — дисциплина или разочарование]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  973
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сила воли]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я уже устал от всех этих мотивирующих и успешных успехов, которые призывают расслабиться и кайфовать, наслаждаться происходящим и никоим образом не заставлять себя. Типа, будет то, что будет, прими это.
ЭТО НЕ РАБОТАЕТ. СОВСЕМ.
Я не знаю ни одного человек, который бы расслабляясь и ничего не делая, добился результатов в своей жизни. Ни одного.  Либо они обманывают, вводя в заблуждение всех нас, либо за их спиной стоят энергичные и трудолюбивые люди, которые всё делают за них. 
И тех и других случаев я знаю полно:
— Вот женщина, главный бухгалтер большой компании, тащит на себе все административные, финансовые и юридические вопросы. Её брат, гендиректор, бухает и ездит по командировкам, зависает в кабаках с партнерами, пока на ней держится вся фирма. Если он уходит в запой, то она начинает отвечать вообще за всё
— Вот ведущий мероприятий, весельчак и болтун, рассказывает как надо радоваться жизни и не напрягаться. А за его спиной стоит партнер, который ищет клиентов, придумывает программы, договаривается с подрядчиками, и вообще делает всю сложную работу.
— Вот семья, в которой муж любит после работы поиграть в танки, посидеть с друзьями в баре, и порассуждать, что в жизни надо кайфовать, детей не надо воспитывать, надо быть собой. А его жена в это время делает ремонт, мотается с детьми по больницам, устраивает их в кружки, дает допобразование, зарабатывает больше мужа, и постоянно устает.
— Вот блогер, сидит и говорит, что так круто вести свой канал на Ютубе, любимая работа, он кайфует, и т.д. А по факту ему нужно с утра до ночи придумывать материалы, корпеть надо монтажом, привлекать подписчиков, и искать методы раскрутки. И зарабатывать при этом как обычный клерк в офисе. Это огромная работа, о которой он почему-то молчит.
Есть хорошая английская поговорка: единственное место, где сначала идет Результат, а потом Труд — это словарь. 
Не бывает успеха без сконцентрированной и тяжелой работы. Не бывает радости без усилия, если это не наркотики, лотерея и другие иллюзорные способы получить счастье.Хотя даже для лотереи нужно пойти и купить билет. 
 Весь мой блог и работа посвящены тому, чтобы разбить этот миф, будто людям и особенно мужчинам нужно расслабиться и кайфовать. Это полная ерунда. 
Как сказал Джим Рон, у каждого человека в жизни будет тяжелый выбор: или дисциплина, или разочарование.
Буду рад, если поделитесь вашими историями, как вам дисциплина помогла в жизни добиться результатов. Расскажите? 
 -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>