<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/kak-odevatsia-v-45-let-modnaia-odejda-posle-40--5b99894846f39d00aa6779fd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как одеваться в 45+ лет. Модная одежда после 40 ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  11
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мода]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шоппинг]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как одеваться в 45+ лет. Мода для зрелых женщин. Модная одежда после 40.
Достижение лучшего возраста (а то, что зрелый возраст лучший, уже никто и не пытается оспорить) не означает, что нужно перестать одеваться модно, не говоря уже о том, чтобы идти в ногу с тенденциями моды. Для тех, кому нравятся более простые модели и базовая одежда, совет состоит в том, чтобы инвестировать в аксессуары или принты, всегда уделяя приоритетное внимание комфорту.
Мода становится все более демократичной и празднует красоту каждого возраста.
 Если раньше следование моде было похоже на диктат, основанный на правилах и методах, продиктованных телевидением и глянцем, сегодня выбор вашей собственной внешности стал почти как ритуал самопознания. 
Как правило, женская мода после 40 лет ассоциировалась только с классикой и основными базовыми элементами. Эта идея понемногу оспаривалась долгие годы и сегодня практически отменена.
Иногда кажется что нет, но мода все же демократична. Для девушек за 40, 50 или 60 лет луки на глянцевых журнальных страницах, кажутся непрактичными. Однако, зная как работать с тенденциями, можно добавить лучшее в свой стиль, в любом возрасте. 
Мода для дам не означает, что нужно скрыть все тело или просто носить базовую одежду.
Чтобы продвинуть собственные годы лучше всего инвестировать в классику. Классический не означает «скучный» — в сочетании с тенденциями простой блейзер может превратить основной вид во что-то очень современное.
Продолжение.............
 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>