<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-vnezapnyi-forsmajor-okazalsia-podarkom-vselennoi-proryv-na-djylysu-i-nezabyvaemyi-vecher-v-dikih-gorah-kavkaza-5e098f3e1ee34f00b0cc0740">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как внезапный форс-мажор оказался подарком Вселенной. Прорыв на Джылы-Су и незабываемый вечер в диких горах Кавказа.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  149
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автопутешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Очередной волшебный день нашего кавказского тура. Все в предвкушении поездки на Джылы-Су - в самую "дикую" и очень живописную локацию маршрута. Нам предстоит преодолеть 220 км ровной дороги до подножия Севера Эльбруса, но дорога пускает не всех. Летний сезон завершен, погодные условия способны преподнести сюрпризы.
Собираемся в путь, растрачивая ценные миутки на приготовления, кофе, покупку снеков в дорогу...  Я проявляю гибкость, понимая, что мы не в армии, не сильно тороплю ребят, для которых ранний подъем дается тяжеловато.
И вот - мы в пути, через Кисловодск направляемся к северу Эльбруса. Все на позитиве, наслаждаемся теплыми лучами солнышка, предвкушаем крутые виды, смеемся, шутим. На въезде в горы остаемся без мобильной связи. Далее начинается серпантин, участок довольно непростой.
Преодолеваем поворот за поворотом - и вдруг... мы внезапно оказываемся на наледи... Нам "повезло" - на днях пришел нежданный мощный циклон и дорогу завалило снегом. Подтаявшие осадки заледенели на теневых участках трассы, сделав дорогу небезопасной. По льду, в горку, на неполном приводе - конечно, мы встряли.
Надо сказать, для ребят это было то еще приключение. В процесс включились все, в воздухе витал командный дух и сосредоточенность на поставленной задаче. Порцию адреналина словила Алена - она сидела за рулем, пока ребята толкали авто сзади. Танцы с бубнами завершились тем, что мы, наконец, съехали с опасного участка. 
У ребят все еще фигачил адреналин, они еще переваривали эти впечатления, бурно обсуждая произошедшее. Они видели лишь вершину огромного айсберга, который внезапно вырос на нашем пути. В моей голове тем временем на бешеных скоростях летали мысли: "Мы потеряли время, надо срочно что-то придумывать, надо менять маршрут". Ехать дальше было опасно, но было очень важно спасти этот день и сделать незабываемым для участников тура. Что ж, импровизируем!
 Хорошо, когда знаешь местность как свои 5 пальцев и имеешь много друзей. В голове возникла масса вариантов по дальнейшему маршруту. Нужно было найти самый безопасный и верный, учесть все - места, расстояния, люди, тайминг...
Решено - вечером организуем кулинарный мастер-класс! Сев в машину, я тут же набрала Назиру. Он дал добро, обещал все подготовить к нашему приезду - и мы двинули в Чегем. Это немного в сторону от Джылы-Су. Довольно близко по расстоянию, но предстояло преодолеть Баксанское ущелье, а мы, к сожалению, не на вертолете... Нас ждал длительный извилистый путь...
Что ж, я обещала ребятам виды и дикие места - получите, распишитесь! Виды по пути были действительно нереальные: скалистое ущелье, водопады, острые пики скал и игра красок в лучах заходящего солнца... Это была безумная, просто невероятная красота, и ребят накрыло... Мы все будто телепортировались в другую реальность, в которой не было места мыслям о работе, привычных делах, прежней жизни в столице. Это была тотальная перезагрузка. Дикие горы меняют изнутри, здесь все по-настоящему...
В лагерь мы приехели, когда солнце уже скрылось. Наши друзья суетились, подготавливая мастер-класс, но проголодавшихся путников уже ждала закуска - здесь был домашний сыр, хорошее местное вино и лепешки с 12-ю пряными травами... 
У Арсена, владельца и шеф-повара "Toon нео-бистро", отличный вкус и непревзойденный кулинарный талант. Он просто маг в этом деле. Ты сидишь и завороженно смотришь, как по неведомой волшебной формуле десятки ингредиентов превращаются в невероятно ароматное и вкусное блюдо. Все жарится-парится, подсыпаются специи и пряные травы, нарезаются компоненты, пространство окутывают изумительные ароматы... 
И когда мы разлили вкуснейшее вино и принялись дегустировать шашлык, овощи на гриле, вегетарианский плов - накрыло всех. Все без исключения сказали, что никогда не ели подобного, все признавались Арсену любви и благодарили за душевность и нереальную атмосферу вечера...
Затем мы, расслабленные и счастливые, гуляли по окрестностям, наслаждаясь дикой красотой, спустились к горной реке, слушали шум воды и просто сидели в тишине... Забрались на холм, прыгали и смеялись как дети, кричали вдаль от переполнявших эмоций и неземных видов, от волшебной атмосферы, смотрели на глубокое ясное звездное небо... Это был чистый кайф!
Каждый из нас осознал, что оказаться здесь в этот вечер - это лучшее, что могло произойти. Внезапности, неожиданности в пути и такое невероятное завершение дня очень сблизили нас и раскрыли с неожиданных сторон. Появилась даже сумасшедшая идея сжечь паспорта и остаться здесь жить - настолько всем было хорошо и кайфово в этих местах. Моя задача была выполнена - вечер не просто был спасен, он остался в памяти ребят как самое яркое событие путешествия!
Мои главные инсайты:
- Моя группа - моя главная поддержка. Невероятно круто, когда возникает чувство единства с командой, когда шероховатости и незапланированные "ходы конем" принимаются с пониманием и доверием. 
- В туре может случиться все, что угодно. Не обязательно, чтобы все соответствовало идеальному плану, который ты задумал. Но в твоем деле обязательно должна быть душа и любовь к людям. Это - фундамент и залог успеха.
- Иногда нужно отпускать контроль, доверяться потоку. Вселенная лучше знает, какими тропами провести, какие подарки подарить каждому. Необходимы гибкость, доверие, спокойствие, позитивный настрой и, конечно - наличие плана "Б" на любой случай;)]]&gt;
 </text>
</doc>