<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-byt-esli-nechem-platit-po-kreditam-izza-karantina-sovet-ot-iurista-5e886663d421bb7d86282d5b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как быть, если нечем платить по кредитам из-за карантина? Совет от юриста]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1746
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кредиты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[долг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[суд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[банкротство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наткнулся  на полезные видео, где практикующий юрист толково и без заумностей объясняет, что делать, если вы не можете платить кредит.  
Главная идея: банку невыгодно подавать на вас в суд, т.к. суд назначит неустойку меньше, чем банк заработал бы на вас процентов. 
Поэтому банки угрожают и давят на вас и родственников, чтобы благодаря этому страху вы продолжали платить. Суд им не выгоден. А вам выгоден.
Сохраните в закладках, т.к. будет много полезных фактов, знание это сила. 
 1. За мошенничество не привлекут, это обман 
Во-первых, если на вас наседают коллекторы, угрожают уголовным делом по статье "мошенничество" —  это ерунда. Если вы сделали  хотя бы 2 платежа, не привлекут. Если 5 и более платежей - 100% не привлекут. Суд видит, что злого умысла не было.
 Максимум, коллекторы могут прийти поговорить, но можно даже дверь не открывать, т.к. суд им не выгоден. Им выгоден ваш страх. Почему? Читаем далее.  
2.  Зафиксируйте сумму долга, иначе банк годами будет начислять проценты
Банк дает в долг, чтобы заработать на процентах. Поэтому, даже если вы не платите, они пару лет будут начислять проценты и требовать, чтобы вы платили, и только потом подадут в суд. Собрать сливки. 
Как это предотвратить? Пишете в банк письмо: 
Бланк такого сообщения в инете найти легко.
Лучше письмо принести секретарю и поставить штамп. Ещё можно заказное с уведомлением и описью прислать, чтобы банк не открутился. Можно каждые месяца 2-3 писать такие письма, чтобы они не "потерялись".
Если банк сразу подает в суд, см. п. 3.  
Но чаще бывает так, что банк начинает ждать и параллельно пугать вас безопасниками, коллекторами, и т.д. Вы можете не брать трубки, игнорировать их, тут главное пережить давление, см. п. 1. Можно написать письмо на отзыв ваших персональных данных.
Если банк сдается и подает в суд спустя 1-2 года, но говорит, что мол кредит был 300 тыщ, а должны вы 450 с процентами, тут и нужно ваше письмо. Вы говорите в ходотайстве суду:  "Банк ведет себя недобросовестно, я посылал письма много раз, прошу учесть это". Судья учтет 100%.  
3. Следите за почтой, иначе взыщут очень много денег
Банки любят хитрить. Они просят суд вынести "судебный приказ" (СП) —  такая штука на взыскание денег или имущества. Этот приказ выполняется без заседаний, без проверки документов от банков, без вызова вас, вообще на ровном месте (странная штука, но она реально регулярно используется). Если вы в течение 10 дней не оспорите СП, взыщут всё, что банк попросил, даже если это ложь (МФО пользуются таким часто).
Что делать, если вы получили приказ? Подать возражение мировому судье, который вынес тот самый СП. Написать заявление об отмене приказа.  Шаблон есть в инете.
Суд в 100% случаев отменяет приказ, это юридическая практика. Будет назначен суд. Опять же, о нем придет письмо, не пропустите его, иначе проведут без вас.
4. В суде долг зафиксируют, если есть основания
У суди есть право снизить неустойку при наличии оснований. Такими основаниями являются
Если все это есть, неустойка будет значительно меньше того, что хочет банк, и вам это выгодно. Более того, сумма перестанет расти, а будет фиксированной. Суд назначит исполнительное производство, далее договаривайтесь с приставами.   
5. Суд прошел, дело передали приставу. Что дальше?
Я за честную жизнь, поэтому мой вариант - отдать долг. Но прежде избавиться от всего, что могут списать - машину продаете (иначе 100% взыщут), вещи отдаете родителям, сестрам братьям.  Единственное жилье не трогают, даже 3-комнатную квартиру не тронут.
Арест имущества - это в большинстве случаев миф, если сумма долга не 5 миллионов. Пристав может конечнт прийти, составить опись имущества и типа обязан его реализовать.  На деле это сложно. 
Представьте себе их приставов — уставшие, загруженные. С не очень большой зарплатой, кучей дел. Все приходят раздраженные, должники скрываются, кредиторы пишут жалобы.  Алиментщики, например, их очень много. А тут  ему надо ваш холодильник реализовывать, выставлять на торги, следить. 
И еще задумайтесь, сколько сейчас будет должников из-за кризиса и карантина? За всеми бегать? 
Поэтому, если вы САМИ придете к приставу  и договоритесь — он будет рад и согласится на ваши условия. 
Говорите —  с  меня взыскали 300.000р, я готов платить   по 2000-3000 в месяц. Можете домой ко мне не приходить и заграницу не закрывать? Многие приставы согласятся, потому что вы облегчите им задачу, в отличие от тех, кто с ними ругается  или скрывается.
И всё. Спокойно платите по 2000 рублей, пока не заплатите всю сумму.
Если нет денег, просите у банка идти в суд, там фиксируйте долг. Затем не бегайте от пристава, а договоритесь о маленькой сумме и платите её.  Конечно, на всё это нужны железные нервы, ну а что делать, если иначе никак?
Часть информации взял с канала "Сам себе юрист": часть 1 и часть 2.
 Павел Домрачев 
----
]]&gt;
 </text>
</doc>