<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-zakalialas-stal-reportaj-iz-dagestana-5dee52d91ee34f00ad9850e4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Как закалялась сталь" Репортаж из Дагестана]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  89
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дагестан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кузнечное дело]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Люди, которые встретили нас не как гостей, а как своих родственников. Люди, с которыми мы делили хлеб и кров, которые были очень внимательны.
Еще один день в «Стране гор» - и мы едем в гости к другу Хасбулата Камилю.
На улице прохладно, а мастерская у Камиля – это навес на улице. Защищенный от ветра и осадков, но не отапливаемый.
Тепло идет только от трубы с раскаленными углями. Но сейчас здесь точно будет жарко...
Камиль занимается тем, что изготавливает клинки ручной работы. Он настоящий мастер, владеет искусством в совершенстве и создает уникальные по дизайну изделия.
 Удивительно наблюдать за тем, как «закаляется сталь», как из обычной стальной болванки получается клинок, которым можно перерубить гвозди без особого труда. 
Камиль рассказывает про нюансы своей работы, мы смотрим на него завороженно с неподдельным интересом. Потому что для многих из нас нож – столовый прибор и лишь для единиц – это предмет особенный. Предмет трофейный.
И снова у нас был импровизированный мастер класс.
Только представь, каково это - приехать в горный аул и оказаться в мастерской у кузнеца, сесть на маленькую табуретку, накалить докрасна стальной прут и - как начать его бить кувалдой... 
Для московской барышни, которая не держала в руках ничего тяжелее айфона – занятие весьма увлекательное.
И вот я сижу на этом засаленном табурете, в мастерской под навесом, и кую железо пока горячо. 
Руки устают очень быстро, даже дыхание сбивается. Это тяжелый физический труд. Согрелась я очень быстро от такой работы. 
А вот за тем, как трудится Камиль можно наблюдать бесконечно, сразу видна рука мастера.
Причем работает он обеими руками одинаково хорошо.
Что я поняла в этот день?
Поняла, как работает принцип «Куй железо, пока горячо». Потому что если замедлить, железо уже не поддается, и ты бьешь впустую.
Читай также о том, как мы случайно встретили мастера-ювелира на заправочной станции в Дагестане --&gt;&gt;
 Буду благодарна за вопросы и комментарии. ]]&gt;
 </text>
</doc>