<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-sdelat-kliuchnicu-iz-stiralnoi-doski-70h-godov-ukrashaem-dom-bez-zatrat-5d2f3af9c7e50c00ae66398b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать ключницу из стиральной доски 70-х годов. Украшаем дом без затрат]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  56
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ключница - это незаменимая вещь в доме. Сейчас ее можно встретить почти в каждой семье. Главная ее функция - хранение ключей. Ключи аккуратно висят на своих местах, и без труда находишь свою связку. Можно даже написать имя хозяина над каждым крючком.
Интересно самому сделать эту вещицу. Из чего ее только не делают. Даже простейший вариант - доска с гвоздиками, и порядок вам обеспечен.
Я давно хотела сделать ключницу. Моя магазинная мне не нравилась, и я ее убрала.
Зато у меня есть классная раритетная вещь - стиральная доска, и я давно знала, что из неё получится что-то интересное. Наконец, я придумала, что с ней сделать.
Такие стиральные доски продавались в 70-е годы в каждом хозяйственном магазине. Они пользовались большой популярностью у женщин. В то время стиральные машины были редкостью, даже не верится, что такое возможно.
Эта доска моей мамы. Даже я на ней стирала лет 20 назад.По-своему красивая и редкая вещь. Сейчас такую днем с огнём не найдёшь. 
Теперь мои ключи не будут валяться в коридоре на полке.
Со временем доска немного расшаталась и накренилась на один бок. Все это я исправила с помощью молотка и гвоздей.
Доску почистила щеткой и зашкурила проблемные места наждачной бумагой. Затем выпилила планку для полочки, чтобы на неё можно было положить какие-то мелочи, например, очки, их всегда трудно найти утром, теперь и у них есть свое место. Эту планку прибила гвоздями с обратной стороны.
Когда все высохло, осталось прикрепить к верхней планке три крючка, используя маленькие шурупы.
На гофрированной части доски остались следы ржавчины, но я не стала их убирать. Эти отметины времени придают свое очарование.
Ключница готова. Она имеет свою историю и очень мне нравится.Украшать дом без особых затрат - это моё. Сама решаю, что модно, а что нет. Создаю то, что нравится.
Эта ключница дорога мне ещё тем, что её касались руки моей мамочки. Кажется, что она где-то рядом, и на душе становится так хорошо!
Буду Вам очень признательна, если вы оцените пост и ПОДПИШИТЕСЬ НА КАНАЛ]]&gt;
 </text>
</doc>