<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kak-ia-letom-vertikalnuiu-griadku-delal-rasskazyvaiu-o-svoem-opyte-5e74db73a068b531a83ff5df">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я летом вертикальную грядку делал, рассказываю о своем опыте]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2092
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[участок]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу вам рассказать в этой статье, как я прошлым летом делал вертикальную грядку-цветник. Делал в первый раз, поэтому может что-то упустил при изготовлении. Но в целом получилось неплохо, как мне кажется. 
Для изготовления грядки я использовал:
· Пластиковую трубу диаметром 70 мм;
· Пластиковое ведро;
· Сетку с ячейками 5 на 5 см;
· Плотный полиэтилен;
· Рулетку, ножницы по металлу, плоскогубцы;
· Шуруповерт или дрель, сверла;
· Краску в баллончике;
· Тонкую проволоку;
· Камни.
Сделать вертикальную грядку совсем не сложно, я управился, примерно за 3 часа.
Взял пластиковую трубу диаметром 70 мм и длинно около 1 метра. Плотно закрыл заглушку и насверлил вдоль трубы несколько отверстий для воды диаметром 2 мм.
В дне пластикового ведра из-под краски насверлил отверстия для слива воды диаметром около 15 мм.
Покрасил ведро зеленой краской из баллончика, чтобы оно было не такое страшное.
Сетка у меня высотой 1 метр, мне осталось только отмерить окружность ведра и отрезать столько же сетки. Сетку отрезал с запасом, чтобы получился небольшой нахлест.
Используя мягкую проволоку скрепил сетку в местах стыка.
Вот такая конструкция у меня получилась.
Отрезал нужный кусок полиэтилена по высоте и ширине. Примерил, все отлично подошло.
Установил трубу примерно по центру и заполнил ведро больше чем на половину камнями. Они зафиксировали трубу как мне надо и будут служить дренажем.
Начал заполнять грядку землей. Насыпал по 1 ведру и утрамбовывал палкой. А также наливал немного воды, чтобы земля лучше села.
Так заполнил до самого верха и снова залил водой. 
Вот такой мешок получился. 
Посадили цветы, но у нас их было не очень много, а как оказалось, на такую грядку поместится целая куча цветов. Цветы садили вырезая кусочек полиэтилена. 
Вот и готово.
Поливал через центральную трубу с отверстиями, так земля по всей высоте пропитывалась водой.
Цветник получился очень тяжелый, около 70 – 80 кг, так что двигать его проблематично. 
Напишите в комментариях, был ли у вас опыт создания подобных грядок и что из этого вышло?
Как я летом вазоны делал из песка и цемента
Живой огонь своими руками – это прекрасное украшение для сада
Как я делал декоративные шары из цемента и песка для сада
Пожалуйста, поделитесь этой статьей в соцсетях и поставьте лайк.]]&gt;
 </text>
</doc>