<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-ia-reshila-problemu-hraneniia-vescei-obzor-moih-shkafov-5db87238d4f07a00adc4f02e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я решила проблему хранения вещей. Обзор моих шкафов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1193
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхаки для дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шкафы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне всегда не хватает места для хранения. Место-то есть, но полки во всех шкафах расположены неудобно. Слишком большое расстояние между ними.
Взять хотя бы кухонный гарнитур. В нижних шкафах две полки. Ставишь посуду, а сверху остается еще много свободного места.
А если ставить одно на другое повыше, завалится. Тем более посуда на кухне разных размеров.
Теперь в один шкаф помещается больше предметов. Все хорошо видно, ничего не мешает, стоит все аккуратно.
Горшочки для чанахи, вроде бы маленькие, а места много занимают. Их неудобно ставить один на один. Надо в один ряд.
Из тарелок тоже высокую стопку не поставишь, может перекоситься. Да и неудобно доставать нижние большего размера, тяжело.
В навесных шкафах тоже самое. Надо добавить полки. Сколько кружек сюда влезет и всяких приспособлений.
У меня на кухне один шкаф приспособлен для всяких мелочей. Для них сделала вот такие коробочки (см. ниже). 
Для этого нарезала куски гофрированного плотного картона и склеила их между собой бумажным скотчем. Сделала разделения, как клетки. Все закрепила газетами. Использовала обойный клей.
Таким же способом сделать 6 ящичков. Их обклеила картинками из журналов.
Это очень вместительная вещь. Сюда столько всего влезает! У меня здесь лекарства, лаки для ногтей, печати, бинты…Чего только нет. И все очень удобно доставать.
В коридоре у нас шкаф-купе и та же проблема.
Мы добавили полки и сделали ящики для хранения шапок, шарфов, перчаток. Столько места сэкономили. Все это из картона и обклеено клеевой пленкой. Из кожи сделали ручки и опознавательные значки, что лежит в том или ином ящичке.
Для зонтов тростей под потолком в самом шкафу прикрепили крючки. Еще одной проблемой стало меньше.
А эта полочка в шкафу в ванной. 
Можете представить, что там находится. Косметика, бритвы, зубные щетки, кремы…У всех такого полно.
Бельевые шкафы просят того же, но руки до них еще не дошли.
Получается, что полки - это очень важная вещь в доме, которые помогают вести свое хозяйство. У каждого предмета должно быть свое место.]]&gt;
 </text>
</doc>