<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-perestat-izbegat-reshenii-chast-1-5c3105a4b6ddc300ab5a7836">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как перестать избегать решений, часть 1]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  11
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[6,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Ученые подсчитали, что в среднем обычный человек оттягивает 87% решений до последнего момента, и только когда нужда уже совсем близко, он делает выбор.
На самом деле, исследование выше я выдумал. Но могу заявить, что многие мужчины, с которыми я общался и работал, именно так и поступают. И я поступаю в некоторых (но уже не во всех) ситуациях так же.
- Нужно сделать оплату сервиса или покупки? Тяну до последнего, пока не наступит дедлайн. - Нужно решить, в какой день ехать сдавать документы? Тяну до тех пор, пока до уже не будет пара дней до этой самой сдачи. - Нужно выбрать, какой шкаф купить в дом? Пока уже вещи не начнут горами скапливаться, я всё выбираю и выбираю. - Нужно купить простейший увлажнитель воздуха? Мечусь между 3 вариантами и никак не могу сделать окончательный выбор, хотя цена вопроса 1000 рублей.
Знакомые ситуации? Конечно, я уверен, они знакомы всем. И в том числе тем, кто продает свои услуги, и а потенциальные клиенты никак не могут решить, покупать или нет. И вы не знаете, как помочь им сделать выбор.
Попробую объяснить, почему так происходит.
Принятие решения предполагает, что на текущий момент у вас нет явного «эмоционального драйва» (проще говоря, мотивации) ни к одному из исходов (выборов). Каждый из них по-своему выгоден или не выгоден, приятен или неприятен, и вы в смятении, нет ясности. Действительно, если бы вы на 100% чувствовали радость или комфорт относительно одного варианта, и чувствовали 0% интереса ко второму варианту, никакого решения принимать не нужно — вы уже давно бы действовали безо всяких мучений.
Необходимость принятия решения возникает в ситуациях, когда:
а) эмоционально непонятно, какой выбор сделать, путаница между «хочу», «страшно», «тяжело», «не интересно». б) текущие решения не добавляют ясности, спокойней не становится.
Мыслительный процесс сомневающегося человека выглядит как бесконечный перебор решений в ожидании такого, от которого станет эмоционально лучше.
Возвращаясь к зацикливанию: перебор вариантов в попытке найти «правильный» и приводит к затягиванию – вы ждете, ждете, и ждете, пока наконец ваши рассуждения и переборы не приведут к желаемому исходу в будущем. А поскольку люди существа сложные и запутанные, эмоциональной ясности может не быть очень долго, и правильного решения вы так и не примете.
Что же заставляет людей наконец принимать решение? В какой момент мы перестаем метаться и выходим из цикла?
Очевидно, это должно быть сильное давление извне, опасность, которая и толкает на финальный выбор. Опасность порождает сильную эмоцию, которая вносит такую желанную ясность.
Она неумолимо нависает над вами, как бы говоря: «если ты сейчас не сделаешь выбор, тебе станет очень, очень плохо»
Этакий маяк в тумане, который выделяет вам крайний срок, дедлайн. Интересно, что в английском языке это так сильно названо, буквально: «мертвая линия».
В древние времена дедлайнами были природные циклы, когда надо было срочно решать, как обустроить жилье к зиме, как хранить еду, как готовиться к перепадам температур, чтобы не умереть.
Это также могли быть внезапные катаклизмы или нашествия враждебно настроенных племен, когда нужно выбирать военачальника, готовить ополчение и выбирать места для битв. Это могли быть болезни, когда нужно срочно решать, как лечить человека, какие лекарства и знания применять, а какие нет, везти ли его куда-то, или вообще оставить на погибель.
С развитием цивилизаций нужды стали более комплексные — необходимость экономических, политических реформ в сложных условиях, когда непонятно, что делать, но нужно уже выбирать, чтобы не наступил окончательный крах.
Принятие решения — это всегда ситуация, когда приходится не ожидать ясности, а немедленно действовать, потому что другого выбора нет.
Подытожим нашу проблему: решение «нужно» принимать, когда есть «нужда». Нужды нет – делать ничего не надо. Звучит тавтологично и очевидно, но все именно так. Если необходимости и дедлайнов нет, то можно бесконечно долго ожидать ясности и ничего не предпринимать.
Даже сама фраза «принять решение» значит «признать», «согласиться» с каким-то решение внутри себя, что нужно как-то действовать.
Ок, но у нас уже нет войн и зим, которые мы бы не могли пережить, как заставить себя действовать без природных и болезненных дедлайнов в обычной жизни?
Вам надо создавать дедлайны самому, конечно. Звучит очевидно, но делает не так уж и много людей. Почему? Честно говоря, у меня нет однозначного ответа на этот вопрос. Кто-то не понимает долгосрочных последствий своего ожидания («а, все будет норм»), кто-то не хочет себя лишний раз напрягать и считает правильным жить ожиданием, кто-то пытается все делать один, но у него не хватает воли выдерживать эти искусственные дедлайны и не срывать их. Вероятно, есть и другие причины.
Мой метод, которое помогает мне и моим клиентам: создавать публичные дедлайны, о которых будут знать другие люди, и которые помогут вам не сливаться.
Некоторые из вас наверняка знакомы с «декларациями», которые обрели популярность благодаря Бизнес Молодости.
К сожалению, декларации обрели дурную славу, потому что многие люди ставили невообразимые цели и неподъемные цены слова. В итоге – цели не выполняли, цену слова не отдавали. Лично знаю людей, которые ставили ценой слова ставили сотни тысяч рублей за провал и потом не отдавали их. Конечно же, такой опыт ничему не учит, человек останется «безнаказанным», и навыка принимать решения не появляется.
Это неадекватно. Я не сторонник жестких деклараций (по крайней мере, без хорошего наставника).
Вот что я предлагаю вместо этого:
1) ставить небольшие и понятные цели, которые вы с большой вероятностью выполните, а цена ошибки будет невелика, и вы не умрете.
— «до конца недели я выберу себе увлажнитель воздуха, даже если я ошибусь, я приму это»— «послезавтра я оплачу услугу, а если что, сделаю возврат, я уже выяснил, что это возможно»— «до конца месяца я сдам документы, пусть с ошибкой, если что, поправлю»— «до 15-го числа я определюсь с исполнителем и заплачу ему аванс, чтобы он начал работать, и подстрахуюсь, чтобы были какие-то гарантии».
2) давать обещания для авторитетной и значимой для вас фигуры: друг, который круче вас; несколько знакомых, с которыми вы по-дружески «соревнуетесь»; тренер, который вас обучает; или какой-то мужской коллектив, который для вас важен. Эти фигуры смогу оказать на вас важное социальное давление, которое непременно поможет вам не оттягивать решения. В идеале, авторитетной фигурой с детства является отец, но… к сожалению, для многих это так только в теории.
Кто меня уже читает, знает, что такими обещаниями являются:
— ежедневные отчеты с постановкой задач, которые можно писать с друзьями (или которые может читать ваша женщина)— постановка целей в нашем Мужском репутационном клубе— работа с тренером, который будет требовать с вас больше, чем вы требуете с себя — рассказы о своей деятельности на своей странице, которые заставят людей следить за вами и не давать вам остановиться.
3) Важнейший момент: НЕ МЕНЯТЬ ваших решений.  Да, может быть вы в процессе поймете, что ошиблись, вам будет казаться, что неприятно и бессмысленно доделывать уже ставшую ненужной цель, но иначе вы ничему не научитесь. Ошибаться крайне важно, чтобы запомнить, что делать можно, а что нет. Именно поэтому решения сначала должны быть небольшие, чтобы вам не пришлось долго выполнять ошибочную задачу. 
Сочетание этих трех факторов при регулярной отработке поможет вам развить принятие и выполнение решений, и через некоторое (но обычно значительное) время социальное давление будет вам нужно меньше, вы закрепите привычку ставить дедлайны и решительно действовать.
Более того, вы вдруг обнаружите, что вы перестали терпеть расхлябанность других людей и будете требовать и от них постановки и выдерживания дедлайнов. Таким образом, цикл замкнется и для кого-то уже вы станете внешним источником давления, как когда-то другие люди были для вас.
Хороший пример публичных обещаний — это заявления генеральных директоров компаний о том, к какому сроку и какие результаты их компания сделает. Например, тот же Илон Маск с его выпуском энного количества автомобилей Тесла. Выполни обещание — цена акций растет, нет — падает. Это заставляет работать лучше, ведь от твоих решений зависит твой авторитет и стоимость компании.
В наемной работе подобным внешним давлением является корпоративная структура: регламенты, правила, иерархия руководства, и т.д. В найме проще всего делать то, что от вас требуется, потому что там вся структура заточена под это.
Но важно помнить, что корпоративные стандарты тоже кем-то поддерживаются и не существуют сами по себе. Их поддерживает в первую очередь генеральный директор: чем он твержде и несгибаемей следит за правилами и требует выполнение целей в срок, тем с большей вероятностью будут и сотрудники действовать аналогично.
Важному самому хотеть и желать ставить дедлайны и неукоснительно их поддерживать, и помнить, что зима близко, даже если этого еще никто не видит.
В следующей части я поговорю о том, как создание дедлайнов поможет вашим клиентам или потенциальным клиентам сделать покупку и наконец перестать сомневаться.
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>