<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-je-menia-razdrajali-provoda-no-reshenie-nashlos-5e248b415fd55f00ad268d02">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как же меня раздражали провода. Но решение нашлось]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1535
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[провода]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхак]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайвхак]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как же надоели эти провода, которые висят повсюду. Они тянутся по всему дому, потому что нет розетки, где надо, и путаются постоянно.
Меня это жутко раздражало! То постоянно цепляешься за них, то придавливаешь ножкой от стула или кресла.
Это проблема 21 века.
Скрутишь их аккуратно, а они опять выползают и переплетаются.
И вот эти провода лежат сзади техники и их видно. Запихну их за микроволновку, а они снова снаружи клубком. Ничего не могла придумать.
Так и живем.
Но вот если понадобится шнур от камеры, которой очень редко пользуемся, так его там, где он должен быть, не будет. Надо искать.
Ладно, если бы от всех устройств был одинаковый провод, так нет же, все разные. Никогда не понимала, почему нельзя сделать с одинаковыми разъемами на все виды устройств?
Еще одно проблемное место - это мой рабочий уголок. Здесь провода лежат на полу. И все тоже самое.
Но здесь я их прячу под шкафчик. И этот порядок ненадолго. Они незаметно оказываются, где были, и расползаются повсюду.
Моя собака Дымок, еще щенком, даже запутался здесь. Потянул шнур и сломал гнездо для зарядки на ноутбуке. Эта поломка дорого мне обошлась.
В таких местах и полы нормально не протрешь. Подлезешь на коленках, поднимешь этот пучок, взмахнешь тряпкой пару раз и готово. Но какая-нибудь соринка там останется.
Сегодня наконец-то организовала для своих проводов пространство. И это очень простое решение.
Мне понадобилась небольшая коробка из-под обуви. С двух сторон сделала отверстия.
Через них просунула начало и конец проводов. Внутри коробки скрутила шнуры на кусок картонки.
Когда накрываешь крышкой, ничего этого не видно. Не перестаю удивляться тому, что все гениальное просто. Я дольше переживала из-за этих проводов, а решение придумала за 5 минут.
Так хорошо теперь. Почему раньше это не сделала? Аж дышать легче стало.
Интересно, сколько это продержится. 
Сейчас буду радоваться тому, что есть.
Хочется надеяться, что в скором времени все электроприборы будут заряжаться другим способом.
Без проводов.
Расскажите в комментариях, как вы справились с такой проблемой?]]&gt;
 </text>
</doc>