<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-ia-remontiruiu-djinsy-vse-dumaiut-chto-tak-i-bylo-5e5b7e44abb82a51e9efafd7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я ремонтирую Джинсы. Все думают, что так и было]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  913
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт одежды]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня есть двое любимых джинсов, и оба порвались на коленках.
До вторых только сейчас дошла очередь.
Наверно, царапки на джинсах, из которых и образовываются дыры, для того и сделаны, чтобы позже штанина порвалась, и быть в тренде. Или недобросовестные заводы изготовители специально их делают, чтобы мы чаще покупали новые брюки. Остается только гадать.
Делать латки - это целое искусство. Стоит набрать в Яндексе: «Как заштопать джинсы», и перед вами разворачивается полная картина народного творчества, как креативно избавиться от ненужной дырки.
Мне это шитье очень нравится.
Красиво смотрятся латки из готового кружева, очень нежно и воздушно. Но можно заплатку связать на крючке, будет еще ценнее.
А еще пришивают карман на рваное место.
А как здорово смотрится художественное творчество на заплатке. Нитками мулине вышивают красивую картинку.
Но больше всего мне нравится, когда сверху латки нашивают ручные стежки вперед иголкой. Как пунктирная линия. О таком способе сегодня и расскажу.
Длина стежка выбирается произвольно. Даже если они получаются неровные, это не портит общего впечатления.
По окончании шитья проблемное место становится крепким.
Из этих линий можно нарисовать любую схему: круги, квадраты, другие геометрические фигуры…
Нитки также можно использовать разного цвета. Хорошо подходит по толщине «Ирис».
Для себя выбрала нитки под цвет джинсы.
Как мне кажется, получилось неплохо. Когда надела эти джинсы в свет, никто даже не подумал что они после ремонта. Все выглядит так, как будто так и должно быть. 
Как вам такая ручная работа? Поделитесь своими способами ремонта одежды.]]&gt;
 </text>
</doc>