<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/kak-ne-nado-hudet-5d7e4a195d63623ee7a18b43">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как не надо худеть.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  14
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[диета]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[соревнования]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дело для меня новое. На диетах никогда не сидел. Поэтому, решил обратиться к специалисту, который уже работал с моей женой. Он составлял ей подробное меню. Ежедневно мониторил результат. Прогресс шёл. Весы показывали всё меньшую цифру. Что ещё надо?
Я написал специалисту по питанию свои пожелания. Подробно рассказал о текущем образе жизни и своих "хотелках". А хотелки, были таковы: снижение веса на 5 кг, без потери мышечной массы и силовых. Специалист сказал - Легко! Через месяц всё будет ОК!!!
Через пару дней, я получил примерную диету с 4-х разовым питанием. Она была весьма разнообразна, но размер порции...... Аааа!!! Я стал голодать.  Результат со снижением веса, не заставил себя ждать. Каждый день, на весах высвечивалась всё меньшая цифра. За две недели, пока я отдыхал от тренировок и сидел на диете, я скинул около 5 килограмм. Постоянно хотел есть, был злой, но терпел, ради запланированного результата.
Закончилась пауза между подготовительными циклами и пришло время начать подготовку на чемпионат ПФО, до которого оставалось ровно 4 месяца. Я, уже соскучившись по железу, пришёл на свою первую, после перерыва тренировку. Естественно, она планировалась лёгкой, втягивающей и должна была пройти в удовольствие. НО это был настоящий АД!  Я не мог работать с весом даже в 60% от ПМ. Мышцы шли в полный отказ и закислялись после 5-6 повторений. Всё это ещё дополнялось лёгким головокружением...
Сказать, что я был зол, значит ничего не сказать. Я был в БЕШЕНСТВЕ от своего бессилия. Прошло всего 2 недели, после пика на "Кубке" а сейчас меня вдавливает в пол штанга, как новичка, пришедшего на своё первое занятие. Об этом я сообщил своему "диетологу", который обещал сегодня же скорректировать меню под нагрузки. Новую диету я получил к вечеру. В ней были увеличены порции на 30-40%. Но мне все равной очень жёстко не хватало углеводов. Отсюда и постоянный голод, головокружения и бессилие в зале. Мой наставник по питанию, просил терпеть, утверждая, что это нормально и скоро все измениться.
В итоге, со 111 кг я похудел до 103 кг. Никакой обещанной лёгкости в теле не чувствовал. Только постоянный голод, агрессивность, недомогание и слив силовых результатов. Для примера, если на обычном питании, я мог работать в жиме лёжа с весом в 160 кг на 4-6 повторений в 3-4 подходах, то после потери 8 кг собственного веса я смог выжать его только "в отбив" на одно повторение. 
На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!
]]&gt;
 </text>
</doc>