<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-i-kogda-mujchine-mojno-jalovatsia-na-problemy-5d6e5dfb06cc4600ad08641d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как и когда мужчине можно жаловаться на проблемы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  274
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. 
От мужчин часто ждут, что они будут серьезными, деловыми, будут решать проблемы и не будут просто так переживать. Это логично, я с этим полностью согласен.
 Но тогда часто возникают вопросы:
Так когда и как правильно  мужчине  жаловаться , чтобы при этом не быть слабаком? 
Ответ: никак. Просто найдите тех, перед кем вы уже слабее, и попросите совета. 
Тема хорошо раскрыта в фильме "Спасение рядового Райана".  Там отряд солдат отправляют в стан к немцам спасти другого солдата, потому что он единственный из трех своих братьев выжил, и по закону Америки его обязаны отчислить из армии и отправить домой к маме, чтобы оставить хоть какую-то семью.
В ходе  выполнения задания у отряда постоянно появляются жалобы: стан врага, опасная миссия,  зачем их вообще отправили на такое дурацкое задание, нелогичная трата боевой силы, 8 солдат не должны спасать 1-го, и т.д. 
Один из них задает вопрос главному отряда : "Капитан,  вы никогда не жалуетесь вообще?" 
Эта идея просто потрясающе точна. Что такое субординация? 
Это иерархическая цепочка тех, кто выше и ниже, сильнее и слабее. Все проблемы и жалобы идут от тех, кто не может решить вопрос, к тем, кто может. 
Короче говоря, жалуйтесь тем, перед кем вы и так слабый официально. И все будет хорошо. 
Если представить, что вы спускаете жалобу вниз, то вы сразу будете выглядеть в глазах всех слабым. И при регулярном повторении жалоб вас  совершенно точно перестанут уважать и не будут слушать.
1) Нельзя жаловаться тем людям, перед которыми вы не хотите быть слабым, или чье уважение не хотите терять. Например, это ваши женщины, а также клиенты и  сотрудники вашей компании. 
2) Если вы самый главный в иерархии — директор, выступающий на сцене, лидер какой-то тусовки, вам нельзя жаловаться в этой иерархии никогда, потому что тогда вас будут считать слабым и не будут за вами идти, не будут вам доверять.  
3) Если вы хотите пожаловаться или выпустить пар,  то это должен быть человек, кто точно лучше вас и это очевидно. Это тренеры (в спортзале), консультанты (по бизнесу, работе, и т.д.), психологи, и просто кто-то опытней вас.
Либо это может быть группа людей, которые заранее договорились, что они все будут сейчас делиться проблемами, а потом вместе их решать. Так называемые брейн-шторминги, коллективные разборы, и т.д. 
 ----------------------- 
 Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>