<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-ty-menia-dostala--frazy-vydaiuscie-bolshie-problemy-v-seme-5e85ac925f081e20a965d7dc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Как ты меня достала!!" — фразы, выдающие большие проблемы в семье]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  274
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Решил составить топ-5 фраз, которы ярко говорят, что в семье что-то не так. Некоторые из них очень распространены и люди думают, что так жить нормально. НЕТ, это не нормально! В счастливых адекватных отношениях люди такие вещи не говорят, даже в шутку. 
ВАЖНО! Я не оцениваю людей, которые так говорят, как плохих. Я просто указываю, что у них проблемы в отношениях. 
1. Жена постоянно пилит
Фраза показывает, что мужчина считает женщину  монстром, неприятным существом, которое постоянно ему досаждает. Мешает спокойно жить. И вместо того, чтобы разобраться, он продолжает это терпеть.
2. Жена запрещает на рыбалку ездить/в танки играть/и т.д. 
Очевидно, что здесь мужчина не главный. Всем рулит жена, запрещая по своему усмотрению все, что считает неправильным.  Даже если вы считаете, что рулит семьей женщине нормально, то ограничивать по своему желанию чужой досуг — вещь нездоровая. 
3. Да у меня муж бездельник, пока 10 раз не скажешь, ничего не сделает
В этих словах нет уважения к своему мужчине. Жена разочарована в нем, не верит, что он разберется сам, испытывает гнев и обиду. Муж, вероятней всего, заслужил такое отношение, но продолжает вести себя так же.
4. Я не собираюсь ничего менять. Не нравится - ищи другого мужа
Очень тяжелая фраза для обоих. Как правило, означает большой конфликт, когда женщина недовольна денежной ситуацией в семье, но мужчина отказывается разрешить ситуацию, считая, всё хорошо. 
5. ТЫ МЕНЯ ДОСТАЛА!!
Еще одна жалоба, которая показывает, что мужчина вместо решения проблемы просто ноет и жалуется, не знает, что делать. Реагирует, как маленький мальчик, которого обидал мама. Взрослый мужчина не скажет так, он сдержит свои эмоции, подумает над решением и реализует его. Либо в свою пользу, либо в пользу семьи.
Если вы обнаружили, что в вашей семье употребляются 3 или более фраз, это повод задуматься, всё ли так хорошо, как вы думаете. 
 Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>