<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-umiralo-aralskoe-more-prichiny-gibeli-i-ego-vtoraia-jizn-5ee09a0d64a33f265933e5d4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как умирало Аральское море. Причины гибели и его вторая жизнь.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2995
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стихия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ссср]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аральское море]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории ссср]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В 2017 году мне довелось посетить Казахстан. И когда, я пробиралась по железным дорогам в русский город - Байконур, по пути решила побывать на берегу Аральского моря, которое почти высохло, рассказываю ка это было. 

В 60-е годы двадцатого века, во времена Советского Союза, в обычной своей манере, была поставлена задача увеличить количество пригодных полей, чтобы выращивать хлопок.
Для орошения земель и создания пригодных полей, через систему оросительных каналов, начался интенсивный забор воды из рек, наполнявших водой Аральское море. Что и послужило началом катастрофы.
Истощенные реки Амударья и Сырдарья, а также выпадавшие осадки и подземные воды уже не смогли поддерживать уровень воды в море и постепенно оно начало пересыхать. Прибрежная линия ушла на 100 км. 
В 80-х годах оно разделилось на Малый Арал и Большой Арал. Концентрация соли повышалась, вымерли все виды рыб, судоходство прекратилось. Хотя по началу его пытались поддерживать, опять-таки с помощью каналов. На Аральском море было два крупных порта, в городе Муйнак и Аральск.
Но и они со временем стали бесполезны и нецелесообразны, так как уровень воды продолжал падать. На месте бывшего моря образовалась пустыня Аралкум.устыня Аралкум.

До 1985 года о проблеме Аральского моря умалчивали. Общественность ничего не знала. Однако, после того как об этом рассказали, уменьшать забор воды из рек все равно не стали.
Сегодня удалось остановить массовый отток воды из Малого Арала с помощью Кокаральской дамбы. Прибрежную линию удалось вернуть со 100 км до 25 км, а соленые воды опреснились и стали пригодны для жизни. Возможно, есть надежда на восстановление всего Аральского моря, некогда одного из самых больших водоемов.]]&gt;
 </text>
</doc>