<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-legko-razvit-privychku-chistit-zuby-otjimatsia-begat-uchit-iazyki-i-voobsce-delat-chto-ugodno-5da43dbd5ba2b500ac6594c9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как легко развить привычку чистить зубы, отжиматься, бегать, учить языки, и вообще делать что угодно]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3020
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отжимания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обсуждали тут ценники на стоматологию с приятелем. Стоит кучу денег, неприятно, тяжело, и т.д. 
И ведь совершенно ясно, что всего этого можно избежать, если каждый день делать чистку зубов после еды, а также  ходить на приём ко врачу хотя бы раз в 6 месяцев.
Это в сто раз выгодней, чем потом маяться с болью и брать кредиты на протезы. Но мы настолько ленивы, что даже если купим всякие там ополаскиватели,  зубные нити и т.д, всё равно не используем их.
Причины две:  1. Новые привычки — это тяжело и ресурсоемко.
Казалось бы, что сложного потратить 10 минут на новую задачу? Легче легкого.  
Но  эти 10 минут крайне энергозатратны для мозга, он сопротивляется действиям, которые ему не привычны. Мы все это знаем. Поел и надо чистить зубы? Неее, я лучше полежу или поиграю. Может отжимания? Неее, уже спать пора. 
2. Паралич перфекциониста
Это когда ты не можешь приступить к работе из-за страха, что всё равно не сможешь сделать всё идеально. 
Думаешь: "Щас бы десяточку раз отжаться". Но потом представляешь, как надо правильно расставлять руки, держать спину, все это тяжело, и забиваешь. 
Про зубы думаешь: "потом еще ниткой чистить, потом еще опрыскивателем, и еще качественно надо делать, да нууу наааафиг". 
Эти две причины вместе и создают в вашей жизни проблемы. Рассказываю, как я их обошел и приучил себя чистить зубы ниткой и ополаскивателем, что несомненно экономило и еще сэкономит мне кучу денег. 
Я предлагаю метод, при котором вы будете целенаправленно, медленно, но неотвратимо развивать любые свои привычки. Реализовать его очень легко. 
Он состоит из трех принципов: 
1. Начать с очень маленького объема работы и никогда его не превышать2. Наращивать объем медленно и постепенно3. Запрещать себе упарываться, т.е. работать до изнеможенияРазберем на наших примерах: чистка зубов и отжимания.
1. Поставить себе максимум.
Скажем, 5 отжиманий или почистить 3 зуба.
Мозг будет говорить вам: "Ты что, дурак? Чисти всё!" или "Ты что, слабак? Давай двадцатку отжиманий".   Но эти мысли надо гнать. Ваша задача жестко ограничивать себя  в объеме работы, чтобы все было легко и просто. Отжались 5 раз? Почистили 3 зуба? Всё, хорош на сегодня. 
 Звучит глупо и смешно? Но работает.  
2. Медленно добавляйте газу. 
Через недельки три такой практики минимум будет делать легчайше. Добавляйте газу, чтобы делать уже на еще 3 отжимания больше и 3 зуба больше.  
3. Не упарывайтесь
Через пару месяцев вы будете отжиматься 30 раз и чистить всю челюсть без проблем. Но  если хотя бы пару раз  заставите себя сделать всё и сразу, появится отвращение и всё разрушит. Я так забросил планку, начал с 1 минуты, потом 2, потом 3... все было отлично. Потом резко скакнул с 9 минут до 13, выстоял, но меня трясло и тошнило. С тех пор никогда больше не стоял в планке. 
Ну как метод? Все еще выглядит глупо? Да, но разве не глупее покупать чистящие средства и нифига ими не пользоваться? Разве не глупо приходить с разваливающимися зубами ко врачу и стыдиться самого себе?
Уж лучше наедине с собой быть глупым и смешным, чем ходить слабаком или больным. 
Через год таких отжиманий я уже мог делать 70 раз широким хватом и 50 узким хватом. Я регулярно чищу зубы и мне легко.
Я прыгал 5 мин на скакалке (боксерское упражнение) раз в 2 недели в течение 2х лет и теперь я могу делать сложные пируэты. А в начале не мог ничего. 
 В единоборствах  вы учитесь делать "базу", бить 1 простой удар, потом комбинацию их 2-х ударов, потом из 3-х... и так далее. На тренировки уходят месяцы, зато ваше тело привыкает делать это быстро и легко. 
Эффективность моей теории в том, что вам вообще не надо прилагать усилия, потому что вы делаете микродействия, которые создают основу для большой и мощной привычки. 
 Помните — терпение и дисциплина.  
-----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>