<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-bez-usilii-nakopit-finansovuiu-podushku-prostoi-sposob-kotorym-polzuetsia-moia-jena-i-menia-nauchila-5eb40a798a622c20283c8150">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как без усилий накопить финансовую подушку. Простой способ, которым пользуется моя жена и меня научила.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1959
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бюджет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. 
Хочу поделиться с вами поучительным способом, который использовала когда-то моя жена, а сейчас он помог мне начать откладывать деньги и накопить финансовую подушку, не затрачивая особых усилий. 
Когда-то супруга смогла из тех денег, которые мы зарабатывали, сделать очень хорошую денежную заначку и удвоить наши накопления. Причем, это было легко осуществить и не нужны были никакие секретные знания.
Почему это сразу не делал не я? 6 лет назад  я был ленивым пофигистом и  вопросами денег не занимался. А вот супруга  была совсем другая. Переживала, беспокоилась, как бы у нас не кончились деньги, ну и следила за ними.
Вот сам  способ: 
1) Каждый месяц  с получки (или доходов в бизнесе) откладывать 15-20% от общей суммы. Даже если деньги выходят небольшие, все равно откладывать. Допустим, зп 20 тысяч, значит, откладываете 3 тысячи. Зп 60 тысяч, откладываете 9 тысяч. Главное, делать это железно и без всяких отговорок. Хорошо, кстати, если с женой обсудите и будете вместе следить. 
2) Покупать на эти деньги доллары. Почему доллары? Потому что пока эта валюта одна из самых стабильных в мире и на ней завязана экономика. Мне лично пофиг, что там делает США, я человек простой, ругать политиков считаю бессмысленным. Не нравится доллары, откладывайте в евро или фунты, или в юани. Почему не рубли? Потому что кризис 1998 и 2014 годов показа, какая у нас страна в плане надежности.
3) Кладите эти деньги на счет в банке и не трогайте их никогда, даже если очень хочется. Берите их только в случае, если вам нечего есть, нужно лечиться или прижимают кредиторы (а то приставы все равно счета заморозят).
Вот и весь способ. Благодаря нему  моя жена смогла увеличить финподушку 2 раза во время кризиса, пока я ничего не делал. Аналогично поступила и моя мама в 1998 году, там вообще увеличение было в 6 раз. Прозорливые женщины у нас в стране.  Учусь у них. 
Для тех, кто захочет покритиковтаь, специально уточню: я пишу не про инвестиции. Финансовая подушка — это не какие-то хитрые вложения, а просто наличные деньги, которые в любой момень можно снять и потратить в тяжелой ситуации. Доллары же с большой вероятностью вырастут в цене или хотя бы не упадут.  Так что вы будете спать спокойно и не нервничать.
PS. Если у вас кредиты и расходы больше, чем доходы, способ не подойдет. Придется сначал раздать долги и поднять зарплату. Об этом также читайте у меня на канале. 
 Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>