<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-aeroporty-rima-sygrali-so-mnoi-zluiu-shutku-istoriia-polnaia-ostryh-oscuscenii-5e31dd2c70e4812eef67205b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✈️Как аэропорты Рима сыграли со мной злую шутку. История, полная острых ощущений✈️]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  26
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[италия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аэропорты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вообще подготовить себя к непредвиденным обстоятельствам невозможно, пока не столкнешься с ними лицом к лицу. И это будет незабываемым и ценным опытом. 
Такие эпизоды часто негативные, потому что мы медленно и неохотно перестраиваемся, да и порой нам кажется, что изменения против нас.
Но эти случаи запоминаются, ты их проживаешь - время вдруг замедляется, мозг начинает работать быстрее...  
Получился бы отменный анекдот, но мне, признаться, было не до смеха.
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Итак, весь день накануне отлета я гуляю со своими друзьями, а вечером мы заруливаем в барчик. Все пьют вино, я начинаю развязываться...
Только я могу выпить "последний шот в баре" после того, как я провела два года без алкоголя. Потом поспать пару часов, вскочить в 6:40. Помчаться в аэропорт. И быть очень счастливой, что приехала вовремя - такое случается крайне редко! 
Я явно что-то перепутала... Доброе утро, Настя, кажется пора окончательно взбодриться!
Вот же, блин, перепутала я аэропорты… Таким вот интересным способом я узнала, что оказывается аэропортов в Риме два, и мне нужно в другой! Ужас… Паника. Два часа до отлета...
Что делать? Действовать, срочно! Бежать. Найти телефон, чтобы позвонить. Найти автобус, узнать, что он отправится, когда мой самолет уже улетит...
Сориентироваться, найти себе компанию и взять такси. Успеть вовремя в другой аэропорт...  Сесть в самолет и выдохнуть, наконец...
А у тебя были такие "адреналиновые" ситуации?]]&gt;
 </text>
</doc>