<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-vpisat-pliushevuiu-tykvu-v-svoi-interer-instrukciia-po-izgotovleniiu-5d315d8f95aa9f00ae819d53">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как вписать плюшевую тыкву в свой интерьер. Инструкция по изготовлению]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  36
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тыква]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Тыква является символом осени. На праздниках урожая она обязательно присутствует. Везде она служит украшением. Существуют конкурсы, кто вырастил тыкву самого большого размера, а на Хеллоуин тыква выступает чуть ли не основным действующим персонажем
Мне захотелось сделать тыкву для себя. Что-то в ней есть такое. Перебрала свои лоскуты и взяла кусочки бархатистой ткани, оставшейся от костюма.
Можно выкроить 6 или 8 клиньев и сшить их вместе или сшить из прямоугольного куска ткани цилиндр и из него сделать тыкву.
Для изготовления нам понадобятся:
1. Вырезаем круг (у меня получился диаметром 50 см). По краю делаем стежки через край, чтобы присобрать ткань.
2. Набиваем тыкву холлофайбером. Или берем синтепон и рвём его на кусочки. Также отлично подойдет вата.
3. Когда все собрали, в центре пришиваем хвостик из джута. В серединку продеваем кусочек медной проволоки, но можно этого и не делать, хвостик и так хорошо держит форму.
4. Затем прикрепляем нить «Ирис» у хвостика и начинаем обматывать свою тыкву вокруг, чтобы получилось 6 долек. Все немного стягиваем. Соединяем нити снизу и протыкаем иголкой насквозь, так они не будут сдвигаться.
5. Одну дольку тыквы украшаем бисером. Для этого каждую бисеринку нанизываем на кончик иголки и наносим совсем немного клея из пистолета. Затем прикрепляем к ворсинкам ткани. Это самая долгая и нудная часть работы. Бисер маленький, соскальзывает, а иногда горячего клея ложится слишком много. Все пальцы обжигаешь. Тут надо приспособиться.
Тыква получалась плюшевая, мягкая, нежная. Все время хочется ее прижимать к щеке и трогать руками.
Буду Вам очень признательна, если вы оцените пост и ПОДПИШИТЕСЬ НА КАНАЛ]]&gt;
 </text>
</doc>