<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-proiavliat-agressiiu-adekvatno-5ce51bb884e7e200b3637f94">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как проявлять агрессию адекватно]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  327
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Нас в современном мире не учат выражать свою злость, это не принято. Попытки проявить агрессию активно запрещают с самого детства. Как-то я общался с мужчиной, назовем его Саша, который привел такой пример: в детстве его дразнили за избыточный вес, а он всё это терпел. Но в один момент не выдержал и хорошенько отдубасил обидчика. До крови.
К несчастью, это увидела мама Саши.
Она потащила его домой, во всю отругала и слегка поколотила. Невероятно, правда? Вместо того, чтобы защитить сына и одобрить поступок, она сделала Сашу виноватым. Какой сценарий в этот момент она закладывала в будущего мужчину? Нельзя быть сильнее других, молчи и терпи, не высовывайся.
Таких убеждений очень много. Особенно у мам. Агрессию проявлять плохо. Быть злым некрасиво.В итоге дети с заблокированной злостью вымещают напряжение там, куда родители часто добраться не могут – в своих фантазиях. 
Это могут быть страшные или злые рисунки и истории, и конечно же компьютерные игры (см мою статью на эту тему).Я играл в игры почти всю сознательную жизнь. Любил давить пешеходов в Кармагеддоне, стрелять с кровищей в Квейке, захватывать чужие территории в стратегиях, быть лучше других в онлайн-играх. Это в чистом виде агрессивная стратегия поведения, которую я реализовывал в играх, потому что не мог в жизни. 
Я любил конкуренцию, но боялся её.  
В жизни я был милым мальчиком, который хорошо учился.
В самых тяжелых случаях идет антисоциальное поведение: плохие компании, наркотики, криминальная активность. В таких семьях самое большое табу на проявление злости и конфликтов, тяжелейшие запреты и как итог огромное напряжение внутри. 
Злость всегда, всегда вылезет наружу, и либо это будет здоровая злость, направленная на защиту своих границ, желание быть лучше и сильней, либо это будет неадекватное поведение, криминал, уход в виртуальную агрессию в играх.
На мой взгляд, есть два её вида:
Отстаивание своих границ, т.е. правил и ценностей, даже если ценой этого будет конфликт. 
Говорить "нет" тому, что и кто не нравится, требовать соблюдения правил, если их нарушают (в магазинах, при покупках товаров/услуг, на дорогах, в общении, когда без спроса критикуют и т.д.)
.Пример: купил товар, а он некачественный. Не пассивно ругаться на Путина, а идти разбираться и требовать компенсацию. Далеко не многие это могут, потому что страшно и тяжело. По опыту работы могу сказать, что чаще женщины идут ругаться, а мужчины отсиживаются.
Проявляется в "захватывании" новой территории через конкуренцию с другими — больше зарабатывать, получать лучшие результаты в спорте, в карьере. Расширять сферу влияния в бизнесе.
Пример: не бояться рассказать о своих услугах, говорить, что ты лучше других и в чем именно. Требовать повышение своей оплаты на работе, предложить новую услугу на рынке. Проще говоря, уметь похвалить себя, открыто выделяться и заявлять о себе.В России и с тем и с другим сложности. Проще сидеть дома и ворчать, что все плохо, чем отстоять себя. Проще не заявлять о своих талантах, и ждать, пока придет дядя и начнет тебя продвигать (повысит зарплату).
Многие смеются над Америкой и её законами, а ведь им не все равно, они еще как умеют отстаивать свои права. Пойдут и разберутся. Или сами, или в суде. Аналогично и с предпринимательством: продвигать себя, гордиться своими услугами, назвать фирму своей фамилией — это честь, а не стыд. 
 --------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>