<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kak-razvodiat-peshehody-avtomobilistov-5e5625a1cc6d233fd0f75b77">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как разводят пешеходы автомобилистов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  56
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гибдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[штрафы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Знайте, что для отечественного автомобилиста пешеход – как депутат. Он неприкасаем и свят. Статистика говорит, что практически никто из пешеходов не платит за ремонт машин, поврежденных по их вине.

В 90-ые существовала интересная схема получения чужих денег, которая в данный момент опять начинает набирать обороты. Ее участниками были отец и паренек лет десяти, обутый во взрослые ботинки. Мальчик должен был в то время, когда авто пребывает в заторе, подсунуть под машину ботинок, что легко сделать посреди большого количества людей и автомобилей. Далее у водителя выманивались деньги, который был готов на всё, лишь бы не отвечать за сбитого ребенка.
Хоть то время давно кончилось, желающих заработать не поубавилось, а в последнее время опять фиксируются подобные случаи. 
Выезжая из подъезда либо узкой арки, будьте внимательны и не спешите. Если человек даже самостоятельно прыгнет на ваш капот, в 90 процентах случаев виноватым сделают вас, особенно если инцидент был заснят на камеру товарища «сбитого». 
Задев человека зеркалом во дворе, на переходе или в пробке, не покидайте место происшествия, даже если с человеком ничего не случилось. Покиньте салон, извинитесь и при свидетелях выясните, что претензии к вам отсутствуют. Если ситуация набирает обороты, становясь спорной, вызывайте полицию самостоятельно. 
Только увы на защите водителя останется только видео регистратор =(
Делимся советами в комментариях! Ставим лайк, делаем репост! Будьте осторожны!
]]&gt;
 </text>
</doc>