<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-sebia-vedet-mujchina-s-nizkoi-samoocenkoi-5e71c2c4441c2a303839b1cd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как себя ведет мужчина с низкой самооценкой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  311
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самооценка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу поделиться простыми критериями, по которым можно легко понять признаки нормальной/низкой самооценки, а такж увидеть, все ли у вас с этим в порядке или что-то нужно менять. 
1. Сутулые плечи и спина 
Визуально это создает ощущение слабости и тоски, как будто человек склонился под грузом проблем и ему всё время плохо. Психологически это попытка вернуться в позицию зародыша, свернуться клубком и спрятаться от мира. Обе причины вызывают жалость у людей вокруг. 
2. Взгляд в пол
От животных нам досталась простая привычка: человек, который уверен в себе и своей позиции, смотрит в глаза другим и сохраняет зрительный контакт. Это сигнал, который означает "я готов к агрессивным действиям и постою за себя". Слабый мужчина избегает агрессии и конфликтов, даже если это необходимо, и не смотрит в глаза. 
3. Бормотание, отсутствие четких ответов и позиции
Если в ответ на важные вопросы в стиле "кем ты работаешь", "какие планы на этот год", "куда будешь инвестировать деньги?" или "как решить эту проблему?"  мужчина начинает мямлить, бормотать или говорить "ну я не знаю", это всегда выдает нерешительность и неуверенность. Человек с высокой самооценкой имеет свою взрослую позицию по большинству важных вопросов и может её твердо и без запинки сформулировать.
4. Жалобы вместо решений
Представьте, что вас достал начальник на работе или просто сама работа. Как можно описать ситуацию?
(а) "Задолбал Андреич, денег нет, грустно" — жалоба. Нет решения, нет выхода. Низкая самооценка, незнание, что делать(б) "Надоело, прошу повышение, если не дадут - через неделю ищу новое место" — решение. Нормальная самооценка, есть желание разобраться. 
5. Неумение защитить себя  от унижений и шуточек 
С физическими унижениями всё понятно — если нападают, то не давать себя бить и отвечать. А вот про психологические унижения многие забывают: 
Человек с низкой самооценкой проглотит оскорбления, подколы, промолчит или "типа" посмеется со всеми. Таких людей часто перебивают, затыкают, ими командуют.
Мужчина с нормальной самооценкой как минимум пошутит в ответ или жестко скажет "не указывай, что мне делать". Или предупредит, что в случае продолжения шуток разговор будет иной. Быть готовым к драке в случае оскорблений — важная часть мужской самооценки. Это заставит других задуматься, нужно ли им разбитое лицо или проще перестать шутить. В крайнем случае, нормальная самооценка подскажет, что с неадекватными лучше вообще не дружить. 
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>