<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-ponravitsia-jenscine-esli-u-vas-malo-deneg-5eb456d13636e35f03c3723a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как понравиться женщине, если у вас мало денег]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  194
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Я часто пишу о том, что деньги очень важная часть мужской жизни. И если у мужчины денег нет - это серьезный провал, большая ошибка, которая приводит к проблемам.
Всё это так, не отрицаю своих слов. Но бывают  ситуации или периоды в жизни, когда денег мало или их вовсе нет.  Как тогда быть, если хочется понравиться женщине или не испортить отношения с супругой?
1. Главное  - стиснуть зубы и  не жаловаться. Нне ныть и не рассказывать женщине, что у вас проблемы. Знал я мужчин, которые как заведут шарманку: "уу, вот раньше зарабатывал,  а сейчас все растерял" или "ой, пятьсот тыщ долга, коллекторы звонят, дурак я", или самый печальный вариант: "слушай, можешь дать пять тысяч до конца месяца? совсем мне плохо". Не делайте из женщины мамочку, которая вас бросится выручать. 
2. Помогайте женщине всем, чем сможете и захотите. Отвезите вашу подругу туда, куда ей надо, почините что-нибудь в её квартире, купите простеньких подарков в виде фруктов или полезных вещей домой.  Если это жена, разберитесь с бытовыми проблемами, сделайте то, что обещали. Позаботьтесь о детях, вылечите их или следите, чтобы они не болели, ведь тогда опять будут нужны деньги. 
3.  Помните, что русские женщины далеко не глупые и прекрасно понимают, что такое безденежье. У всех бывало, особенно если возраст за 40 и есть какой-то жизненный опыт. Женщина может спокойно принять ситуацию, когда мужчина попал в какую-то беду и выкарабкивается из неё, если он не сдается.  
Ни в коем случае не давайте понять, что вы сдаетесь, что вы хотите пожаловаться и что вам плохо. Женщина  будет видеть в мужчине потенциал, высоту, которую он может достигнуть, и будет готова вместе с ним дождаться этого момента.
Конечно, при условии, что вы действительно работаете над улучшением ситуации, а не валяетесь в соплях на диване и переживаете, какой вы плохой и никчемный человек. Тогда ничего не поможет.
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>