<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-ne-vyrastit-iz-syna-miamliu-i-slabaka-5d29984223371c00ace82924">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как не вырастить из сына мямлю и слабака?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  500
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
После моей статьи про "собранного отца и расслабленную мать" один из читателей возразил , что если сын будет бегать к матери за поддержкой и утешением каждый раз, когда отец заставляет что-то делать и наказывает за невыполнение дел, то вырастет мямля и маменькин сынок. 
К сожалению, больше его аргументов я не увидел, но сама мысль очень показательная. 
Это значит, что мать может отменить наставления и правила отца, разрешить сыну ничего не делать, т.е. разрешить ему быть слабым столько, сколько он хочет. 
Это возражение идет из такой «системы координат», где мать по-прежнему главная и именно она решает, как воспитывать, хвалить и наказывать детей. 
Задумайтесь об этом. Мама может отменить правила и дисциплину папы только в том случае, только если за ней последнее слово. 
И сколько бы отец не пытался учить и вводить свои правила, если ребенку что-то не понравится, он побежит «жаловаться» маме, и та по своей доброте запретит отцу давить на детей. 
В таком случае действительно выйдет так, как написал мой читатель: сын будет расти слабым и ранимым, ведь его ограждают от дисциплины и заставлений, потакая переживаниям и обидам. 
Так и есть в реальности во многих семьях России – мамы были или есть главные, они  ограждают сыновей от тяжелой жизни, что приводит к их инфантильности во взрослой жизни. 
Самое интересное, что я и не спорю с этим, если мама будет главной и будет игнорировать отцовское влияние, сын вырастет огражденным от проблем, более слабым и ранимым. 
Если главным будет отец и  если ему будет важно будущее детей, то он будет готов отстаивать в воспитании детей свои правила, принципы и нормы.
И тогда сколько бы сын не бегал к маме, она даст ему утешение и спокойствие, но не станет ничего менять, а скажет "иди и слушай отца". 
В итоге, сыну все равно придется подчиниться воле отца. Как и должно быть. 
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>