<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-pravilno-uhajivat-za-shveinoi-mashinkoi-samodelnyi-chehol-ot-pyli-5d52fd2f14f98000ad3439fe">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как правильно ухаживать за швейной машинкой. Самодельный чехол от пыли]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  155
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитьё]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У кого есть швейная машинка и кто шьет, знают, что за ней должен быть уход.
Если машинка стоит долго без применения, она покрывается слоем пыли. Это нежелательно, так как она должна находиться в чистоте.
У моей швейной машинки есть родной пластмассовый чехол, но его можно использовать, если отсоединить шнуры питания и педаль. Также надо снять катушку ниток. Тогда чехол плотно оденется на машинку.
Этого не хочется делать, так как в любой момент понадобится прострочить что-нибудь. И драгоценное время уходит на то, чтобы все обратно подсоединить и заправить машинку нитками.
Размер кроится индивидуально.
Для чехла я использовала плотный лен, типа мешковины. С изнанки у меня стеганый синтепон. Чтобы ткань стала жестче, можно пригладить флизелин или дублерин.
Выкройка состоит из трех частей - прямоугольник и две боковины, закругленные сверху по форме машинки.
Длина прямоугольника равна длине полукруга боковины. Чтобы облегчить себе работу, подкладку из синтепона соединила с основной тканью и все прострочила вместе на оверлоке. Низ загнула и подшила.
Но перед тем, как все это соединять, я сделала на лицевой стороне винтажную вышивку. Розочки скрутила из льняной полоски ткани, как жгутик, и завернула по спиральке.
Простыми стежками вышила веточки, дополнила все обыкновенными рубашечными пуговицами и бусинками. С двух сторон пристрочила хлопчатобумажное кружево.
И последняя деталь - ручка, шириной 2 см.
Можно на боковинах пришить карманы, чтобы хранить всякие мелочи, например, ножницы или катушки ниток. Ткань также может быть любая. Будет красиво, если скомбинировать разные цвета, сделать аппликации или вышивку.]]&gt;
 </text>
</doc>