<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/kak-kupit-i-skolko-stoit-titul-chempion-mira-5d52768d32335400ad074f1f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как купить и сколько стоит титул "Чемпион мира"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровый образ жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чемпионы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пауэрлифтинг]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Хочу сегодня порассуждать о таком веянии, как покупка званий и регалий в спорте.  Так как я имею неплохой опыт в пауэрлифтинге, то и рассказывать буду о нём.
Подтолкнул меня к этой статье разговор с "тренером" в одном из залов, где мне приходилось заниматься. Этот "тренер чемпионов" небрежно кидался в меня своими званиями и титулами, которые от "потом и кровью" добился. Я посмотрел, как он "тренирует" свою "паству" и у меня возникли колоссальные сомнения к его заслугам. 
Я быстренько зашёл на ресурс, и "пробил" нашего "чемпиона", который почему-то именует себя ещё и МС по пауэрлифтингу, хотя выступал только в одном движении, в становой тяге с весьма посредственным результатом в 200 килограмм. На всех турнирах, один и тот же вес (200 кг) и один человек в категории!!! Еще до выхода на помост, он уже чемпион!
Я высказал нашему чемпиону о его «невероятных» достижениях. Но наш победитель "всех и вся" не растерялся. Быстренько “переобулся” и начал рассказывать мне, что главное не количество участников (можно и одному в категории выступать), а статус турнира, совмещённый со спортивным туризмом.... А так как в России мне конкуренции нет, вот я и езжу выступать только за границу....!
Что, бл....???

Ну и Бог бы с ним. Хочет покупать, его право. Самое  печальное в этой ситуации то,  что ему безоговорочно верят, те люди, которые пришли в тренажёрный зал, чтобы стать сильнее, лучше выглядеть, победить себя и т.д. У каждого своя цель. Он ставит им отвратительную технику, которая рано или поздно приведёт к тому,  что его ученик травмируется или заработает себе хроническое заболевание.  Страшно смотреть на то, как они выполняют упражнения. Я пытался корректно подсказать некоторым их ошибки. На меня смотрели как на  умалишённого, так как я позволил себе ставить под сомнение технику, которую им показал "тренер".
Сегодня в России, существует несколько федерация по пауэрлифтингу. Есть одна, зарегистрированная в минспорте. Есть несколько альтернативных. У каждой, есть как плюсы, так и минусы. Вся беда в том, купить себе медаль и титул, проще простого. Заходишь на сайт федерации или группу во ВК, смотришь внимательно номинации. Выбираешь ту, где нет конкуренции и вуаля!!! Ты чемпион, даже если пожмёшь пустой гриф!!! Учитывая то, что одна из самых популярных альтернативных федераций в России, проводит около двухсот турниров в год, от рядовых "междусобойчиков" до чемпионатов мира, то при желании, за год можно купить медалей и званий больше, чем у Леонида Ильича. 
 На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал. 
Всем "Good Lift" на помосте!]]&gt;
 </text>
</doc>