<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kak-besplatno-oformit-strahovku-i-nakopit-deneg-5ee5af5c07b2a45c062d4cd7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как бесплатно оформить страховку и накопить денег]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  26
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[страхование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История, которую хочу рассказать, началась банально. С прилетевшей мне в голову сковородки. Ну не совсем в голову. И не то чтобы прямо сковородки. Скорее турки. Но все же. Дело в том, что я – активный пользователь кредитных карт. За несколько последних лет я неплохо научился (звучит как «Пэдро - чемпион мира в тяжелом весе по версии Пэдро») использовать их плюсы и перекрывать регулярные выплаты по своим картам, используя разность их льготных периодов. Но тут есть одно жирное НО. 
В таком случае можно достаточно долго бежать от снежного кома, однако, если не гасить хоть иногда эту схему выплатами – ты просто будешь раздавлен этим самым комом в тот момент, когда все карты исчерпают свой лимит суммы. И вот у меня настал момент, когда я собирался погасить большой кусок этого кома с премии, но на работе мне шеф сказал  «Прости, на дворе самоизоляция».
И в тот момент я оказался ближе к своему снежному кому, чем хотелось бы. А еще был близок к о-очень близкому знакомству с медной туркой. Но эта турка, как это не странно, в принципе спасла ситуацию. Жена сказала, чтобы застрахе… ховал свою никчемную жизненку и тогда она точно не промахнется. Я сказал – не вопрос. Завтра же.  И ради прикола решил купить какой нибудь копеечный полис.
В обиженных чувствах пошел выбирать страховую. Да, а вы думали как, я что тряпло что ли? Хотел я, конечно, застраховаться на копейки. Просто чтобы типа сказать жене – мужик сказал, мужик сделал, типа ну так. Старенькую Тойоту я не планировал продавать, не такие были большие долги по кредиткам, я все еще искал схему погасить. Но потом, забегая вперед, скажу - я ее продал. И хоть это было как руку себе отрезать. Нет не отрезать, отгрызать. Я не жалею. Погасил кредитки, а остальное вложил. А куда – история дальше.
В общем - покопался в интернетах и нашел штуку, которая, как мне показалось, давала мне шанс не красиво умереть, а заработать – без необходимости отъехать в нирвану с билетом только только туда.
Оказалось, есть такая штука как НСЖ – накопительное страхование жизни. Я вначале подумал – что за бред. Мало того, что деньгами воспользуешься не ты, так еще и копить на это. Я конечно герой, самоотверженно люблю жену и родившегося от нашего скромного союза кота Уфмана Ульдошта, но… Но я как бы не планировал это самое, ну вы поняли. А потом вчитался в условия. И там чтобы воспользоваться результатами своих накоплений - необязательно вообще двигать коней. А если двинешь (чего уж там, коронавирус же теперь есть) – наследники получат оплаченную часть взносов. Так что при любом раскладе норм… Ну с конями вариант не такой норм конечно. Но вы поняли суть.
Читаю один из вариантов (это был «Ценный актив» от «Ренессанс-жизнь») и как бы становится все интереснее. Договор заключается на 5 лет, и досрочно накопления снять нельзя. Ну и ладно пофиг. 5 лет нормальная цифра, я могу потерпеть. Всю сумму сразу нельзя внести, надо взносами раз в месяц, раз в квартал или раз в год. Ну тоже ничего, сойдет. Пропускать взносы нельзя, тогда все накопления просто сгорают. Но есть льготный период в 15 дней, и приходит оповещение на телефон, чтобы не допустить просрочку. Это мне было привычно – я по кредиткам выплаты никогда не пропускал, так что на проценты не попадал. И тут не попаду – что я лох какой? Главное планирование. А планировать я умею, наверно. 
Максимальная эффективная ставка в 15% годовых (это если годовые взносы, рассчитать самостоятельно сумму взноса, ставку и сколько можете заработать можно у них на калькуляторе https://lp.renlife.com/va/#/ ). Ставка в 15% годовых считается из фиксированных и гарантированных 10,7% (если не годовые взносы – будет поменьше, там все легко считается) + 4,3% от налогового вычета. При этом налоговые вычеты можно будет получать каждый год (если кто не в курсе) – так что не всю сумму ждать 5 лет – какая-никакая, но тоже плюшка. И опять же - ну хоть какой-то прок от того, что у меня есть официальная работа. Едем дальше.
Есть такая штука как фиксированная доходность – это вещь, которая обеспечивает защиту средств на счету в случае инфляции или изменений на рынке. За 5 лет много чего может поменяться – так что это важно! Оформить можно онлайн, документы отправят на почту застрахованному, но при желании можно получить оригиналы в бумажном формате. Ну актуально всегда, особенно в период самоизолированности (закатил глаза). Собственно и пошел на все я это из-за карантина, когда понял, что сфера, в которой я работаю, будет страдать от таких самоизоляций каждый раз, когда власти решат нас закрыть по домам. И машина мне ну никак не поможет. В отличие от накоплений, которые мне позволят не быть пиленным женой в течение целых 5 лет. А потом мы решим как их использовать.
Ну короче что сказать… Продал я в итоге «серебряную мечту» свою и оформил «Ценный актив» от «Ренессанс-жизнь». Условия мне понравились, хотя не все я вкурил с первого раза – несколько раз писал в поддержку на сайте – и там на удивление внятно отвечали. Потом вроде как разобрался – принял Джемесона и оформил…
Вначале после продажи машины я какое-то время ходил немного кислый, но потом как-то жена, поигрывая туркой в руках, сказала, что я походу первый раз в жизни вложил куда-то деньги вместо того чтобы тупо занять у банка и что, пожалуй, она не будет кидать мне турку в голову. Пока что. Сказала, что спешить нет смысла - у нее на это есть 5 лет. Обозвала «Ценным Активом». И потеплело...
P.S Если планируете оформить страховку, то рекомендую. И страховка нахаляву и деньжат скопить можно. Не реклама. Пишу и рекомендую только те продукты которыми пользуюсь сам и изучил.
]]&gt;
 </text>
</doc>