<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/kak-ekonomit-v-fix-price-fiks-prais-esce-bolshe-kopite-bally-5c407310ef136b00a923e5ed">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как экономить в Fix Price Фикс Прайс еще больше Копите баллы!]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Можно экономить в любимом Фикс Прайсе еще больше. Заведите бонусную карту  Fix Price  и с каждой покупкой вам будут начислять баллы, которые  можно тратить при каждом посещении магазина.
Выглядит это вот так:
Если у вас еще нет карты. то покупаете ее в магазине на кассе, далее регистрируете на сайте и затем можно пользоваться всеми преимуществами, предлагаемыми покупателям с картой. Предъявляйте ее на кассе вместе с очередной покупкой и баллы будут списываться как о мановению волшебной палочки.
Помимо карты вы можете купить брелок. Прикольно! Он регистрируется автоматически вместе с картой, отдельная регистрация не требуется.
А теперь обо всем подробнее, как это сделала я и вам советую!
После нескольких посещений Фикс Прайса я поняла, что стану постоянным покупателем этого волшебного магазинчика,  рая для дарителей сувениров и милых подарков. И  буквально тут же, в очередной мой приход, кассир предложила купить мне карту магазина. 
Потом от друзей я узнала, что можно еще и стать участником бонусной программы. 
(В ДВА раза больше, КАРЛ!!!)
И кроме этого еще и участие в акциях дает еще больше баллов!
Маленькая оговорка  Баллы не начисляются за энергетические напитки, табачную и алкогольную продукцию. (а нам и не надо))Баллы становятся доступными через 14 дней с момента покупки. 
Фикс Прайс проводит регулярные розыгрыши ценных призов и подарков исключительно среди обладателей карты. Требуется только ваша активность
Проходим по этой ссылке 
Открывается окошко с регистрацией нового пользователя, то есть вас
И там просто заполняете формы
Указываете номер карты в маленьком окошке. Если вы ранее регистрировались на сайте, то просто входит в личный кабинет со своим логином и паролем.
Ниже предлагается ввести ваш данные. Вводим внимательно и не спеша. иначе ошибка не позволит зарегистрироваться правильно.
Придумываете сложный пароль (Не менее 9 символов, не менее 1 буквы заглавного регистра и не менее 1 цифры)  и не забудьте его сохранить на другом носителе. Хоть бумажном. главное- чтобы вы вспомнили его при очередном посещении кабинета.
Далее заполняете все ячейки. Согласитесь на подписку (полезная вещь), согласитесь с условиями конфиденциальности и с правилами (можете подробно почитать в стоящей рядом ссылке).
И обязательно поставьте галочку в чек-боксе, что вы не робот. А реальный и очень классный человек!
И все! Нажимаете кнопку Зарегистрироваться.
Если вдруг вы где-то ошиблись, не паникуйте. Страница вернет вас к исправлениям, пометив ошибки тонкой красной линией. Просто подправьте и заново нажмите кнопку регистрации.
Если что-то не понятно в правилах или не удается зарегистрироваться, то здесь в самом низу страницы есть раздел с часто задаваемыми вопросами и формой связи со специалистами. Можно смело писать туда все свои проблемы. Но надеюсь, у вас их не будет!
 Желаю всем нам удачных покупок и еще большей экономии в Фикс Прайсе   Fix Price  с бонусными баллами на карте!
 



]]&gt;
 </text>
</doc>