<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kak-bonni-i-klaid-pomogli-zarabotat-genri-fordu-5e6f0c32fc555365870dcf74">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как Бонни и Клайд помогли заработать Генри Форду]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  30
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ford]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ретро]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[форд]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не многие в курсе, что легендарная американская преступная пара Бонни и Клайд помогли заработать Генри Форду значительные суммы. Гангстеры провели идеальную PR-кампания машинам марки «Ford», кульминация которой пришлась на момент их гибели.


1934 год. Глава империи Форд среди множества писем с хвалебными одами его продукции обнаружил и довольно необычное послание, автор которого выражал благодарность мистеру Генри за замечательную модель «Форд V8» и обещал отныне и навсегда угонять лишь машины марки «Ford».

 Это может быть Вам интересно: 
Это письмо написал Клайд Бэрроу (24.3.1910 – 23.5.1934), который вместе с Бонни Паркер (01.10.1910 – 23.5.1934) эпично грабил бензоколонки, а также всевозможные магазины и кассы банков. 
Генри Форд не замедлил обнародовать послание, что способствовало резкому росту продаж. Надо отметить, что гангстеры выполнили обещание и исправно угоняли именно «Форды», в особенности им нравилась модель «Песчаная пустыня» за отличное качество стальной обшивки. Открытые дверцы машины они использовали как защиту, откуда было очень удобно стрелять.

 Это может быть Вам интересно:
Даже финальная гибель бандитов была в итоге выгодна мистеру Генри - Бонни и Клайд были застрелены силами правопорядка в коричневом «Форде», фотография которого появилась во всех без исключения газетах Америки. 
Их «Ford V8» был изрешечён пулями, спрятавшимся в засаде отрядом техасских рейнджеров (Фрэнк Хеймер, Б. М. «Мэнни» Голт, Боб Олкорн и Тед Хинтон) и двух луизианских офицеров (Хендерсон Джордан и Прентисс Морл Окли). Бонни получила около 60 ранений, Клайд — около 50.

Канал для тех кто любит авто! МОБИЛАЙФ Обзоры, тест-драйвы автомобилей, новости автомобильного рынка, интересные факты и советы автомобилистам. Подписывайтесь, что бы не пропустить!

]]&gt;
 </text>
</doc>