<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-ia-delal-oshibki-v-shkole-chtoby-ne-travili-za-botanstvo-5e5cc9d37dd77672622a4936">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я делал ошибки в школе, чтобы не травили за ботанство]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  127
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[детство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[травля]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Веселенькая" история из моей школьной жизни. Хоть на конкурс отправляй. 
Я не был отличником, но учился без проблем — пятерки, четверки, изредка тройки. Большинство предметов считал легкими, отлично знал алгебру и геометрию, историю, английский, физику. 
При этом, я ничего не зубрил и почти всё время проводил за компом, предпочитая Цивилизацию, Старкрафт и Квейк нудной учебе. В общем, был обычным тихоней-игроманом. 
Больше всего я любил английский. Без скромности скажу, что я знал его лучше всех в школе. Во-первых, потому что родители отправляли на курсы, видя мой интерес, и во-вторых, потому что я хотел понимать игрушки на английском, а переводов было мало. 
Вот с английским-то я и накосячил. 
Было это в девятом классе. В тот год школа решила провести сразу много олимпиад практически по всем предметам. География, физика, химия, алгебра, история, русский и литература, и прочие.
Я быстро занял первое место по алгебре и геометрии, порадовался немного. Но потом победил в олимпиаде по истории. Это было для меня впервые.  Подхожу к таблице с баллами и вижу себя на первой строке. Уххх, уже три выигранные олимпиады. Довольный выхожу из кабинета и тут ко мне вразвалочку подходят три парня из параллельного класса.
 Я напрягся.  У них были со мной мирные отношения, но за словом товарищи в карман не лезли и любили подраться при случае. 
Я с ужасом подумал, что  меня заметили. Ведь раньше я был парнем, который никого не интересовал, а теперь я стал лучше других. Это значит, что кто-то будет меня не любить, а возможно будет травить и бить. 
Настал черёд английского. 
Конкурсные задания были легкие, я всё сделал за полчаса, но внутри паниковал. Знал, что скорей всего опять выиграю, и представлял, как ко мне опять подходит эта троица. 
И тут я принимаю "гениальное" решение: сделать 2-3 ошибки, чтобы точно не занять первое место. 
Сказано — сделано. Неправильно написал пару слов, почеркался, поставил глагол в другой форме, вуаля. Теперь я не лучше других. 
Конечно же, я не победил. Какой я был по счету не помню, но состояние было неприятное. Как я мог облажаться по любимому предмету?! Предательство и малодушие. Что касается тех парней — они меня даже не вспоминали потом и никак не общались. Зато я сожалею до сих пор. 
Выводы? Я испугался конкуренции и всеобщего внимания. По сути, это был "страх успеха". Я не смог справиться с ужасом от того, что стану заметен и меня будут не любить. Кстати, это одна из причин, почему многие люди не пытаются расти и развиваться. Потому что стать лучше других — тяжело и непросто. Этому никто не учит, а надо бы. Каждый справляется с этим в одиночку. 
Павел Домрачев
 -----------------------   
Интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>