<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-ia-haliavscika-v-metro-umu-razumu-uchil-5e5619204ae6635ac274bf4b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я халявщика в метро уму разуму учил]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1394
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[метро]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[санкт-петербург]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История в рамках конкурсаАвтор: Андрей Юрченков 
Захожу в метро, иду к турникетам. Вижу, за мной трется какой-то тип. Хочет вместе со мной проскочить.
У меня так бомбануло в этот момент.   
Я ДОЛЖЕН пропустить? Какого черта я должен за свой счёт пропускать халявщиков? Я работаю, трачу силы и время, потом плачу налоги ( и это не 13% от зп). У меня ип, я плачу как предприниматель.
Короче, я начинаю проходить через турникет, этот тип за мной идёт. Встаю сразу за турникетом и не пускаю его. Он пытается протиснуться, начинает меня толкать. Но годы тренировок в тренажеркее дали о себе знать.
Хватаю его за куртку и со всей силы толкаю обратно за турникет,  а тот ещё открыт, т.к.  я на сенсоре стою. Сказать, что он о...фигел — ничего не сказать. Дергается, что-то бурчит.
Что было дальше это просто апогей глупости и лицемерия.
И что делает контролёр? Посмотрел на меня как обожравшийся кот, фыркнул и отвернулся. Мой "очаг" начинает полыхать магмой: всем плевать?!
Я снова толкаю типа со всей силы за турникет, потом отхожу. Турникет закрывается. "Заяц" смотрит на меня с таким лицом, будто я какой-то грех совершил. 
Убедившись, что контролёру все также пофиг на происходящее, я крикнул офигевшему типу: "в следующий раз руку сломаю".  И ушёл. Но от злости я промахнулся и вышел не на той станции. Пришлось снова спускаться. Выходит, заплатил два раза за проезд. 
И вот какая тут мораль? Отставлять все как есть и жить терпилой? Или пытаться что-то изменить и платить за это своими нервами и силами? Я сделал для себя вывод: я терпеть это не буду. Плевать какой ценой. 
Вообще, ситуация меня заставила задуматься.  Люди делятся на два типа:
Одни всегда ищут халяву, злятся, когда им не дают что-то. Все принимают как должное и не ценят. Из своего образа жизни вылезать не готовы, как правило, не добиваются ничего.  Другие привыкли платить за вещи, уважают себя и других людей вокруг. Ценят то, за что платят. Всех не изменить - так начнём с себя. 
 А как бы поступили вы? 
Комментарий психолога: автора поддерживаю. Разумно адресовать конфликт контролёрам. Печально, что они не отреагировали. Терпеть нарушение закона нельзя, лучше здесь и сейчас потратить силы, но не чувствовать себя ничтожным букашкой, который не способен изменить ситуацию. Это приведет лишь к ощущению, что ты не контролируешь свою жизнь. Автор же своим поступком  укрепил веру, что может влиять на ситацию, и это сполна окупится. 
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>