<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-stat-schastlivym-i-perestat-nyt-chelendj-5df9ec1304af1f00b2d5fc1f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как стать счастливым и перестать ныть! Челендж]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  27
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самодисциплина]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас я дам подробную инструкцию по тому как стать счастливее и быть счастливым каждый день. 
Всего будет 15 публикаций на эту тему, подписывайся на канал и просто выполняй простые задания и ты увидишь результат. 
Я прошла по всем этапам и заметила, что за достаточно короткое время я вышла на качественно новый уровень жизни. 
Поехали! Читай пост и участвуй в Челендже #счастье_mnogogranekЭтап 0Расхламление
Знаешь, я уже два года в теме Фен Шуй, с тех самых пор, как сделала себе ремонт.Сейчас моя комната больше похожа на белый бокс с самым необходимым, хотя раньше выглядела как памятник 2000 - ым.
Знаю, у многих дома прекрасно. Чисто и уютно. Считаю, что каждый проактивный человек следит за порядком дома, на рабочем столе и в телефоне, на компьютере.

Сейчас я расскажу про энергию вещей. Запоминай, как все работает и используй в жизни и будет тебе – счастье!!!Те вещи, которые мы не используем, не носим, которые пылятся и ждут своего часа – высасывают энергию.Наша задача расчистить пространства и дать ход энергии, убрать «завалы», расчистить дамбы из того, что просто лежит и следовательно не дает нам энергию.
С чего можно начать?
Визитки, дисконтные карты, пыльные сувениры, всякая мелочь, которая только мешается – все это мы выбрасываем.
Кофты, штаны, которые очень любишь (у меня кстати лежат именно такие штаны) и думаю именно сегодня их час настал.
Чтобы было проще, мы благодарим вещь, что она служила верой и правдой. И отпускаем ее. На ее место обязательно придет новое и лучшее.Я проверяла.
Вещи и предметы, которые мы не используем.Лежит у меня без дела квадрокоптер, фотоаппарат Fudjifilm, iPad - просто лежат и стареют.Я решила все продать. А на эти деньги можно купить новые лыжи для фрирайда. Высвободить энергию из замороженных «ненужных» вещей и запустить ее в новом направлении.
Вещи к которым не лежит душа и они в хорошем состоянии – раздайте. Отправьте в детский дом, отнесите в церковь.
Эти вещи не приносят вам счастья, не заряжают энергией, вы с них себе не нравитесь!Зачем их хранить? Для лучшего случая!? Этот случай не наступит.Когда наступит у тебя точно будет возможность – получить крутую вещь! Храня старые ты закрываешь себе доступ к такой возможности и сам себя ограничиваешь !
Знаешь, когда мы храним вещи, из экономии, на будущее, мы живем в модели «экономия» - так будет во всем. Мы не позволяем себе иметь и покупать новое пока не износим старое, пока у нас в наших закромах лежат и ждут своего часа (даже новые) вещи.
Доверься. Начни с малого, очисть память телефона, удали ненужные контакты, выброси мелочевку.я жду твоих впечатлений, сторис об этом. Мое тайное желание, чтобы каждый человек жил счастливо и для начала очистил себя от всего ненужного.
Давай вообще запустим флешмоб! Очищение )Мы делаем все это для себя. И это только начало.
Все течет, меняется и вслед за внутренними изменениями следуют внешние и наоборот.Сейчас покажу, как преобразилась комната у меня в квартире.
Ставь лайк если пост был полезный и отмечай друзей, впереди еще 15 заданий.#счастье_mnogogranek]]&gt;
 </text>
</doc>