<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-ne-pererugatsia-s-jenoi-i-detmi-poka-sidish-na-karantine-5e8f13a9b277a26142f78713">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как не переругаться с женой и детьми, пока сидишь на карантине?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  66
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне последнее время часто задают этот вопрос. Люди сидят дома, все вместе, на работу не сбежать, денег все меньше,  стресс, эмоциональное истощение.  
Предлагаю несколько простых советов, как создать дома спокойную дружелюбную атмосферу, чтобы не переубивать друг друга.  
1. У каждого взрослого члена семьи должно быть свое личное пространство, где он может отдохнуть.
Особенно это касается мужа и жена. Это аксиома. Семья держится на тех, кто зарабатывает деньги и защищает детей. Если такого пространства не будет, человек сойдет с ума и семья развалится. Неважно, сколько комнат в вашей квартире, разделите её так, чтобы любой человек мог периодически отдыхать в одиночестве хотя бы пару часов.
ВАЖНО! Человек должен отдыхать в комнате один, чтобы вообще никто ему не мешал.  Расскажу на примере мужа. В принципе, на его место можно поставить кого угодно.
Не надо кричать, что на кухне мужчине не место. Пока там никто не ест - самое оно, нам много пространства не надо. Поставил компьютер и сиди за ним. Или книжку читай. Слабым нужно уступать. 
2. Установите строгие правила по шуму, музыке, разговорам и перемещению.
Всех бесит чужая болтовня, думаю это очевидно. Когда жена болтает по телефону, а ты пытаешься сосредоточиться на работе или отдыхе... это невыносимо. Или когда дети бегают по всей комнате, пока ты пишешь письмо начальнику. Или все вместе болтают, а у тебя уже болит голова.
Правила должны быть строгие и понятные всем. Представьте, что ваша квартира это офис:
 Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>