<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-vygliadit-nenadejnyi-obidchivyi-i-slabyi-mujchina-5e8daeef92068043c1170aea">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как выглядит ненадежный обидчивый и слабый мужчина]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  289
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу сегодня разобрать интересный признак инфантильного мужчины, который сразу бросается в глаза, причем, не надо даже общаться с человеком и смотреть на его поступки. 
Чем более мешковатая одежда на мужчине — тем он инфантильней, обидчивей и ненадежней.
Если мужчина одевается в одежду на 2-3 размера больше, если костюмы и куртки на нем висят и раздуваются, если брюки как трубы, да еще и складываются гармошкой у ботинок, то это гарантированно означает, что перед вами слабый и обидчивый человек. 
Рассказываю, почему.  Женщинам будет полезно для предостережения. 
Женам - переодеть мужчину. А мужчинам - увидеть, какое впечатление они производят на людей и особенно на слабый пол.
1. Психологическое застревание в подростковом возрасте
Подростки часто ходят в мешковатой раздутой одежде. Почему? Во-первых, так они становятся визуально больше, шире, сильнее. Все эти толстовки, свитера, куртки с капюшонами, мешковатые штаны-трубы с кучей карманов. 
Сами подростки считают такую одежду удобной. Согласен. А еще она помогает отвадить от себя хулиганов, ведь те не знают, что под одеждой скрывается хлипкое тело. 
2. Страх критики и желание скрыть недостатки
Когда у тебя пузо, узкие плечи, мало мышц, впалая грудь — обтягивающая одежда или одежда по фигуре всё это покажет. Инфантильный мужчина, который понимает, что его недостатки видят, будет стыдиться и нервничать, будет скрывать свои проблемы, вместо того, чтобы решать их. 
По сути, это боязнь агрессии, нежелание насмешек и издевательств, опять же, как в детстве, когда ребенок еще не может научиться принимать то, как он выглядит и исправить это. 
3. Пофигизм и равнодушие 
Мужчина, который внутри "остался" подростком, не желает конкурировать за женщин, становиться лучше, показывать себя с выгодной стороны. Еще у него накопились лень, безразличие и нежелание вообще за собой следить.
Пришел такой мужчина в магазин, а там размеры только на 2 больше. В голове ленивая мысль: "и та-а-а-ак сойдет" Ну и что что некрасиво, неохота другое искать. Он и так у мамы самый классный.
к сожалению, обратное неверно, инфантилы могут одеваться более менее нормально. 
По сути, все три причины вертятся вокруг основной идеи, что инфантильный мужчина застрял психологически в возрасте подростка, хочет выглядеть круто, но не может, боится своих недостатков, не желает развиваться и становиться лучше.
ps. Все эти комментарии про лосины конечно смешные, но это крайности. Носите одежду по фигуре и все будет хорошо.
 Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>