<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-ia-sdelala-prud-s-kuvshinkami-etapy-raboty-5d7a73fa05fd9800ae75ed3c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я сделала пруд с кувшинками. Этапы работы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  105
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пруд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ландшафтный дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[балкон]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Это описание я давно нашла в журнале.
Мой пруд прошел все испытания: и сильные морозы, когда он промерзал почти полностью, и жару, и ни разу после всех испытаний не протек и не лопнул.
Для его изготовления понадобятся:
Папа сделал мне шпильки из кусков толстой проволоки, длиной 20-30 см. Их забивали молотком в почву. Там, где торчала арматура, откусывали кусачками. В общем сделали все по форме бассейна.
Эту смесь нанести на каркас 2-3 см, накидывая с силой мастерком, чтобы заполнить все щели. Все выровнять. И когда цемент схватится, кисточкой прокрасить жидким стеклом.  На эту процедуру уходит примерно одна бутылка.
Так надо сделать 4-5 слоев. Но мы сделали 3. Толщина получилась примерно 8-10 см.
Край бассейна должен быть ровным. Для этого надо выровнять его по уровню с разных сторон. Там, где не хватало длины, клали доску и на него уровень.
Последний слой для надежности промазали жидким стеклом два раза.
После высыхания наполняем пруд водой. Она станет молочного цвета. Эту грязную воду необходимо вычерпать, хорошенько промыть поверхность со шланга и заново заполнить водой.
Завершающий этап - это наполнение нашего пруда декорациями. Всегда мечтала о кувшинках и решила, что они у меня обязательно должны быть.
Кувшинки сажают в специальные решетчатые горшки. Сверху кладут камень для груза. Иначе цветы всплывают.
Весной пруд всегда чистим и заливаем чистой водой. Три года там жили красные рыбки. Но лет 5 назад было очень жаркое лето, и рыбки сами выпрыгнули из воды и погибли. Так было жалко. Наверно, вода сильно нагрелась. Теперь там живут карасики. 
В жаркие дни мы проводим водные процедуры своим зверькам - коту и собаке. И нам весело, и им прохладно.]]&gt;
 </text>
</doc>