<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kak-ia-iz-potolochnogo-plintusa-sdelal-ramki-i-zakrepil-ih-na-kartinah-5e86e89f80638b5760d4c454">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я из потолочного плинтуса сделал рамки и закрепил их на картинах]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2647
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Одно время жена увлеклась рисованием картин по номерам. Я ей купил эти картины, в мастерской нам натянули их на подрамник (вроде так это называется), и она принялась за работу. 
Картины получились очень интересные, но, вешать их на стену без рамки, как-то не очень идея. Поэтому я решил сделать простенькие рамки из потолочного плинтуса, который прикупил на строительном рынке.
Для изготовления рамок мне понадобилось.
· Потолочный плинтус (взял с разным рисунком и разной ширины);
· Стусло (это инструмент для отпиливания углов под 45 градусов);
· Ножовка по металлу, канцелярский нож, маркер;
· Горячий клей и клей ПВА;
· Акриловые краски на водной основе;
· Канцелярские резинки;
Делается такая рамка очень просто и быстро. Дольше пришлось ждать, пока высохнет краска.
Стусло продается практически в любом строительном магазине.
Красить плинтус из баллончика или эмалями нельзя, так как эти краски разъедают пенопласт. 
Отпилил первый угол под 45 градусов используя стусло. 
Приложил плинтус к картине и отмерил так, чтобы его длина была на 5-7 мм меньше, чем длина картины.
Отпилил второй угол.
По первой детали отрезал вторую, точно такую же.
Тоже самое проделал с другой стороной, которая ширина.
Склеил все детали в рамку горячим клеем. 
Вот так получилось. Картина ложится с нахлестом на рамку, примерно по 2-3 мм с каждой стороны.
Покрасил рамки акриловыми красками. 2 рамки под бронзу, а третью просто в серый цвет.
Для крепления решил попробовать 2 способа. Крепить на канцелярские резинки и просто приклеить рамку к картине на ПВА.
В пенопласте сделал прорези на углу рамки.
В прорезь погрузил резинку и сверху залил горячим клеем.
Получились такие крепления, и картина очень просто вставляется.
Остальные рамки просто приклеил к картине на клей ПВА.
Вот такие рамки в итоге у меня получились.
Что касается приклеивания. Это простые картины, не музейные шедевры, так что не вижу ничего страшного в том, чтобы просто приклеить раму к картине.
Покрасить рамы можно как душе угодно, а мне больше нравится под старую бронзу.
Чудесное перевоплощение старого стула, без заморочек
Из пластикового ведра и фольги сделал классный горшок для цветов
Я сам не ожидал, что у меня получится такой крутой горшок для цветов
Друзья, если вам понравились рамки, поделитесь статьей в соцсетях, пожалуйста и поставьте лайк.]]&gt;
 </text>
</doc>