<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kak-ia-letom-vazony-delal-iz-peska-i-cementa-interesnaia-ideia-biznesa-na-domu-5e1db859a1bb8700b26a6f28">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я летом вазоны делал из песка и цемента. Интересная идея бизнеса на дому]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2963
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вазоны]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цемент]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу поделиться с вами своим личным опытом создания вазонов из песка и цемента для сада или дачи. Делал я их прошлым летом и специально оставил на зиму под открытым небом, дабы проверить, как они это выдержат. И хочу заметить, пока они справляются на ура! Много раз были под проливным дождем, несколько раз укутывались снегом и с легкостью выдержали легкие морозы, примерно до -10 градусов. 
Итак, что я использовал для создания вазонов:
· Разные пластиковые горшки в качестве форм;
· Скотч;
· Песок (карьерный или речной), цемент марки М400;
· Крем для рук и/или растительное масло;
· Пищевую пленку (не обязательно);
· Камни для утяжеления;
· 10 литровую бутылку, тоже как форму использовал;
· 3х литровую банку;
· Нож.
Моим помощником был наш пес Беня, который несколько раз засветился в кадре. 
Для первого вазона я использовал пластиковый цветочный горшок на ножке, купленный на рынке рублей за 200 или 250, точно уже не помню. 
В горшке заклеил скотчем все отверстия, что бы раствор не вытекал.
В таз насыпал 2 части песка и 1 часть цемента, размешал сначала в сухом виде. Добавил воды и тщательно перемешал. Раствор получился довольно жидкий.
Смазал внутренние части горшка кремом для рук. Можно использовать любое масло или вазелин – это не принципиально.
Еще 1 горшок, чуть меньшего размера обмотал пищевой пленкой.
Залил раствор в пластиковую ножку горшка и простукал ее, чтобы вышли пузырьки воздуха. В сам горшок налил раствор, примерно на 2/3 и поместил в него другой горшок, который обматывал пищевой пленкой. Наложил камней, чтобы горшок не всплывал и оставил сохнуть на 24 часа.
Через 24 часа извлек части вазона из форм. Доставать нужно очень аккуратно, так как раствор еще сырой и не крепкий. А если передержать дольше, то потом сложно вытаскивать. 
Приклеил обе части вазона на такой же раствор.
Посадил цветы. Тут мен помогал наш собакен.
Первый вазон готов.
Для этого вазона использовал 2 цветочных горшка, один большой, а второй чуть поменьше. Оба горшка были приобретены за 200 рублей.
Большой горшок смазал растительным маслом изнутри, а поменьше снаружи.
Раствор сделал такой же, как и в первом варианте. Пока замешивал раствор, наш пес успешно слизал все масло с горшка, пришлось смазывать повторно.
Залил раствор в большой горшок на 2/3, положил на него 2 палки и поместил внутрь второй горшок. Сверху наложил камней. 

Через 24 часа аккуратно извлек вазон из формы. Пока сырой, сделал отверстия. Оставил сохнуть еще на сутки.
Получился большой вазон.
Для изготовления этого вазона я использовал большую пластиковую бутылку на 10 литров.
Разрезал бутылку на 2 части и смазал их растительным маслом изнутри.
3х литровую банку обмотал пищевой пленкой.
Сделал раствор, как и для первых вазонов, только по гуще. Заполнил верхнюю часть раствором почти доверху, а вторую чуть больше половины. 
Налил в банку воды и поместил в раствор. Банку извлек, примерно через 4-5 часов, и дальше оставил сохнуть.
Через 24 часа извлек вазон из пластиковой бутылки. 
Склеил обе части на тот же раствор и посадил цветок.
Готово!
Вазоны по себестоимости получаются очень дешевые. Если пластиковые горшки использовать аккуратно, то можно залить не один десяток вазонов. Мешок цемента у нас стоит 225 рублей за 50 кг, а песок чуть более 400 рублей за тонну. На 1 вазон среднего размера уходит не более 25-30 рублей. 
Вот вам интересная и рентабельная идея для домашнего бизнеса без больших вложений. 
Красит не стал, мне нравится естественный цвет, но, можно в раствор добавить пигмент и вазон получится какого вам угодно цвета.
Растения в таких вазонах растут отлично, единственное, в жаркую погоду нужно чаще поливать.
Как я летом декоративные шары для сада делал из песка и цемента
Живой огонь своими руками – прекрасное украшение для сада
Напишите в комментариях, как вам такая идея изготовления вазонов? Не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>