<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-sdelat-bumajnyi-fonarik-bez-materialnyh-zatrat-5d778ddd028d6800ad71fe49">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать бумажный фонарик без материальных затрат]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  39
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитьё]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас красиво упаковывают любой товар. Взять хотя бы коробку из-под конфет или косметики (иногда коробка такая красивая, что хочется оставить ее себе).
Вот такие талантливые производители работают, часто покупаю что-нибудь, так как упаковка яркая, блестит, хочется ее потрогать, а потом и выкинуть жалко, чувствую себя сорокой в такие моменты, но ничего не могу с этим поделать.
Как это делается:
Сначала надо сделать заготовку. Одну грань фонаря.
Чтобы сделать выкройку фонаря, обводим заготовку 4 раза, присоединяя ее сбоку друг к другу.
Донышко у меня не поместилось на картоне. Его я вырезала отдельно - квадрат 5х5 см.
Для склеивания на выкройке сделать припуски по 0,7-1 см.
Канцелярский клей-карандаш отлично справляется с этой задачей.
Все получается ровно, пропорции гармоничные. Так что можно смело использовать эти размеры. В высоту фонарик получается 18 см.
Рвала газету на небольшие кусочки и приклеивала к поделке обойным клеем, так как бумага сразу размокает и растягивается. Все приклеивается ровно, без морщинок. Можно разглаживать сверху сухой кистью.
Кусок крафтовой упаковочной бумаги пошел на создание цветов для крыши. Розочки получились из спирали. Нужно их только скрутить и с изнаночной стороны скрепить термоклеем. Для листиков эту бумагу согнула пополам и вырезала.
Верхний цветок сделала с помощью фигурного дырокола для скрапбукинга. Они бывают разной формы и размеров. Нужно лишь просунуть туда бумагу и надавить рукой на корпус. Сразу выдавливается ровная фигурка. У меня они есть всякие. 
Особенно люблю такие дыроколы для вырезания края бумаги. Когда мы дарим деньги на день рождения, всегда делаю конверт сама из любой бумаги и обязательно с ажурным краем. 
Нужна лишь собственная безграничная фантазия.]]&gt;
 </text>
</doc>