<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-sdelat-zvezdu-iz-betona-dlia-svoego-doma-ili-sada-5d3d70d5ce44a000bad96a4f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать звезду из бетона для своего дома или сада]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  33
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В этом году мы ремонтируем фундамент нашего дома. Работа идет с цементом. Я уже давно хотела сделать какую-нибудь фигуру из этого материала.
Это будет звездочка. Ее можно поставить для декора и в доме, и в саду.
Звезда для меня символизирует праздник. Когда слышу это слово, на ум приходит новогодняя елка с красной звездой на макушке, день Победы и значок октябренка в мои школьные годы с дедушкой Лениным посередине. 
Теперь она будет символом интерьера для моего дома.
Чтобы сделать шаблон звезды, надо вспомнить школьную математику:
Теперь надо сделать форму для заливки.
Для этого мне понадобился кусок утеплителя пеноплекс. Его толщина бывает разная. У меня она 5 см. Бумажную заготовленную звезду приложить и обвести ручкой, затем вырезать ее острым ножом. Чтобы срез был ровным, а не кривым, я прикладывала кусок доски к чертежу, она была как ограничитель для ножа. 
С обратной стороны приклеила скотч. У меня на фото он двух видов, так как прозрачный кончился, продолжила бумажным.
Потом взяла цементную смесь, развела водой. Она у нас готовая в мешках из магазина Леруа Мерлен. Для надежности сыпанула горсть сухого цемента и залила форму. Раствор должен быть как сметана.
Звездочка сохла 2 дня. Потом аккуратно прорезала утеплитель и вытащила ее. Положила на ящик для вентиляции. И еще ждала 2 дня.
На пятый день все высохло и цемент побелел.
Я взяла крупную наждачную бумагу и все выступы и недочеты обработала. А потом еще прошлась мелкой, чтобы отполировать.
Теперь звезда готова и имеет законченный вид. Осталось найти место, куда ее поставить.]]&gt;
 </text>
</doc>