<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-prinimat-vernye-resheniia-5abf9cb0dd2484603f90a271">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как принимать верные решения]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Меня часто спрашивают, как правильно принимать решения, чтобы не ошибиться? Есть немало теорий на этот счет, и конечно, у меня тоже есть своя. Делюсь чек-листом по этой теории, я им пользуюсь сам..
1. Оценить целесообразность решения
Очевидный, но важный пункт: соответствует ли решение цели?
Не очевидная деталь, о которой все забывают: невозможно оценить, хорошее ли будет решение, если цели нет. Когда меня клиент спрашивает "Хорошо ли я поступил?", я всегда отвечаю: "А какая была цель?"
Оценки "хорошо" и "плохо" существуют исключительно в контексте целей и задач. Если цели нет, то оценить действие невозможно.
Хорошо ли есть на ночь? Если цель похудеть, то плохо. Если цель порадовать себя, то хорошо.
Целью может быть покупка вещи с определенным бюджетом, выбор одежды на мероприятия, обещание ходить ходить в спортзал 2 раза в неделю в течение полугода, или максимально много работать ближайшую неделю. В последнем случае, например, "плохим" решением будет тусить каждую ночь с друзьями, потому что это негативно скажется на работоспособности.
2. Принять последствия этого решения
Фраза "принять решение" означает, что вы уже знаете, что делать, но вам нужно "принять" последствия, осознать их, сжиться с ними. Это и значит, что вы готовы действовать.
Последствием может то, что купленная вами вещь может оказаться бесполезной или использованной пару раз, после чего отправится на полку, а ночная тусовка обернется плохим самочувствием. И нужно понимать, готовы ли вы будете с этим смириться или нет.
Последствием также может быть не что-то негативное, а просто отсрочка результата во времени. Результат от походов в спортзал будет не сразу, но придется продолжать ходить снова и снова. Нужно ответить себе на вопрос: готов ли я мириться с тем, что мне придется ждать еще 2, 3, 6 месяцев, прежде чем будет результат, но при этом тратить на это силы?
3. Определить срок решения
Головная боль многих людей, которые приняли решение -- это непонимание, когда заканчивать и менять решение. От этого многие меняют решение уже через пару дней, не доделав дело, потом меняют его снова, а потом снова, и в итоге ничего не получают.
Всегда нужно понимать, сколько вы будете следовать решению, прежде чем подведете итог адекватности вашего поступка. Срок не обязательно должен быть выражен в цифрах ("3 недели"), он может быть выражен условием "до тех пор, пока..." или любым другим понятным критерием.
Например, когда я решил заняться тайским боксом, я решил, что отхожу год (календарный) в лайтовом режиме "хотя бы раз в 2 недели посещать тренировку", а потом спрошу себя, нравится ли мне эта дисциплина. Если нет, поменяю. Если да, продолжу.
Всё, основные пункты закончены, решение можно принимать: вы оценили целесообразность, смирились с последствиями, и готовы действовать определенный срок.
4. Поделиться решением со значимым человеком
Не обязательный, но полезный пункт: если вы поделитесь решением со значимым для вас человеком (другом, авторитетным знакомым, тренером, вашей женщиной), то вам будет сложнее слиться и не делать, потому что будет создано давление среды, в данном случае падение вашего авторитета у ваших знакомых. Кстати, в этом хорошо может помочь мой Мужской клуб. Подробности читайте в постах ниже.
5. Игнорировать сомнения
Обязательный и важный пункт: в процессе реализации решения вы будете сомневаться, сомневаться и еще раз сомневаться. Это нормально. Это неизбежно. Часть нашей психики, связанная с эмоциональными переживаниями, не умеет видеть будущее и живет настоящим. Лимбическая система хочет радости здесь и сейчас. Вам будет хотеться расслабиться и не напрягаться. Вы захотите избежать сложностей. Вы захотите передумать в сторону чего полегче.
Поэтому игнорируйте эти сомнения, ведь вы уже совершенно точно знаете, что ваше решение хорошее.
6. Подвести итог
В конце выбранного вами срока по решению нужно оценить реальные последствия. Спросить себя, хорошее ли было решение? Понравился ли вам результат, который вы достигли? Например, понравился ли вам результат постоянной работы и отказов от тусовок с друзьями? Нравится ли вам итог полугодовых посещений спортзала?
Ответы на эти вопросы покажут, верны ли ценности, которым вы следовали. Если все хорошо, продолжайте. Если нет, меняйте цели. Теперь можно возвращаться снова к пункту 1.
 
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru]]&gt;
 </text>
</doc>