<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-ne-popast-v-lovushku-kogda-jenscina-vas-ne-uvajaet-a-vy-vse-terpite-5eb024176cedb24024833cf5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как не попасть в ловушку, когда женщина вас не уважает, а вы всё терпите]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  259
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Привет, друзья. Давайте разберем несколько типичных ситуаций, которые нередко возникают в жизни. 
1.  Вы просто общаетесь с девушкой
Дама сердца слезно попросила вас приехать и разобраться с перевозкой мебели. "Я мужчина, я всё порешаю!" — смело говорите вы про себя
Приезжаете, таскете фурнитуру и холодильники, вы вспотели, но рады и довольны собой. Но тут дама просит покинуть её квартиру, потому что она утомилась. Вы слегка расстроены, но не силой же настаивать, чтобы вы посидели еще попили чаю.  Продолжаете общаться, но понимаете, что даме нужна только ваша помощь, и ничего больше. Теперь вы уже чувствуете себя обдуренными. 
2. Вы встречаетесь
Благоверная постоянно настаивает, чтобы вы дарили ей много подарочков и разных знаков внимания. По её мнению, мужчина обязан показать свою способность обеспечивать семью как потенциальный муж.
Пока это не ударяет по карману, вы в принципе нормально относитесь. Радовать женщину это хорошо. Но женщина настаивает на все больших подарках. Пальто, два пальто, и в конце концов - купить её матери поездку в Египет "все включено", чтобы та перестала депрессовать и наконец порадовалась жизни.  Вы начинаете чувствовать, что где-то вас обманывают. Где-то вас используют.  Да и мама благоверной вам не нравится.
3. Вы живете вместе
Ваша дама требует, чтобы семейными финансами рулила она, ведь она лучше разбирается в этом, у неё диплом экономиста.

Так проходит время, но финансы вам недоступны вообще ни для чего. Вы мечтаете купить автомобиль, но женщина отказывается. Вы хотите хороший телевизор или диван, но она говорит, что это лишнее. Вы спрашиваете, что там с деньгами, она говорит "да все хорошо, нормально". И вы продолжаете  бесконечно жить с ощущением, что вам всё нельзя, вы всё делаете неправильно, и только она знает, как тратить деньги. А вы только и умеете что делать глупые покупки. 
Как защитить себя от такого отношения?
1. Я абсолютно убежден, что неправильно заставлять девушек платить (сами знаете чем) за ту помощь, которые вы ей оказываете. Так мужчины не поступают. Принуждать это хамски и не смешно. Не хочет вас видеть? Пользуется вашей помощью? Прощайтесь и ищите ту, которая вас цент.
2. В случае с просьбой покупать подарки — учитесь говорить "нет". Если женщина говорит, что вы что-то должны, научитесь говорить одну простую фразу: "я мужчина, я должен только себе и сам решу, чт оименно". Прямо повторяйте эту фразу себе и другим. Снова и снова.  Друзьям, подругам, коллегам-девушкам, на тусовках и вечеринках, мамам и папам ваших женщин. Только вам решать, куда тратить деньги.
3. В случае финансов и бюджета - никогда не отдавайте его никому. Как кминимум это нелепо, а как максимум чревато опасностями. Мужчина сам перед собой обязан контролировать свои деньги и деньги семьи. Иначе вас никто не будет уважать.
Вот такие рекомендации позволят вам чувствовать себя хорошо и не унижаться перед женщинами. И поверьте, они тоже будут уважать и восхищаться вами больше.  
Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>