<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-ia-ugovorila-dvuh-poliakov-podvezti-menia-iz-berlina-v-amsterdam-5e20dde5d5bbc300b0aa4e45">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я уговорила двух поляков подвезти меня из Берлина в Амстердам...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  33
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[европа]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[берлин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[амстердам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поляки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[С тобой когда-нибудь приключались удивительные истории?
Эта история буквально заставила меня поверить в чудеса...
Я путешествовала по Европе, и мне очень хотелось попасть из Берлина в Амстердам,  вот только...
Все началось в Берлине недалеко от рейхстага, когда я гуляла по центру после дождя. Услышала аромат роз, и они так привлекли мое внимание, что я захотела с ними сфотографироваться.
В одной руке огромный фотоаппарат держать было не очень-то и удобно, но меня это совсем не беспокоило. 
На мою удачу мимо проходили два симпатичных парня, и они предложили меня сфотографировать. Я согласилась, такая вот я доверчивая. Подумала, ну не убегут же они с моим фотоаппаратом, когда я сижу и позирую в клумбе с розами!
И вправду - не убежали =) Фотография удалась.
Я спросила парней, откуда они и куда держат путь. Оказалось, ребята из Польши, и приехали в Берлин на пару дней на машине - просто погулять, без особых планов.
Тут в моей голове сложился безумный пазл. Машина, без планов, ага…
Парни обещали подумать.  Мы обменялись контактами на фейсбуке. И мне оставалось только ждать их решения…
И они согласились!
Нам предстоял неблизкий путь по трассе Берлин – Амстердам и около 8 часов пути.
И конечно, мне было страшновато садится в машину к малознакомым парням, не смотря на то, что это я их уговорила поехать в Амстердам….
Продолжение истории читай --&gt; в следующем посте, поверь, ее продолжение еще круче и необычнее, чем начало... 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube
]]&gt;
 </text>
</doc>