<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-je-tiajelo-soderjat-v-chistote-dom-na-300-kvm-no-ia-spravliaius-s-etim-5e2d69b72b616959fd644434">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как же тяжело содержать в чистоте дом на 300 кв.м. Но я справляюсь с этим]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  425
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дом]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайвхак]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Уборка в доме - злободневная тема для каждой хозяйки.
Так получилось, что дети разъехались, и мы с мужем остались в доме вдвоем. Дом большой, 300 кв.м. 
Второй этаж: спальные комнаты, кладовка, ванна, туалет. 
Первый, гостевой этаж: кухня, столовая, холл с камином, туалет. 
Так как мы живем в пригороде,  а работаем в городе, дорога у нас отнимает много времени.
Приезжаешь с работы и как на другую работу... Сразу надо приготовить, потом помыть посуду, а затем еще и прибраться в доме. 
Поэтому понятие уборки дома у меня делится на 5 пунктов:
4. Уборка по праздникам к приезду гостей.
5.  И два НЕЖДАНЧИКА (пятый пункт делится еще на 2):
  5.1. Когда звонят и говорят: "мы едем мимо, будем через час";
  5.2. "Мы уже у вас на улице, вcтречайте".
Разберем каждый пункт в отдельности.
Как таковой, ее просто нет. Прибегаю с работы, ежедневно готовлю ужин и делаю заготовки на следующий день.
Батарею в кухне держу в идеальном состоянии, так как на ней сушу баночки, контейнеры для еды на работу. Остатки хлеба сушу под батареей, они идут на корм домашним животным.
Пищевой мусор выношу на компостную кучу, накопившуюся бумагу сжигаю.
И все, время 20:40. Хочется немного почитать или посмотреть телевизор.
Произвожу через неделю этаж. То есть 2 раза в месяц первый этаж и 2 раза второй. Самый нудный пункт в этой уборке - это глажка белья. 
Делаю ее по упрощенной схеме. 
Полотенца, постельное белье аккуратно складываю, как будто собираюсь убрать на полку, отпариваю сверху и снизу, укладываю стопочкой. Немного полежит, и только потом раскладываю по местам хранения.
Вещи ручной стирки, рубашки, блузки, юбки, брюки глажу полностью и на вешалки. 
Все остальное глажу по мере необходимости.
Проводится 2 раза в год, в Новогодние и Майские выходные.
Раз в год мойка окон и стирка занавесок. Занавески не сушу и не глажу. Вывешиваю на улицу на 30 минут набраться свежести и сырыми на карнизы, они, высыхая, разглаживаются под собственным весом.
Идеальная кухня и полностью гостевой этаж.
Про убору на кухне уже рассказывала не так давно, ищите на канале, самое сложное в этом вопросе - выварить кастрюли. Статья про это тоже была не так давно.
Освежаю санузел, успеваю пробежать с пылесосом гостевой этаж.
Пока муж идет встречать гостей, у меня есть 3 минуты. Освежаю санузел, протирая сантехнику. Ставлю пылесос и ведро с водой на видном месте (типа убираю).
Вроде бы ничего не забыла. Про все пункты рассказала тезисно, свои маленькие лайфхаки, о которых не все знают. 
Может быть, кому-то моя статья окажется полезной и упростит рутинный труд домохозяйки! Всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>