<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-bystro-prekratit-spor-s-jenscinoi-5d774a62b5e99200adfa806c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как быстро прекратить спор с женщиной]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  631
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вот такой текст мне прислал клиент, когда я попросил рассказать про  конфликты в семье:
 Очень честно и искренне написано. И главное точно. 
Я уверен, таких ситуаций было много у каждого из нас,  кто был в серьезных отношениях больше пары месяцев. 
Сегодня я хочу разобрать один вопрос: что делать в таких ситуациях, когда конфликт переходит в фазу "мы просто орем друг на друга"?
Поскольку я мужской психолог, то считаю, что начинать решать конфликт нужно мужчине.  Вот что нужно делать:
1) Максимально проигнорировать свои чувства (обиды, злости, раздражения). Нужно, чтобы остановить этот цикл общей истерики. 
2) Признать свои ошибки, потому что они всегда есть. Сказать "да, ты права. Я сделал то и это неправильно". Это поможет женщине успокоиться, ведь вы её услышали. 
3) Предложить хотя бы какое-то решение. Сказать, что вы сделаете Х или Z, чтобы такого больше не повторялось. Это поможет разграничить ответственность, кто и что делает. 
4) Если ничего не помогает, обида зашкаливает, решений нет, то нужно разойтись и побыть одному хотя бы полчаса-час, чтобы успокоиться. Дальше вернуться к пункту номер 1.
Чего НЕЛЬЗЯ делать: винить во всем другого человека (в нашем случае - вашу женщину). Потому что другой человек будет делать то же самое, и вы никогда не остановитесь.
Спасибо за чтение. Желаю вам, чтобы таких ссор у вас было меньше.
А вы как решаете такие конфликты? Есть ли какие-то советы, алгоритмы? Или просто расходитесь и ждете, пока все успокоится? 
-------------------
Еще интересные статьи для вас:
Если вам нравился пост, поставьте лайк и подпишитесь на канал, вас будет ждать много интересных и полезных статей.]]&gt;
 </text>
</doc>