<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-naiti-horoshuiu-uvajaemuiu-rabotu-i-ne-sidet-na-203050-tyscah-vsiu-jizn-5eb296837386957c8ac87556">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как найти хорошую уважаемую работу и не сидеть на 20-30-50 тыщах всю жизнь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  212
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансовая грамотность]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Статья о том, что делать мужчине, чтобы не сидеть на ненавистной работе, а найти приличное место, где будут платить честно и по заслугам.  
Напомню, что согласно моему подходу роль мужчины: обеспечивать ресурсами себя и семью. Защищать свои "инвестиции". Если у мужчины не получается эту роль выполнить, у него начинается фрустрация, ненависть к себе и окружающим, апатия и постепенная деградация.
Для того, чтобы  уважать себя и зарабатывать деньги, нужны 3 навыка, без которых мужчину ждет провал. 
1. Точно знать область своей экспертизы
Недавно я общался с адвокатом, который специализируется на делах, связанных с органами исполнительной власти - полиция, приставы. Он ответчал на вопросы про карантин: как вести себя с полицией, как правильно заполнять протокол, как грамотно возражать, чего делать нельзя, чтобы не увезли в участок, как развалить дело в суде, и т.д.
Его речь была четкой, уверенной, спокойной. Он был профессионалом и знал свое дело. Мое уважение к нему мгновенно выросло.  Многие, кто слушал его, начали просить визитки и контакты. Такой человек точно без работы не останется.
Ключевое действие: уметь четко сформулировать, в чем вы эксперт. По каким вопросам к вам можно обращаться. Например: "я могу починить любой электроприбор за 10 минут". Или "Определю поломку в любом автомобиле и сэкономлю вам 50% от стоимости ремонта в салоне". 
2. Иметь смелость просить больше денег
Быть крутым экспертом недостаточно. Я знаю кучу профессионалов, которые получают жалкие гроши, потому что им не хватает смелости пойти и попросить повышение у своего начальника или договориться о собеседовании. Кто-то трясется от страха, кто-то не верит, что его работа дорого стоит. Кто-то просто сачкует и не выкладывается на 100%, т.е. понимает, что ему не за что платить.
У меня был знакомый, который работал в технической поддержке Билайна.  2 инженерных вышки, отличный английский, но он сидел там 5 лет с одной зп. Которая была в 2 раза ниже чем у 25-летних девушек, не знавших английский вообще. Этот мужчина боялся требовать больше. 
Ключевое действие: хочешь денег — иди к начальник и требуй повышения. Не нравится место? Иди на собеседование и проси там зарплату минимум в 1,5 раза больше. Пообещай, что реализуешь все задачи и проекты, которые требуются. Просто ради интереса. Хуже-то не будет. 
3. Уметь отвечать за слова
Важнейший мужской навык. Если вы наглый и смелый эксперт, вы сможете  убедить начальство на старом или новом месте, что вам есть за что платить. Но этого мало. Вам придется железно сделать то, что обещали, иначе вас просто перестанут уважать. В худшем случае вы разрушите отношения с коллегами и равалите свою репутацию, и вас отправят за дверь.
Может быть, я пишу грубо, но я не раз видел такие ситуации. Умные, способные, но бездельники. Сидели на больших окладах до последнего, пока их не увольняли с позором. 
Ключевое действие: уметь заставить себя выполнить поставленные задачи и даже чуть больше. Всё, этого достаточно. 
Если вы освоите эти привычки, вы сможете добиться любых целей, поставленных перед вами, будете намного более счастливы, а окружающие будут уважать и ценить вас.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>