<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-razvit-jeleznuiu-disciplinu-delius-prostym-sovetom-kotorym-polzuius-6-let-5ec05593bd7a6f3d14f1dc4b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как развить железную дисциплину? Делюсь простым советом, которым пользуюсь 6 лет]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  771
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продуктивность]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Привет друзья!  
Все знают, как это легко — начать радостно дело, но потом бросить. Залениться. Испугаться. Или еще круче: запланировать, но даже не начать. В итоге мы покупаем вещи, которыми не пользуемся; мечтаем  сходить к зубному, но боимся; хотим заниматься с гантелями, но они пылятся...  пора бы учить английский, да всё не до того.
Внутри растёт чувство вины, которое грызет, что мы опять  нифига не делаем. Как с этим бороться? Рассказываю про свой классный метод  выполнения ежедневных дел, который помогает не лениться и не бросать дела на потом.  
Я называю их ежедневные отчеты.  В своей основе они очень просты. 
Как минимум там должно быть 2 блока – «что я сделал сегодня» и «что я сделаю завтра», сокращенно ЧСС и ЧСЗ. В блоке «что я сделаю завтра» я пишу планы на следующий день. 
Например, план на пятницу – съездить в банк, купить жене подарок и написать письмо клиенту. Когда наступает пятница, в блоке «что я сделал сегодня» пишу отчет о вчерашних планах, например, «съездить в банк – ОК», «купить жене подарок – ОК», «написать письмо клиенту – НЕ ОК». Выполнение 2 из 3, т.е. 66%. А также в пятницу пишу новые задачи в ЧСЗ на субботу. 
Получается этакий дневник. Вот как это выглядит у меня :
Большое отличие от ежедневника и прочих "планировок" в том, что вы должны жестко и строго делать только то, что в планах. Не отклоняться на другие дела. Не пытаться ничего вписывать. Так вы сформируете привычку и дисциплину выполнять задуманные планы. В среднем я ставлю 12-15 задач на день, хотя когда-то начинал с трёх. Именно с этого числа и рекомендую начинать вам. Не надо убиваться и выжимать из себя все соки, это приведет к отвращению и тому самому откладыванию.  
Какие задачи ставить? Я делю их на 4 вида: 
1. Висяки –  долги, которые давно пора сдать, а вы всё не делаете. Например, сходить к стоматологу (фуу), выкинуть строительный мусор, починить тумбочку, разобрать хлам, и т. д. От их выполнения станет в десятки раз легче на душе. 2. Привычки – действия, которые нужно регулярно повторять и которые вы хотите закрепить. Отжиматься каждый день,заниматься с гантелями, учить английский, читать книгу по N страниц. Таким образом я научился отжиматься 70 раз, а еще ударными темпами читаю книги и прохожу образовательные курсы3. Большие цели – это задачи, которые приведут вас к серьезному улучшению жизни, развитию. Например, смена работы, переезд, запуск своего бизнеса. 4. Рутина – просто регулярные задачи, которые надо делать, чтобы все было хорошо.
Уточню, что совершенно не обязательно ставить в отчет все задачи, которые вы хотите сделать. Я рекомендую прописывать  только то, что необходимо сделать, иначе будут проблемы, или без чего не продвинуться к вашим целям.
Вот такие простые рекомендации вам гарантированно помогут. 
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>