<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-sdelat-podsvechnikitykovki-samyi-legkii-sposob-5d6cff60027a1500ad09d8f1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать подсвечники-тыковки. Самый легкий способ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  91
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[осень]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подсвечник]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне кажется, декоративные тыквы для интерьера любят все во всем мире. Можно сказать, тыквы объединяют творческих людей.
Материалов для изготовления огромное количество - дерево, ткань, кружево, ну, а я выбрала бетон. В последнее время мне нравится с ним работать. Тем более, скоро наступят холодные деньки и будем перебираться в теплые помещения. И поэтому достанем свое вязание, вышивки, в общем сухое рукоделие.
Необходимо отрезать нижнюю часть и наполнить их раствором. Я брала готовую цементную смесь. Развела ее водой и замесила до густой консистенции.
Но лучше добавить немного цемента, так как эта смесь при высыхании обсыпается.
Когда сделала нужный размер, излишек капрона отрезала и завязала узелок. Должен получиться тугой, плотный комок.
Так как я делала тыквы для плоских свечей, сверху положила железную крышку от стеклянной бутылки из-под сока и круговыми движениями обмотала изделие веревкой, формируя дольки. Для обмотки использовала шпагат.
Крышечка вдавилась в раствор, образуя углубление. Вся лишняя жидкость ушла.
Эти заготовки надо положить на ровную поверхность для высыхания.
После затвердевания (лучше на следующий день), Тыкву надо распаковать и оставить досушиться.
Вот, что получилось. Кое-где надо подправить. Остались вмятины от узелков.
Я решила все зашпаклевать, чтобы скрыть изъяны. У меня была гипсовая шпаклевка, ею и воспользовалась. После высыхания прошлась по поверхности грунтовкой с помощью небольшой кисточки.
Такой акриловый грунт оставляет на поверхности пленку, и все частички скрепляются вместе.
Теперь самое интересное - покраска. Мне пригодились акриловые краски пастельных тонов.
Чтоб добиться такого эффекта, нанесла лак с баллончика в два слоя.
Зимой можно поставить их под елку, украсив хвойными веточками.]]&gt;
 </text>
</doc>