<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-truslivyi-oleg-svoiu-jizn-izmenit-boialsia-5eb29eb97fd7746232c0e971">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как трусливый Олег свою жизнь изменить боялся]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  247
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Был у меня знакомый, назовем его Олегом. Толковый парень, два инженерных образования, отлично знал английский, хорошо разбирался в технике, спортсмен, бегал, качался. Разносторонне развитый, о многом можно было поговорить.
Но сидел сиднем в своей конторе 5 лет на одной должности. Денег много не получал, ездил на работу на электричке. Занимался технической поддержкой крупных клиентов. Ладно бы просто сидел да по карьере рос, он зарплату получал одну и ту же практически, максимум рост на 20% был.
А все потому, что в его конторе больше было не заработать. Всем платили примерно одинаково и больше не давали. Но окалось, это не так. Случайно Олег выяснил, что его коллеги, молодые девчонки, получают чуть ли не в 2 раза больше, чем он, хотя знают меньше. 
Прошел месяц. Но при разговоре Олег снова оказался не готов. Прошел еще месяц и еще один. Когда я спросил, собирается ли он что-то менять в своей жизни, Олег задумчиво ответил: "да там много знаний надо, я не потяну". Я посмеялся и сказал, что он на голову выше своих коллег. Инженер с двумя вышками ничего не ответил. 
 Когда я предложил менять ему работу, чтобы сразу получать больше, Олег возразил: "Больше нигде не платят. Везде одинаково". Я махнул рукой и больше к вопросу не возвращался.  
Еще моему знакомому понравилась девушка из соседнего  отдела. Она заходила к ним иногда по делам и лучезарно улыбалась. Как оказалось, Олегу она тоже и фигурой, и лицом была по нраву. Я говорил ему: "ну давай, напиши ей, чего ты? Она ж сама с тобой болтает". Он просто молча улыбался. А когда узнал, что она курит, вздохнул с облегчением: "Не в моем вкусе, Паш, извини". 
Потом я уволился и нашел место с зарплатой в 1,5 раза больше сходу.  Женился. А Олег так и остался сидеть в своей конторе. Женщины у него нет, живет в своем "коконе" и думает, что возможностей тоже нет.  Тогда я понял, что те, кому реально нужны деньги и отношения, идут и что-то меняют. А подобные "Олеги" врут себе, очевидно, им и так хорошо. 
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>