<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kak-borotsia-s-ustalostiu-za-rulem-5e5756aae2d6802db02d9f7b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как бороться с усталостью за рулем]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  36
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[комфорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[транспорт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чтобы не испытывать усталости за рулем автомобиля, легче всего остановить  авто и расслабиться, идеальное решение – получасовой сон. После без  проблем пробудете за рулем ещё несколько часов.
Неплохой вариант – употребление кофеино содержащих продуктов и  напитков. Чуть ли не самый проверенный и надежный метод. Если старого  доброго кофе нет под рукой, выпейте черного чая. Главное, чтобы он был  крепко настоян.
Очевидным, дешевым и простым способом является присутствие в салоне  разговорчивого путника. Более того, пассажир будет не только  поддерживать вас разговором, но и периодически производить оценку  дорожной ситуации.
Еда во время езды – неплохой вариант забыть о сне. Правда, речь идет о  легкой еде, потреблять которую можно на протяжении длительного времени –  сухарики и семечки, любые фрукты, в частности кислые – таковые  раздражают вкусовые рецепторы. Идеальное решение – экзотические семечки,  содержащие кофеин.
Некоторые водители стараются постоянно иметь с собой несколько  бутылок с охлажденной водой, чтобы периодически смачивать ею руки, шею и  лицо. И не переживайте, что жидкость окажется за шиворотом – это еще  дополнительно настроит вас на бодрствование.

]]&gt;
 </text>
</doc>