<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-voiti-v-topy-iandeks-dzena-istoriia-uspeha-novichka-5e12496434808200b16e1b08">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как войти в ТОП-ы Яндекс Дзена. История успеха новичка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  126
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[яндекс дзен]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авторство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[контент]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я решила поделиться тем, какой путь я прошла и какую стратегию я выбрала. Месяц назад я вдохновилась и решила развивать собственный канал на Яндекс Дзен. 
Благо у меня очень много крутого материала, я уже несколько лет веду свой блог про путешествия. И тут я увидела классную площадку на которой можно делиться, на которой есть огромный охват и поле для реализации себя и своих идей. 
За месяц я очень бурно росла и выросла до 200 000 аудитории и 400 подписчиков. 
Получила карму 78 (100) и заняла почетное 48 место из 248 000 новичков, это произошло со мной на второй неделе.
За этот месяц я много читала про Дзен, как писать, как преподносить материал. Есть несколько стратегий, и я выбрала играть в долгую. Я не могу и не собираюсь хайповать и «фигачить» пустые текста, которые как жвачку читают, а потом выплевывают... Моя идея – вдохновлять, давать интересную информацию, которая позволяет задуматься и сформировать свое собственное мнение. 
Мой канал растет интенсивно за счет качественного контента. Самое главное и важное – это стабильность. Публиковать статьи и наративы регулярно. Я публикую по 1, 2 статьи ежедневно. 
Изначально у меня был очень маленький охват, но процент дочитываний высокий. Я молила богов Дзена повысить охваты и - о чудо, мне дали хорошую карму - и охваты сразу выросли.
Это значит, что ты можешь повлиять на свой охват, учитывая эти 5 показателей.
Люди оставляли комментарии и замечали, что я делаю живой настоящий материал, а не хайпую на популярных темах. Те, кто хайпуют сдуваются быстро или еще хуже - получают бан. 
У меня появились друзья и хейтеры. Обратная связь - это очень важно и ценно, внимание читателей и их вопросы очень вдохновляют меня продолжать начатое. 
Канал интенсивно развивается и набирает обороты. Я публикую только свои тексты, которые написала лично, и свои фото и видео материалы, поэтому у меня хорошие показатели. Аудиторию я набираю за счет видео из разных уголков планеты, которые я во время своих приключений снимала на свой мобильный телефон. 
Я вывела для себя ряд правил успешного ведения канала:
В чем секрет дочитываний на 10-ки и 100-ни тысяч я еще не разобралась, но скоро, думаю, мне откроется и эта тайна. 
Как говорится, «вода камень точит», и если поставить себе цель, то обязательно ее достигнешь! 
Благодарю тебя, читатель, что следишь за моим каналом и читаешь эти строки. Дальше будет еще больше огня и приключений. Подписывайся, чтобы увидеть, как я войду в ТОПы Яндекс Дзен.  
Ты, друг, да-да именно ты можешь поддержать меня, просто поставь лайк, подпишись на этот канал - и давай сделаем это вместе!
С любовью, Настя Торшина.
 -&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай также другие статьи канала:
~ Как я переехала жить в горы на Кавказ и разорвала шаблон мужику
~ Поезд в Болгарии. Ты удивишься увидев это купе
~ Как сделать так, чтобы мечты сбывались? 4 простых шага

]]&gt;
 </text>
</doc>