<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-raspoznat-loj-jensciny-esli-ona-umelo-nosit-masku-dobra-i-liubvi-5ea47251c9c7e01bd613c107">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как распознать ложь женщины, если она умело носит маску добра и любви?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  496
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Читатель задал такой вопрос
Давайте разбираться. Вот вам понравилась женщина. Умная, жизнерадостная, самостоятельная, с ней не скучно и вы постоянно о ней думаете.
Великолепно. Здорово. Вы решаете связать с ней свою жизнь...   повстречаться с ней несколько месяцев. Только вы не лыком шиты и знаете, что бывают такие женщины, которые умеют ловко все жилы тянуть из человека. И/или деньги.  Сами побывали неудачно женаты или просто долго встречались с плохим челеком.
Знаете, что  "снаружи" всё может быть распрекрасно. Женщина милая, добрая, за позитив и опять утверждает, что вы её лучший мужчина. Как не вляпаться? 
Важнейший критерий, который поможет вам отделить правду от лжи — это соответствие слов девушки её поведению.  Чем сильнее расхождение, тем больший это сигнал, что  благоверная скрывает свои истинные чувства и отношение к вам.
Есть 2 основных типа расхождения, которые вы сможете засечь сами. 
1. Восхищается вами, но никуда с вами не ходит и не знакомит с друзьями 
Разумеется, у неё есть разнообразные предлоги и объяснения, почему так происходит. Её подруги такие скуууучные, они тебе не понравятся. Она занудней другой. Ты слишком умный для них! А еще у нас вечно не совпадают графики, то я работаю, то они. 
Ваша муза постоянно занята, у неё нет времени. Но если вы собрались встретиться, она предпочитает посидеть с вами в каком-нибудь заведении, где поменьше людей. 
Глубинный мотив: ей стыдно за вас, вашу внешность, характер или статус. Например, вы для неё недостаточно богаты, но по какой-то причине нужны. Поэтому вам женщина говорит, что всё хорошо, а на деле - стесняется. 
2. Говорит, что мужчина главный, но при этом не слушает вас
Однажды вы решили, что пора бы сходить в кафе. Но, взглянув на наличку,  понимаете, что не  хочется сейчас много денег тратить, кризис все-таки.  Поэтому говорите своей спутнице: "Слушай, давай сегодня просто в торговом центре посидим на фудкорте, неохота никуда идти". А подруга вместо согласия начинает требовать: "нет, идем в ресторан. Я там давно не была! Ты мужчина или нет? Своди меня в ресторан". 
Вы можете приводить аргументы и стоять на своём, но девушка не готова принимать ваше решение ни в какую и начинает спорить с вами, аргументировать свою позицию.
Глубинный мотив: она привыкла получать то, что ей нужно и быть в роли командирши, ваши решения её не устраивают.  Такие женщины будет давить до тех пор, пока не получат желаемое.
 Вот такие показатели. Конечно деталей намного больше, но принцип вы поняли. На словах - доброта и позитив, на деле - жесткость, требовательность и скрытность. Старайтесь избегать таких женщин и быстрее с ними прощаться. Ведь есть немало честных и по-настоящему добрых представительниц слабого пола.
  Павел Домрачев
 ]]&gt;
 </text>
</doc>