<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-ia-osoznala-chto-liuboi-mojet-potratit-million-i-eto-ne-moia-nastoiascaia-mechta-5e1263f6118d7f00adfbfed1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я осознала что любой может потратить миллион и это не моя настоящая мечта]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  10
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[свобода]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[грузия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[СТОП! Мне надоело все это дерьмо...Я уезжаю за город на природу, чтобы перезагрузиться, потому что я - словно наэлектризованная, начинаю бить всех током.
Все дело во внутренней свободе...Ты наверняка думаешь, что я свободна, и делаю все что захочу – отчасти ты прав!Да, это так, но не на все 100%.
- Да ты просто ненасытная, кинул мне в диалоге мой личный психолог ;)Не знаю, я не уверена в этом высказывании. Хотя... довольствоваться малым или тем, что имею, я не собираюсь. Благодарить – определенно да.И стремиться, бежать вперед – тоже да. В этом моя суть, я просто не могу без этого...
Разгадка противоречий очень близко... чувствуется на кончиках пальцев.
Вернусь к пресловутой свободе - тема очень важная. Возможно, тебе срезонирует. Я осознала, что подменила истинно свое на общепринятое чужое. И знаешь, это, кстати, очень страшно, когда ты воюешь не за свою правду...Вот ты машешь мечом, скачешь на коне, весь в крови и поту - и понимаешь вдруг, что это не твоя война, и не твоя победа!
Ты просто потратил свое время в погоне и в достигаторстве...Страшно, блин, осознавать все это и понимать, что тебя уже по пояс засосало в этот зыбучий песок – привычек, рутины и общественного мнения...
Это говорю я, девушка, которая с легкостью может умчать на другой край Земли, если захочет и когда захочет. И это наверное странно звучит из моих уст.
Но понимаешь, здесь все гораздо глубже – корень в "Если захочет"!Я запрограмировала себя хотеть чего-то определенного!И мечтать, и желать. НО в результате - как рыба об лед.
И этот разговор – прозрение.
*Бам*! - вот он - точный удар в самую суть. Эти слова сняли пелену с моих глаз, реально, ВСЕ словно сговорились – хотят "жить припеваючи".
А Маск вот хочет на Марс) И его поддерживают миллионы.
Не знаю, что конкретно стало триггером – но вот в этот момент я поняла, что пока я буду предавать свою мечту и топить за ЧУЖУЮ мечту, МОЯ - сама по себе в жизнь не воплотится.
Поэтому я начинаю – действовать.И вот, я как Мюнхгаузен - сама себя вытаскиваю за голову из зыбучего болотца...Погнали!
  -&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай также другие статьи на канале:
]]&gt;
 </text>
</doc>