<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-spasti-svoi-manikiur-i-nojki-v-dachnyi-sezon-osobyh-procedur-ne-nado-5ee3e55f0b8d354e0daf8f7b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как спасти свой маникюр и ножки в дачный сезон. Особых процедур не надо]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  163
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уход за ногтями]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[руки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхаки для огорода]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Огородно-садовая пора в самом разгаре. Обладатели своих домов и дач, а также те, кто облагораживают свои балконы цветами, сталкиваются с проблемой грязных ногтей.
Не всегда удобно работать в перчатках. Многие работы приходится делать голыми руками.
Такую работу в перчатках не сделаешь. Иногда так увлекаешься, что забываешь о защите. Да и не все предпочитают перчатки.
После этого руки надо мыть по самые локти. А пальчики и ноготочки все в стойкой черной грязи, которая въедается в кожу.
Начинаешь тереть щеткой под ногтями, чтобы привести себя в порядок и выйти прилично в люди на следующий день.
Чтобы максимально избежать этой проблемы, перед работой с землей надо подготовиться.
Руки надо смягчить любым кремом. Если руки сильно пересыхают, тогда надо подобрать подходящее средство.
Самое главное, поскрести ногтями по кусочку влажного мыла. В мыльнице оно всегда такое.
Мыльная масса плотно заполнит все пространство под ногтями.
Ногти намного легче чистить, если там вместо земли мыло. Хорошо потом втереть крем, когда руки ещё влажные.
Вторая не менее важная проблема садоводов - это сухие пятки. Здесь уже не обойдешься одной щеткой. 
И галоши в жару не наденешь. Поэтому всегда надеваю перед работой в саду носки. Это лучшее, что можно сделать.
Для себя нашла отличное средство почистить пятки.
Надо приобрести такую наждачную двустороннюю пемзу в магазине парфюмерии. Стоят они около 120 рублей.

Обрабатывать надо именно сухие ноги сухой щеткой!
Сначала потереть крупной зернистостью, а потом мелкой отполировать.
Эффект будет такой, как на древесине.
После такой процедуры горячая вода не потребуется.
Теперь надо помыть ноги, можно потереть щеткой пальцы, смазать кремом и желательно надеть чистые носки. Пяточки будут как у младенца.
С ранней весны и до поздней осени копаюсь в огороде с землей и проблем с кожей рук и ног теперь не знаю. И не надо особых процедур.]]&gt;
 </text>
</doc>