<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kak-sdelat-liuboi-trafaret-iz-skotcha-dlia-dekora-5db7dd0aa3f6e400b1cb8e43">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать любой трафарет из Скотча для декора]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2770
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[трафарет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[трафарет своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как сделать трафарет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[трафарет для стен]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[трафарет под покраску]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу поделится с вами интересным и простым способом, как сделать трафарет своими руками из скотча. Можно сделать абсолютно любой трафарет, которым удобно пользоваться. 
Я много раз пользовался такими самодельными трафаретами, они показали себя очень хорошо в работе. Огромный плюс в том, что можно сделать трафарет с понравившимся узором, и за 20-30 минут.
Для изготовления трафарета вам понадобится:
· Принтер (не обязательно);
· Широкий скотч;
· Ножницы и канцелярский нож.
Кто-то делает подобные трафареты из толстого файла или рентгеновского снимка, но согласитесь, не всегда эти материалы есть под рукой. А скотч можно купить в любом супермаркете.
· Распечатка – 3-5 рублей;
· Скотча потрачено рублей на 5;
· 1 лезвие для ножа – 5 рублей;
Такой трафарет можно использовать для декора различных поделок или даже стен.
Идем в интернет, в Яндекс картинки или Гугл картинки. В строке поиска я набрал «узоры для трафарета», можно поиграть словами и результат будет разный. 
Выбрал понравившиеся узоры и сохранил к себе на компьютер. Распечатал на принтере.
Обрезал лишнюю бумагу и начал покрывать скотчем. 


Скотч следует клеить аккуратно, что бы не образовались складки. И, не допускайте образования пузырьков под скотчем. В общем не торопитесь!
У меня получились вот такие заготовки.
Теперь будем вырезать сам узор. Для этого вставьте в канцелярский нож новое лезвие. Аккуратно, не торопясь, вырезаем узор. Если нож начал плохо резать, отломите кусочек от лезвия. Нож всегда должен быть острым, тогда не возникнет трудностей.
Вот что у меня получилось после вырезания. Это совсем не сложно, как может показаться, я это делал впервые и у меня сразу все получилось.

Теперь испробуем трафареты в работе. Я развел немного строительной шпаклевки и взял пару кусков гипсокартона.
Положил трафарет на гипсокартон и нанес шпаклевку, убрал лишнюю и поднял трафарет.
Получилось отлично! Я доволен результатом. Толщина узора из шпаклевки получилась около 1 мм.
На этом все, трафареты готовы и испробованы. 
Воды такие трафареты не боятся, можно смело мыть водой.
Поделитесь этим способом с друзьями и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич. ]]&gt;
 </text>
</doc>