<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-obresti-nastoiascuiu-uverennost-v-sebe-zakryvaem-vopros-raz-i-navsegda-5e412a3c0a4cb02ee427ff84">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как обрести настоящую уверенность в себе? Закрываем вопрос раз и навсегда.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1620
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самооценка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Это самая популярная тема, которая поднимается на встречах с клиентами. Мужчины хотят быть железобетонно уверенными в том, что делают. Не чувствовать угрызений совести, страха, вины, не поддаваться гневу, целенаправленно бить в одну точку, как лазер. Идти вперед, падать, снова идти. 
Всем интересно, реально ли такого достичь. 
Я отвечаю, что реально. Надо всего лишь делать то, что страшно. Тут многие кивают и говорят: "дада, это я знаю, а как вот внутреннюю свободу получить? Стальной стержень как создать? Тогда и не страшно будет"
Амаяк Акопян был неправ — чуда не будет, надо пахать.  Внутреннее спокойствие не появится из ниоткуда. Оно создаётся тысячами и тысячами попыток, ошибок, преодолением ужаса и препятствий.  
Постоянно выполняя одно и то же действие, мы формируем крепкие нейронные связи, которые обрастают изоляцией и  ничего "не боятся". Так работает мозг. 
Привожу простые примеры: 
Понимаете? Вы не из книжек узнаёте, что делать, а на практике отработали десятки раз эти ситуации, и вуаля. Мозг научился и вбил себе это на подкорку.
Но в начале всё иначе. 
Вспомните, как вы впервые пошли на серьезное собеседование или вышли выступить перед людьми.  Ноги дрожат, руки трясутся, подмышки потеют — это реакия на адреналин.  Организм бахает в себя кучу гормонов стресса. Он готовится драться или бежать.  И плевать ему, что вас никто вас не будет убивать. Опасность! Страх унижения, страх осмеяния, страх ошибиться, и т.д. 
Внешне это и выглядит как неуверенность в себе. Вы сидите, не знаете куда девать руки, смотрите не в глаза, запинаетесь. Так же и с другими людьми. Неопытный продавец в Евросети сразу выделяется нелепыми фразами, стеснительной походкой. Неуверенный в себе коллега смотрит в пол, потирает руки, избегает споров.  
Неуверенность — это базовая реакция на стресс. Нет навыка его преодолевать.  Только вы сами можете помочь себе и "создать" новые реакции. 
 
Мы в буквальном смысле "создаем" себе уверенность. Новые нервные связи внутри как бы говорят нам: "дружище, всё хорошо, плавали-знаем".
И тогда приходит настоящее удовольствие от процесса. Вдохновение, радость, что вы умеете что-то делать и не боитесь. 
Простой вывод.
Уверенный в себе человек — это человек, который создал у себя большое количество новых нейронных соединений, усилил и изолировал их, и сейчас получает удовольствие, когда действует. А страх обходит его стороной.
Понятно, что во всем быть уверенным нельзя. Инженер может бояться общаться с девушками. Продавец может бояться чинить машину. Боксер может выйти на сцену и начать заикаться от стеснения.
Универсальной уверенности  не сущестует, её нужно создавать. Придется жестко пройтись по всем тем областям, где вам страшно — и делать, делать, делать, делать. 
There is no other way. 
Павел Домрачев
 ----
 ]]&gt;
 </text>
</doc>