<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-krasivo-zashtopat-djinsy-masterklass-po-remontu-odejdy-5db6d8ab5eb26800adac7340">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как красиво заштопать джинсы. Мастер-класс по ремонту одежды]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1062
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[джинсы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт одежды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[зашить брюки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рваные джинсы присутствуют в гардеробе почти у всех. Одно время такие штаны были очень популярны, пусть и маленькая, но дырочка обязательно будет.
И если эта дырка на коленке, обязательно порвешь ее еще больше, когда надеваешь. Случайно зацепишь ее пальцем ноги, но этот рваный, свисающий кусок ткани сейчас никого не смущает, и ты продолжаешь их носить, как будто так и было задумано.
Только старые бабуси охают и ахают при виде такого безобразия. Особенно когда еще и нитки висят повсюду, словно нечего больше надеть.
Даже не знаешь, как относиться к этим вентиляционным предметам одежды.
На моих джинсах появились дырки на колене и под карманом.
Чтобы это исправить, надо отрезать куски джинсовой ткани и при помощи клеевой двусторонней ленты-сетки пригладить их утюгом.
Теперь на поверхности с лицевой стороны можно вышить рисунок.
Я выбрала геометрические фигурки.
Для этого на ткань наносится сетка из маленьких квадратиков, и на ней шьется рисунок. И если латки разных цветов, то такие стежки как бы связывают и объединяют все вместе и делают вещь интересной и оригинальной.
Конечно, если кусок ткани прямой, это делается намного легче.
На джинсах я рисовала точки под линейку. Пробовала прорисовывать через тетрадный лист, но карандаш плохо отпечатывался. Брала цветные карандаши голубого и коричневого цветов.
Вышивала нитками Ирис. Они под цвет джинсов. Даже если стежки получаются не везде идеально ровными, это не портит общего впечатления.
Может, кто занимается таким видом вышивания, посоветует, чем лучше наносить сетку и какими средствами.]]&gt;
 </text>
</doc>