<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kak-ia-za-2-dnia-vyrastil-doma-ochen-krasivye-kristally-5e7cd0d4b819ef30b6bad80d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я за 2 дня вырастил дома очень красивые кристаллы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1759
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу с вами поделиться, как я за 2 дня вырастил очень красивые кристаллы у себя дома. Это оказалось очень увлекательное занятие, которое вы можете повторить вместе с детьми им точно понравится.
В магазине, в отделе игрушек купил набор за 250 рублей для выращивания кристаллов. А второй набор я покупал еще год назад, но у меня все никак не доходили руки его использовать.
Вот так выглядит коробка. Это не реклама. Вы можете поискать в своих магазинах или купить в интернете. Кристаллы бывают разных цветов, желтые, красные, голубые и белые.
Для выращивания кристаллов мне понадобилось:
· Набор для выращивания;
· 2 небольшие баночки;
· Камешки, нитки, пара карандашей, салфетки;
· Горячая вода;
· Мерный стакан;
· Ложка.
Распаковал коробку. В ней идет пакет с порошком, краситель и подробная инструкция. Насыпал порошок в банки и залил горячей водой по 300 мл в каждую.
Тщательно перемешал, чтобы порошок растворился.
Выбрал 2 маленьких камешка и привязал к ним нитку. Второй конец нитки привязал к карандашу.
Добавил в банки краситель и снова хорошо все размешал. Оставил раствор минут на 15, чтобы он немного остыл.
Погрузил камешки на нитке в банки, таким образом, чтобы они были, примерно посередине жидкости.
Началась реакция с выделением пузырьков, смотрится очень красиво.
Через 2 часа вытащил камешки, на которых уже начали расти кристаллы. 
Раствор до 70 градусов на водяной бане, перемешал осадок и погрузил кристаллы в жидкость. Накрыл салфеткой и оставил на сутки.
Через 24 часа вытащил кристаллы, вот такие они уже выросли.
На дне тоже начали расти кристаллы, но мне это не нужно. Снова разогрел раствор и перемешал. Опустил кристаллы в воду и оставил еще на 24 часа.
Еще через сутки вытащил кристаллы на салфетку, чтобы они высохли.
Вот такая красота получилась. Почему-то они выросли разной формы, один в виде елочки, а второй почти бесформенный.
Взял крышку от картонной коробочки и покрасил ее черной акриловой краской. 
Когда краска высохла, приклеил кристаллы полимерным клеем.
Все готово.
Друзья, если вам понравилась эта статья, поделитесь ей в соцсетях и поставьте лайк, пожалуйста.]]&gt;
 </text>
</doc>