<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-iz-buduscego-3-fantasticheski-krasivyh-i-udobnyh-proteza-foto-5e8df11bc5cccb2cb3677630">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как из будущего: 3 фантастически красивых и удобных протеза (фото)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  39
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[техника]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Привет, друзья. Продолжаю на своем канале делиться рассказами о людях, которые воплощают в жизнь самые смелые мечты  и идеи в разных областях науки и техники. Они не боятся осуждения, не страштся неудач, и поэтому преуспевают. 
Сегодня речь пойдет о самых современных типах протезов, которые называют "бионические" — это устройства,  которые считывают  электрические импульсы рук и ног, позволяя им двигаться  буквально благодаря "силе мысли". 
Выглядит это потрясающе. Ниже я покажу возможности таких чудо-машинок. Некоторые из них относительно дешевы, а некоторые баснословно дороги. Надеюсь, это не навсегда.
Здесь вы видите счастливую девочку, которой наконец-то подарили руку, которую она так ждала.  Подобные устройства от компании Open Bionics позволяют полноценно брать предметы, удерживать их в руке, например, брать яблоко или стакан. 
Стоит: 1200 фунтов стерлингов или 105 тысяч рублей.
На мой взгляд, это не самая большая цена на свете за счастье снова полноценно управляться с объектами вокруг себя. 
Эти протезы позволяют не просто стоять, но и ходить, бегать, прыгать и даже играть в футбол! Такой протез делает, например, компания Ossur. Их стоимость кусается, начинаясь от 10 тысяч долларов. Но тем не менее, раньше это было вообще нереально. 
На этих двух фото вы можете видеть Хью Герра, одного из пионеров подобных устройств. Он на них танцует, бегает и проводит выступления. Выглядит супер.   Уверен, через 5-10 лет, цены снизятся в десятки раз и и подобная техника станет намного доступней.  

 Есть еще вот такие креативные и красивые искусственные ноги, напечатанные на 3д-принтерах. Они не являются бионическими и стоят буквально 100-200 долларов.  
Самымит продвинутыми считаются глаза Argus II, электронный имплантат сетчатки. Операции с ними  даже делают в НИЦ имени Пирогова, но стоят они космических денег - от 100 тысяч долларов за штуку. Что поделать, зрение - самое ценное, что у нас есть. Впрочем, с ними все сложно.  Полноценно такой человек видеть не сможет, т.к. в искусственных глаза всего 60 электродов, а нужны миллионы. В общем, помогает это только тем, кто когда-то видел, но перестал из-за различных заболеваний. 
Такие устройства придают уверенности в себе и ощущения контроля - чувствуешь, что ты больше не  беспомощный, как раньше, а самостоятельный индивид, который может сам решить свои проблемы. Лично меня это успокаивает, т.к. страх потерять руку или ногу у меня всегда был сильным. А теперь я знаю, что и эта проблема решаемая. Очередная причина зарабатывать и сберегать деньги.
Мысль напоследок. 
Я  уверен, что лет через 50 у половины населения земли будут кибернетические части организма.  Как думаете, это хорошо или нет? Я считаю, что однозначно хорошо. Все-таки, наша плоть не вечна. А пластик и металл живут дольше.
 Павел Домрачев
 ]]&gt;
 </text>
</doc>