<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-russkaia-devochka-proiavila-chudesa-teleportacii-obognav-dvuh-shustryh-francuzov-v-nepale-5e1c9890d5bbc300aee7de75">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как русская девочка проявила чудеса телепортации, обогнав двух шустрых французов в Непале]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1359
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[непал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Небесный Тихоход" - так прозвали меня мои лучшие друзья, знающие о моей манере путешествовать.  Я иду тихо медленно в своем темпе, сохраняя внутренний настрой, концентрацию и могу идти очень долго не чувствуя усталости.  
Это - моя путевая суперспособность, и порой она помогает без труда "телепортироваться" в нужные места, сохраняя дзен, созерцательный настрой и ровное дыхание...
С французами я познакомилась в гесте. Мы ехали в одном автобусе и виделись пару раз по пути. Разговорились - и решили идти в одном направлении. Наметили деревню, где хотим заночевать.
Я сказала, что намерена идти сама по себе, и никуда не хочу торопиться, так как весь день впереди. 
Я очень ценю уединенность, возможность "посмотреть по сторонам", почувствовать ритм и энергию местности, и времени действительно было достаточно, чтобы не спеша прогуляться... 
Я же шла в одном темпе с двумя небольшими остановками на перекус, наслаждаясь видами и прогулкой...
Многие путешественники знают, если ты вошел в состояние потока, ты всегда окажешься в нужном месте в нужное время...  
В одном месте я "случайно" пропустила поворот и пошла по другой тропе. И... где то через полтора часа увидела ребят на другом берегу реки! Не представляете, каково было их удивление, а вернее - шок, когда они увидели меня, дожидающуюся их сидя на камне у дороги. Как же так я их сделала!? Ха- ха. 
Сначала они подумали, что я застопила джип и догнала их. Но нет - все по честному. Динамическая медитация с погружением и немного сказочной русской магии... Так что, как у нас говорят, "тише едешь - дальше будешь"...
 -&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай также другие статьи на канале:
]]&gt;
 </text>
</doc>