<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kak-ia-letom-dekorativnye-shary-dlia-sada-delal-iz-peska-i-cementa-5e1727dabc251400b0dbfb6d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я летом декоративные шары для сада делал из песка и цемента]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3199
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ландшафтный дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[участок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[песок]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Прошедшим летом мне захотелось сделать на участке загородного дома декоративные шары из песка и цемента. Взял и сделал. Получился очень интересный декор для сада, смотрится необычно и привлекает внимание. Делаются они очень просто, дорогие материалы не нужны. 
Для изготовления шаров я использовал:
· Резиновые надувные мячи разного размера;
· Ненужные тряпки (лучше подходит хлопковая);
· Цемент марки м400;
· Просеянный песок;
· Немного шпаклевки на гипсовой основе (на обязательно);
· Резиновые перчатки;
· Емкость для замешивания раствора;
· Пищевую пленку.
Мячи еще давно были куплены на рынке, где продают детские игрушки. Размером они: маленький около 30 см в диаметре, а большой примерно 80 см или чуть больше.
Чтобы шары не катились, поставил их на чашки, в которые положил камни. Обернул пищевой пленкой, дабы потом их можно было извлечь.
Порвал хлопковые тряпки на небольшие куски. Не используйте синтетику, она плохо впитываем влагу.
В таз налил воды и добавил несколько совков цемента и размешал. Получилось, как жидкая сметана.
Начал смачивать тряпки в растворе и оборачивать ими шары. 1 слоя вполне достаточно. Покрыл часть шара, затем перевернул его и покрыл полностью.
Тоже самое проделал с маленьким мячом.
На улице стояла жара около 35 градусов, поэтому уже через 3-4 часа я стал наносить следующий слой.
Перемешал все на сухую и добавил воды. Раствор сделал средней густоты.
Шары немного смочил водой и начал наносить на них раствор. Толщина наносимого раствора около 1-1,5 см. 

Через 2 часа нанес второй слой. Его уже сделал пожиже. Наносимый слой около 5 мм. Это финишный слой, которым доработал все неровности и разгладил шары.
Прошло 24 часа. Раствор хорошо схватился, но еще не высох полностью. Сдул и вытащил резиновые шары из плена.
Обрезал неровные края, смочил их и таким же раствором подмазал до нормального вида. Оставил сохнуть еще на 24 часа.

Шары готовы. 
Шары получились очень крепкие, через несколько дней, когда цемент набрал прочность, я залазил на большой шар и с ним ничего не случилось, тогда мой вес был 75 кг.
В Ютубе, под этим видео писали, что надо было их покрасить, лично мне нравится их естественный цвет. 
На зиму их оставили прям на участке, они уже прошли испытание дождем, снегом и морозами. Ничего не потрескалось, не сломалось и не раскисло. Скорее всего они легко простоят до лета, а там посмотрим, как они себя чувствуют.
2 экспериментальных вазона из песка и цемента
Вазон из песка и цемента в виде руки
Вазоны для сада из песка и цемента
Друзья, поделитесь этой статьей в соцсетях, а также подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.
]]&gt;
 </text>
</doc>