<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-sohranit-bodrost-duha-v-bolshom-gorode--moia-istoriia-5dfc68261e8e3f00b0e54c25">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сохранить бодрость духа в большом городе ? Моя история]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  15
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[челендж]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На природе все просто и понятно, а в городе сжирает суета. И вот ты уже без энергии, серое лицо потухший взгляд – лишь бы доползти до кровати и скорее свалить в отпуск!
Замечал ли ты, что в лесу, в горах или на море –все становится простым как 2*2?  Можно быть счастливым и просто наслаждаться пением птиц, запахом хвойных деревьев,  шелестом волн, их мягкостью и соленым запахом. Можно сидеть в тишине, ничего не делать - и только по этому испытывать безграничное счастье.
Для нас отдых это где-то там.  Но зачем куда-то ехать, если можно достичь такого состояния в своем городе? Читай, и я расскажу тебе как!
Как то раз я провела 4 дня на острове. Маленький обитаемый остров в Японском море, дикий пляж. Еду мы готовили на костре, спали на пляже в палатках.  Купались, ныряли за мидиями и морским гребешком.  За ужином вели беседы, и расходились уже далеко за полночь. А утром на рассвете вскакивали с полной батарейкой, заряженные для новых свершений.  Затем я приехала в город - и началось! Миллион дел, мыслей и где же я во всем этом круговороте?⠀
Я потеряла самое главное – осознанность. И уже бежала к своим целям, выпав из момента «Здесь и сейчас». Энергия действия, энергия момента пропала. 
Я много раз сбегала в горы, чтобы наполнится. И поняв, что я «убегаю от себя», я начала делать различные практики и учиться, слушать мудрых людей.
Почему горы? Потому что там я слышу себя. Я слушаю себя. В горах небольшая концентрация людей и практически нет информационного шума. Там чисто. Потоки информации не сбивают нас с ног и вдали от толп людей, советчиков, коллег и даже наших родных мы наконец –то можем услышать себя.
Я услышала себя.
Многие мои желания и мечты оказались вовсе не моими. А что это значит? Что кто-то или что-то  оттягивали энергию на себя, не являясь истинно моим. Это похоже на быстрый бег, но в неизвестном направлении.
Итак, вы поняли к чему я веду.  Долгожданное первое задание.   Сегодня и завтра, а в идеале каждый день - мы слушаем себя.
Идем на прогулку. В лес, в парк, на реку, на озеро - куда душе угодно!
Простая техника: Поставь телефон в авиа режим на 20-30 минут и ни с кем не переговаривайся (погрузись в себя). Важно быть полностью наедине с самим собой  хотя бы 20-30 минут, лучше 1 час. Это тоже своего рода медитация, только не нужно садится в позу лотоса и закрывать глаза.
Ты увидишь, как в голову начнут приходить образы, мысли, и сразу захочется схватиться за телефон, с кем-то поболтать, заняться чем-то важным, но нет.  Просто иди – гуляй. Ды –ши. 
Наблюдай за своими мыслями, за образами, за тем что именно приходит в твою голову, задавай себе вопрос – это мое?  Через некоторое время ты прогонишь мысли по кругу и очистишься от них.  А после прогулки сядь и напиши что-нибудь в блокнот.
Можешь написать эмоции, можешь написать инсайт, а можешь написать желание. Все что хочешь, главное свое. То, что идет от сердца.
⠀#счастье_mnogogranek.
Подпишись на канал, и скоро ты получишь новое задание.]]&gt;
 </text>
</doc>