<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-motivirovat-sebia-kogda-priunyl-5d1e2cbbf221ef00adfa7858">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как мотивировать себя, когда приуныл]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  342
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[эффективность]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Всем знакомо состояние запутанности, раздражения, бессилия... или наоборот когда внутри разрывает и непонятно что делать. Как выходит из этого состояния? 
 Скомпилировал для вас несколько небольших статей, которые писал участникам моих курсов, чтобы им было проще. Думаю, вам тоже будет полезно прочесть. 
 Как-то мой клиент написал мысль: 
Как много раз я сам сталкивался с этим и как много раз фейлил. 
Например: поставил задачу посмотреть 60 минутную лекцию. Кое-как посмотрел, было тяжело, лектор специфический, говорит не понятно, мысли скачут, все бесит.  
— На следующий день поставил снова задачу посмотреть 60 мин - не сделал— На следующий день поставил 30 мин - не сделал. —После этого поставил 30 мин - не  сделал . 
И так раз 5. 
Потом я понял, что могу смотреть только по 10 мин в день его, и так и стал делать. 
Да, мало, да, медленно, но зато я хотя бы как-то продвигаюсь. В итоге - уже посмотрел 4 лекции. А если бы ставил по 60 и 30 мин - не делал бы еще очень долго. 
В процессе работы над своими целями мои участники 100% сталкиваются с желанием на все забить, не делать задания, всё бесит, ничего не хочется. Это нормально. Наш организм сопротивляется новому, так всегда было и будет. 
У меня всё то же самое. Иногда я сажусь писать статью, и, блэт, я не хочу её писать! Не хочу. 
Но я говорю себе "ок, просто сядь начни писать что-нибудь, просто абзац", и я начинаю. Знаете, что происходит в процессе? Появляются силы. Появляется энтузиазм. Я начинаю чувствовать себя намного лучше. 
Когда я заканчиваю, я испытываю еще больший прилив сил, потому что сделал то, что надо было.
Частая проблема, с которой сталкиваются люди, которые планируют — смотришь на список задач на день и делать ничего не хочется. Просто хочется тупо лечь и лежать. Ну или сидеть. Или спать. 
Ум понимает, что надо, тело не хочет. Как заставить себя делать? 
Очень просто — используем принцип инвестирования. 
Крайне упрощенно он выглядит так: если дело, которое вы запланировали, действительно важное, вы порадуетесь от его выполнения, и у вас появится больше сил, т.е. на 1 вложенный рубль у вас будет 2 рубля возврата инвестиций. 
Поэтому скажите себе "я сделаю 1 задачу и посмотрю, станет ли мне лучше". Выберите задачу, в которой нет ничего сложного, и начните её как-то делать. Поискать инфу в инете. Посмотреть какой-то сайт. Написать знакомому. Написать 5 строк статьи. И если задача была действительно важной, вы порадуетесь от её выполнения. Произойдет выброс дофамина, организм выделит вам немного радости за ваши старания. 
Теперь вы можете сделать более сложную задачу, которая "стоит" 2 рубля. Например, позвонить поставщику/клиенту по простому вопросу. Позвонили, выяснили. Отлично, теперь у вас есть 4 рубля. 
Так, накапливая энергию от выполнения задач, вы сможете сделать абсолютно все, что запланировали. 
Но помните, что есть серьезная ошибка, которую тут можно совершить: просрать все накопленные силы на какое-то неважное развлечение, например, потупить за просмотром ютуба. Возврат инвестиций здесь будет меньше. 
PS. Подписчиков на канале стало 1000! Друзья, спасибо всем, что читаете и пишете мне. Для меня это очень важно. Павел Домрачев. 
 -----------------------
 Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>