<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-nikogda-ne-somnevatsia-v-svoih-resheniiah-nikak-5dd42df25a45fa67934add45">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как никогда не сомневаться в своих решениях? НИКАК.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  123
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Перестаньте даже мечтать о том, чтобы принимать решения без сомнений. Это иллюзия, фантазия, ложь. 
Навык, которому я учу своих клиентов — действовать, несмотря на сомнения. Сомнения вечны и  неизбежны и вам от них никуда не деться.
История про моего клиента. Сидим обсуждаем с ним смену работы — нужно выбрать, что для него важнее: зарплата высокая или задачи крутые? Он не может выбрать, мечется. Я нажимаю и говорю, что он должен принять решение сейчас. Делает выбор.
Через несколько дней приходит говорит так растерянно: "Слушай... я как-то сомневаться стал, разумно ли я поступил. Может выбрать другой вариант?"
НЕТ, НЕ ПОМЕНЯТЬ. Всё, ты принял решение, теперь отвечай за него.
Переживания и сомнения всегда будут рядом. Вы будете нервничать и метаться, но сильны те мужчины, которые несмотря на это, идут к своим целям.
Убежден, что у вас всех бывали моменты, когда вы делаете какой-то выбор, на вас набрасываются переживания, под их грузом вы меняете выбор, но теперь переживания набрасываются по поводу этого выбора, и вуаля вы опять переключаетесь на первое решение. Брать куртку или нет? Может быть. Или нет. БРАТЬ! Или нет??? Чееееерт, не знаю.  
Принятое решение нужно выполнить его независимо от всех эмоций и переживаний. 
Напоследок такая мысль: есть ли потребность в принятии решений, когда эмоционально ясно, чего вы хотите? Разумеется нет. Если вас распирает от   эмоции "ХОЧУ ЭТУ МАШИНУ" или "ДОСТАЛА РАБОТА", вы не сомневаетесь. 
Решения нужны только в тот момент, когда есть переживания и страхи. Именно тогда и нужно жестко выбрать направление действовать в нём.
----------------------- 
  Интересные статьи для вас:  
 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>