<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-ia-otkazalsia-slushat-chujie-sovety-v-sportzale-i-narvalsia-na-konflikt-5d50685a35c8d800ac848e9d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я отказался слушать чужие советы в спортзале и нарвался на конфликт]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  934
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спортзал]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. Как-то я сходил в новый фитнес-центр и меня там начали учить жизни. Довольно типично, да? Что было: я пришел проверить насколько хорош местный зал единоборств, т.к.  занимаюсь тайским боксом третий год, из которых 1 год полностью под надзором личного тренера, т.е. кое-что знаю. 
Дальше я понял, почему не хочу быть хорошим парнем, который со всеми дружит. 
Рядом со мной занимался грузный седой мужчина лет  50-ти. Он пафосно бил грушу  странными ударами, как будто отвешивал пощечины, а потом подпрыгивал и  смешно пинал снаряд. Вин-чун, что ли?
Вдруг он остановился и спросил меня: «А ты спортсмен, что ли? Готовишься к соревнованиям?». 
Ни к каким соревнованиям я не готовился,  поэтому  кратко  ответил «нет».  Седой сразу мне не понравился, да еще перешел на «ты».
Каратист переместился поближе ко мне и снова спросил, не спортсмен ли я. Снова   «нет» . На этом месте любой нормальный человек  отстал бы.
Но седой не отступал. Он подождал еще минуту и  деловито сказал: «Слушай, ты бьешь неправильно. Ты когда правый боковой удар делаешь, ногу не доворачиваешь» и показал, как надо. 
Я остановился и молча смотреть на него. Каратист радостно продолжал: «Если  хочешь, приезжай к нам в (название клуба), там тебя научат, как надо» и снова показал, как надо.
Учитель не останавливался: «Я у тайцев занимался, в Афганистане был и тренировал ребят, знаю как надо». 
И вот тут случился поворотный момент. Если раньше я бы стал соглащаться и уточнять, что еще мне  надо поменять в своей жизни, то в этот раз я решил, что пора что-то менять.
Откуда он вообще взял, как мне надо?! Но мне было иррационально стыдно за то, что я отказываюсь слушать вроде как "умного" человека. 
Хотя логически я понимал, что мне вообще не нужны идеи от незнакомого человека с неизвестными мне навыками, которого я к тому же ни о чем не просил.
Я повторил: «Я не спрашивал ваших советов, и сам знаю, что мне делать». Тут советчик явно разозлился и зашел с другой стороны: «Ты зачем так со мной говоришь, я просто помочь хотел, показать как надо, а ты что?»
На что я ответил: «А вы как со мной говорите? Начали давать советы,  не спросив разрешения, которые мне вообще не нужны»
Он махнул рукой, проворчав что-то, и ушел из зала. Я подумал, что не дожал и не сказал, что у меня есть свой тренер, что надо со мной общаться на вы, но  я и так победил.
 Свалил он, а не я. Ощущения были крутые, хотя меня трясло. 
Вывод: к черту быть послушным парнем, кто который слушает всех подряд.  Даже если это седой учитель из Афгана. 
Во-первых, это никак не проверить и не доказать. Во-вторых, советы могут быть вредные, которые приведут к травмам. А разбираться с этим не каратисту, а мне. Отказывать людям, старшим тебя по возрасту сложно, потому что с детства учат, что взрослые умнее. Но это полная глупость. Нужно иметь свою голову на плечах и тренироваться отказывать тем, кого не уважаешь или не знаешь. 
А вы что скажете? Стоит ли слушать советы тех, кто старше вас, но незнакомых?
-----------------------
 Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>