<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-reshenie-na-100-obespechivat-semiu-i-pozvolit-jene-ne-rabotat-perevernulo-moiu-jizn-5d6f5aedaad43600adce9609">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как решение на 100% обеспечивать семью и позволить жене не работать перевернуло мою жизнь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2218
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бюджет]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 года назад мы с женой полностью разделили наши финансы. Я взял на себя ответственность за  деньги в семье, за все доходы и расходы. 
Я стал полностью отвечать за покупки, траты, накопления, скидки, абсолютно за весь финансовый поток. Мы также разделили наши накопленные средства, большая часть из которых (больше 7 к 1) отходила жене. 
Когда мы оба работали в офисе, она зарабатывала значительно больше меня, и не просто зарабатывала больше меня, а думала и заботилась о финансах больше меня, пока я совершенно беспечно жил, играл в комп и набирал вес. Стыдно это признавать. Поэтому такое денежное разделение было справедливо. 
Соответственно, все вопросы с жильем, едой, одеждой, здоровьем и тоже стали моей ответственностью. Я зарабатываю, я принимаю решения о тратах. 
Свои деньги жена стала  тратить на себя, и прекратила помогать мне в том, что касается зарабатывания денег и моего дела (психологии). На жене остались еще какое-то время некоторые вспомогательные функции вроде учета клиентов, но и их она вскоре передала мне. 
Было очень страшно. Я сначала даже не представлял насколько страшно было взять все мысли о доходах и расходах на себя, пока однажды не остался с 50 000 рублей на счету (кто-то конечно скажет, что и это неплохо). 
Но сдаваться я не хотел. Я не хотел признавать, что не способен прокормить нас. Я не хотел признавать, что я не умею быть профессионалом и специалистом, способным обменять свой труд и свои результаты на труд других людей, и при этом напрягаться чуть больше, чтобы обеспечивать жизнь двоих людей вместо одного. 
Прошло почти 5 лет.  Я вырос  как материально, так и психологически. Купил машину, квартиру.   
Я безмерно рад, что мы с женой так решили. Я очень благодарен ей за то, что она предложила такое разделение. Было тяжело, но я не сдался и стал только лучше. 
 Тяжело ли мне сейчас? Нет. Мне намного легче. Мое понимание жизни в 5 раз лучше, чем тогда, я получил невероятный опыт, и я точно знаю, что мужской путь именно такой — быть ответственным за деньги и все главные решения в семье. 
— Здоровье. Я стал сильнее ценить наше с женой здоровье. Ведь если что-то случится, то платить мне. Я стал ценить страховки, превентивные меры. При поездке в другие страны я всегда изучаю кучу страховых предложений, ассистансов и прочего, чтобы в случае проблемы я мог отвезти нас в надежную клинику.   
 — Договора и риски. Я стал внимательно читать и разбираться во всех договора, пунктах, подпунктах и рисках. Например, когда покупаю билеты, бронирую гостиницы, оставляю вещи на хранение, заключаю какие-то сделки. Это мои деньги и моя юридическая ответственность, которыми я буду расплачиваться.  
  — Скидки. Я полюбил дисконты и распродажи, хотя раньше терпеть их не мог. Жена пыталась затащить меня куда-то, где есть что-то подобное. Теперь это мои деньги, мои финансы и мои расходы. Никто кроме меня не восполнит мне их. Раньше я готов был покупать все как есть, лишь бы только не думать о деньгах.   
— Выбор места для жизни. Я самолично выбирал все квартиры, где нам предстояло жить после возвращения из других стран, а затем и когда покупал квартиру. Я смотрел качество ремонта, доступность от центра, удобство для нас с женой, и конечно сидел изучал договор. Стыдно признаться, но однажды, году в 2009, при очередном переезде я даже пальцем не пошевелил, чтобы выбрать квартиру. Выбирала её жена, а я просто заехал туда, а когда агент иронично спросил "Вы что даже квартиру не посмотрите?", я пожал плечами. Мне было все равно. 
— Качественные услуги. Я стал ценить качественные услуги и серьезные договоренности. Мне часто пишут разного рода люди с предложениями сделать мне сайт, нагнать трафик, помочь с продажами и так далее. Раньше я бы согласился на все подряд, потому что деньги были не мои. Теперь я рискую только своими деньгами, и никто мне не поможет. Теперь меня бесит неопределенность и негарантированный результат в людях, которые мне пишут. Многие не представляют, что такое ответственность, и откровенно говорят, что ничего не обещают. Такое я больше не принимаю. 
Последний вывод, но самый важный: я стал намного больше ценить своих клиентов, их состояние, проблемы и результаты. Ведь именно мои клиенты меня кормят, если они будут довольны, если они получат те результаты, за которыми обращались, они заплатят мне снова, или порекомендуют меня своим друзьями и знакомым. 
Если я буду плохо работать, никакой ценности я не принесу, и никаких денег тоже. Мой профессионализм зависит от того, насколько качественно я предоставляю услуги, о которых говорю. И только от моих усилий зависит, как хорошо мы будем жить. 
Все эти разговоры о том, что финансы должны быть распределены поровну, что все должны вносить свой вклад и тратить поровну — это иллюзия. 
Управлять этим будет все равно тот, кому больше нужно. А второй при этом будет только беспокоиться, как будут использованы его деньги. Смысл разделения в том, чтобы тот, кто несет ответственность, полностью её осознавал, и не надеялся на другого. 
Жить одному и заботиться о себе не то же самое, что заботиться о паре. И не то же самое, что заботиться одному о маленьком ребенке. Ребенок послушный и сделает все, как нужно, потому что зависим и никуда не денется. Со взрослым человеком нужно договариваться и принимать во внимание его потребности и желания, иначе союзу и отношениям не быть.
Теперь я ценю и люблю деньги, и разговоры о них. Почему? Потому что я узнал им цену. Потому что я понял, что это мера ответственности за то, как я живу и что могу делать. 
Я по-прежнему далеко не идеален, есть немало вещей, которые мне предстоит изменить, мне нередко бывает страшно, но я уже знаю, что делать. И эта мысль доставляет мне удовольствие. 
 ----------------------  
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>