<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-sdelat-krasivuiu-korzinu-esce-krasivee-pravilno-ukrasit-ee-5dfce2f506cc4600ad9b8f61">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать красивую корзину еще красивее. Правильно - украсить её]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  59
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[корзина крючком]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать красивую корзину из джута еще красивее?
Надо украсить ее.
У меня есть такая корзинка. В блоге есть описание, как вязать ее, в конце статьи оставлю ссылку.
Мне захотелось обновить ее, придать более стильный вид. В общем нужна новая одежка для корзинки.
И плетёная кайма с бахромой в технике макраме - отличный выбор.
Самое главное - правильно подготовить нити для работы и рассчитать их длину.
Для маленьких изделий, как мое, веревки надо нарезать в 2 раза длиннее готового изделия.
А если это большой предмет, то их длина увеличивается до 5 раз. Даже если нитей будет недостаточно, их можно удлинить. 
Для этого на концах веревок (3-4 см) срезать наполовину толщину вдоль и приклеить друг к другу. Или вплести в узел недостающий кусок.
На моей корзинке самый легкий рисунок из плоских узелков. Но красота в простоте.
Описание работы:
Для одного язычка нарезаются 6 веревок по 40 см. Они крепятся на такую же веревку. 
Ее завязала вокруг маленького столика. Но можно взять кусок доски или фанеры и обвить веревку вокруг.
Теперь 40 см веревки согнуть пополам и сгибом продеть под натянутую веревку (основную).
Два других конца протянуть поверх основной нити и вдеть в петельку. Так сделать 6 узелков из 6 нитей.
1 ряд. Берем 4 нити. 2 посередине неподвижны. Левую нить кладем сверху этих нитей, а правую под них (смотрите фото). Получается 3 узелка.
2 ряд. 2 первые нити отставляем в сторону и плетем 2 узелка. В конце 2 нити не трогаем.
3 ряд. Как первый.
4 ряд. Как второй.
5 ряд. 4 нити отставляем в сторону и плетем 1 узелок. В конце 4 нити не трогаем.
Получился треугольник.
6 ряд. Первую крайнюю нить натягиваем под наклоном и каждую следующую нить обвиваем вокруг первой. Будет 5 витков. Все хорошо натягиваем. Наклон сверху направо.
Теперь берем последнюю крайнюю нить и так же обвиваем вокруг нее нити, но наклон сверху налево.
Первый язычок готов. Продеваем деревянную бусину. Чтобы легко ее надеть, на конец веревки нужно прикрепить скотч.
Диаметр моей корзины 22 см. Получилось 9 висюлек.
Обновленная корзинка отправляется на свое прежнее место.
Как и обещала, оставляю ССЫЛКУ на статью.
]]&gt;
 </text>
</doc>