<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-ia-pereehala-jit-v-gory-na-kavkaz-i-razorvala-shablon-mujiku-5e0529a2c31e4900ae9b592b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я переехала жить в горы на Кавказ и разорвала шаблон мужику]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  203
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне нравится делиться. И этот текст про очень странный телефонный звонок. И про то, как и почему я переехала в горы. 
Все началось с того, что я начала писать о своих путешествиях заметки в соцсетях. 
Многие поддерживали, обменивались со мной опытом и впечатлениями. Но чаще мой образ жизни вызывал в некоторых людях какой-то "взлом системы", и они искренне недоумевали, зачем я там, где я есть, и что вообще там делаю.
Недавно мне вспомнилась очень комичная история. Живая иллюстрация того, насколько наше общество пронизано стереотипами о вещах, о которых не имеет никакого реального представления.
 В то время я жила на Кавказе, где в общей сложности провела 5 лет. Я тогда много путешествовала по региону, исследовала, как живут люди в республиках Кавказа, проникала в культурную жизнь, совершала трекинги по удивительной красоты местам... 
Я до сих пор влюблена в этот край, называю его своим настоящим домом и возвращаюсь сюда снова и снова. Кавказ остается для меня одним из самых прекрасных мест на планете...
Итак, апрель 2015 года. Рано-рано с утра с неизвестного номера раздается внезапный звонок... Звонит мужчина, как оказалось, выпускник МАИ. Мой номер был указан ВКонтакте, а он так сильно заинтересовался моей детельностью, что сподвигло его "срочно позвонить". Он увидел в соцсети, что я, молодая симпатичная девчонка из Москвы "лазаю где-то непойми где, по горам", и прямо с гор "катаюсь на парашюте" и сноуборде - и это был разрыв шаблона. Мужчина очень впечатлился и срочно решил разузнать у меня, как я докатилась до такого странного образа жизни, и в чем подвох...
Я до сих пор не понимаю, что двигало этим человеком, заставляя набрать мой номер. Вероятно, недоумение и любопытство. Он увидел совершенно другой мир, другой способ жизни, совсем никак не вписывающийся в его реальность. И это его зацепило.
Сам позвонил - и сам же удивился, что я уже не сплю... что я сейчас вообще не в столице, а в Карачаево-Черкесии, в Домбае. "Как вообще можно Москву променять на какой-то там Домбай?" - мужчина был чрезвычайно удивлен. Еще больше его шокировало то, что я не по работе здесь, а просто живу, и ни работой, ни мужем-карачаевцем я тут не обзавелась... Он высказал свой вердикт: "Никаких объективных причин жить в горах у тебя нет, что ты там забыла вообще?"
Нет, ну действительно... Добровольно променять столичную жизнь на какие-то дикие горы. О чем вообще я думала?? И что тут еще делать... Вот и остается - "лазать по горам". Объяснила максимально доступно, что я совсем не "на парашюте катаюсь", а вроде как на параплане летаю, вообще-то, и что это кайфово. И нет - я не инженер, и нет - я не сижу в офисе... Я просто делаю что хочу, и прямо сейчас собираюсь поехать кататься на склон.
"Передавай привет горным оленям и будь осторожна" - сказал мужчина, - "Ведь это очень травмаопасное занятие". Я заметила, что и по улицам ходить не безопасно, и порой кирпичи внезапно срываются с крыш, а уж дома может случиться вообще все, что угодно. Поблагодарила и сказала, чтобы он тоже себя берег, вдруг что...
Такой вот странный звонок был в моей жизни... Подумать только, как много стереотипов в одном человеке:
Я могу поехать куда угодно - и жить там просто так! Я - разрушитель стереотипов!
 -&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай также другие статьи на канале:

]]&gt;
 </text>
</doc>