<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-ne-sdavatsia-kogda-vse-ploho-lichnyi-opyt-5d89f15dd4f07a00ae4d17aa">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как не сдаваться, когда всё плохо. Личный опыт]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1157
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бывают дни и недели, когда у тебя нет сил, а ложишься все равно в 2 ночи, т.к. не хочешь, чтобы новый день наступал. Сидишь и смотришь Ютуб или статьи на Дзене. 
Когда не хочешь работать, потому что это отнимает кучу сил, но не приносит радости. 
 Когда вроде пора идти в спортзал, но пошел он к черту. И так может длиться неделями, когда ты пропускаешь тренировки. А типа мотивационные видосы с боксерами вообще не помогают, и ты думаешь "блин, круто, я никогда не смогу так, как они".  
Когда нет продаж и клиентов, потому что "ну потом как-нибудь". Когда нет денег, потому что  все уходит на обязательные платежи или еду. 
Ты сидишь и листаешь новости. И ничего не делаешь. Трамп там что-то мутит, в Гонконге протесты, где-то горят леса. А ты тупо смотришь в экран.  
 Но я  знаю, что не собираюсь сдаваться. Бывает плохо, очень плохо, но я должен продолжать. Писать тексты, вести консультации, помогать людям, отвечать на ваши вопросы, проводить занятия. Я учу мужчин перестать быть слабыми и сдающимися, и поэтому я просто обязан сам показывать пример. Быть сильнее, чем все обстоятельства.  
Как не сдаваться никогда?
Раньше я был уверен, что знаю. Теперь понял, что понятия не имею. Но  стараюсь.  Я использую специальные техники, которые помогают мне идти дальше. Даже в самом отвратительном настроении я пишу ежедневные отчеты, ставлю стабильно разные, пусть маленькие цели. Пишу статьи. Отжимаюсь. Хожу в спортзал хотя бы как-то.Помогаю жене. Подвожу итоги по неделям. Просто делаю хотя бы микро-действия каждый день.Всё это как фундамент — помогает не упасть. Фундамент даже сильно сказано, иногда это просто деревянный плот в океане. И я просто держусь за него. 
Я убежден, за каждым  "успехом" такого кайфователя стоит другой человек (партнер или  жена например), кто пашет, пока первый расслаблятся.
Только упорный долгий и последовательный труд есть ответ как достичь успеха в жизни и не сдаваться. И я пока только учусь этому. Раньше я всегда этого избегал, а теперь намерен не останавливаться. 
  ---------------- 
Еще интересные статьи для вас:



]]&gt;
 </text>
</doc>