<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-naladit-otnosheniia-s-mujem-esli-on-hochet-razvoda-5ecbd53031092d04634dff01">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как наладить отношения с мужем, если он хочет развода]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  111
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Однажды ко мне в отчаянии обратилась женщина по имени Ева. Она  была готова заплатить любые деньги, только бы её проблему решили. А проблема была серьезная:  муж наотрез отказывался с ней общаться и хотел развестись, чего Ева не могла допустить, потому что любила его.
Когда мы стали разбирать ситуацию, выяснилось, что муж был директором семейного бизнеса, который переживал сложные времена, поэтому на  главу семейсва навалилось много стресса. Еще Ева недавно родила, ребенок много плакал и требовал внимания, это тоже отбирало силы.
На супруга было очень большое давление сразу со всех сторон: жена критиковала его работу и пыталась рулить половиной процессов сама; тесть, один из собственников бизнеса, постоянно был недоволен результатами, только тёща на удивление была терпеливой и молчаливой.
 Такой огромный стресс — неудивительно, что мужчина был готов всё бросить и развестись. Мои читатели знают, что я часто упрекаю мужчин в нежелание брать на себя ответственость и капризы, но здесь был совершенно иной случай. 
Я понимал, что мужчине тяжело и не хватает поддержки. Безусловно, он сам косячил и ошибался, этого никто не отрицает. Но семья жены была такая, что они практически не умели хвалить. Они постоянно концентрировались на негативе, считая, что никаких ошибок нигде не должно быть. Особенно этим отличался тесть, который мог при всей семье начать критиковать и отчитывать мужа. А женщины просто молча слушали все это. 
Вчто я сказал делать Еве:
Мы не успели пройти и половину занятий, как Ева пропала из виду. Она сказала, чтосчастлива, отношения наладились и муж больше не хочет разводиться. Их дела пошли в гору. Спустя несколько лет я узнал, что они живут отдельно от тестя с тещей, и те только изредка навещают молодых.
Если вы женщина и читаете эти строки, сделайте все эти же шаги. Если вы мужчина, не ждите, попросите вашу жену о том же, о чем я попросил Еву.  И у вас всё получится. 
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>