<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-postavit-na-mesto-cheloveka-kotoryi-uchit-tebia-jit-5e1d6402bd639600b132e2cc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как поставить на место человека, который учит тебя жить]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1748
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обучение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Меня раньше бесили люди, которые постоянно с умным видом  и в любой ситуации рассуждали, как правильно жить и что надо делать. 
До тех пор, пока я не нашел простой способ, как их успокоить или воспользоваться их силами себе на благо. Способ простой и легкий, удивительно, что ему не учат в школе.
Окей, друг. Спросите его:
1) ты готов помочь с проблемой и тоже ей заняться?2) ты готов гарантировать, что будет результат?
Большинство умников тут же скромно отведут взгляд, запнутся или начнут отшучиваться, ведь они ничего не готовы делать и подошли  лишь   поупражняться в интеллектуальном доминировании.
Так что если ответ будет любой, кроме "да", можете смело отвечать такому советчику, что  советы вам не нужны. 
Если же человек реально готов включиться в дело — прекрасно. Облегчите себе жизнь, пусть за вас потрудятся. На работе за вас могут сделать часть задач, а в спортзале — следить за техникой или страховать, т.е. бесплатно тратить своё время на вас.  
ВАЖНО! Такие вопросы стоит задавать человеку, в компетенциях которого вы уверены и просто устали от того, что он советует и стоит над душой. Пусть работает.
В случае, когда вы не уверены, насколько советчик хорош, слушать такого не надо категорически. Разве что он на бумаге распишется, что отвечает за результаты головой, т.е. юридически.
Павел Домрачев 
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>