<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-naladit-otnosheniia-s-jenoi-5d209049c4ae3100ad79a279">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как наладить отношения с женой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  303
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[8 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Одна из самых типичных проблем, с которой ко мне приходят с запросом – это ухудшение отношений с супругой. Некоторых мужчин это не просто волнует, но волнует в правильном ключе, а именно в формулировке «от жены стало мало тепла и радости, нет интереса ко мне как к мужчине».
С одной стороны, это плохо, потому что это серьезная проблема. С другой стороны, это прекрасно, ведь мужчина не жалуется на то, что женщине надо больше зарабатывать или что она плохо решает проблемы. Ему хочется, чтобы от женщины было больше эмоций и вдохновения. То есть, мужчине не нужно, чтобы женщина была мужчиной! Ему хочется, чтобы она была женщиной.
Значит, не все потеряно и можно разобраться.
Если женщина не дает тепла, не проявляет чувств и не вдохновляет, а командует, требует и давит, значит, мужчина ведет себя как женщина, переживает, не решает проблемы, не дает опоры. Он не он, она не она, в системе определенно нарушения с обеих сторон.
И что делать?
Очевидно, действовать должен начать тот, кто главней. Кто больше заинтересован. Кому больше нужно.
Обычно в нашей стране это женщины. Они стремятся разобраться, решить вопрос, ходят на курсы по отношениям, платят деньги психологам и психотерапевтам, стараются, стараются. Но проблема в том, что невозможно решить проблему только с одной стороны, мужчина тоже должен начать вкладываться, начав вести себя по-мужски.
Типичный способ попытаться начать себя вести «по-мужски» это когда идет попытка не решить проблему, а просто сделав вид, что проблемы нет.
Замолчать, запретить жене выражать свои переживания, желания даже если она пытается. Почему? Когда женщина говорит о том, что её беспокоит и волнует, она создает обнажает больную тему, проблему, которую нужно решать. Тем сам она создает боль мужчине, он начинает тревожиться и переживать тоже вместе с женой. Естественно, это болезненно и неприятно, и требует срочного решения.
Но как я уже писал в своих статья про сомнения и нежелание решать, привычки решать семейные проблемы у мужчин нету, есть привычка медлить и думать, собирать данные и максимально оттягивать момент, когда нужно действовать.
«Помощь» приходит с неожиданной стороны. Проще всего прекратить страдания, сделав вид, что их нет. Отсюда многочисленные фразы про «не надо трахать мозг»или «хватить давить на психику», «опять она со своими капризами», и прочее.
Даже некоторые мои крайне осознанные клиенты нередко в своих описаниях отношений небрежно относятся к женским переживаниям и волнениям.
И это стало реальным фактом в нашей стране. Женщины считаются нытиками и капризными существами, которые раздувают из мухи слона, «эмоционируют», слишком много хотят, и в итоге которые недостойны того, чтобы их слушали.
Вопрос:
Как это помогает им проявлять чувства? Никак. Женщины не могут дать тепло в таком случае. Почему?
Невозможно заткнуть негатив и оставить позитив. Психика так не работает, вы можете лишь заткнуть все эмоции вообще.
Это непреложная психологическая истина. Невозможно избирательно подавить одни чувства и оставить другие. Радость невозможна без грусти, печаль невозможна без приятных ощущений, страх невозможен без спокойствия. Спросите любого психотерапевта, транквилизаторы и прочие фармсредства подавляют всё, а не только грусть.
Заставляя женщин не ныть и не жаловаться, мужчина превращает их в молчаливых собранных созданий, которые перестают вообще давать какое-то тепло.
Еще один типичный способ не решать проблему – бежать в игры или работу. Мужчина не подавляет женщину, либо потому что слишком слаб, либо потому что воспитан и не станет затыкать её.
И бегство это прекрасный способ заняться только тем, что тебе по силам. Игры – это место, где мужчина сильный и все решает, работа – это место, где у него есть четкие цели и задачи. И там он способен что-то сделать.
Удивительно, что люди готовы решать сложности на работе, готовы часами, неделями впахивать, достигать чего-то, в тех же играх, но при этом пасуют в решении сложностей, связанных с отношениями.
Почему так происходит – отдельная большая тема, но кратко ответ простой: сценарии семьи. В семье не учили заботиться об отношениях, и человек воспроизводит эту модель. Достигать чего-то в играх никто не учил, человек учится всему заново и нет негативного или пассивного опыта. Поэтому так многие школьники сейчас (да и не только они) сбегают в игры.
Не слушая женщину, мужчина отдаляется от неё. Они оба отдаляются друг от друга, становится все хуже. Обиды накапливаются, цепляются друг за друга, это приводит к падению влечения, отсутствию секса. Это именно то, что называют «бытовухой».
Мужчина перестает слушать женщину и решать её проблемы, женщина не дает ему тепло и радость, в итоге чувства из отношений пропадают. Та радость, которая была на первых свиданиях, где мужчина реально был внимателен к женщине и за это получал награду в виде вдохновения от неё...
Почему так происходит? Всё больше проблем, которые нужно решать, всё больше обид, все больше сложностей, и всё меньше желание делать. Женщина давит на мужчину, потому что видит, что он ничего не делает, мужчина обижается, что она давит, и еще больше ничего не делает. Оба правы и виноваты.
Аналогично и в отношениях. Если хочешь сохранить отношения, все что нужно это исправить то, о чем «ноет» женщина. То, о чем ноют «приборы» на панели управления, показывая плохое состояние системы.
Это ведь совершенно разумно, что клиентов надо слушать. Коллег надо слушать. Начальника надо слушать. Но женщину можно не слушать. Почему? Потому что привычка. Потому что женщины привыкли, что их не слушают, что их затыкают, и нужно решать самим.
Если пилот самолета не смотрит на приборы – ему пи.. конец.
Немало мужчин (и я был в их числе) обижаются на то, что когда они все-таки начинают стараться, вкладываться, и реально делать, женщины все равно могут быть недовольны. Вот они где-то накосячили в мелочи, а их жена недовольна. Она все равно недовольна, подумать только! Ведь я занялся решением её проблемы. Что ей еще от меня нужно?!
И они обижаются, ведь они старались.
Но представьте автомобиль и водителя за рулем. Какая разница спидометру, как вы старались ехать хорошо, если вы превысили скорость? Какая разница двигателю, какой вы осторожный, если вы не заметили столб и въехали в него? Какая разница мотору, если вы старались не нарушать ПДД, но забыли долить масла и двигатель перегрелся?
Никого не волнует, как вы старались, если проблема остается. Да, я знаю, вы хотите поддержки. Хотите вдохновения от женщины. Но пока проблема не решена, откуда женщина возьмет силы на вдохновение и поддержку?
Представьте, что у неё есть емкость с энергией внутри. Она тратит эту энергию на работу, на детей, на красоту, на решение проблем. И если проблемы занимают всю её жизнь, а вы не помогаете их решать, то откуда она возьмет энергию еще на вас?
Решите её проблему, и тогда энергия пойдет на вас. Энергии просто некуда будет идти. Ваши жены, как приборы, показывают туда, где ваше слабое место. И ваш выбор злиться на них или реально исправиться.
Самое главное, что все это можно вернуть, если начать снова прислушиваться к женским чувствам, как к точным приборам.
Самая важная аксиома, которую я вам предложу: если вы смотрите на женщину и говорите себе «её чувства – важны для меня, и если я порадую её, то порадуюсь сам», то ваша эффективность вырастет в разы.
Примите за непреложную истину, что чувства вашей женщины отражают состояние вашей же системы. И её капризы и страхи отражают поломки в вашей структуре. Если вы примите это, все изменится. Вы сможете лучше себя чувствовать и больше зарабатывать. Вы станете радостней, спокойней, у вас будет больше сил.
Как сказал один из моих клиентов: «Если бы не женщины, мы бы ходили как пещерные люди в лохмотьях и были бы грязными, немытыми и нечесаными».
Я могу привести множество примеров, в которых даже неочевидные и непонятные сначала желания женщин радовали меня и моих клиентов. Вот несколько:
Если это так очевидно, почему так мало тех, кто это делает?
Это хороший вопрос. Когда я начинаю клиентам рассказывать, что важно быть главным, важно слушать женщину, важно ухаживать, все они задумчиво соглашаются, ведь это логично и правильно.
Но на практике мужчины обижаются, что от женщины нет поддержки, говорят «а почему всё я», хотят сначала тепло от женщины, а потом только готовы делать.
При этом они согласны, что например в том же бизнесе нужно вкладываться и тогда результат будет. Они не говорят там «а почему всё я?» или «мне обидно, что она тоже не старается».
Человек, работая на работе руководителем, или будучи предпринимателем, знает, что ответственность на нём. Он готов вкладываться и стараться, готов рисковать и тратить силы, чтобы получить радость и развитие. Но не в отношениях. Почему? Ведь умом очевидно, что это нужно делать.
Проблема в том, что сценарий семьи они видели с детства, как мама бегала за папой, а папа обижался или не старался, а мама старалась. В итоге мужчина растет, повторяя сценарий, что женщина должна вложиться, а потом уже и я вложусь. Мужчина не хочет и не готов быть главным на деле (разве что на словах).
В бизнесе же все иначе, мужчина не видел и не мог видеть негативных примеров (ок, не на 100%, но в большинстве случаев), как в бизнесе папа лажает и все сваливает на подчиненных. В итоге мужчина на работе старается и вкладывается, хочет быть главным, потому что он делает это с чистого листа и получает важный жизненный опыт. И это интересно, что в бизнесе мужчины достигают руководящих высот, а в отношениях главным быть не получается.
Начните вот с чего: прямо сегодня придите и спросить о 5 желаниях или мечтах вашей женщины, от чего она хочет избавиться или что хочет приобрести.
Выберите 2 желания, которые отзываются и вам, и начните реализовывать их. Как только вы их реализуете, всем станет лучше.
Если это не улучшит ваши отношения, я съем свои ботинки.
Удачи.
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>