<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-prevratit-kusok-dereva-v-ukrashenie-interera-podsvechniki-iz-baliasiny-5dd245be042363115e3093ba">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как превратить кусок дерева в украшение интерьера. Подсвечники из балясины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  146
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дерево]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подсвечник своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подсвечник]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас подсвечники очень популярны, и многие люди украшают ими свой дом. Их делают из любого материала. Из стекла, дерева, пластмассы, фарфора.
Сегодня у меня получился комплект из 3 подсвечников. Они выдержаны в одном стиле. 
Сделаны из одной сосновой балясины, купленной в Леруа Мерлен.
Повертев ее в руках, можно увидеть разные формы. Так что распилы делаются в любом месте. Но так, чтобы получилась изящная вещь, которая будет красиво смотреться в любом месте.
Для подставки и самих свечей напилили квадратные деревянные кусочки и соединили их шурупами с подсвечниками.
Вот и здесь задумала потертые подсвечники, но потом захотелось добавить выпуклый орнамент.
Сначала покрасила подсвечники серой адгезивной грунтовкой для дерева.
После высыхания покрыла в два слоя белой акриловой краской. Но, когда высохло, все стало опять серым. Так и оставила. Тоже смотрится симпатично.
Мне очень нравится эта техника. Главное, чтобы масса не заходила под трафарет. Даже, если и попадет лучше оставить, как есть. Но после высыхания чуть намочить эти места ватной палочкой и исправить зубочисткой.
Этот недорогой материал творит чудеса.
Оставила высыхать на ночь. Хотя шпаклевка сохнет очень быстро.
На следующий день этот орнамент затерла наждачной бумагой. Все неровности отшлифовались.
Покрыла всю поверхность акриловым лаком.
Чтобы свечи не падали, сверху надо забить гвоздик и плоскогубцами удалить шляпку.
Подсвечники приобрели восточный колорит и торжественный вид.
]]&gt;
 </text>
</doc>