<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-sdelat-iz-obychnyh-podushek-dizainerskie-vtoraia-jizn-liubimoi-rubashki-5de480d98f011100ae5a1e40">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать из обычных подушек дизайнерские. Вторая жизнь любимой рубашки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  421
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декоративные подушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чтобы освежить свой интерьер, необязательно делать ремонт или покупать новую мебель.
Достаточно добавить или заменить текстиль.
И эти две наволочки на подушки справились с этой ролью. Прекрасная идея.
Можно иногда пофантазировать.
Теперь мне захотелось на свой диван постелить бежево-белый плед в клетку. И сменить занавески.  
В последнее время стала замечать, что вкусы в течение жизни меняются. Сначала мне нравилось, чтобы в доме все было в одном стиле и цвете. Когда мы построились, в доме преобладали светло-коричневые тона.
Потом все это сильно надоело. На коричневый цвет смотреть не могла.
Сейчас мне все больше хочется видеть рядом с белым цвет натурального дерева. Чувствую, что скоро у нас будет ремонт.
Теперь о подушках:
Размер изделия 40Х40 см. Бежевая светлая ткань, льняная.
Красивая мелкая клетка, это бывшая рубашка. Ткань легко подобрать любую в зависимости от вашего вкуса.
Аппликацию оленя взяла в интернете. Чтобы его легче было пришивать, с изнанки пригладила флизелин. После его приклеивания обводить трафарет намного легче.
Края обработала на швейной машинке зигзагообразным отделочным швом. Для декора сразу вшила веревочки.
С обратной стороны на подушках простые петли с пуговицами. Благодаря ним наволочки легко снимаются, и их можно постирать.
Кисточки по уголкам из хлопчатобумажного шпагата дополнили образ.
Эти подушки так и предлагают расслабиться на них, забыв обо всем на свете.
Они подойдут к интерьеру в стиле «Прованс», «Сканди».]]&gt;
 </text>
</doc>