<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-otlichit-professionala-ot-dilentanta-delitsia-slesar-kotoryi-zarabatyvaet-100000mes-5ec13fc1a23e1560113f15f3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как отличить профессионала от дилентанта? Делится слесарь, который зарабатывает 100.000/мес]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  189
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Буквально пару недель назад я заказал себе  вставку нового стекла в окно.  Сделал это на сайте, который показывал мне сотни мастеров, соревнующихся между собой за то, чтобы я поработал с ними. На таком сайте видно рейтинг мастера, его отзывы, тип оказываемых работ, и т. д. Разумеется, я хотел найти мастера, который бы взял разумную сумму и при этом обладал высоким рейтингом.
Мне посчастливилось, и я действительного такого нашел. Вместе с покупкой стекла нужной формы, выполнением всех действий он взял 4000 рублей. При этом его рейтинг был 5++ (именно с двумя плюсами) от 100 человек. Это невероятно много, учитывая, что люди склонны ставить заниженные оценки при малейшем недовольстве. 
Мастер общался вежливо и уважительно, я понял — вот он профессионал. Но вместо того, чтобы прийти в назначенный день, пришел на 2 дня раньше, во вторник вместо четверга.  Просто перепутал. Он не стал настаивать, мол давай делать работу сегодня, вместо этого сказав: «это не обсуждается, моя ошибка — значит моя ошибка», и ушел. 
Затем в назначенный день он снова пришел и сделал прекрасную работу. Мы с ним хорошо пообщались, и он поделился своей жизненной философией: если делаешь работу, сделай так, чтобы никто потом не переделывал. А если ошибся, признай это и всё исправь. Совершенно неудивительно, что у него высочайший рейтинг
И он дал простой совет, как отличить бездаря от профессионала: бездарь никогда не признается, что ошибся. А профессионал спокойно примет это и переделает работу.
Например, если бездарь будет чинить вашу машину, он что-то испортит, но виноваты будете вы, а не он. Плохо следили за двигателем! Если бездарь будет менять колеса, а потом то отвалится или выпадет болт, то это плохие комплектующие, а он все сделал хорошо.  Если бездарь окажется ремонтником, он завалит вам подоконник и придется все переделывать, а он скажет, что ни причем.  Проще будет сжечь деньги, чем потратить их вот так. Они всегда будут отрицать свою вину и ошибки. Более того, он обвинит вас или просто посмеется. Рядом с ним некомфортно.
Профессионал наоборот - спокойно примет ваши замечания, и если неправ, переделает. Что в мелочах, что в крупных вещах, он скажет "косяк за мной, исправлю бесплатно".  Собственно, именно так можно очень быстро отличить одного от другого: если вы укажете в начале работы на какие-то вещи, которые вас не устраивают, и человек отреагирует спокойно и деловито, значит, с ним можно работать.  
Я, конечно, и сам знал критерий, но полезно было увидеть подтверждение и от настоящего профессионала. 
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>