<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-vypolniat-celi-i-ne-svorachivat-s-namechennogo-puti-5d1a0f1f71bb3900ae056471">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как выполнять цели и не сворачивать с намеченного пути?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  33
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продуктивность]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тайм-менеджмент]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[трудоустройство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Вы предприниматель или фрилансер? Может, вы руководитель/крутой спец, который мечтает о повышении? 
Вас регулярно посещают мысли: как нужно стать более сосредоточенным, выполнять свои цели, ответственно подходить к возникающим проблемам и жестко отклонять внешние раздражители (вот это особенно… да)? 
Я собираюсь провести 10 бесплатных консультаций по темам дисциплины, организации и прокачивания жесткости для мужчин. 
ТОЛЬКО 10 человек, только на следующей неделе с 1 по 7 июля. 

Если у вас: 
— Синдром планирования планирования вместо выполнения; — В постановке задач вы бог, а в реализации– атеист и не верите в себя; — Подрядчики или коллеги не выполняют своих обещаний, потому что вы прощаете им всё; — Руководители или клиенты чувствуют вашу мягкость, и прогибают вас на свои условия. 

То вам моя консультация подойдет идеально. На ней мы разберём: 
1. Текущие методы планирования, и причины, по которым они работают плохо. 2. Ваши личные привычки, которые тянут вас назад и заставляют прокрастинировать. 3. Поведенческие сценарии, которые мешают вам быть более жестким и решительным. 4. Желаемый вами результат в самодисциплине и способ его достижения. 
В итоге вы получите минимум 3 развернутых рекомендации по вашим вопросам, которые помогут вам достигать поставленных задач, не отвлекаться на внешние раздражители, правильно выставлять свои требования к другим людям, чтобы вас слушали и уважали. 

Что получаю я: 1) разбор кейса для своей новой коучинговой программы; 2) возможность заключения с вами договора на сотрудничество; 3) данные для моего исследования по этой теме. 
Слагаемые моей экспертности: 
 — Создатель и один из организаторов мужского клуба «Титан»— Автор методики дисциплины через маленькие шаги. — Пишу ежедневные отчеты уже 6-й год, лучшее дисциплинирующее занятие для меня.— Провожу тренинги и обучающие онлайн и живые мероприятия для мужчин по теме дисциплины, самоорганизации, развитию мужских качеств. 
Напомню, по этой теме я готов провести только 10 бесплатных консультаций и только в ближайшую неделю. Консультация занимает 40 минут и проводится по скайпу. 
Запись обязательна. Консультация только через skype. Связаться можно через почту pavel.domrachev@eqlab.ru или VK: vk.com/pavel.domrachev]]&gt;
 </text>
</doc>