<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-ia-povtorno-ispolzuiu-polietilenovye-pakety-ekonomim-dengi-i-sohraniaem-ekologiiu-5e580f238a05b742cd4af468">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я повторно использую полиэтиленовые пакеты. Экономим деньги и сохраняем экологию]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  544
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пакеты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вторичное использование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, дорогие мои читатели!
В сегодняшней статье хочу поднять очень важную тему. Тему экологии.
Полиэтиленовые пакеты - это один из самых страшных врагов природы, не даром сейчас ведутся активные работы по изготовления легкразлагаемого пластика, а в некоторых странах полиэтиленовые пакеты вообще хотят запретить. 
Есть такое модное слово "Ресайклинг". Точного перевода не знаю, но скажу, что по-простому - это переделка вещей, уже бывших в употреблении. Даём этим вещам новую жизнь, иногда уже в другом статусе. 
В общем, идея выглядит так: вяжем из пакетов! Обычных из супермаркета. Разрезаем пакет на полоски 2-3 см, сматываем в клубок и дальше вяжем как из обычных ниток. 
Вот это и есть ресайклинг. Та же экология не страдает, не выбрасываем пластиковые пакеты, а как-то их используем, что-то новое делаем.
Начала вязание с 50 столбиков без накида, сначала цепочка из воздушных петель, а потом уже столбики без накида. Начав вязать, я все-таки думала, что на 50 столбиков это много, большая будет, всё хотелось распустить и сделать хотя бы на 40 , но эти порывы я задушила и продолжила вязать. 
В итоге получилась вот такая сумка. Я считаю, что вполне неплохо, понятное дело, что в свет с ней не выйти, но как альтернатива тому же пакету - просто отлично!
И природу сбережем и деньги сэкономим! 
Всем удачи и хорошего настроения!]]&gt;
 </text>
</doc>