<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/kak-sohranit-gubki-uprugimi-verni-molodost-gubam-5b8460872eceab00a985b74a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сохранить губки упругими. Верни молодость губам.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  11
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уход за собой]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[макияж]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Частый вопрос как сохранить свои губы красивыми и упругими, как избежать бесформенного расплытия контура.И как это делать очень быстро.Всем понятно, что сейчас у каждого очень мало времени: ритм жизни сильно ускорился и нужно успевать очень многое.И поэтому я скажу вам то, что я применяю сама каждый день когда мне некогда делать большой, полноценный комплекс гимнастики.
Для сохранения красоты ваших губ, для приобретения более яркого, полнокровного цвета и пухлой упругости возьмите себе в привычку эти простые, быстрые и легкие домашние процедуры.Вы наносите на чистое лицо питательный крем. Нанесите его также и на чистые губы.Губы очень любят, когда вы за ними ухаживаете и результат ухода не заставляет себя долго ждать.Это дополнительный уход.
А для основного есть несколько действенных методов: это массаж и гимнастика.
Например, вы почистили зубы и далее, аккуратно помассируйте влажной щеточкой губы или хотя бы постучите обратной стороной щетки по губам. Это займет буквально полминуты времени, но этого достаточно, чтобы усилить кровоток.После умывания нанесите ежедневный увлажняющий крем, и не забудьте нанести его и на губы.
И тут же начинайте делать гимнастику для губ:

Подожмите их так, чтобы верхняя губа давила на нижнюю. 
Затем работаем в обратном направлении. Также поджимаем губы, но теперь нижней давим на верхнюю. 
Это немного непривычное упражнение и многим кажется, что оно не будет получаться. Но оно получается прекрасно: заодно напрягаются мышцы, окружающие рот, уменьшается второй подбородок и овал лица снова приобретает свои естественные формы.
Таким образом  напрягая мышцы,  мы приобретаем тонус, даже если делаем эти короткие упражнения.
Если у вас есть пара дополнительных минут, то добавьте еще эти упражнения: 
В этом упражнении очень хорошо укрепляются уголки губ чтобы они не выглядели опущенными и не придавали лицу страдальческий и злобный вид. И чтобы наши губки всегда были прекрасны.
Вторая часть упражнения:
После нескольких регулярных тренировок и небольшого массажа щеткой вы увидите насколько все стало еще прекрасней!
  
 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>