<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-zastavit-sebia-meniatsia-da-nikak-prodoljaite-byt-bezdelnikami-5e731bcf48e91e561b28dff4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как заставить себя меняться? Да никак. Продолжайте быть бездельниками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  54
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда я только начал карьеру психолога, получил образование, начал возиться с первыми клиентами — я был абсолютно убежден, что помогу всем. Я мечтал, что любой клиент, который придет ко мне, решит 100% своих проблем и уйдет заряженный на победы. 
Как там было в "Хоббите"?  Никогда я еще так не ошибался.
— Есть люди, которым просто плевать на всё, что им говорят.— Которые не желают бороться за себя.— Или лучше знают, что делать, даже если у них горит шапка или дом, жена ушла, а собака умерла— Некоторым так плохо, что хочется просто забыться в бухле, наркотиках или компьютерных игрушках.— Кому-то кажется, что всё наладится само по себе— А кто-то надеется, что мама/папа/богатый дядя/муж/жена вытащат их— Особо умные берут еще и еще кредитов, а потом падают на самое дно.
Знаете, что их объединяет? Они хотят оставаться разгильдяями, им не нужна мотивация, помощь и советы. Им нормально и так. Они не желают оставить след в этом мире. 
Я сейчас говорю не о детях — мужчине наплодить потомство очень легко. Следить-то потом не надо.
Я говорю о том, чтобы сделать что-то стоящее и хорошее для мира. Быть ответственным рабочим. Стать крутым мастером своего дела. Открыть с друзьями бизнес, полезный другим. Пойти в политику и улучшить жизнь района, округа, города. В конце концов, быть хорошим отцом  воспитать своих детей . Дать им образование, вложить разум, привить правильные ценности. 
Раньше я пытался переубедить каждого клиента, каждого мужчину, что, мол, давай, расти! Не сиди на месте! Стимулировал, объяснял, разбирал, давал задания. Но нет. 
Некоторым людям суждено проиграть в эволюционной гонке. Их гены, их жизненные ценности умрут и не передадутся следующим поколениям.
Может это и хорошо? 
Павел Домрачев
 -----------------------   
Интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>