<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-dat-sovet-i-ne-narvatsia-na-konflikt-5d90d4016d29c100acf26581">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как дать совет и не нарваться на конфликт]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  46
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[репутация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не так давно я поделился историей, как я отказался слушать советы старого "афганца" в спортзале и нарвался на конфликт. 
И вот, в комментариях некоторые личности все равно стали мне давать советы и поучения, что надо было делать, т.е. вообщене поняли смысл истории. 
Люди, вы что?! Я рассказал, как меня бесят непрошенные советы, а вы пришли и снова даете советы. Серьезно?! 
Пришлось забанить некоторых особеннь рьяных. Удивительно, но это реально частая проблема в России. Непросто сдержать себя и не давать советы, когда кто-то решил поделиться своими переживаниями или опытом. Обязательно надо высказать свое самое ценное мнение.
Самое удивительное, что нам никто не говорит "дай мне совет". А мы всё равно их раздаём.
Я считаю, такое поведение надо искоренять, поэтому решил написать краткую памятку "как понять нужно ли давать советы". Ну если вы конечно хотите быть взрослым разумным человеком. 
Если вам рассказали (вы прочитали) ситуацию, в которой автор делится своим личным опытом, какими-то эмоциями, поступками, но не говорит "оцени меня" или "дай мне совет", то совет не нужен. Вообще. Совсем. Никак. Сдержите уже себя.
Что можно сделать вместо этого? То же самое, что сделал другой человек. Поделиться своей историей. Может позлиться или наоборот посмеяться.  Позадавать вопросы.  
Если прям невтерпеж дать совет, спросите разрешения. Или пойдите к себе на страницу в Вконтакте или Одноклассниках, и там напишите, что надо было сделать. Это ваша территория, там вы можете делать что угодно. 
2. Когда совет давать можно и нужно
Если кто-то пишет не просто личную историю, а какие-то рациональные выводы, оценки, делает логические заключения, формулирует из истории рекомендации, тогда можно и совет дать, и свою оценку написать.
Тут уже всем ясно, что единого правильного ответа нет, критика будет уместна.  Опять же, критиковать и обсуждать нужно только выводы и логику, а не чужие переживания. 
Можете соглашаться, можете вообще раскритиковать всё, только конено адекватно. 
Например, вот этот мой пост — пример второго типа. Любые мысли велкам. 
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>