<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-prigotovit-kuricu-v-sviascennom-gorode-indii-golodnye-putniki-gotovye-na-vse-5df7d09a97b5d400ad7caec8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как приготовить курицу в священном городе Индии? Голодные путники, готовые на все.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  14
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[приключение]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[...Вот уже несколько дней мы гостим в Пушкаре - старинном индийском городе, расположенном в центральном Раджастане, на самом краю пустыни Тар. Место очень атмосферное, и не зря сюда стекаются толпы паломников и туристов круглый год. 
Исследуя смотровые площадки одну за другой (их в городе 4), мы посмотрели на город со всех сторон, виды действительно потрясающие.
Сердце Пушкара - его священное озеро. Оно просто великолепно, особенно в вечернее время. Фотография сделана с крыши одного из местных ресторанов.
Это - святые места для паломников, Пушкар - очень популярный, мощный религиозный центр, и порядки здесь соответствующие. Местные не едят мясо, яйца и не потребляют алкоголь - таковы порядки города, которые мы очень хорошо прочувствовали на себе. 
Вот уже около недели мы провели в изматывающем дорожном темпе - путешествуя по пыльным пустынным дорогам, исследуя окрестности города в поисках интересных локаций и красивых видов. 
Мы проводили по 12 часов в сутки за рулем мотоцикла, и просто физически очень уставали, а калорийность нашего питания всю неделю оставляла желать лучшего. Стандартный прием пищи - салат, булочка, сок или чай. Организм требовал калорий, а путешествие по священным местам только набирало обороты.
Обследуя местные рынки, мы отметили, что торговля здесь практически не прекращается, в любое время суток кто-то что-то да продает. Но в отличие от того же Кашмира, где практически в любом районе можно было встретить мясную лавку, в Пушкаре их просто нет. Только вегетарианская еда, только фруктово-овощные киоски.
Очень-очень захотелось жареной курочки, и мы основательно взялись за поиски. Как и прежде, мы пребывали в той части планеты, где мясо, яйца и алкоголь были запретными удовольствиями. Но нам повезло, курочку мы в итоге приобрели, правда, мягко говоря, в очень необычном месте и виде.
Нам нужно было ткнуть пальчиком в приглянувшуюся живую курочку... Через 2 минуты жертва выбора лежала в черном пакете, без перьев и кожи. Начало уже экзотичное, не правда ли?
Дальше наши приключения с этой несчастной пошли по нарастающей. Мы остановились в местном гестхаусе (небольшой отельчик), и кухня там была, поэтому мы очень рассчитывали, что повозиться там с курочкой нам разрешат, мы ее приготовим и отужинаем. Пришли, замочили тушку... 
Мы идем в номер. Расстраиваемся. Но недолго. Потому что я вдруг вспоминаю про наш чудесный мини-обогреватель! Наш верный друг и помощник, не раз уже выручавший в неуютном холоде северных горных штатов Индии. Я даже яишенку на нем жарила, конечно, с помощью сковородки.
Нашу жертвенную курицу ждала праздничная прелюдия. Нужно было замаскировать кулинарное действо от соседей. Мы заблаговременно зажгли самые пахучие индийские благовония и окурили пространство комнаты, распахнули окна, чтоб в коридор не просочились ароматы. Затем включили погромче музыку, дабы замаскировать шипения и шкварчания во время процесса... Вот такая неизбежная арт-подготовка) 
Обогревашка справилась, ура! Не представляете, сколько было радости, когда мы, наконец, принялись за свой ужин. 
А у тебя были веселые кулинарные приключения в путешествиях?
Расскажи?]]&gt;
 </text>
</doc>