<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-sdelat-originalnye-vedra-iz-bumagi-origami-dlia-interera-5d2daf2f0aca0500af4952b0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать оригинальные ведра из бумаги. Оригами для интерьера]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  206
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[оригами]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для того чтобы сделать такие ведерки, надо сначала сделать шаблон. Поэтому понадобится небольшой математический расчет.
Я взяла для своего ведерка картон и перенесла чертеж. Сбоку и там, где должно быть дно, сделала припуски в форме зубцов для склеивания.
Чтобы заготовка согнулась и приняла цилиндрическую форму, несколько раз прокатала ее по краю стола. Теперь склеила бок ведра.
Само дно рассчитывать не надо. Просто обводим низ ведерка, вот и готово дно. Склеиваем стенки ведерка и донышко. На ушках делаем дырочки для дужек.
Сверху ведерка приклеила покругу нитки «Ирис». Они смотрятся, как выемки у настоящих ведер.
Для покраски использовала белый акриловый грунт. Он быстро сохнет и хорошо маскирует все то, что не надо видеть.
Для изготовления дужки использовала медную проволоку. Она легкая, хорошо гнется и держит форму. А ручку скрутила из бумаги под цвет дерева.
Теперь надо покрыть ведерко акриловым лаком. У меня его не оказалось. Потом покрашу.
Эти три пробника ведра скрасили мой досуг. Творческие люди поймут этот процесс. Вот как взбредет что-нибудь в голову, пока не сделаешь, не успокоишься.
Буду Вам очень признательна, если вы оцените пост и ПОДПИШИТЕСЬ НА КАНАЛ]]&gt;
 </text>
</doc>