<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kak-prodat-mashinu-bystro-i-bez-problem-5e914a499c87a00d2d7d2e6a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как продать машину быстро и без проблем]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  41
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажа авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как продать автомобиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажа автомобилей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вопрос продажи машины для многих из нас актуален. И особая проблема – продать машину быстро и при этом получить справедливую цену. А еще крайне желательно поменьше общаться с неадекватами, измеряющими каждый миллиметр вашей машины копеечным китайским толщинометром и пытающимися затем учить вас жизни. 
1.	Интернет-площадки по примеру Авито. Это в принципе рабочее решение, я лично не раз продавал через эту и иные площадки. Плюс – рано или поздно найдется покупатель, который предложит цену, которая вас устроит. Но ожидание может быть действительно долгим. А еще вы не раз и не два поучаствуете в комедийном шоу «покажу свою машину имбецилу». 
Пример – такие типа прошаренные ребята, которые залезут в каждую дырку вашего боевого коня и расскажут вам сто пятьсот причин, почему она развалится прямо сейчас. А завершат словами – сколько хотели? Нет, ну половину можем предложить. А ты им – если бы я хотел половину денег, я бы пригнал половину машины. Это перекупы. И таких будет 99 процентов. В итоге потерянные время и нервы никто вам не возместит.
Например –CarPrice. Быстро, надежно, дешево. Очень дешево. Настолько – что вы скорее всего не захотите такую цену. Но если время поджимает конкретно – вариант надежный и очень быстрый.
Обратиться в специализированную компанию, занимающуюся срочным выкупом авто. Если подойти к выбору такой компании достаточно серьезно, то велик шанс получить действительно хорошую цену и сэкономить кучу времени. Главное – убедиться, что компания присутствует на рынке давно и о ней хорошие отзывы. Сделать это не сложно.
Если вам интересен последний вариант, то можем посоветовать надежную компанию РУСИЧ АВТО. 
 Тысячи довольных клиентов, оперативно работающий юридический отдел, обширный опыт работы и сотни компетентных сотрудников, которые максимально быстро проведут осмотр автомобиля и предложат действительно справедливую цену. ]]&gt;
 </text>
</doc>