<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-sdelat-volshebnym-kajdyi-den-9-laifhakov-dlia-tebia-5df3d4350be00a00b0c20c72">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать волшебным каждый день! 9 лайфхаков для тебя]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  74
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1. Пробуй новое, это перезагружает! И пусть это будет что-то развивающее, дающее пищу для ума, тела и сердца. Тогда ты получишь качественно новые эмоции и впечатления, посмотришь на мир под новым углом. Новые действия - это новый источник для вдохновения и позитивных перемен в жизни. 
Я, например, часто пробую различные виды спорта. Пробные занятия часто бесплатны, ты ничего не теряешь :) Моя последняя "влюбленность" - Pole Dance. Новые люди, новые "задачки" для тела и мозга, эстетика процесса... Если ты равнодушен к спорту и занятиям, найди новые расширяющие кругозор книги и фильмы. В наш век доступности информации - это не трудно.  
2. Чаще гуляй. Дыши кислородом, наблюдай жизнь, отпусти себя и следуй за приключениями. Больше активного отдыха, общения с близкими и друзьями, больше пребывания в реальности - отключайся от сетей, они забирают энергию. А жизнь, которая происходит вокруг, напротив - заряжает! 
Реальная жизнь - за порогом домов, университетов, учреждений. И она научит тебя гораздо более важными и интересным вещам. Почему я могу путешествовать безостановочно, срываясь в одно приключение за другим? Меня заряжает каждый шаг, каждое новое впечатление, каждый новый встретившийся в пути человек и каждый новый опыт.
3. Проложи курс к своей мечте прямо сейчас и начинай действовать. Наметь обозримый результат и обязательно поставь жесткое самоогреничение по времени - это поможет собраться и использовать его эффективно, а также придаст спортивного интереса. Если это действительно твоя цель, вдохновляющая, желанная - тебе будет кайфово делать шаги к ней навстречу. 
Да, соревноваться с самим собой и преодолевать некоторые препятствия, конечно, прийдется, но это того стоит, поверь! Мир нуждается в твоих идеях и проектах! В твоем уникальном взгляде на вещи и твоих способностях!
4. Саморазвитие - это лучшие инвестиции не только в будущее, но и в настоящий момент! Начинай каждое утро, посвящая время себе, например, как в моей любимой книге "Мания утра" или придумай собственные ритуалы и интересные занятия. Особенное утро обязательно сделает особенным и весь последующий день. Зарядит на все 100 - проверенно! 
А в те же 15 минут, которые ты периодически тратишь на беспорядочный серфинг и соцсети, ты можешь прочитать нечто новое, почерпнуть свежих идей для внедрения в повседневную жизнь. Фильтруй каналы поступления информации. Оставляй лишь то, что вдохновляет, развивает, дает практическую пользу, пробуждает интерес к жизни, соответствует твоим интересам. Отдавай себе отчет, какую информацию потребляешь и для чего, а инфошума лучше избегать.
5. Чаще импровизируй. Даже маленькое отступление от стандартных планов способно внести красок в будни. Творческий подход применим к любому, даже рутинному делу. Чаще всего, когда что-то планируем, мы закладываем затраты времени, но не затраты энергии. Включай в планы то, что тебя заряжает, учитывай подзарядку, и никогда не бойся перестроить планы, отойти от схем и графиков. Учитывай не только внешние обстоятельства, но и личные, внутренние, в том числе и настроение, и самочуствие.
6. Поставленные задачи доводи до завершения, не оставляй хвостов. Хвосты тянут вниз, постоянно отвлекая внимание и загружая оперативную память. Даже маленькие дела важно завершать. Брошенное на полпути не подарит удовлетворения от достижений.
7. Излучай оптимизм. Пусть твои мысли будут полны позитива, подобное притягивает подобное. Когда смотришь на что-то раздраженно, со скепсисом, значит, не равнодушен, зацепило, а значит - в тебе это тоже есть. Отсюда и резонанс. Скепсис - плохой спутник любого дела. Оптимистичные энтузиасты, напротив, чаще добиваются успеха и в принципе более счастливы и открыты новому. 
Радуйся мелочам, улыбайся людям, позитивно настраивайся на дела и события! Тогда станешь источником вдохновения и для других, станешь магнитить все со знаком "+"
8. Будь в моменте, живи настоящим. Посмотри вокруг, мы превращаемся в каких-то "ходячих мертвецов", стремящихся сбежать из момента, зависающих в прошлом опыте, в чужих фантазиях и виртуальности. Живи здесь и сейчас! 
Что касается прошлого - делай акцент только на самых классных моментах. Отпускай боль и негатив. Ты же не хочешь, чтобы они ходили за тобой по пятам? Просто делай из неудач правильные выводы, а чтобы не повторять нежелательных сценариев - можно вести дневник провалов. Периодически перечитывай - без эмоций, с позиции опыта - и старые грабли больше не появятся на твоем пути.
9. Ставь новые цели, достигай и вдохновляй других! Будь примером и советчиком для единомышленников, развивай тех, кто попал в твое близкое окружение. Ты и не заметишь, как многие вещи начнут решаться сами собой, а нужные люди будут легко находиться в нужную минуту.
Надеюсь, друг, эти советы вдохновят тебя на перемены и новые свершения!
Если созвучно - ставь пальчик вверх;)]]&gt;
 </text>
</doc>