<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-ia-zabralas-v-zabroshennyi-atomnyi-maiak-aniva-na-sahaline-5e2027293d5f6900b0ad3fb5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как я забралась в заброшенный атомный маяк Анива... на Сахалине]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  387
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гидростоп]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автостоп]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[атомный реактор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[А вы слышали, что существуют маяки, которые работают на атомной энергии? Удивительно, правда?
В интернете мне случайно попалась фотография маяка-призрака, расположенного на самом южном краю острова Сахалин в 40 км по морю от ближайшего населенного пункта...
Я посмотрела стоимость экскурсий в интернете - самый дешевый вариант - 5500 рублей с человека... Не очень-то бюджетно, да и не люблю я массовые экскурсии. Интересно было найти другой способ добраться туда. 
Тогда, я решила поехать в Новиково и там найти частников, мне подумалось, что в этой деревеньке должна быть тьма рыбаков, и все они, конечно, ходят в море, да и на маяк заглядывают...
Автобус до Новикова я случайно пропустила, поэтому добиралась туда автостопом... Мне несказанно повезло - на дороге меня посадил к себе в фургон добрый дядечка Игорь, который как раз-таки едет в Новиково. Ого, это мне и было нужно! Все складывалось и шло как по маслу...
Фургон был до отказа завален всякими рыболовными снастями, и я сделала вывод, что дядя Игорь - рыбак. Слово за слово, и выясняется, что он завтра идёт на маяк. Вот это везение!..
Приехали в Новиково, а там даже деревни толком нет. По крайней мере с дороги не видно. Не знаю, где бы я нашла ту самую лодку, готовую доставить меня на маяк...
Я предложила скинуться на бензин, но они и тут отказались. 
Отправились мы рано утром. Погода нам благоволила - штиль, ни облачка. За час мы долетели до маяка... 
Сам маяк, больше похож на крепость в скале, там сейчас главенствуют чайки. Что ж, вид на эту загадочную громадину и вправду впечатляет - путешествие того стоило! 
Внутри же ничего особенного я не обнаружила - для меня это просто заброшенное здание...  Мне показалось, что внутри не безопасно, что все может развалиться. О том, чтобы спускаться в подвал я и не помышляла. 
Действительно, если подняться вверх по винтовой лестнице - открывается красивый вид на Сахалинский берег. 
Кстати, когда мы сходили здесь на берег, Игорь поскользнулся и утопил свой телефон. Но он, казалось, совершенно не был расстроен!
По дороге обратно мы еще и отменно порыбачили!
О том, как выглядит маяк изнутри и каков был мой путь к маяку:
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube
]]&gt;
 </text>
</doc>