<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-perestat-byt-bezotvetstvennym-razdolbaem-5d399c9504af1f00ad2c2ba7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как перестать быть безответственным раздолбаем]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  93
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейная психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если вы забываете то, что пообещали, не выполняете обещания, ленитесь ставить большие цели, и просто не держите свое слово, эта статья для вас.
Внимание: только для адекватных мужчин, которые осознают свои проблемы и готовы меняться. Если вы считаете, что во всем виноваты женщины, плохие родители, судебная система России, и т.д. и т.п., прошу не читать далее, вам это не подойдет
Пункты 1 и 2 будут достаточно простыми, а вот начиная с третьего будет самый сок. Поехали!
Это же так просто, не правда ли? Но почему-то мы любим пообещать что-то другу, коллеге, жене, а потом не сделать, потому что забыли записать. 
В итоге, вас считают раздолбаем, который не помнит, что он там обещал, и уважение к вам падает. 
Решение: просто записывайте чертовы обещания! Куда угодно: на бумагу, на листок у компа, в ежедневник. Записывайте их сразу же, как даете, это очень простая привычка. Ведь львиная доля проблем с общениями в том, что мы про них просто забываем. 
Как это делаю я: фиксирую обещания другим людям в своих ежедневных отчетах. За 3 года записал больше 1000 обещаний и выполнил 91% из них. 
Если вы обещаете что-то сделать, но не хотите называть срок, то в вашей психике сразу же появляется лазейка в виде мысли «ну, я же ничего конкретного не обещал!». Это очень расслабляет. А отношения с людьми портятся, даже если человек терпеливо и долго ждет. 
Решение: пишите вместе с данным словом конкретный срок, когда вы планируете выполнить обещание.
Как это делаю я: все там же вместе с обещаниями пишу дату. 91% своих обещаний я не просто выполнил, но выполнил в срок. См. скриншот выше из моего ежедневного отчета.
Если цели большие или вам страшно к ним приступиться, без публичных обещаний будет сложно. Пункты 1 и 2 спасают только при мелких обещаниях.
Как это работает? Нужно сказать группе людей (коллег, друзей, читателей), что вы планируете сделать и к какому сроку. Например, «похудеть на 15 кг», «выучить и сыграть песню Х на гитаре»,  «пробежать полумарафон»,  «сделать продающий сайт», и т.д.  
Если слышали про термин «декларация» (не налоговая) в бизнес-среде — это тоже частный случай публичного обещания. 
Решение: пообещайте группе знакомых (тусовка, группа коллег, чат по интересам) что-то сделать, и вы увидите, насколько сложнее вам будет слиться. 
Как это делаю я: именно для этих целей я организовал и сейчас с единомышленниками веду мужской клуб «Титан», в котором мы регулярно и публично друг перед другом ставим цели и выполняем их. Когда ты глядя в глаза другим людям, а затем письменно пишешь свои цели, не сделать их намного сложнее. 
Признание ошибок покажет вас сильным и осознанным человеком, который готов работать над собой. Многие боятся это делать, и вы будете выгодно отличаться, я гарантирую это. 
Но еще у обещаний должна быть цена слова, которую вы платите, когда это слово нарушаете. Зачем?
Во-первых, это будет стимулировать вас не нарушать слово. В современном мире можно жить и не напрягаться, потому что мир очень безопасен. Можно быть безответственным и пофиг на все.  В древности ценой ошибки была смерть. И поэтому люди были осторожны и собранны.
Во-вторых, если вы подводите других людей, им нужно это компенсировать, ведь они пострадали из-за вас. 
Решение: у обещаний должна быть цена слова – идеально, если это будут деньги, т.е. штраф за невыполнение. Это будет вас мотивировать все делать хорошо.  
Как это делаю я: все выше в примерах я и делаю. Также в мужском клубе всегда ставлю цену слова в деньгах. Ниже пример моих целей на 2 недели с ценой слова: 
Пункт, который логично вытекает из предыдущих. Казалось бы, он должен идти первым. НО НЕТ. Мы, мужчины, с легкостью обещаем все подряд, и не боимся этого. Ведь нет никаких сроков по выполнению, нет платы за ошибку. 
Если же внедрить  первые четыре пункта в вашу жизнь, то осознанность к обещаниям вырастет в разы. Нужно записывать, ставить сроки, платить за ошибки.

Решение: если вы не можете дать четких сроков и если цена за ошибку будет слишком велика, не обещайте ничего.
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>