<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-izbejat-mokryh-piaten-podmyshkami-pokazyvaiu-delikatnye-sposoby-resheniia-problemy-5eedd0e4219d416a25fedf29">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как избежать мокрых пятен подмышками. Показываю деликатные способы решения проблемы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  100
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхаки для жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[С наступлением жарких дней многие люди сталкиваются с проблемой усиленного потоотделения.
Желтые пятна от пота очень трудно отстирать на испачканной одежде. Она даже портится от этого.
Конечно, в обильном потоотделении нет ничего постыдного. Это обыкновенный физиологический процесс человека.
Можно использовать всякие медицинские средства защиты от этого, но исходя из собственного опыта они слабо помогают.
Но можно немного облегчись себе жизнь простыми доступными средствами. И эти советы подойдут больше женщинам. С мужчинами сложнее.
Взять две женские ежедневные прокладки и приклеить их к одежде под рукавами. Они хорошо держатся и их не видно.
Это недорогое средство будет стоить в среднем 50 рублей и хватит на несколько дней.
В интернет-магазинах продаются специальные вкладыши для защиты от пота, но почему-то цена у них очень высокая.
В отличие от первого, это средство многоразовое.
Этот вкладыш пристегнуть к бретелям нижнего белья. Когда надеваешь, приспособление находится подмышками.
Чтобы сшить по размеру, надо хорошо все примерить. Круг вырезать так, чтобы он не торчал из-под одежды.
Две-три пары будет достаточно, чтобы менять их каждый день после стирки.
Для кого-то это может показаться странным, но для некоторых эти средства будут спасением и выходом из такой деликатной проблемы. 
Ведь никто не знает об этих средствах защиты у вас под одеждой, и все видят только опрятного человека с сухими подмышками.]]&gt;
 </text>
</doc>