<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kak-i-gde-hranit-shiny--vse-li-vy-pravilno-delaete-5e4b8c71a4666c694f8a0c5e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как и где хранить шины — все ли вы правильно делаете?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  14
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[безопасность]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гаражи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автосервисы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Процесс хранения покрышек несложен.  Соблюдение пары простых условий позволит позволить вам на протяжении  нескольких сезонов пользоваться качественными шинами.
В первую очередь пометьте каждую шину таким образом, чтобы в  дальнейшем знать, для какого колеса та использовалась. 
Идеальным для  хранения является сухое помещение, температура в котором не превышает 25  градусов тепла. Естественно, избегайте прямого контакта покрышек с  солнцем. 
В связи с этим балкон – явно плохое место, за исключением  затемненных окон или использования тента. Между прочим, гараж также  может не способствовать сохранности шин, ибо влажность в подобных  помещениях нередко очень высока. Лучше всего подготовить специальные  ящики с отверстиями для воздуха.
Если, кроме как в гараже, хранить шины вам негде, создайте там  специальную площадку, чтобы покрышки хранились в подходящих условиях,  радуя вас прекрасными эксплуатационными способностями. 
Если покрышки  хранятся вместе с дисками, располагайте их одна на другой. Отдельную же  резину кладите в картонные коробки вертикально, периодически меняя их  положение. Чтобы на покрышки не воздействовала влага, накройте их  меловым слоем. 
 Олег Алабис специально для канала  МОБИЛАЙФ  . Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста лайк 👍. Мне Важно Ваше мнение! Подписываетесь на канал, что бы не пропустить новые публикации!  Это может быть Вам интересно:]]&gt;
 </text>
</doc>