<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-vyspatsia-v-samolete-i-izbejat-djetlaga-pokazyvaiu-moi-laifhak-5e4c5347199f2d3291f12b7e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как выспаться в самолете и избежать джетлага. Показываю мой лайфхак]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  490
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самолеты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авиация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аэропорты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Перелет Москва-Сахалин дался мне легко и просто благодаря моему лайфхаку. Однако, многим людям требуется несколько дней, чтобы прийти в себя после долгого перелета. Как не потерять драгоценное время? 
В этой статье я расскажу, как с этим минусом можно благополучно справиться. 


Удобная одежда, которая нигде не давит. 

Имея такой несложный набор вы сможете с легкостью выспаться, даже сидя, но Это еще не все.. 
Вишенка на торте, это как выспаться лежа. Если рейс не забит под завязку - это более чем реально. 
Лайфхак 

Не торопитесь зайти в самолет в числе первых и не бойтесь, что не останется места на полках для вашего багажа - попросите стюардов вам помочь и с этим вы легко справитесь. 

Заходите в салон в числе последних. И оцените где есть свободные места. 
Посадка закончена, следовательно эти места никем не заняты, вы можете занять их первым. 
Подробно о том, как мне удалось занять свободный ряд и отлично выспаться в самолете, я рассказываю в этом видео 

Есть еще один способ, вы можете попросить стюардессу пересадить вас на свободный ряд, но рискуете быть обогнанными более решительными ребятами. 

Была полезна эта статья? Поддержи автора-  поставь лайк. И подписывайся на канал, я делюсь своими историями из путешествий, информацией и лайфхаками регулярно 2 раза в день. 
Сейчас я путешествую по Дальнему Востоку. Оставляй вопросы и пожелания в комментариях - твое мнение очень важно. 
]]&gt;
 </text>
</doc>