<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/kak-ukrasit-butylku-shampanskogo-svadebnyi-novogodnii-ili-liuboi-drugoi-prazdnichnyi-dekor-svoimi-rukami-5c2cd5915d92d200abad9859">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как украсить бутылку шампанского Свадебный, Новогодний (или любой другой праздничный) декор своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[свадьба]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздник]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Речь пойдет о красивом подарке на память.Такой подарок, как украшенная своими руками бутылка шампанского может стать хорошей традицией для каждого Нового года.  Используя различные материалы, фурнитуру для изготовления вы можете стать коллекционером красивых новогодних, свадебных, или любых других праздничных бутылок. Мы все любим красивые вещи, великолепный домашний декор, и они действительно выглядят потрясающе элегантно!
Вылейте свою любимую пенку для ванной в бутылку, которую вы сделаете, после того, как шампанское выпито.
Это также прекрасный способ украсить бутылки шампанского для жениха и невесты на свадьбе.Для него и для нее, бутылки с шампанским идеально подходят для проведения свадебных торжеств, юбилеев или просто каких-либо особых событий.Нет предела совершенству, поэтому нет предела для всех удивительных способов украшения бутылок из-под шампанского или любых других бутылок, которые вам понравились.
Посмотрите, как легко можно украсить бутылки шампанского в нашем пошаговом руководстве.
Что понадобится для декорирования бутылки:
Для начала оборачиваем верхушку бутылки тканью или салфеткой (даже просто газетой) для того, чтобы не запачкать краской. Краешек закрепите клеем или скотчем, чтобы потом было удобно снять обертку ничего не повредив.
После этого выносим бутылку из помещения (на балкон, во двор хоть куда, на открытое пространство) чтобы перекрасить бутылку в серебряный цвет, аэрозольной краской (вы можете придумать для себя любой другой)
После высыхания берем бутылку и начинаем украшать жемчужной нитью.
Работаем сверху и вокруг бутылки, нанося клей и тут же, шаг за шагом приклеиваем бусы. Оставшуюся нить с бусами срезаем ножницами.
У меня немного не хватило в конце бусинок, поэтому я несколько штук сняла с нитки и продолжила подклеивать их по отдельности. Центр бутылки украсила более крупной бусиной (7). Завязала красивый и аккуратный атласный бантик из ленты и также прикрепила клеем к бутылке (8)
Для дополнительного блеска слегка смазала клеем жемчуг и присыпала сверху блестками. Концы бантика обрезала наискосок (10) и зажигалкой обработала концы чтобы не осыпались (11). Решив прикрыть узел у бантика, заклеила его брошью. Визуально выглядит намного наряднее и торжественней. В готовом варианте бутылка для невесты выглядит так. Фото 12.
Точно также как и в первом варианте, когда украшала бутылку свадебного шампанского для невесты, прикрываем салфетками или тканью горлышко. После окрашивания аэрозольной краской даем высохнуть. Дальше я смазала клеем бутылку чуть выше середины и до низа, и посыпала глиттер. Далее из атласной ленты сделала мужской галстук-бабочку и приклеила к основанию фольги на горлышке бутылки. Свадебная бутылка для жениха готова.
Так вы можете украшать бутылки на любой праздник, на любое торжество. Не только на свадьбу, но и на Новый год, на юбилей, на 8 марта и 23 февраля. И дарить своим близким и любимым людям.
Автор материала Алиса Артемьева.
Благодарим автора за подробный мастер-класс с фото!

Еще по теме украшения и декора:
 Как сделать сказочный домик для феи Миниатюрный домик из камня
Новогодний декор Украшаем подоконник к Новому году и Рождеству Домики из картонной коробки
 Как сделать оберег для дома из природного материала.






 ]]&gt;
 </text>
</doc>