<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-sdelat-podnos-iz-razdelochnoi-doski-5dfb2dc178125e00ae85f552">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать поднос из разделочной доски]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  234
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поднос]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот поднос не сразу придумался.
Сначала в магазине увидела эти золотистые ручки. Купила, чтобы прикрепить их к шкафчику.
Потом покрутила их в руках. Чувствую, куда-нибудь их можно применить.
Идея пришла сделать поднос на маленьких ножках, чтобы ставить на него вкусное блюдо в центре стола. Или торт.
Обошла всю хозяйственную часть дома, но ровной доски-столешницы не нашлось.
К таким ножкам что-то благородное надо. И этим стала разделочная доска. И размер подходящий 45х30 см. Да еще по краю привлекательная отделка-углубление.
Сначала надо просверлить по углам доски отверстия и прикрутить ножки. Это просто.
А вот самое сложное - придумать рисунок. Сижу вся в сомнениях.
А то у меня часто бывают сомнения, так или не так я делаю. Есть ведь какие-то правила. 
Зато желание всегда есть.
Ну, а я продолжила свои творческие терзания.
Достала свои трафареты и разложила перед собой. Решила, что они займут центральное место на подносе.
Потом наклеила бумажный скотч и разрисовала полоски разными цветами. Краски акриловые.
Трафарет прикрепила скотчем и с помощью поролоновой губки нанесла черную краску.
Трафарет надо сразу помыть!
Все кляксы стерла наждачной бумагой.
Когда начинала делать единой картинки подноса не было и все подбирала по ходу дела.
Последний штрих - после высыхания поверхность покрыла слоем акрилового лака
Во время работы прониклась любовью к этому изделию.
Получился такой, понятный мне поднос с разнообразными надписями и полосками.
Как вам такой вариант художественного мастерства?
Ставьте лайки за мои старания!
Всем большое спасибо!]]&gt;
 </text>
</doc>