<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kak-sdelat-lovca-snov-podarok-dlia-docheri-svoimi-rukami-5d2c5019e6cb9b00ad9c1a57">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как сделать ловца снов. Подарок для дочери своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  76
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[игрушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ловец снов]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Такую сову-ловца снов я уже раньше делала.
Заказала на Али-Экспресс перья, ждала месяц, все приготовила, сделала с воодушевлением, но мой кот приложил все усилия, чтобы уничтожить его. Остались только одиноко лежащие перья на полу и невинные глаза Рыжика.
Вот теперь, спустя время снова делаю эту сову с новыми силами.
Есть разные легенды по этому поводу. Я же сделала его, потому что красиво. Дочке нравятся подобные поделки, и она попросила сделать для нее.
Материалы для изготовления:
Сначала обмотала веревку по всей длине кольца в одну сторону. Ушел примерно один метр двадцать см. Затем отрезала кусок черной нити (длина примерно один метр) и сверху обвила ею кольцо, как на фото, и затянула.
Далее продолжила обвивать по этому принципу только уже не кольцо, а нить. Чтобы было удобно, надо использовать крючок. Круг постепенно натягивается, и получается сеточка. В центре круг замыкается.
Я сразу продела бусинку для глаз и потом закрепила нитку. По аналогии делаем второй глаз. Склеиваем их клеевым пистолетом вместе.
Берем по 4 веревки на каждое кольцо (глаз). Длина каждой примерно 50 см. Складываем веревку вдвое и по принципу макраме завязываем узлы.
Теперь нанизываем деревянные бусины в произвольном порядке. Чтобы веревка легко проходила в дырочку, ее концы обжигаем свечкой. Тогда нитки веревки не расслаиваются, и получается острый конец.
С помощью клеевого пистолета делаем сетку (туловище). Склеиваем веревки между собой - получился контур туловища совы.
Осталось приклеить перья, и почти все будет готово. Где есть возможность вставить перья в бусины, делаем это, а в других местах прикрепляем их к веревке. 
Для носика вырезаем ножом овал из пробки от вина и приклеиваем по центру чуть ниже глаз (у меня на первом фото получилось немного высоко, надо пониже).
Вот так выглядит сова с изнаночной стороны. 
Чтобы наше изделие держало форму, приклеиваем палочку от суши.
Для тех, кто верит в придания о ловце снов, Спокойной ночи!
Буду Вам очень признательна, если вы оцените пост и ПОДПИШИТЕСЬ НА КАНАЛ]]&gt;
 </text>
</doc>