<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-otec-vospityval-arnolda-shvarceneggera-5d11f84deebc6305d2074483">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как отец воспитывал Арнольда Шварценеггера]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  91
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дисциплина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Слушаю автобиографию Шварца «Total Recall: My Unbelievably True Life Story». Уже с самого начала понятно, что выдающихся результатов Арнольду помог достичь его отец, который усиленно занимался воспитанием детей и не жалел на это времени и сил. 
Ниже интересные факты об этом. Особенно п. 5 меня впечатлил. 
1) Густав Шварценеггер, глава семейства, был военный, высокий крупный мужчина. 
Он участвовал во второй мировой войне на стороне нацистов, а после был помилован и назначен шефом полиции в городке в Австрии, т.к. не было найдено доказательств, что он совершал какие-либо военные преступления.
2) «Жесткая дисциплина» — его ответ на вопрос как жить. 
Для детей (вы знали, что у Арнольда был старший брат Мейнхард?) была суровая ежедневная рутина: в 6 утра они вставали, затем им нужно было принести воду из колодца за пол километра, затем набирать молока перед завтраком. Неважно, какая погода, они должны были идти и делать это.
3) Заслужить завтрак
Чтобы попасть на завтрак  Густав заставлял сыновей приседать. Пока не присядут энное количество раз, завтрака не будет.
4) Играть в футбол каждый день
Каждый день вечером после домашних дел отец учил детей игре в футбол. Опять же, неважно какая была погода — дождь, снег или жара. Если они играли плохо, он мог накричать на них или использовать ремень. Вообще, рукоприкладство было нормой в семье. 
5) Сочинения на 10 страниц о жизни по выходным
При этом, отец верил не только в силу, но и в разум. По выходным он водил сыновей на прогулки в другие деревни, на спектакли, или на музыкальные концерты в полицейское управление. После этого Арнольду и брату нужно было написать сочинение минимум на 10 страниц о том, что они видели и что они об этом думают. Отец проверял тексты вручную, красным обводил ошибки в словах, и заставлял переписывать эти слова по 50 раз.
6) Деньги за работу
Густав с детства приучал сыновей к деньгам, давая мелочь за какую-то работу. Например, сходить за овощами или встретить брата из школы. Это были деньги за труд, а не деньги просто так. Интересно, что именно Арнольд не боялся темноты и встречал старшего брата, ведя его домой через темный лес, т.к. Мейнхард боялся темноты. 
7) Конкуренция и соревнования
Мейнхард и Арнольд любили отца и хотели быть похожим на него. Чтобы заслужить его уважение и доверие, они часто соревновались.  Отец сам был атлетом и любил соревноваться, поэтому старался разжечь у сыновей желание конкурировать. Например, он предлагал им бегать на скорость и всегда спрашивал "ну что, посмотрим, кто сегодня будет лучшим?"
Вот такие интересные факты. Конечно, отец был не идеальным, по пятницам он пил, чтобы забыть ужасы войны, ссорился с женой. Он был жестким и суровым, и чем взрослее становились Арнольд и брат, тем больше они хотели сбежать из-под его правления. 
Тем не менее, работа Густава по отношению к детям впечатляет. Это то, что может сделать каждый для своих детей сейчас или в будущем. 
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>