<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kak-voshojdenie-na-elbrus-mojet-kardinalno-izmenit-jizn-5e16459dbc251400b0dbf485">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как восхождение на Эльбрус может кардинально изменить жизнь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  32
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Впервые я увидела Эльбрус в 2011 году... Издалека, с перевала Гумбаши я смотрела на две снежные шапки, над которыми росли облака. Гора счастья, место, которое сначала позовет тебя, а потом либо примет, либо не примет...
Спустя 3 года, в начале лета я решила, что хочу поехать на Эльбрус. А в конце лета я поняла , что мне это просто необходимо. 
Я боялась, испытывала настоящий страх, а у страха, как известно, глаза велики. Но! Когда я приехала - почувствовала, что горы меня принимают... Я испытывала чувство радости и умиротворения каждый день. В сердце появилась уверенность. Я поняла, что на верном пути. 
Почти неделя акклиматизации и восхождение.  Не смотря на физическую усталость на протяжении 7-ми часов восхождения, я чувствовала огромную заполняющую душу радость. 
Мозг еле-еле мог обработать то количество информации и ту необыкновенную красоту, которая окружала меня каждую минуту. Все мысли отошли на второй план, отвалились словно ненужная шелуха. Есть только здесь и сейчас, момент, только самое важное... И эта любовь, живущая в сердце, помогает идти.
Это внутренний диалог с горой, которая делится своим богатством. И это богатство ты уносишь с собой не в руках , а в сердце. И это чувство невозможно описать словами...
Эльбрус - мое место силы. 
Именно тогда я загадала следующее желание: «Хочу больше быть в горах, чаще». Тогда у меня был совместный бизнес и шоурум в Москве, и надо было быть там, но Эльбрус слышит все желания, мысли и мечты. 
Если вы когда либо будете на Эльбрусе, просите от сердца, знайте, он все слышит. Все обязательно сбудется. Только обязательно правильно формулируйте свои желания и не забудьте добавить: «Пусть все исполнится лучшим для меня образом». 
Обнимаю!
-&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай также другие статьи на канале:
]]&gt;
 </text>
</doc>