<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kak-stat-ekspertom-v-novom-dele-vsego-za-1000-minut-5db58e571e8e3f00b0a5e03f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как стать экспертом в новом деле всего за 1000 минут]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  93
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно я написал статью о легком способе развить любой навык от отжиманий/планки до чистки зубов и изучения иностранных языков без сверх усилий. Идея многим понравилась.
Сегодня хочу дополнить статью примером, как лично я научился уверенно заниматься со скакалкой (базовое боксерское упражнение) всего за 400 минут. 
Как вы думаете, я твердо решил научиться  и безостановочно прыгал 4+ часа, выполняя разные пируэты? 
Как бы не так. 
Я прыгал на скакалке по 5 минут раз в 1,5 недели в течение трех лет. Пять минут, Карл! Теперь я умею прыгать без остановки практически сколько хочу, прыгать  на одной ноге, по очереди на разных ногах, перемещаться и поворачиваться процессе, делать 2 оборота за один прыжок, и т.д.
Все это с инвестиций по 5 минут раз в 1,5 недели. Смешно же? Насколько это просто. 
Организм учится постоянно и вне вашего сознательного контроля, главное давать ему хотя бы немного регулярных тренировок. Представьте, чему вы можете научиться, если уделять по 10 или (боже мой!) 20 минут 1-2 раза в неделю любому другу навыку. Это и будет ваша 1000.
— Играть на гитаре— Выучить английский— Вырезать по дереву— Писать книги— Бегать марафон— Кататься на серфеИ многое другое. 
Только не надо мне говорить, что заниматься на скакалке проще, чем играть на гитаре или еще что . Такой же моторный навык, в котором есть сложности с координацией. Да и суть не в том. А в том, что уделяя даже немного времени, научиться можно чему угодно. 
А вы какие навыки бы хотели прокачать или уже так сделали? Делитесь.
-----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>