<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kakaia-reka-dvajdy-peresekaet-ekvator-nikto-iz-druzei-ne-znal-otvet-5ed0b7d96570be4cb4cb0145">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Какая река дважды пересекает экватор? Никто из друзей не знал ответ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7270
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересная география]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[река]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экватор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[настолки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дело было вечером. 
Мы собрались с друзьями, чтобы пообщаться и хорошо провести время. 
Тем более, живые встречи —  это  сейчас такая редкость. После того, как все темы были закрыты, песни — спеты и чай — выпит, мы решили поиграть в игры.
Ну и чтобы как-то развлечься, мы начали играть в настольные игры.
Тем более, нас было много (около 10 человек), а я очень люблю играть в настольные игры, когда вместе собирается много народу. Это очень весело и круто.
Игра была очень динамичной, мы знали ответы практически на все вопросы. И вот "прилетел" вопрос о реке, который всех немного поставил в ступор.
Мои друзья предлагали много вариантов, но правильный никто так и не назвал.
Оказалось, что путешествовать мы очень любим, но географию нам нужно немного подтянуть.
А вы знаете ответ на этот вопрос?
Переходим к фактам
Эта река находится в Центральной Африке, и является самой глубокой рекой в мире, порой ее глубина достигает 220 метров. Еще данная река является второй по водности в мире после Амазонки; второй по длине рекой в Африке и первой по площади бассейна.
В верхнем течении называется Луалаба, длина от истока  Луалабы составляет 4374 км. Река впадает в Атлантический океан в городе Банана.
Под самым экватором речка спускается во впадину, образуя водопады Стэнли.  Водопады Стэнли —  это нечто, выглядят очень могущественно!

Конго пересекает экватор дважды в пределах одной страны  —    Демократической Республике Конго и течет в двух полушариях: Северном и Южном.
Если посмотреть на карту, то можно увидеть, что река извилистая, ее русло описывает дугу, поэтому так и получается, что Конго дважды пересекает экватор.
Ну что, как вам вопрос на знание географии?
 Знали ответ?]]&gt;
 </text>
</doc>