<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kakie-instrumenty-ia-rekomenduiu-dlia-viazaniia-5e1496856d29c100af7922bc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Какие инструменты я рекомендую для вязания]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  43
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[инструменты для вязания]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из множества различных инструментов для рукоделия вязальщицы усердно пытаются найти для себя самые удобные.
Инструменты отличаются материалом изготовления, внешним видом и эргономичностью. Спицы и крючки изготавливают из металла, бамбука, пластика, дерева, кости – при выборе стоит учитывать нюанс каждого. Расскажу о некоторых из них подробнее.
Обычно я покупаю спицы, рекомендованные для конкретной пряжи, из которой собираюсь вязать изделие.
Спицы из бамбука имеют шероховатую поверхность и подойдут для пряжи с добавлением шёлковой нити, чтобы уменьшить скольжение.
Металлические спицы в комплектации из двух штук используются для вязания полотна (шарф, шаль, плед). На пяти коротких спицах предпочтительно вязать носки и шапки, так как эти вещи не должны иметь швов. Я в выборе спиц отдаю предпочтение российскому производителю Gamma (не реклама, действительно хорошие спицы).
Они могут стать достойной альтернативой комплекту пяти спиц. Изделие, связанное на круговых спицах будет бесшовным, что особенно актуально для детских маленьких вещей. Самое главное, что стоит учесть, выбирая круговые спицы – соединение спицы и лески. Оно должно быть надёжным, гладким и легкопроходимым для петель.
Критерии выбора крючка аналогичны критериям выбора спиц – чем толще пряжа, тем больше крючок, и чем тоньше пряжа, тем меньше крючок. 
Металлические крючки – самые востребованные среди крючков из различных материалов, размеры варьируются от ультратонких (0,5 мм) до ультратолстых (20 мм). Наиболее известные и доступные по цене крючки фирмы Гамма.
Ручки бывают разных форм, и узнать, какая подходит именно вам, можно только повязав каждой из них. Мне нравятся крючки японского производителя Clover. 
Это лишь малая часть того, что можно рассказать о спицах и крючках – главных инструментах, а сколько ещё дополнительных приспособлений. 
Легкого вам выбора и освоения в мире инструментов вязания.
Мне интересно, чем вы пользуетесь для вязания? Поделитесь своими секретам в комментариях. 
]]&gt;
 </text>
</doc>