<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kakoi-smysl-u-naloga-na-moscnost-5e648f92a77af5721cd19057">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Какой смысл у налога на мощность]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  612
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[налогообложение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[транспортный налог]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Транспортный налог или иначе говоря налог на мощность – один из самых обсуждаемых налогов в нашей стране. И основание для этого есть. Он абсурдный и об этом уже говорилось не раз. 
Действительно, почему размер налога должен напрямую зависеть от мощности двигателя. Ведь это не универсальный показатель. Исходить надо в первую очередь из года выпуска и стоимости. 
Почему обычный человек с небольшим доходом не может купить старый японский автомобиль с мощным двигателем под 400 лошадей и спокойно его использовать. 
Может быть, у него хобби – ездить по выходным на трек. Но с нынешними правилами такой вариант хотя и возможен теоретически, на практике не имеет смысла. Слишком велик налог. 
В последние годы возникало немало разговоров и даже инициатив в парламенте о необходимости отмены или модернизации данного закона, но пока что все остается по-прежнему. И это крайней печально. 

Это в очередной раз доказывает, что абсурдность налоговой системы в нашей стране – не случайность. Пропорциональный налог, который зависит от размера дохода, в нашей стране так и не ввели, хотя это могло бы стать решением многих проблем - в отличие от увеличения пенсионного возраста. Так что надежды на то, что изменят транспортный налог – практически нет.
 Олег Алабис специально для канала  МОБИЛАЙФ  . Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста лайк 👍. Мне Важно Ваше мнение! Подписываетесь на канал, что бы не пропустить новые публикации!  Это может быть Вам интересно:]]&gt;
 </text>
</doc>