<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kakoe-samoe-bolshoe-ozero-na-zemle-sprosila-10-druzei-tolko-1-znal-otvet-5ee50fcebdd1481f480e01d9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Какое самое большое озеро на Земле? (Спросила 10 друзей, только 1 знал ответ)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2271
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ребята, привет!
Недавно решила опросить своих друзей и спросить: "Какое самое большое озеро на Земле?" На мое удивление, только один человек знал правильный ответ. 
А вы знаете? Давайте разбираться вместе.
Это озеро расположено на стыке Европы и Азии и омывает пять государств: Россия, Иран, Казахстан, Туркмения, Азербайджан. Водоем берет свое начало на востоке от гор Кавказа аж до степи в Средней Азии. Его протяженность составляет 1200 километров с севера на юг, а с запада на восток — от 195 до 435 километров.
 В это озеро впадает 130 рек, девять из них имеют устье в форме дельты. А впадают в озеро Волга, Урал, Самур,  Сефидруд (Иран),  Кура (Азербайджан) и другие.
Это самое большое бессточное море, также его часто называют морем.
В этом озере обитает много разных видов рыб, а также это место известно благодаря икре и нефтепромышленности.
Древние жители считали это место океаном, потому что оно соленое и очень глубокое. И действительно, этот водоем уступает по глубине только   Байкалу и Танганьике. А его максимальная глубина составляет 1025 метров.
За всю историю это озеро имело совершенно разные названия:  Гирканское море,  Абескунское море, Сарайское море,  Дербентское море, Хазарское море. Все их около 70!




Если заглянуть в летопись, то это озеро называли  "Хвалисьскоıе море", потом же озеро получило другое название. Говорят, что свое название водоем получил из-за каспиев, которые жили на побережье в  1-м тыс. до н. э.
Кстати, в Иране и в Азербайджане до сих пор называют это озеро Хазарским или Мазендеранским. А все из-за поселения, которое живет в  одноимённой прибрежную части Ирана.
Как я уже писала раньше, это озеро называют морем. Почему так? Потому что оно очень большое и соленое.
Ну что, кто угадал? Смотрите на карту и давайте ответ!

Делитесь в комментариях, кто знал ответ :) 
И знали ли вы, почему Каспийское море называют морем, а не озером?]]&gt;
 </text>
</doc>