<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kakoe-otnoshenie-bill-geits-imeet-k-vakcine-i-covid19-5ec619be033b1f6bec4cfcb4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Какое отношение Билл Гейтс имеет к вакцине и Covid-19]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  32
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[билл гейтс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чипирование]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чипирование людей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас вы будете говорить про шизанутых искателей мирового заговора и все такое, но если мозг еще на месте должны сами все понять. Есть ли вирус? Есть. Опасен он? Опасен. Случаен? Как сказать.
Такая ситуация случайно сложится может. Во всем мире. Но как бы странно. Посмотрите небольшой ролик там названа условно говоря организация, которая возможно стоит за вирусом. Страна, с которой все началось (хоть это и условно). А также примерно, что нас ждет. Думаете Гейтс сейчас вам сварит вакцину и спасет мир? Ага так и вижу, как он бросил все дела и сидит в своем скромном эко домике над формулами. Говорит, как же спасти мой любимый мир, человечишек моих ненаглядных, которые все как один пользуются лицензионной Windows. Никто пиратки не юзают, как я вас всех люблю, дорогие вы мои… 
Сейчас я вас буду спасать. Принудительно. Никто не выберется, не скроется, всех спасу. Некоторых по два раза даже. Оживлю и потом еще раз спасу.
А вообще – даже он - это просто винтик в машине, которая набрала обороты. Каждая страна пытается выжать свою выгоду, но в итоге выгоду выжмет нечто поглобальнее одной страны. Советую уже начинать смотреть фантастику про принудительную медицину, чипирование и искусственный интеллект (условно говоря). Может, так будет проще приспособиться.

🔴 Прочтите этот пост, для нас это сейчас очень важно: Жил-был пес]]&gt;
 </text>
</doc>