<doc href="https://zen.yandex.ru/media/id/5ea1f7a30673ee3893da5023/kashi-ot-kotoryh-ne-popravliaiutsia-5eae4a3c6cedb24024831e92">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Каши - от которых не поправляются]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[DoN GrilL]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровый образ жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[похудение и правильное питание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[еда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рецепт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рецепты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Иногда женщины в стремлении похудеть отказываются от полезных продуктов - мол, «они полнят». Крупы исключительно полезны для здоровья.
Прежде всего наличием клетчатки, которая очищает желудочно-кишечный тракт, стимулирует его деятельность, выводит из организма холестерин и лишний жир.

Чтобы крупы приносили пользу, надо научиться их правильно готовить. Если Вы хотите, чтобы блюда из круп не полнили, а наоборот, способствовали снижению веса, употребляйте только каши из цельного, недробленого зерна.

Рис
Рис активно выводит из организма соли и лишнюю жидкость. Он мягко обволакивает стенки желудочно-кишечного тракта, поэтому полезен для людей, страдающих заболеваниями пищевода, желудка, кишечника.

Самое большое количество полезных веществ содержится в нешлифованных коричневых сортах. На втором месте - пропаренный рис, который отличается светло-желтоватым оттенком. На третьем месте — белый шлифованный рис. Существует также черный («дикий») рис темного цвета. Его питательная ценность — самая высокая.
Однако в наших магазинах он практически не встречается.

Гречка
Белок гречихи по своему качеству приближается к белкам животного происхождения, поэтому он является полноценной заменой мясу. В гречке содержится вещество рутин, которое также способствует выведению лишней жидкости из организма. К тому же эта крупа переваривается гораздо медленнее, чем другие зерновые, поэтому она дает более длительное чувство сытости.

Перловка
Производится из ячменя. Содержит большое количество полезных витаминов и микроэлементов. Перловка нуждается в более длительной предварительной обработке по сравнению с другими крупами. Зато если правила ее приготовления соблюдены, вкус может быть отменным

Пшено
Эта крупа препятствует образованию холестериновых бляшек и также способствует очищению организма от шлаков и токсинов. В состав пшена входят липотропные вещества, которые помогают выводить жир из нашего организма. Чем заправлять кашу. Ее можно заправлять молоком, сливками, йогуртом, творогом, брынзой - но только в небольшом количестве, лишь для вкуса.]]&gt;
 </text>
</doc>