<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kashpo-iz-breven-svoimi-rukami-5cf41442d6b38500b0dbd05f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кашпо из бревен своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  58
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашпо]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородный участок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ландшафтный дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[hand made]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как бюджетно, красиво и стильно сделать кашпо для цветов? 
Очень легко.
Не надо никаких затрат. Нужна только поездка на природу для поиска материалов и вдохновение.
Свое вдохновение я получила от поездки в Питер. Красивейшие места, шикарная архитектура. На каждом шагу оригинальные оформления витрин и кафешек. В основном присутствует винтажный стиль. Все декорировано деревом, шпагатом, глиняной утварью, мешковиной и другими натуральными материалами. Все, как я люблю. Только нужно эту красоту видеть и чувствовать.
Это кашпо для цветов я увидела на Невском. Оно было сделано из березовых бревнышек. Внутри были анютины глазки. Смотрелось очень мило и в то же время стильно.
Конечно, все взяла на заметку и перенесла атмосферу Санкт-Петербурга себе домой.
1) Напилить березовых бревнышек (Можно, какие есть).
2) В центр надо взять бревно широкого диаметра, чтобы встал горшок с цветами.
3) Каждое бревнышко прикручиваем длинными шурупами для укрепления. Чтобы ничего не шаталось.
4) Для украшения использовала настоящую лозу, которая осталась от люстры. Несколько раз обмотала ее вокруг кашпо. 
5) Осталось поставить цветы. Пока какие есть, но обязательно приобрету яркие и цветущие.]]&gt;
 </text>
</doc>