<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kavkaz-one-love-kak-ia-nakonec-obrela-dom-5de11b1904af1f00b2705dfd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кавказ - One Love. Как я наконец обрела "Дом"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  60
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[домбай]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Очень часто мы стремимся сбежать из своей повседневности в некую сказочную страну, где все другое, отличное от привычных вещей, более яркое, более интересное - и люди не такие, и солнце светит ярче, и виды более восхитительны. 
Конечно, не ко всем относится это утверждение, но это очевидный тренд - стремление во что бы то ни стало покинуть родной край. Люди спешат за впечатлениями, стремятся "отдохнуть" вдали от дома, не замечая того великолепия, той красоты, которая окружает нас в локации "здесь-и-сейчас".  
Знаешь, меня всегда восхищали и вдохновляли люди-аборигены из разных уголков страны - жители Алтая, Дальнего Востока, Камчатки - да всюду такие люди есть -  которые неустанно исследуют родные края, находят интересные самобытные места, пишут об этом в сети, освещают то, что их окружает. И с таким энтузиазмом это подают, что хочется непременно там побывать, погостить, своими глазами эту красоту увидеть. Но самое восхитительное - то, с какой любовью они относятся к "дому", какими глазами они смотрят на свое будничное окружение. 
За 10 последних лет я много путешествовала, вела настоящую жизнь кочевника, практически нигде подолгу не оставаясь. Я объездила четверть земного шара, но сердце мое принадлежит одному из уголков России. Так случилось, что долгий период времени я жила на Кавказе, и по сей день это место не отпускает меня. Здесь, в этой точке, завершаются все мои жизненные круги и начинаются новые витки спирали. 
Однажды я поняла, что именно Кавказ я с уверенностью могу назвать своим "домом". И я хорошо помню этот момент осознания. Это была осень 2015 года. 
Раньше ежегодно мы устраивали себе очередной осенний трип: мы побывали в Индии и Непале, затем в Турции, потом рванули в тур по матушке-Европе. 
А в том году я поймала себя на мысли, что впервые мне захотелось провести осень "здесь", остаться "дома", насладиться всеми красками осеннего Кавказа, побродить по горам, посетить места, куда давно уже хотелось выбраться, но как-то не получалось. 
Вот такая волшебная была осень:
5 лет я провела в этих горах, путешествуя по республикам. Когда я здесь - творится что-то невообразимое, какая-то магия. Я не знаю, как это иначе можно описать. И я всегда очень стремилась поделиться любовью к этому месту различными способами, и делаю это до сих пор - естественно и искренне. 
Около года назад я собрала свой первый тур на Кавказ, и многие из тех, кто наблюдал за моими приключениями онлайн, доверили мне стать их проводником. Это совершенно новое чувство, моя мечта - показывать людям, как здесь прекрасно, сколько здесь спрятано чудес - перешла в активную фазу! 
И люди говорят мне, что мои туры действительно особенные. Наверное потому, что я влюбляю их в то, что люблю сама, в свой способ видеть и понимать мой мир, мой "дом".
А у тебя есть такое милое сердцу место, которое тебя заряжает, которое ты можешь назвать "Домом"? Расскажи мне?
P.S.: Не забудь подписаться на канал. Я поведаю тебе сотни своих историй о сумасшедших трипах и удивительных местах, расскажу о своих необычных турах. Кто знает, возможно, мы с тобой встретимся в одном из них?...
-&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай также другие статьи на канале:
]]&gt;
 </text>
</doc>