<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kavkaz-dombai-pochemu-obiazatelno-stoit-priehat-i-pochemu-tebe-zahochetsia-zdes-ostatsia-5e0b6fac92414d00b1fea4e8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кавказ, Домбай: Почему обязательно стоит приехать и почему тебе захочется здесь остаться...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  130
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экстрим]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Домбай - это курорт мирового уровня, известный туристам и горнолыжникам со всего света. Сказочные заповедные горы, чистое звездное небо, заснеженные склоны и, конечно, море активностей, которые предлагает местный горнолыжный комплекс. 
Курорт располагается в потрясающем месте - среди диких Северокавказских гор, на стыке живописных ущелий, на высоте 1,5 тысячи метров над уровнем моря. На самой высокой вершинке Домбая круглый год лежит снег, а в сезон здесь - просто идеальный пухляк для зимних забав. Для сноубординга и катания на горных лыжах здесь просто рай!
- А если я совсем новичок?
Сноубордисты и любители горных лыж обязательно оценят удобные подъемники разных форматов и широкий выбор спусков как для профи, так и для начинающих. Совсем легкие спуски расположены внизу, у подножия. Это так называемые "лягушатники", где можно прокачать свой навык катания вместе с инструктором. Всего пара-тройка занятий с опытным гуру - и можно пробовать себя на более серьезных склонах.
- А для профи есть интересные спуски?
Большинство трасс - для среднего уровня катания, но есть и спуски для любителей экстрима и настоящих профессионалов. Здесь все по-взрослому - адреналин и драйв гарантирован! Если ты предпочитаешь катание вне трасс - обязательно обзаведись гидом. Ты сможешь легко его найти  среди местных спасателей и инструкторов. Это обезопасит тебя от переоценки своих возможностей, недооценки сложности трассы и внезапностей погодных условий.
- А что с прокатом?
И в поселке, и на самой горе ты легко сможешь обзавестись всем необходимым снаряжением. Стоимость зависит от состояния инвентаря и различна в разных пунктах, но всегда можно найти вариант по бюджету и договориться о хороших скидках, арендуя снарягу на полный срок пребывания на курорте. Ну и конечно, сервисные и ремонтные центры также здесь имеются в большом количестве. Инфраструктура здесь на высоте.
- А если я еду с детьми... чем их развлечь?
Детям здесь самое раздолье! Весь спектр зимних развлечений для семейного отдыха - к вашим услугам. Санки, ледянки, ватрушки, снегокаты - доставят море удовольствия и детям, и их родителям. Для таких покатушек оборудованы специальные трассы.
- Я очень люблю горы и красивые виды...
Ты точно по адресу! Природа здесь просто великолепна... Обязательно поднимись на самую высокую точку Домбая (3200 м), здесь потрясающие виды на ущелья, на горные цепи и на красавец-Эльбрус - от панорамы захватывает дух... 
А если ты из разряда экстремалов, для тебя есть особое развлечение - полет на параплане. Ты сможешь насладиться видом на заснеженные вершины Кавказа с высоты птичьего полета и напитаться незабываемыми впечатлениями на всю жизнь!  Полет - это чистый кайф!
А какие еще есть развлечения?
Для любителей поездок и скоростей:
- Сафари на снегоходах - мегатонны снежного драйва и острых ощущений. Заказать услугу ты сможешь на 4-й очереди.
- Прогулки на квадроцикле. Можно как самостоятельно арендовать, так и покататься с гидом. Разнообразные маршруты раскроют тебе потрясающие местные виды - обязательно посети ущелье Алибек и русскую поляну.
- На внедорожнике можно отправиться в ущелье, на нарзаны - нужно будет только отдельно оплатить въезд.
Для любителей природы и животных:
- Фото с разнообразными экзотическими животными. Когда я работала на Домбае фотографом, я, например, делала фотосессии с вот такой милой ламой.
- Можно и с дикими животными познакомиться. Регулярно проводятся экскурсии в заповедник, где обитают шакалы, лисы, волки, медведи, кабаны, туры...
- Конные прогулки тоже есть - это также отличный способ исследовать местность и насладиться великолепными окрестными видами, а также пообщаться с прекрасными умными животными, способными снять любой стресс.
Но и это еще не все...
 Для качественной перезагрузки тебя ждут:
- Банька на дровах либо сауна с бассейном, 
- обеды в атмосферных кафе с местной кухней и видом на белоснежные пики вершин, 
- местные рынки с диковинными сувенирами, вещицами от местных ремесленников и горными чайными сборами; 
- активная ночная жизнь (бильярд, боулинг, многочисленные ночные кафе и бары)...
Ах, да, совсем забыла - здесь еще на батуте можно попрыгать!))
Единственная опасность, которая здесь тебя подстерегает, друг - практически сразу возникает жгучее желание остаться жить среди этой не сравнимой ни с чем красоты и атмосферы. Это место влюбляет... Признаюсь честно, однажды я не устояла и осталась здесь на месяцы и даже годы, но это - ...совсем другая история ;)
Просто приезжай! Этот живописный гостеприимный край встретит тебя как дорогого друга и перезагрузит на все 100!
]]&gt;
 </text>
</doc>