<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kitaicy-zagriazniali-baikao-chto-seichas-proishodit-na-baikale-bez-kitaicev-5e737645e912d67be579682f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Китайцы загрязняли Байкао, что сейчас происходит на Байкале без китайцев]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7761
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сибирь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[байкал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествие по россии]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Февраль - Март - месяца идеальные для того, чтобы увидеть Байкал во всей красе. 
И я давно мечтала о такой поездке. Билеты в кармане, еду.
Первый вопрос: 
Как добраться до Ольхона? 


Остров на озере Байкал, мощное энергетическое место, говорят там очень высокая концентрация шаманов. 
Возможно по этому все сюда и "прутся".
Мой вариант - добираться на общественном транспорте, автостоп не рассматривала, потому что на улице прохладно.


В этом году на Байкале не так много чистого льда. Льда без снега. 
Обычно на Байкале, в районе острова Ольхон бывают очень сильные ветра и сильные морозы. Зимой практически нет осадков, а если и есть то снег с замерзшего озера просто сдувает, но не в этот раз. 

В этом году была достаточно много зон, занесенных и заметенных снегом. 

Поэтому на одной из экскурсий на которые я ездила я увидела 10 - ок блогеров, которые подметали лед для красивых фотографий. 
Не буду скрывать я тоже подметала. Но лишь маленький кусочек льда.  
А китайцев не прибыло. Им закрыли доступ в Россию и на Байкал. Благодаря этому многие отели пустовали. И мне удалось сторговаться и жить в отличном номере. 

Это было бы не возможно, если бы был ажиотаж на гостиничные номера. ЭТо первый бонус,
Я была на Ольхоне пару лет назад и все смотровые были забиты китайцами, а в этот раз буквально десяток человек, не больше. 
А в этот раз можно было сделать отличную фотографию без очереди. И наслаждаться моментом в уединении - это во-вторых. 




⠀

]]&gt;
 </text>
</doc>