<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kitaicy-zagriazniali-baikal-teper-ih-net-rasskazyvaiu-chto-proishodit-s-ozerom-5e995d090efdc606e641a36d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Китайцы загрязняли Байкал, теперь их нет. Рассказываю что происходит с озером]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4933
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[байкал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ольхон]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сибирь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самоизоляция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[природа]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В апреле на Байкале заканчивается зимний сезон. Лёд становится хрупким, рыхлым и небезопасным.
В такое межсезонье, чтобы добраться до острова Ольхон основным средством является ХИВУС -  судно на воздушной подушке. 

В марте я рассказывала о своей поездке на Байкал и о том, как сейчас живется местным без китайцев тут 


Тогда, в связи с коронавирусом был запрет на въезд туристов из Китая и можно было договариваться о лучших ценах  и условиях при упавшем спросе. Мне повезло заселиться в очень хороший отель по супер низкой для Ольхона цене. 

В начале апреля вирус массово добрался и до России.
Сейчас же многие туристические компании приостановили свою деятельность и самые оптимистичные думают, что смогут открыться в начале летнего сезона.

Мои знакомые гиды говорят, что массовой отмены туров на Байкал на июнь—июль пока нет, но ситуация меняется ежедневно и очень трудно прогнозировать, что будет дальше.

Однако нет худа без добра. Мой друг из Листвянки рассказал как быстро  восстанавливается природа , когда ей позволили "отдохнуть" от бесконечного туристического потока. Сейчас там по-настоящему магическая атмосфера. 
Каждый раз, попадая на Байкал я наслаждаюсь природой и тишиной. Это место дарит мне спокойствие.  Остров Ольхон - является очень сильным местом, местом силы. 
Думаю такое затишье пойдет на пользу, станет меньше мусора, природа восстановится. 

Беспокоит то, что местные жители просядут по доходам, однако сейчас и у них межсезонье. И обычно поток туристов не такой большой в эти месяца.

Надеюсь, что к началу летнего сезона все закончится,  ситуация с вирусом пройдет для нас в легкой форме и мы как можно скорее вернёмся к привычному течению жизни. 
Что снова появится возможность путешествовать, делиться впечатлениями с близкими и вами, дорогие мои!

Сейчас я живу в Краснодарском крае в маленьком поселке и недавно рассказывала, что происходит вокруг в период самоизоляции. Заглядываете, если интересно сюда 
Расскажите в комментариях, что происходит у вас в городе и как проводите время! 


]]&gt;
 </text>
</doc>