<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/klassnye-skidki-v-magnit-kosmetik2550-no-budte-vnimatelny-i-chitaite-cennik-5e2c93a69c944600ba42c74c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Классные скидки в Магнит Косметик(25%—50%). Но будьте внимательны и читайте ценник]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[косметика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте! Сегодня обзор полочек Магнит Косметик
 с продолжением...
Скидки-то классные, но вот с ценниками, не скажу что как всегда, но скажу что все чаще и чаще, как-то не очень. Поэтому сразу напомню: смотрим не только на желтые ценники с кричащими цифрами, а читаем ценник полностью (если еще он, этот ценник, будет вывешен вовремя): самая интересная информация скрывается за мелкими буковками. О чем это я? Смотрите на второе фото.
Ну а встретил меня полупустой стенд с продукцией марки Камэй. Размели почти все подчистую. Неудивительно. Камэй любим и  помним еще с незапамятных времен. Отлично зарекомендовали себя эти долгожители Российского рынка. Скидка 50%, поторопитесь, оно того стоит!
Мыло 26 рублей, гель для душа 79 рублей + акция, если будете в ней участвовать, купив вышеупомянутое.
Из детского привлек внимание микрофон, который, якобы стоит 71,70 руб. Но как оказалось на самом деле, ценник принадлежит магнитной доске, которой рядом и в помине не было. Человек со слабым зрением может не разглядеть подробности. Уходя, я сказала кассиру о путанице. Побежали смотреть. Чем дело закончилось и сколько в итоге стоит микрофон - не стала ждать.
Вот книжка с наклейками, просто отличная. Плотная, яркая. Цена со скидкой 159 рублей.
Листайте галерею.
Очень понравились нюдовые тени и контуринг. Приятные, теплые оттенки с кремовой текстурой. На весну как раз то, что нужно. Ну а чтобы снять всю эту прелесть в конце дня, понадобятся ватные диски по приятной цене. Всего лишь 33 рубля за упаковку.
Богатый выбор для мужчин. Много разных наборов: камуфляжный стиль от Арко, экстремально-энергичный от Палмолив, элегантный и статусный от Нивея.
Но и по отдельности отличный выбор. Продолжение здесь]]&gt;
 </text>
</doc>