<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/knigi-kotorye-nujno-prochest-mujchine-chast-3-5d9f922df73d9d79f8fe99cc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Книги, которые нужно прочесть мужчине, часть 3]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  168
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чтение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[литература]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хардкорная научная фантастика от ученого-биолога. Совершенно иной уровень подхода к использованию важных научных фактов в сюжет – можно перечитывать несколько раз и каждый раз находить важные для себя вещи.
Сюжет вертится вокруг осмысления понятия «сознание», его появления и его последствий для человека. Сознание — это  сложное и непонятное «творение», которое мешает нам жить, а возможно и не нужно.
Необычные герои со своими характерами и запутанными отношениями, множество загадок и недосказанностей — I’m loving it.
Ну и еще автор «воскресил» вампиров вдобавок, чтобы совсем не скучно было.
Мастрид для всех, кто считает себя образованным и просвещенным человеком (или хочет таковым быть).
Любое животное — это машина для выживания генов, репликаторов, единственной задачей которых является максимально большое количество копий самих себя. Все мы – лишь бездушные оболочки, которые понадобились генам, чтобы делать свои копии постоянно и эффективно. А началось все с супа существ, в котором появились эти репликаторы.
Великий и гениальный Докингз пишет остроумно, яростно, не боясь критиков и смело критикуя сам. Читать его одно удовольствие. И, конечно, как настоящий ученый он оперирует в первую очередь фактами и исследованиями. Например, он отсылает ко множеству ситуаций, как животные проявляют жесткость и эгоизм по отношению друг к другу, собственно, объясняя тем название книги. Почитав о примерах такого поведения у некоторых организмов, я начинаю верить, что люди не самые жестокие существа на свете.
Да, и особая хвала автору за введение термина «мем» — того самого, который стал прародителем мемасов в интернете. На самом деле, мем — это любая единица культурной информации, по аналогии с геном.
Сотни  персонажей, тысячи диалогов и великолепных фраз, десятки тысяч убитых, включая безжалостно истребляемых главных героев, к которым только начинаешь привыкать и любить.
Никто, никто кроме Джорджа Мартина так не делает. Он мастер неожиданных поворотов и потрясающих событий, о которых потом вспоминаешь снова и снова. Поэтому, конечно же, сериал «Игра престолов» лучший сериал на текущий момент.
И все это происходит в эпичном мире враждующих королевств и семей, союзов, войн, дипломатических актов, банковских заемов, предательств и хитростей, драконов и «зомби».
Важной особенностью книг является, что в них много действующих персонажей, и главы автор пишет от их лица. Мы можем знать о событиях, происходящих в книгах, только в контексте того, что знает, видит и слышит герой.
Если что-то произошло вне поля внимания героев, мы об этом не узнаем, и это придет книге особый реализм.
Любимая научная книга, титанический труд по сбору и анализу тысяч фактов. Поршнев – забытый гений. Он написал книгу, который невозможно оценить кроме как «гениально».
В своей книге Поршнев выдвинул идеи, которые противоречили господствующим тогда теориям, и яростно критиковали их. Автор вообще отличался резким нравом и не жалел никого, чьи теории считал нелогичными. Надо отдать ему должное — критиковал он хорошо, умело. Сложно ему было что-то противопоставить.
Для меня эта книга о том, как появилось «мышление» и к чему это привело в животном мире. К тому, что раньше не существовало — к полностью социальному существу, человеку. Это ответы на вопросы «как появилась психика?» и «почему мы думаем?». Автор анализирует развитие человека на всем историческом пути от австралопитеков до появления цивилизаций. Он делает это не на основе догадок и предположений, а на основе строгих логически рассуждений о работе нервной системы, которые базируются на новейших (на тот момент) нейрофизиологических исследованиях.
Напоследок порекомендую прекрасную книга по переговорам от бывшего сотрудника ФБР, который много лет работал с террористами, суицидниками и опасными преступниками.
Автор накопил громадный багаж знаний по части ведения диалогов с любыми «сложными» людьми и ситуациями, поэтому решил поделиться им в своей книге. Множество полезных советов, практических рекомендаций, реальных историй и отсылок к строению мозга.
Рекомендую как книгу, к которой можно возвращаться снова и снова.]]&gt;
 </text>
</doc>