<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/knigi-kotorye-nado-prochest-mujchine-chast-2-5d1e4249cbf26800ad3e66fc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Книги, которые надо прочесть мужчине, часть 2]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  237
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[литература]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[искусство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чтение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[книги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Почему именно евразийцы выжили и стали доминировать в гонке рас и цивилизаций? Почему не ацтеки, негры Африки или тайцы? Кто-то думает, что разница в интеллекте и способностях, кто-то скажет, что дело в суровом климате и необходимости развиваться, но это всё неверно.
Автор дает объективный на 100% , взвешенный, научный и глубоко аналитический ответ, из которого ясно, что доминирование возникло по иным причинам (спойлеров не будет). Эти причины породили ружья, сталь и болезнетворных микробов, которые помогли евразийцам вести завоевания.
Книга получила Пулицтеровскую премию — масштаб исследования автора громаден, он перелопатил тонны информации. Обязательно к прочтению, если вы хотите лучше понимать историю человечества.
Одна из лучших и инициирующих мужских книг, написанная в научно-фантастическом жанре.
Описание жизни и развития главного героя — искателя, философа, лидера, политика, диктатора. О принципах, мужественности и эволюции человека.
Что еще добавить? Эта книга полна философских цитат, но одна из них уже стала классикой: 
 Я не должен бояться.Страх — убийца разума.Страх — это маленькая смерть, влекущая за собой полное уничтожение.Я встречусь лицом к лицу со своим страхом.Я позволю ему пройти через меня и сквозь меня.И, когда он уйдет, я обращу свой внутренний взор на его путь.Там, где был страх, не будет ничего.Останусь лишь я. 
Как произвести сильное впечатление на целевую аудиторию? Как позиционировать себя, чтобы запоминаться? Каким должен быть клиентов образ компании, чтобы они любили вас?  Авторы утверждают, что нашли секретный ингредиент маркетинга — юнгианские архетипы.
Если вы хотели больше узнать о 12 архетипах личности, но вам интересна практическая польза, а не философия — эта книга для вас.
Хоть книга и про бизнес, но она настолько пропитана исследовательским духом, что её можно смело называть научной. Авторы проанализировали множество известных и не очень брэндов (Кока-Кола, Макдональдс, Найк, Мальборо, и другие), и вывели свою формулу применения архетипов в развитии компании.
После этого понимаешь успех некоторых брэндов намного лучше — осознанно или нет, они попадали в точку со своими архетипами.
Тиран, рэкетир, шантажист, убийца с одной стороны; дружелюбный, простой и разумный человек с другой стороны — Дон Вито Корлеоне представляет собой одну из самых ярких фигур криминального чтива 20-го века.
Казалось бы, эта книга о мафии и о преступности, о том, как влияние мафиозных структур проникало во все слои населения Америки, но нет, она совсем не об этом. Она о дружбе, семейных ценностях, о защите женщин и детей, о умении выполнять обещания и никогда не нарушать их.
Мастрид для всех, кто хочет увидеть на практике, что значит держать свое слово. Эта книга о человеке, сила слова которого была легендарна — все знали, если он что-то обещал, он обязательно этого добьется, несмотря ни на что. 
Для кого-то такие обещания были очень зловещими и последними в их жизни, а для кого-то спасением — устройство жизни сына, которого депортируют из страны, или отмщение за дочь, над которой надругались. 
Практическое мужское пособие по саморазвитию для тех, кто хочет жить более эффективно. Написано в художественной форме о злоключениях главного героя, который полностью меняет свою жизнь после встречи с богатым соседом.
Стилистически произведение крайне незамысловатое, давно таких не читал. 
Но при этом на 100% отражает те мужские принципы, которыми я живу и которые передаю своим клиентам.
Автор действующий предприниматель и инвестор Николай Мрочковский. Я читаю его в ФБ, он регулярно рассказывает о своих успехах и неудачах, и это крайне интересно.]]&gt;
 </text>
</doc>