<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/knigi-kotorye-nujno-prochest-mujchine-chast-1-5b681bea0ad7da00a903ab40">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Книги, которые нужно прочесть мужчине, часть 1]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  54
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[литература]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[искусство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чтение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Великолепная книга, девиз которой очень прост «Таланта не существует, за любым талантом скрыто огромное количество трудолюбия, культурных и географических факторов, и удачи».
Он проделал большую аналитическую работу по изучению талантов во всех областях – начиная от хоккея и заканчивая математиками и юристами с миллионными зарплатами, которые сидят в небоскребах Манхэттэна.
Именно в этой книге родилась мысль, что для гениальности нужно отработать 10 000 часов в своей сфере.
За что я особенно полюбил эту книгу – это за детальное описание жизни людей, которых мы называем талантливыми.
Билл Гейтс часами, сутками и годами напролет изучал программирование в своем детстве, пока все играли в футбол. Но также ему повезло, потому что тогда в этом не разбирался никто, и он в 16 лет уже программировал плотину целого города, за что получил 10 000 долларов.
Китайские математики так хороши, потому что в их языке числа обозначаются очень простыми символами, состоящими из пары звуков, а еще китайцы трудолюбивы и им приходится делать множество дисциплинарной работы, чтобы сеять рис. Это обеспечиваем им невероятно трудолюбие и умение быстро считать в уме.
Биттлз отыграли сотни концертов с каверами в неизвестных никому пабах Германии, прежде чем их заметили в Англии.
Таких историй множество. Прочитайте книгу и убедитесь, что вы сами сможете стать гением, если приложите достаточно усилий.
Книга, которая в свое время перевернула мое представление о эмоциях и их важности в нашей жизни. Как типичный мужчина, я не особо придавал значения тому, о чем нам говорят наши переживания, насколько они важны в жизни каждого из нас.
Кратко: эмоции – это базовый механизм регулирования психической деятельности, базовые сигналы, показывающие, что и как мы хотим делать а что будет плохо для нас.
Эмоциональный интеллект – это способность осознавать и управлять своими и чужими эмоциями. Способность контролировать гнев, порывы злости, умение проживать печаль, горечь, обиду – ключевые навыки для роста в жизни. Если вы не способы управлять своими эмоциями, то, как бы вы не были умны, в жизни вас ждет разочарование. По сути, это та же дисциплина, умение сдерживать или проявлять себя там, где нужно.
«ЭИ» написан журналистом, который проделал большую исследовательскую работу и описал множество жизненных историй о людях, которые решали свои проблемы или создавали себе проблемы, игнорируя эмоциональные сигналы своей психики.
Также книга полна отсылок к экспериментам, исследованиям, в начале дается обширное описание взаимодействия структур мозга, которые создают эмоциональные сигналы и показывает, почему мы быстро вспыхиваем, заводимся, или почему нас парализует от страха в казалось бы безобидных ситуациях.
Несмотря на то, что книга художественная, в ней много мужской философии. Я даю эту книгу к прочтению на своих курсах.
«Атлант» — это роман о дисциплинированных, собранных, деловых и решительных людях. О железных обещаниях и нерушимых договоренностях. О свободной конкуренции на рынке и о том, насколько она важна для роста и развития. О слабости и безответственности, которая может привести к краху целой нации.
Рекомендую тем, кто хочет погрузиться в мир бизнеса, и понять, что значит развивать свое дело, расти, быть конкурентоспособным и почему, если это игнорировать, вас ждет гибель.
Книга, которую бы Билл Гейтс взял с собой на необитаемый остров. И про которую New York Times написали, что она станет для науки эволюции тем же, что «Краткая история времени» Хокинза стала для физики.
Для меня эта книга стала библией эволюции человека, в ней собраны прекрасные, великолепные факты и идеи о эволюции человека, начиная с самых древних времен и заканчивая современностью. О когнитивной, аграрной и промышленной революциях, о величайшей выдумке человечества – деньгах, о религии и культуре.
Важным критерием полезности этой книги также послужили многочисленные отсылки к научным источникам и непротиворечивость с той концепцией о происхождении человека, которую я считаю для себя правильной. А именно – о возникновении речи как главном факторе человеческого отличия от животных.
Хорошие это мифы или плохие – решать вам, но это и правда самая главная особенность человека.
]]&gt;
 </text>
</doc>