<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kogda-stranoi-rukovodit-gramotnyi-upravlenec-5e7ad764d213790764986cf9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда страной руководит грамотный управленец]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4804
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[власть]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аналитика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть такая страна – Белоруссия. Есть в ней президент, который практически царь, но я лично ему симпатизирую. Одно дело, когда царь работает, а другое дело, когда все время какие-то свои интересы продвигает под видом работы. Могу ошибаться, но Лукашенко мне кажется человеком вполне адекватным и что еще важнее - грамотным управленцем.
Насчет того, повезло стране с Лукашенко или нет – судить не берусь, так как я не погружался в тему особенно глубоко. Я не политик, не экономист, не аналитик. Но знаю одно – даже публичные видео, того, как Лукашенко общается с подчиненными, с кабинетом министров и другими чинами – в корне отличается от того, что мы видим относительно нашего президента и других высокопоставленных лиц.
Приведу пример. Нынешняя тяжелая ситуация с нефтью, вирусом, рублем и долларом. Президент России якобы недоволен. Он поручает министрам «посмотреть цены на топливо». Карл, «посмотреть»! Они такие – «Ну мы посмотрим». Маразм просто. 
Посмотрите любое видео, где Лукашенко не доволен действиями подчиненных. Он максимально четок и суров – этого сместить, этому найти другую работу, этого на покой, остальные – вам три дня на выполнение всех поставленных задач. Четкий, адекватный управленец. 
Наверно, потому что мы сами выбираем не пойми кого. А потом держимся за них («а кто, если не он?») и стенаем: снова подорожало топливо, очереди за «Грантами», как теперь жить? А вы смотрите, кого вы называете из года в год Гарантом Конституции. Смотрите лучше, если с первого раза рассмотреть не можете. Смотрите, пока не поздно.]]&gt;
 </text>
</doc>