<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kogda-ia-biu-mujchin-v-lico-oni-nakonec-prosypaiutsia-5d95c6c7c7e50c00b24700e5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда я бью мужчин в лицо, они наконец "просыпаются"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  872
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В начале моих занятий  единоборствами тренер бил меня сильно и не жалел, а поскольку я никогда до этого не дрался, то от обиды и боли наворачивались слезы. Я вообще не понимал, что делать,  было тяжело даже просто защищаться.  
В жизни так же. Не ценят на работе? Обидно, пошли они все. Не получается с женщиной? Ну и нафиг её. Не понимают друзья? Забить на них.
Был у меня  коллега как-то, с которым я дружил, вместе росли по должностям. Крупный такой и серьезный вроде мужчина. Но однажды он на меня обиделся и перестал общаться. Как отрезал. Сколько я не пытался узнать, в чем дело, он уходил от ответа. Как его после этого назвать?
Мужчины не пытаются воевать, отстаивать себя, биться за результат, а просто уходят. Им кажется, что они молодцы, а по факту внутри они обижаются и чуть ли не плачут.
Но на ринге не сбежишь, деваться-то некуда. Тогда просыпается злость, ведь либо ты или останешься слабаком, или что-то поменяешь.
Сейчас, когда я привожу на спарринги знакомых и клиентов,  всё происходит одинаково. 
Сначала они ходят угрюмые и погруженные в свои проблемы, а потом на ринг я бью им по лицу и они "просыпаются".  Начинают улыбаться с блеском в глазах.   У них появляется здоровая мужская злость, которая дает им энергию.
Они наконец-то НАПАДАЮТ и что-то делают, черт побери. 
Вспомните "Бойцовский клуб" — там Тайлер дал задание всем пойти на улицу и подраться со случайным прохожим. Так вот, меня поражало до глубины души, что большинство прохожил просто убегали, т.к. боялись драки и боялись боли.
Мужчины, которые умеют управлять своей злостью, не боятся боли, достигают результатов в жизни. Потому что это и есть настоящая жизнь, а не бесконечный страх слабаков.
 ---------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>