<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kola-protiv-rjavchiny-pravda-ili-vymysel-moi-eksperiment-5df88ee81e8e3f00acffcbe7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кола против ржавчины, правда или вымысел. Мой эксперимент]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  899
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[эксперименты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кола]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ржавчина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кола против ржавчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Много раз в интернете, а в частности на Ютубе встречал видео, как люди успешно борются с ржавчиной обычной Кока-Колой. И мне стало интересно, так ли это на самом деле или это очередная «утка». Решил, что гадать то, надо попробовать самому.
В гараже собрал несколько металлических предметов, из разной марки стали и разной степени ржавости. Прикупил Колы, разовых стаканчиков и приступил к эксперименту.
В эксперименте участвовали:
· Кока-Кола;
· Одноразовые стаканчики;
· Ржавые металлические предметы;
· Тряпочка.
Мне особенно понравилось видео, где на ржавый бампер автомобиля наливали Колу и через какое-то время удаляли ржавчину, и бампер просто сверкал.
Да что говорить, сами взгляните:
Действительно ли Кола настолько хороша для удаления ржавчины или она только способна портить желудки людей? Давайте в этом разберемся.
В качестве подопытных у меня были: пара гвоздей, напильник, заглушка, лезвие от канцелярского ножа. 
В стаканчики налил Колы и поместил в них ржавые предметы. Оставил мокнуть на 1 час.
Через час никакого чуда не произошло. Железяки как были ржавые, так и остались. Хотя нет, на коротком гвозде, все-таки, ржавчина чуть-чуть сошла, но совсем незначительно.
Прошло еще 2 часа. И что? А ничего! Все осталось практически без изменений. Только металл на лезвии от ножа потемнел. 
Хорошо, дам Коле еще шанс, 24 часа для окончательного результата.
Ну вот, теперь все ясно, Кола не работает против ржавчины на металле. 
Поделитесь этой статьей в соцсетях, и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич, пожалуйста!]]&gt;
 </text>
</doc>