<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kolhoznyi-akvaprint-v-domashnih-usloviiah-bez-specialnogo-oborudovaniia-5ea02e627c1cd903b7685e0d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Колхозный" Аквапринт в домашних условиях без специального оборудования]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  290
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу с вами поделиться своим небольшим экспериментом, который я произвел пару лет назад. Это «колхозный» аквапринт, с использованием обычных аэрозольных красок. А «колхозный» он потому, что делается совсем не по технологии без применения какого-либо оборудования.
Вообще, аквапринт делается с использованием специального оборудования и химических веществ, и там используется не краска, а специальная пленка. Я не буду вдаваться в подробности, если вам интересна эта технология, то посмотрите в интернете, там полно информации.
Для эксперимента мне понадобилось:
· Стеклянные и пластиковые бутылки;
· Остатки красок в баллончиках;
· Жидкость для снятия лака;
· Резиновые перчатки;
· Большой таз;
· Вода.
Стеклянные и пластиковые бутылки обезжирил жидкостью для снятия лака, чтобы краска лучше держалась на них.
Одну из бутылок решил сначала покрасить в белый цвет из баллончика, остальные оставил как есть.
В большой 15 литровый таз налил холодной воды.
Краски разных цветов набрызгал на поверхность воды и начал окунать бутылки.
Окунал бутылки немного прокручивая, чтобы пленка из краски прилипла на большую поверхность.
Сначала окрасил таким способом половину бутылки оставил высохнуть. Затем окрасил вторую половину бутылки.
Таз от краски легко отмыть тряпочкой смоченной жидкостью для снятия лака или растворителем.
Вот такой аквапринт у меня получился с первого раза.
Получается очень интересный эффект. Краска на стекле держится довольно надежно, не всегда получается содрать ногтем. Но если сверху еще покрыть прозрачным лаком из баллончика в 2-3 слоя, то будет вообще круто!
Я смешивал краски цвета которых сочетаются не очень красиво, так как использовал остатки. Но если подобрать хорошо сочетающиеся цвета, то получится очень неплохо.
Берем бутылку, салфетки, немного гороха и делаем красоту
Что можно сделать из обычных бутылок и краски
Из бутылки и обычных салфеток делаем настоящую красоту
Друзья, поделитесь этой статьей в соцсетях и поставьте, пожалуйста лайк.]]&gt;
 </text>
</doc>