<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kollekciia-baikov-ueina-pirsa-5e4cd04d67bb927569fb3710">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Коллекция байков Уэйна Пирса]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  21
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотоциклы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[искусство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[байк]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[байки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Из всей коллекции Уэйна Пирса можно выделить следующие мотоциклы: Harley-Davidson  Sportster (может быть, 10-ый XL883, произведенный в 1957 г.),  полицейский мотоцикл Harley-Davidson VLЕ 1933 (в прошлом состоял в  мотоциклетном парке чикагской полиции и использовался при съемках  кинофильма «Неприкасаемые / The Untouchablеs»), оригинальный  Harley-Davidson Knuckleheаd 1947 с девайсами H-D тех лет.
Уэйн Пирс открыл представительство Hаrley-Davidson в 1957 г. Оно  размещалось в городе ДеКалб, штате Иллинойс. Магазин был очень небольшим  - всего одна комната. Но, представительство активно развивалось и  расширялось. 
Однажды Уэйн Пирс даже начал торговать байками Triumph,  некоторые из которых были включены в его коллекцию. Кроме торговли Уэйн  интересовался мотоспортом, при этом достаточно удачно: победа в гонке  «Jack Pinе Enduro» (однодневная гонка на выносливость в группе  сайдкаров) и большое количество других достижений.
В конце концов, Уэйн Пирс отошел от дел, отдав свою автокомпанию сыну  и дочери. Но, Пирс Старший всегда навещал свое представительство,  веселя людей историями и переделывая байки в собственном музее, в  котором насчитывалось 120 мотоциклов.
Необходимо отметить, что Pierce Harley-Davidsоn входит в число  представительств, которые стали базой развития мотокультуры в  Соединенных Штатах.
*Галерею можно пролистать
Олег Алабис специально для канала Авто:Мото. Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста лайк 👍. Мне Важно Ваше мнение! Подписываетесь на канал, что бы не пропустить новые публикации!  Это может быть Вам интересно:
Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста 👍  лайк, а если Вы являетесь счастливым обладателем или несчастливым напишите Ваш отзыв о данной марке в комментариях!      ]]&gt;
 </text>
</doc>