<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/konkurs-v-fiks-praise-uspei-vyigrat-krutye-podarki-5c8154a04c531900b37e33f1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Конкурс в Фикс Прайсе: успей выиграть крутые подарки!]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[часы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья, подписчики, а также гости канала BeautyMix Миксуй красиво! 
Я сегодня к вам с кратенькой, но интересной и полезной новостью.
Фикс Прайс устраивает грандиозную движуху  в честь открытия 3000 по счету магазина. И призывает всех любителей магазина отпраздновать сие событие участием в конкурсе.
1.  Подписаться на профиль @fixprice.russia в Instagram; 
2.  Опубликовать в своем профиле фотографию Вас с логотипом Fix Price
(предполагается, что профиль в Инстаграм у вас уже есть. Если нет - сначала заводите свой и на главное фото ставите свое с логотипом магазина)
3.  В описании указать, почему Вы любите Fix Price; 
4.  Не люблю я эти хэштеги, но одно из условий участия - их использование. Вот так это должно выглядеть  #ilovefixprice и #fixprice3000;
5. Доступ к странице должен быть открыт на предмет проверки модератором всех перечисленных выше условий (можете после окончания конкурса закрыть свою страничку от посторонних любопытных глаз, и далеко не всегда адекватных комментариев)
Закончится конкурс 18 марта. Специальное жюри выберет десять везунчиков и раздаст "невероятные" (по их словам) призы.
Будут выбирать самые интересные оригинальные фотографии и рассказы.
Но все равно поторопитесь, если желаете получить классные подарки. Участников уже много!
Ну как? Будете участвовать?)
Всем весеннего настроения!


]]&gt;
 </text>
</doc>