<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/konsol-predmet-dekora-kotoryi-associiruetsia-s-roskoshiu-5d3583eb8da1ce00adb0b5db">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Консоль - предмет декора, который ассоциируется с роскошью]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  253
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Главную роль в консоли играют ножки. Они должны быть резные, фигурные, полусогнутые. Но в современном мире подойдут и прямые. 
Сама столешница имеет прямоугольную или полукруглую форму. Она может быть оформлена лепниной или резьбой.
Некоторые столики прикрепляют к стене, чтобы тот крепко держался и не упал.
Дома консоль хорошо сморится в таких местах, где не поставишь широкую мебель. Это может быть коридор или небольшое пустое место в комнате.
Консоль очень просто сделать своими руками.
Спасибо магазину Леруа Мерлен. Там есть много всего и почва для творчества. Ходишь, смотришь на дощечки, балясинки, реечки, и уже идея рождается.Всегда ухожу из этого магазина с покупкой, то ручка, то крючок, что-нибудь да надо. Все пригодится.
Для своего столика я купила :
Ход работы:
Чтобы консоль не шаталась, в некоторых местах прикрутила дополнительно шурупы.
Сейчас смотрю на нее и хочется ее состарить. Придать старинный вид. Когда появится время, обязательно это сделаю.
Моя консоль хорошо стоит на полу, не шатается. Поэтому ее можно переносить на любое место в доме.
Теперь появилось дополнительное пространство для фотографий и картинок. Еще можно поставить свечи и застелить кружевной салфеткой. Да вообще поставить сюда свои любимые вещи.
Консоль много места не занимает, но зато пустой уголок в комнате преобразился.]]&gt;
 </text>
</doc>