<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/korally-iz-goriachego-kleia-i-provoloki-5dcec0f3012fbd6197674a32">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кораллы из горячего клея и проволоки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  417
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В этом мастер-классе хочу показать вам, как сделать необычный и классный декор для дома – это кораллы из горячего клея и проволоки. Такой декор прекрасно разместится на рабочем столе или в другом месте комнаты. Он не занимает много места и не требует особого ухода.
Декор делается довольно просто, но не очень быстро. И при желании можно сделать за пару часов. 
Для изготовления декора надо:
· Горячий клей;
· Мягкая проволока (вязальная проволока);
· Кусачки и плоскогубцы;
· Емкость с холодной водой;
· Пара красивых камней;
· Суперклей;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак;
· Кусочек любого пенопласта;
· Белая краска в баллончике;
Покажу вам как сделать 2 вида кораллов. Выбирайте какой вариант вам больше понравится и вперед!
Нарезаем проволоку по 20-30 см или другого размера, в зависимости от того, какой высоты хотите сделать кораллы. Сгибаем проволоку в виде буквы V, не равномерно, а с разной длинной «хвостов». 
Наносим горячий клей на проволоку. Что бы долго не ждать, пока клей остынет, окунаем в холодную воду на несколько секунд. Если нужно добавить клея, то протрите сначала тряпкой, а то клей не прилипнет к мокрому.
Когда все заготовки готовы, соединяем их вместе и скручиваем проволокой. У основания делаем из той же проволоки некое подобие подставки и все заливаем горячим клеем. Ветки гнем, как вам больше нравится.
Вот так у меня вышло.
Берем камень, какой вам понравился. Наносим немного суперклея и приклеиваем коралл. Пока суперклей не схватился, фиксируем коралл к камню горячим клеем.
Красим коралл красной акриловой краской. 
Камень покрываем акриловым лаком.
Первый вариант готов. В конце покажу итоги работы.
Прямые куски проволоки покрываем клеем, как и в первом варианте. Что бы не держать в руках и не ждать, пока остынет, я втыкал в пенопласт. У меня просто не оказалось под рукой большой емкости для воды.
Скручиваем готовые проволочки сначала по 3-4 штуки вместе. Затем все собираем в одну кучу и закрепляем горячим клеем.
Красим белой краской из баллончика (вы можете использовать другой цвет).
На камень наносим суперклей, и закрепляем коралл горячим клеем. 
Подкрасил корешок белой акриловой краской.
Камень покрываем акриловым лаком.
Все готово.
Как вам такая идея декора?
Делаем новогодний декор для дома
Декор для дома из веток и шаров из ниток
Поделитесь моими кораллами с друзьями и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>