<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/korobok-mnogo-ne-byvaet-kak-sdelat-krasivuiu-taru-dlia-hraneniia-melochei-5e417d57e678cb0ce06ec050">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Коробок много не бывает. Как сделать красивую тару для хранения мелочей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  308
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В доме всегда нужны коробочки для мелочей. Они помогают сохранять порядок и быстро находить нужную вещь.
И если коробочка закрывается крышкой, то ничего не потеряется.
Радует, что коробки от обуви хорошего качества и подходят для этого творчества. Из них можно сделать что угодно.
Но сегодня мои коробочки из другого картона.
На днях в магазине паласов работники выносили плотные бумажные трубы от рулонов. Они были очень длинные, по 4 метра. 
Попросила отпилить кусок, и молодые ребята с радостью это сделали.
Этот картон очень плотный, стенки ровные и их толщина около 5 мм.
Сегодня сделаю закрывающиеся коробочки в нежном романтическом стиле. 
Лайфак! Для этого взять полоску газеты (край там ровный). Соединить начало и конец. Получится ровная линия, по ней сделать отметку для отпиливания.
Ниже повторить тоже самое. Ровные параллельные линии будут обеспечены.
Готовое изделие теперь не будет шататься и не перекосится.
Вместо ручки привязали красивую стеклянную бусинку как пуговицу. Можно взять маленькую мебельную ручку и прикрутить.
Получилась чудесная вещь. С ней порядка в доме будет больше!
Всем хорошего настроения!]]&gt;
 </text>
</doc>