<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/koronavirus-kak-zascitit-sebia-i-blizkih-5e6db4c5a238dc1744a2c72e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Коронавирус: как защитить себя и близких]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  67
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[болезни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[безопасность]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Коронавирус – это острое вирусное заболевание, похожее на ГРИПП, только опасен он тем, что поражает дыхательную систему и пищеварительный тракт. Особенность заболевания заключается в том, что сравнительно быстро могут наступить осложнения, такие как пневмония. Возможен и летальный исход.
Особенно на ранних стадиях. Согласно статистики всего в 3,5 случаях заболевания наступает летальных исход.
Вирус имеет инкубационный период до 2 недель. И поэтому чем раньше вы обратитесь к врачу, почувствовав первые симптомы – тем больше вероятности успешного излечения без серьезных последствий.
Сильно повышается температура (практически мгновенно вплоть до 40 градусов), появляется боль в горле, сухой кашель, ломота в суставах, иногда проявляется конъюнктивит, диарея, практически всегда ощущяется сильная усталость, которая наступает очень резко.
- Не посещайте людные места;
- Если почувствовали себя плохо лучше сразу взять больничный, так как перенести заболевание на ногах – практически всегда означает проявление осложнений, а именно ими и опасен в первую очередь данный вирус;
Помогает. Используйте маску в общественных местах. Маска является одноразовой, поэтому действует она лишь порядка 2-3 часов, после чего ее нужно заменить.
Если знать о коронавирусе и следовать минимальным требованиям, описанным выше, риск заболеть становится незначительным. 
]]&gt;
 </text>
</doc>