<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/koronaisterika-kak-sohranit-spokoistvie-i-ne-poddatsia-panike-7-sovetov-ot-psihologa-mujchiny-5e80eaedbb31c2679c6e6467">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Корона-истерика. Как сохранить спокойствие и не поддаться панике? 7 советов от психолога мужчины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  216
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[безопасность]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[коронавирус]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Массовая истерия по поводу коронавируса начинает захватывать все больше людей. Даже рациональные и трезвомыслящие люди распространяют ложную инфу, паникуют и кричат про апокалипсис, а тем временем надо кормить семью, ходить на работу (или искать подработки).
Хочу поделиться простыми и важными советами, которые помогают мне и моим клиентам:
1. Запаситесь самым важным: еда, вода и фильтры для очистки воды, если вы в городе. Вспомните пирамиду Маслоу - самые базовые и важные  потребностей это голод, жажда и сон. Они должы быть гарантированно обеспечены.  Я закупил 60кг  сухой еды и спокоен. Спите не меньше 8 часов, нервные и уставшие заражаются как болезнями так и паникой намного быстрее.
2. Делайте простейшие физические упражнения. Гантели, бег на дорожке, приседания, отжимания. Они блокируют выработку гормонов стресса. 
3. Жестко фильтруйте слухи. Не читайте недостоверную информацию, где нет ссылок на проверенные сайты, правительственные акты, обращения президента, министров, мэров и других. Если вам знакомый говорит "а я вот слышал...", жестко его останавливайте  и просите не распространять ерунду.  Бреда сейчас достаточно ходит по сети. 
4. Договоритесь с женой и детьми, как и когда выходить в магазины и на улицу. Контролируйте то, что происходит с близкими. Вы не будете нервничать, зная где они сейчас.
5. Получите отсрочки по налогам и кредитам.  Напишите во все инстанции, обратитесь к арендодателям и запросите у них все "каникулы", которые только возможны. Деньги сейчас обесцениваются, так что заплатите вы все равно в будущем меньше. 
6. Ищите подработки. Кто может быть спокоен, если у него нет денег?. Чтобы сохранить денежный приток, подумайте о том, как вы можете заработать чуть больше денег. Транспортировка грузов? Работа курьером? Переводы с других языков в интернете? Консультации, репетиторство? Делайте все, что можете. Я, например, еще преподаю английский по скайпу. 
7. Учитесь. Сейчас много компаний в интернете сделали курсы бесплатными.  Вы сможете легко получить новую профессию - программиста, маркетолога. Например, онлайн-платформа «Нетология» открыла всем желающим бесплатный доступ к своей библиотеке видеокурсов о маркетинге, бизнесе и дизайне.  Ищется поиском по "бесплатные курсы коронавирус".  
Желаю вам быть здоровыми и уверенными, что справитесь с любыми сложностями. 
Павел Домрачев
  ----]]&gt;
 </text>
</doc>