<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/korzina-dlia-fena-i-raschesok-kak-peredelat-plastikovuiu-v-viazanuiu-5df363503d5f6900addce2f7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Корзина для фена и расчесок. Как переделать пластиковую в вязаную]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1466
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня в ванне есть видавшая виды корзина, в которой храню долгое время фен и расчески.
Этими вещами пользуюсь каждый день и корзина - отличное место для их хранения. Ничего не валяется и не видно. Очень опрятно.
И размер очень удобный. Корзинка плоская, удлиненная и высокая. 
Высота - 20 см.
Овал сверху - 33 х17 см.
Со временем она кое-где треснула, и пора бы ее выкинуть, но рука не поднимается. Моя задача сохранить лукошко.
А то, что у меня есть такая, не замечаю.
И вот моя корзинка получила вторую жизнь.
В упаковке 20 метров. На все ушло 4 мотка.
Обвязка:
Получается такой переход.
Все сломанные части завязываются, скрепляются и конструкция становится плотной и надежной.
Теперь нестрашно, что она развалится в руках.
Верхнюю часть хотела обвязать крючком через край, но получилось некрасиво.
Тогда я связала цепочку из воздушных петель. Для этого шпагат взяла тоньше, но такого же качества.
Клеевым пистолетом приклеивала ряд за рядом.
Результат - новая корзина, красивая внутри и снаружи.
Теперь она стала лучше, чем была. Выглядит мило, по-деревенски и даже дороже.
Даже настроение поднялось, как будто друг вернулся.
Аксессуары для волос опять заняли свое прежнее место.
В последний момент захотелось еще нанести рисунок через трафарет акриловой краской. И теперь не пойму, лучше или хуже стало.
Успокаиваю себя тем, что можно развернуть корзинку другой стороной.
На этом у меня все, подписывайтесь на канал и оставляйте комментарии о моем творчестве.
Надеюсь, статья была вам полезна.
Всего доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>