<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/korzinki-iz-trikotajnoi-priaji-dlia-hraneniia-melochei-5e15aefa8f011100ad29afa3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Корзинки из трикотажной пряжи для хранения мелочей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  27
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[корзинка своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Трикотажная пряжа появилась не так давно, но уже успела покорить мое сердце.
Пластичная, практичная, долговечная, поддаётся даже новичкам – и это только некоторые из многочисленных преимуществ трикотажной пряжи. 
Интерьерные корзинки – стильный элемент декора для дома, в котором можно хранить разные вещи. Связать такое изделие самостоятельно не составит труда, стоит лишь учесть несколько советов:
Рекомендуют бережно стирать готовые изделия руками в прохладной воде. Но можно и в машинке на деликатном режиме без отжима. Лучше отдать предпочтение бережным моющим средствам и порошкам. Предварительное замачивание категорически запрещено.
Постиранные корзинки не развешивайте, иначе они растянутся и потеряют форму. Если вы стирали вручную, не выжимайте корзинку, подождите пока вода полностью стечёт (оставьте в тазу или раковине). Если стираете в стиральной машине, проконтролируйте, чтобы режим отжима был отключён. 
Трикотажная пряжа идеальна во всех отношениях, однажды оценив её качества, у вас возникнут тысячи идей для её применения. Останется только лишь воплотить их, чего я вам непременно желаю.
Дорогие читатели, пожалуйста, не забывайте что я недавно создала сайт с мастер-классами и другими работами, которые не попали в Дзен. Познакомиться с сайтом можно ТУТ. Переходите и оценивайте статьи, ваша поддержка очень для меня важна. Спасибо!]]&gt;
 </text>
</doc>