<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kosmetichka-ruchnoi-raboty-s-avtorskim-dizainom-moi-pervyi-konkurs-5d9cad51bc25145540f9881e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Косметичка ручной работы с авторским дизайном. Мой первый конкурс]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  99
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чтобы косметика и разные мелочи не валялись в беспорядке по сумке, хорошо бы приобрести себе косметичку.
Косметичка может быть плоской. Для этого боковые швы надо просто прострочить до конца. Но я сшила себе с дном.
Что необходимо:
Изготовление:
Согнуть два кусочка ткани для молнии вдвое, края завернуть и пристрочить с двух концов. Шов захватывает ткань с лица и изнанки.
В готовом виде молния должна быть на 2 см короче основной ткани, потому что она не пристрачивается в боковые швы.
Пристрочить молнию к основной ткани.
Приложить сюда подкладку лицом к лицу и по этой строчке пристрочить. Молния получается между основной и подкладочной тканями.
На лицевой стороне делаем строчку на расстоянии 2 мм. 
Вторая часть молнии так же пристрачивается к ткани. Для этого основную ткань согнуть вдвое лицевой стороной вовнутрь.
Так же пристрочить подкладку.
Выворачиваем все налицо и прострачиваем строчку около молнии на расстоянии 2 мм.
Теперь вывернуть косметичку наизнанку. Основная ткань будет с одной стороны, а подкладочная - с другой. 
Соединяем и расправляем бока. Скрепляем иголками или наметываем. Молния должна быть посередине и раскрыта.
Для создания дна по всем четырем углам отмечаем квадраты по 3 см с двух сторон. Согнуть ткань по диагонали и прострочить. Уголки отрезать. 
Выворачиваем наше изделие через открытый отрезок. Этот промежуток зашить потайным швом или пристрочить сверху на швейной машинке.
Косметичка готова. 
Милое дополнение - связанный крючком цветок хлопковыми нитками. А семь бусинок подытожили мои старания. 
Дорогие мои читатели, значит, сижу я одним холодным осенним вечером и думаю: "Ира, куда тебе девать все твои поделки и рукоделие, уже весь дом этим завален, у родственников тоже твоего добра навалом, почему бы тебе периодически не разыгрывать своё творчество среди замечательных подписчиков твоего канала?!" 
Ну, как говорится, подумано  - сделано принимайте мой первый конкурс! Буду разыгрывать эту замечательную косметичку, речь о которой шла в статье. 
Условия очень просты:
Итоги конкурса подведем в следующий вторник в 20:00 по Московскому времени. Победитель будет определен с помощью сайта рандом.орг. Так как в дзене невозможно вести прямые эфиры, скриншот с порядковым номером победителя прикреплю к его комментарию.
Всем желаю удачи!]]&gt;
 </text>
</doc>