<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kovrik-svoimi-rukami-iz-staryh-futbolok-5db6d8ba9c944600ada3af35">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Коврик своими руками из старых футболок]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1470
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[коврик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[коврик своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[коврик из старых]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[коврик из старых футболок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодняшний мастер-класс о том, как сделать коврик своими руками из старых футболок. Коврик из футболок можно сделать практически любого размера, от самого маленького, до гигантского. Мы сделали небольшой, чтобы показать сам процесс изготовления.
Небольшой коврик своими руками можно сделать за несколько часов. Его даже можно будет аккуратно стирать руками или на деликатной стирке в машинке.
Для изготовления нужны материалы и инструменты:
· Толстый гофрокартон;
· Толстые ХБ нитки;
· Несколько старых футболок;
· Канцелярский нож, ножницы, большая игла, карандаш, линейка.
Нарезаем старые футболки (или другие трикотажные вещи) на полоски шириной 5 см. Полоски растягиваем руками.
Берем толстый картон, такого размера, какого хотите изготовить коврик. С двух противоположных сторон размечаем картона с интервалом 1 см и в глубину 1 см. Делаем по линиям надрезы канцелярским ножом.

Толстую нить начинаем протягивать через сделанные прорезы в картоне.

Начинаем продевать полоски от футболок через нитки. Пропуская через одну. То есть одна нить снизу другая сверху, снизу, сверху и так до конца картонки. Последнюю полосу удобно будет проталкивать деревянной шпажкой.

Продеваем полоски чередуя цвет на свое усмотрение, как вам больше нравится. Заполняем всю картонку до конца. Полоски от футболок подрезаем, что бы они были одной длинны.
На углу картона привязываем ту же толстую нить, к первой поперечной нити и обвязываем каждую полосу футболки. 
Снимаем коврик с картона.
Все, коврик готов, можно использовать. 
К сожалению, шаг 5 сложно описать словами и картинками, так что, если вам не понятно, то посмотрите видео:
Сумка из старых джинсов своими руками
Как сделать подушку без шитья
Поделитесь ковриком с друзьями, и подпишитесь на мой канал, пожалуйста!]]&gt;
 </text>
</doc>