<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/krasivye-novinki-v-fiks-prais-fix-price-obzor-polochek-5c55933ab1f88200add2257a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Красивые новинки в Фикс Прайс (Fix Price) Обзор полочек]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  22
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[товары из китая]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет!
Во вчерашнем обзоре я рассказала о том, что мне понравилось из посуды и других практичных вещах для дома из магазина Фикс Прайс, которые мне удалось сфотографировать. Но на полочках  (Fix Price) такой богатый выбор и разнообразие, что в одну статью невозможно уложиться, поэтому продолжаю. Начало можно посмотреть здесь, если интересно и вдруг пропустили.
 🌹 Красивый длинноногий мак (около 1 метра) Выглядит как настоящий и если бы не гигантский размер, то вполне сошел бы за реальный цветок. На стеблях по два цветка, один из которых не раскрывшийся. Приятное на ощупь бархатистое напыление. Минус в том, что "махровое" напыление на ножке и листьях немного осыпается. 
🌹 Остальные цветочки по 50 и по 55 рублей. Буйство красок напоминает о том, что весна не за горами и отлично поднимает настроение! 
 🌹Появились новенькие ароматизированные свечи: аромат сирени, манго и ванили по 55 рублей. Высотой 8 см, 6 см диаметр, время горения 24 часа. Производят сие чудо в Рязани. Приятный цвет и аромат не химозный. Мне очень понравились!
 🌹 Новенькие клатчи и кошельки. Стоит обратить внимание на те, что в центре фото за 99 рублей. Элегантный дизайн, приятный ненавязчивый цвет, удобная ручка-петля, добротные замки на молнии и множество отделений как для купюр, так и для кредиток. 
Здесь довольно симпатичные кошельки с брошкой-пчелкой. Но внутри просто атас (простите мой французский)
 🌹  Новинки уходовой косметики: маска-бальзам для волос "Восстановление и блеск". Представлены 2 вида: с экстрактом красного жгучего перца и с экстрактом граната. Состав видно на фото и эти экстракты далеко не на первом месте. Баночка объемом 500 мл, цена 77 рублей.
 🌹  Детские носки с принтом "животные" от Зувэй+. Фирма достаточно давно зарекомендовала себя на рынке и только подтверждает свою репутацию: носочки плотные, приятные на ощупь. В составе хлопок 85%, полиамид+эластан. Цена 77 рублей.
 🌹  Три вида ми-ми-мишных формочек для выпечки разного размера: мишки, сердечки и губы. На обратной стороне рецепт имбирного печенья. По-моему отличный подарок на 14 февраля любителям выпечки. Сложить наборчики в соответствующую коробку и вручить от всей своей любящей широкой души:)
 🌹  Очень красивые подарочные коробки и картонные, и пластиковые. На любой вкус и цвет, и даже форму. Элегантные картонные за 99 рублей с нежным ненавязчивым рисунком и пластиковые с ярким кричащим цветом и пушистыми помпонами, бутоньерками, перевязанные шикарными атласными лентами. Также много коробок-новинок за 77 рублей, а шкатулок и не перечесть. Мне понравились с улыбающимся ангелочком. Что-то в этом детское и трогательно наивное)
 🌹  Милые деревянные сердечки-подвески в наборе за 55 рублей. Из нескольких можно составить гирлянду с фотографиями любимых.
 🌹  Наборы ароматизированных свечек "Сердечки". В каждом наборе 15 штук. Новинки наборов представлены в виде ароматов клубники, сирени и розы. Рядом атмосферные подсвечники с сердечками. 
Что еще нужно для романтического вечера...
 Спасибо вам за ваше внимание! Если вам понравился материал, поставьте, пожалуйста, палец вверх (лайк) и поделитесь в соцсетях. ) 
❤ Благодарим Вас! ❤
Подписывайтесь на канал!  Очень рады всем и каждому  
Красивая посуда Обзор новинок Галамарта 
Мои покупки в Фикс Прайс




]]&gt;
 </text>
</doc>