<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/krasivye-pricheski-dlia-iunyh-modnic-kosichki-dlia-devochek-na-1-sentiabriasnova-v-shkolu--5b7d9b7d5b279900a96c1796">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Красивые ПРИЧЕСКИ для юных модниц КОСИЧКИ для девочек на 1 сентября➤Снова в школу ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[причёски]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Прически для девочек на 1 сентября, на День рождения, на любой праздник и просто когда маме захотелось причесать юную модницу не просто красиво, а очень красиво и эффектно!
Каждой маме иногда хочется причесать свою дочь как-то иначе, чем обычно, в соответствии с тенденциями детской моды, но более всего комфортно и со вкусом. Но не каждая девчушка усидит спокойно во время причесывания: то больно, то тянет волос, то крепкий зажим у заколки.
Чтобы прическа не ассоциировалась у ребенка с травмой, используйте несколько советов:
Если ваша дама является владельцем длинных запутанных волос, нанесите нежный кондиционер после мытья и аккуратно расчешите волосы с помощью щетки с натуральной щетиной.Купите декоративные заколки, цветы, резинки с ее любимыми персонажами.Пока делаете прическу проявите интерес к ее книге и попросите, чтобы ваша девочка почитала вам вслух ее любимые сказки, или поиграйте в словесные игры, например, в города или страны (ребенок называет город, вы ему отвечаете также названием города на последнюю букву от предыдущего)
Волосы для девочек — это не просто традиционные косы и конские хвостики. Фотографии причесок для девочек представляют собой реальные композиции: замечательные, красивые и очаровательные.
Маленьким девочкам нравятся различные прически с множеством красочных заколок, а мы, взрослые девочки: мамы, тети и старшие сестры, любим творить чудеса с прическами для наших дочерей.Здесь главную роль играет подготовка и предметы для домашней парикмахерской.
Прежде всего, щетина на щетках для волос должна быть нежной, позволяя быстро расчесывать как влажные, так и сухие волосы: без вытягивания, механического повреждения и статики волос.Щетка для расчёсывания любых, а особенно детских волос должна легко массажировать кожу головы, усиливая кровообращение и придавая блеск волосам.Кроме этого щетка должна предотвратить спутывание волос, при расчёсывании скользить легко и гладко от корней до кончиков.
 ]]&gt;
 </text>
</doc>