<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/krasivyi-romanticheskii-domashnii-dekor-pochti-iz-nichego-ukrashaem-dom-5c48be27e7f3ca00addc4ece">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Красивый романтический Домашний Декор почти из ничего Украшаем дом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет!
В последнее время я много писала о Фикс Прайсе, Магнит Косметик и другим походам по этим замечательным магазинчикам. Но не постоянно же по магазинам бегать:)  И поэтому сегодняшняя статья посвящена тому, что можно сделать своими руками к предстоящему всемирному празднику Дню влюбленных. (Не обижайтесь, почитатели Петра и Февронии. О том, что это Российский праздник мы тоже знаем и чтим вековые традиции, и будем отмечать его 8 июля).
А пока на носу 14 февраля и это лишний повод сказать близким "люблю" даже не произнося ни слова, а просто подарив милое сердечко - символ любви и нежности!
 Я купила кусок фетра. Поделки из него мягкие и объемные. Очень хорош в творческой работе.
 Тоже продается в магазинах для декора. Но его можно вырезать из картона и обмотать или синтепоном, или какой-либо  тканью. Если вы этого не сделаете, то венок будет выглядеть плоским и не очень красивым. Еще подготовьте ножницы. Будем вырезать сердечки.
После подготовки всех необходимых предметов для нашего декора из мешковины на праздник, приступаем к изготовлению.
♥ Я взяла круг и обмотала его внахлест мешковиной (она была у меня в рулоне - это самый удобный способ). Концы закрепила клеем с обратной стороны обруча. Далее из ткани вырезала сердечки. У меня получилось десять штучек.
♥ Все сердечки расположила на одинаковом расстоянии друг от друга. Ничего специально не измеряла. Все примерно и на глаз. Убедившись, что сердечек достаточно и лежат они ровно, начала их приклеивать. Для разнообразия расположила их через одно в обратном порядке.
♥ Потом взяла джут и стала крест-накрест обматывать обруч с сердечками. 
Сильно не натягивайте веревку, но и слабо тоже не стоит.
Это не дополнительное крепление, а просто для наибольшего эффекта и соответствия. Мне этот способ показался интересным и кроме того, кусок веревки можно оставить для закрепления(чтобы повесить на крюк или на ручку окна и тд), но я просто отрезала лишние концы, и сам венок повешу на крючок с внутренней стороны двери.
Смотрите видео для дополнительной информации и если что-то не понятно в описании, то иногда визуально легче воспринять информацию. Не зря же говорят, что лучше один раз увидеть...


И еще несколько видео в помощь. Может быть среди массы идей вы найдете именно свою, единственную и неповторимую. 
Как сделать ВЕНОК на дверь с РОЗОЧКАМИ 

Желаю вам творческого настроения, любви близких и теплоты Вашего Дома!
 

Оберег для дома
]]&gt;
 </text>
</doc>