<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kreativnoe-nouhau-dlia-kuhni-pokazyvaiu-kakuiu-poleznost-ia-sdelala-iz-piatilitrovoi-butylki-5ebd27c004e06209177946c4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Креативное ноу-хау для кухни. Показываю, какую полезность я сделала из пятилитровой бутылки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1657
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[С наступлением лета наше питание станет намного разнообразнее. Фрукты, овощи, салатики. И блюд можно приготовить из этих продуктов намного больше.
Даже если нет своего огорода, цена на плоды станет в 5-10 раз дешевле. На овощи так точно.
Чтобы приготовленное в жару быстро не пропало, приходится тарелки с едой ставить в холодильник.
А место ограничено. Так как еще там охлаждается вода и компоты.
Накрываешь тарелки пищевой пленкой и ставишь одну на другую. Не всегда хватает для этого контейнеров.
Как же мы соскучились по этим праздникам.
Но есть бюджетный способ экономии места на полках холодильника. 
И на помощь приходит пятилитровая пластиковая бутылка.
Этим способом можно пользоваться время от времени, когда есть необходимость.
Еще на перевернутое дно можно поставить тарелку.
Получилось типа пищевых контейнеров.
Остался держатель, который также можно пустить в дело.
Его легко вытащить из горлышка с помощью отвертки, не разрезая.
Эту часть можно использовать как крючок для крышки от кастрюли.
Вот так просто пятилитровая бутыль полностью пошла в дело. 
И теперь ее использование расширилось дальше сада и огорода.
Как вам такая идея? Я её как раз на днях опробовала, до сих пор хожу довольная.
]]&gt;
 </text>
</doc>