<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kritika-na-rabote-normalno-kritika-ot-jeny--obidno-5d31edeb520a9b00adb3bf04">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Критика на работе нормально, критика от жены — обидно]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  138
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[критика]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Есть одна частая проблема у мужчин, о которой мы редко говорим, но которая очень заметна: 
На работе или в бизнесе мы можем спокойно переносить критику и недовольство от людей, работаем с возражениями, решаем чужие проблемы и зарабатываем на этом.
Но при этом на негативные эмоции и недовольство женщины дома можем реагировать остро и болезненно, это обидно и неприятно, и выливается в серьезные конфликты. 
От этого проблемы в семье решаются медленно и нехотя, или не решают. Отсюда фразы "жена ест мозг", "опять клюет" и т.д. 
На мой взгляд, в этом нет никакой рациональной причины вроде "она не меня попросила" или "она требует и критикует".
 А клиенты вас всегда "так" просят и всегда  в ногах умоляют, а не требуют?  Да, конечно.  
Так почему в семье такая негативная реакция? На мой взгляд, это сценарий из детства. 
Проходит время, мальчик вырастает и становится взрослым мужчиной, а реакция та же. 
Так почему в работе не так? Потому что сценария нет. Бизнесу и работе нас никто не учит, поэтому мы все делаем с нуля и негативных шаблонов нет,  обижаться не на кого. А в отношениях шаблоны нас преследуют с самого детства. 
Что с этим делать? 
а) Если женщина вам еще дорога, забить на негативные эмоции и думать, как решить вопрос.б) Если женщина вам не нужна, расходиться и не терпеть это.
Помните, что ваша реакция обиды или жесткой агрессии в ответ не связана с женщиной, а связана с тем, как вас учили и воспитывали.  
Ведь на клиентов вы не орете и не обижаетесь, вы просто думаете, что делать, и делаете это.
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>