<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/krovavyi-car-5ed23938f12a9d085d1cdeb9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кровавый Царь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  202
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загадга]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересно]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[логикика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот пост немного о нашей реальности и о том, что выход есть всегда, самое главное НИ когда НЕ сдавайся. 
Вчера моя сестра опубликовала пост. Я честно практически сутки думал, общались в вотсап, звонил и даже просил решения ответа. Но она отказалась, написала: "дам ответ завтра, и точка!".  Сейчас сразу открою тайну - я нашел решение и оно меня немного перевернуло.  Вот её пост:
Я честно, сутки практически искал ответ на вопрос. И нашел его только тогда, когда не стал думать что это загадка. Я поставил себя на место того юноши, зная что в кувшине два красных камня. Я не могу принести, не могу как-то сфальсифицировать. У меня есть только одно желание остаться живым...  И получить еще и бонус в качестве красавцы невесты.
Итог - я нашел решение. Может их больше? Но вы сейчас можете также пройти это испытания. А я зная уже ответ встану на строну палача и буду Вас казнить если вдруг ваши слова или действия окажутся не верными (о чем я каждому напишу, почему казнил). 
Поставить себя на место этого юноши (а ни вымышленной загадки)? Закройте глаза и представьте себя на краю пропасти. Вас отделяет от жизни и смерти только сейчас Ваша логика. 
Тогда в путь! А правильный ответ автор опубликует завтра у себя на канале в 8.00. Но искренне верю что еще есть те, кто найдет ответ!
P/S Комментарии тут закрываю. А там я выступлю в том посте в виде Вашего палача! Ну что достаем из багажника или загашника серое вещество и в путь... На край пропасти... ]]&gt;
 </text>
</doc>