<doc href="https://zen.yandex.ru/media/id/5d8e347ec7e50c00afa95b8f/krupnyi-golavl-na-reke-za-ogorodom-5ec56508de50fd335207dcdd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Крупный голавль на реке за огородом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[БольшойКлев]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  22
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
"Впервые таких больших голавлей лювлю в середине мая". Причём без специальной наживки, которую я обычно покупал в магазине и, даже не на червя. Для майских жуков тоже ещё рано, а на кукурузу, как советуют большинство рыбаков я и пробовать не стал. Но тем не менее получилось сегодня выловить парочку весьма достойных экземпляров. 

Всем рыбаловам привет! 

И ведь хорошо, что я успел уехать на дачу перед текущей ситуацией. Тут и природа и свежий воздух и речка за огородом. Более того, удивила не только живописная картина у берегов, но и живность водящаяся в этой речушке. 

И я не только о рыбе говорю. 
Например я только недавно узнал, что крупный голавль помимо кузнечиков и маленьких  лягушек весьма охотно берет на "рачков". Уж не знаю, как правильно они называются, поэтому придумал им такое название. Водится эта наживка под камнями, и стоит только бросить их на крючке в воду, как тут же следует сильная, даже дикая поклевка. 

Ловлю я "на шлепок",то есть освобождаешь снасть от грузила, оставляешь только поплавок и крючек. При забросе прикладываешь немного усилий на замах и резким движением (но не сильно) отпускаешь конец удилища почти до воды, наживка и поплавок попадая в воду создают небольшой шлепок.

Таким образом можно облавливать даже не глубокие места с неравномерным, каменистым дном. 
Как показали выходы за огород с удочкой, крупные голавли чаще всего попадаются именно там. 

Пробовал я и стандартную наживку "на червя". Результаты есть, но не такие впечатляющие. Если менял наживку, то и частота поклевок сразу спадала. А основным уловом был пескарь и иногда неплохой усач. 

Вот так, мужики. Выбирайтесь почаще на природу, даже на дачу и, если есть рядом речушка, то смело соберите удочку, копайте червей и бегом пробовать места на крупняк. 

Ну, а я завтра с утречка опять возьму удочку, выйду за огород на речку и попробую в очередной раз выловить пару крупных голавлей. 

А вы предпочитаете больше рыбалку на реке или на пруду? 
]]&gt;
 </text>
</doc>