<doc href="https://zen.yandex.ru/media/id/5d8e347ec7e50c00afa95b8f/krupnyi-maiskii-karas-na-kashu-sobstvennogo-prigotovleniia-rasskazyvaiu-recept-najivki-5ec976dd80a76b6d10b5ef3a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Крупный майский карась на кашу собственного приготовления. Рассказываю рецепт наживки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[БольшойКлев]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  44
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Можешь продать мне пару килограмм этой каши?" 
Я тоже не ожидал услышать такие слова от соседа по водоему. Но, не скажу, что сильно удивился. Кашу я сделал действительно отменную, а крупные караси в моем ведре только подтвердили это. 

Всем рыбаловам, привет!

Как-то раз мы разговорились с одним очень заядлым рыбаком, где он с уверенностью заявил, что в мае рыба клюет на все, что ты только можешь ей предложить. Что-ж, сосед по водоему проверил эту теорию, используя в качестве наживки только хлеб, перловку и червя. 

Скажу так, весь улов я смело бы выпустил обратно, так как размер карасей не превышал ладошку. 

Именно поэтому, он и попросил меня продать ему пару килограмм моей каши, так как в моем ведерке лежали больше десятка крупных майских карасей, размером пол локтя. 

Теперь к рецепту каши собственного приготовления на крупного майского карася. 

Мне понадобились: геркулес, пшено, ванилин, жмых и конопляное масло. 

Злаковые я сварил, жмых в остывающую массу перетер, добавил несколько капель конопляного масла и ванилина. 

Запах вышел просто чудесный. 

Ловил я на пружину. Так как каша получилась очень вязкой и держалась в кормушке надежно, постепенно вымываясь, а на рассыпаясь. 

Итог, как вы видели достаточно неплохой для первой майской рыбалки! 

В общем, мужики! Не оттягивайте с выходом на рыбалку, после просиживания дома этот выезд на природу дает невероятную бодрость! 

И кстати, обязательно приготовьте кашу собственного приготовления на крупного майского карася!
Рецепт я расписал очень подробно! 

Наживка подходит как для прудов, так и для рек! 

Или вы решите только червем обходиться?]]&gt;
 </text>
</doc>