<doc href="https://zen.yandex.ru/media/id/5d8e347ec7e50c00afa95b8f/krupnaia-maiskaia-plotva-na-reke-5ec57e1b8a714e5f71be7e26">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Крупная майская плотва на реке.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[БольшойКлев]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  11
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Пришлось даже в воду заходить, чтобы вытащить плотвичку, жаль не взял с собой подсак". Ну вот, когда в последний раз вы так рассуждали, при ловле плотвы. 

Да, обычная речная плотва, которую мы привыкли выбрасывать при охоте за карасем, ведь ее размер не больше пол ладони? Я вот буквально вчера испытал всю прелесть майской рыбалки и в особенности от поклевки крупной плотвы. Я ее даже поневоле назвал майской плотвой.  

Всем рыбаловам, привет!

Даже с наживкой мудрить не пришлось, взял небольшой мякиш, сбрызнул его подсолнечным маслом, да накопал немного червей. 
Выезжал исключительно на разведку. Дома сидеть надоело, а так как речушка недалеко, то почему бы и не поехать, тем более погодка солнечная. 

Собственно, приехал я примерно к 7 утра. Приметил весьма подходящую стоянку стайки рыб (опирался только на собственное чутье) уж больно заводь была хорошей и не прогадал. 

После заброса не прошло и 2 минут, как я перестал наблюдать поплавок на поверхности. Резкая подсечка и неожиданное сопротивление, признаться честно я подумал, что подцепил бобра. Ведь рядом привлекательная коряга и помимо рыбы такие места привлекают еще и этих животных. 

Но паниковать не стал и начал постепенно выуживать того, кто сидел на другом конце лески. 

Мужики, такой плотвы я еще ниразу не видел. Бойкая, толстенькая и по всей видимости очень голодная. 
Теперь буду знать, что в начале мая нужно ходить на речку за крупными плотвичками, да голавлями. 

Ну, а дальше дело пошло еще интереснее, правда таких крупных плотвичек, как первая мне не попадались, но все равно, каждая не меньше ладони. Что называется - разведал. 

Вот так, и отдохнул хорошенечко и крупную майскую плотву половил. 

А вы часто выезжаете на природу, мужики. И получалось ли ловить таких же плотвиц?]]&gt;
 </text>
</doc>