<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/krutye-chasy-s-podsvetkoi-iz-plastinki-i-domino-5dbabf058d5b5f00b1fea05e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Крутые часы с подсветкой из пластинки и домино]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  662
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[часы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[часы настенные]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как сделать часы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[часы своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[освещение]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня покажу вам, как сделать часы настенные из виниловой пластинки, домино и других материалов. Часы сделать очень просто и это занятие не займет много времени. Постараюсь все подробно описать по шагам с фото, чтобы вам было максимально понятно.
Расскажу, где можно купить все необходимые материалы для изготовления часов. А также подсчитаю, за какую сумму можно сделать часики.
Материалы, которые я использовал:
· Большая виниловая пластинка;
· Дешевые часы или механизм отдельно;
· Домино;
· Наждачная бумага, нож;
· Суперклей, горячий клей;
· Лак для ногтей;
· Светодиодная лента;
· Включатель, батарейка, коробочка для батарейки, проводки;
· Крышки от пластиковых бутылок;
· Толстая нить.
А теперь посчитаем, сколько я потратил на материалы. Считать буду по факту расходования, то есть, если потратил 1 метр светодиодной ленты, то и будо считать 1 метр, а не всю.
1. Виниловая пластинка – 20 рублей. Можно купить на барахолке или найти в интернет барахолке. Цены разные, от 20 рублей до 100 и более, а если пластинка немного поцарапана, то вообще можно за 10 рублей купить.
2. Часовой механизм стоит около 100 рублей, с большими стрелками. Купить можно на Алиэкспресс.
3. Домино купил за 80 рублей в канцтоварах.
4. Суперклей и горячий клей потрачено, примерно, на 20 рублей.
5. Лак можно по заимствовать у жены, сестры или мамы. А если часовой механизм купить с белыми стрелками, то лак не нужен.
6. Светодиодная лента максимум 1 метр – 50 рублей. Купил на строительном рынке, где продают осветительные приборы.
7. Включатель, батарейка (крона), проводки и коробка для батарейки – 100 рублей. Покупал в магазине радиоэлектроники.
Даже если накинуть еще 100 рублей, то получится 500. Учитывая, что это эксклюзивные, оригинальные часы, каких ни у кого не будет – это совсем не дорого.
Это мое мнение, может вы считаете иначе. Напишите в комментариях ваше мнение, мне очень интересно узнать его.
Кусочек наждачной бумаги скрутил в жесткую трубочку и немного проточил отверстие в пластинке. А то механизм не проходит. После расточки все отлично подошло.

Приклеил домино на пластинку. Хотел клеить на горячий клей, но домино на нем, почему то, очень плохо держатся. Приклеил на суперклей. Количество точек на домино, соответственно – это цифры.
Стрелки покрасил белым лаком для ногтей, а то и стрелки и пластинка черные, сливаются. 
Отмерил нужное количество светодиодной ленты, отрезал и проверил. 
Приклеил на пластинку включатель. 
По кругу наклеил 10 крышек от пластиковых бутылок. А уже к крышкам приклеил ленту.
И закрепил на горячий клей коробочку для батарейки.
Теперь нужно подключить, чтобы все работало. Нарисовал простую схему, как подключал батарейку, включатель и ленту.
Приклеил к двум крышкам толстую нить, на которой часы будут висеть на стене.
Установил механизм на место и протер пластинку влажными салфетками.
Все, часы готовы, можно повесить на стену.
Понравились вам мои часы?
Поделитесь этим мастер-классом в социальных сетях, а так же подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>