<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/krutye-tovary-v-ashane-iz-kollekcii-skandinavskii-stil-so-skidkami-do-74-ekspress-obzor-predlojenii-gipermarketa-5eeba52eea4cc236520832ad">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Крутые товары в Ашане из коллекции "Скандинавский стиль" со скидками до 74% Экспресс обзор предложений гипермаркета]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  29
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ашан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[крутые товары]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[крутые вещи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели!
Ашан продолжает радовать скидками и что особенно приятно, разнообразием товара в интернет магазине. Можно спокойно все рассмотреть на сайте и заказать с доставкой на дом.
Мне нужны были чехлы для одежды и я их нашла, также попутно рассмотрев товары из других категорий с хорошими скидками.
Абсолютно очаровательный письменный стол от российского бренда Сокол. Совершенно атмосферная конструкция, в которую я влюбилась с первого взгляда:). Чувство легкости и свежести вместе с прохладной деловитостью. Что еще нужно для женского карьерного счастья?:)
Здесь все: и минимализм, и хюгге. В общем супер!
Коллекция  Скандинавский минимализм, габариты  120х60х75,6 

Шкаф чехловой для обуви со скидкой -9%, тоже из скандинавской коллекции. Внутри четыре полочки для 12 пар обуви, снабжен колесиками для удобной транспортировки.  Материал: нетканые материалы, картон, сталь, полипропилен, полиэтилен 
Изящная фарфоровая тарелка от бренда Domenik Willow White со скидкой 60%. Дизайн такой же атмосферный, как и в случае с письменным столиком. Из такой тарелки хочется не просто "есть" или "кушать", а именно вкушать!:) Подходит для мытья в посудомойке.
Мобильный чехловой шкаф для одежды  Actuel, который не займет много места, но обеспечит порядок в вещах. В комплекте полка и штанга для вешалок. Габариты  75х45х155 , вес 3,5 кг.
Цена 1150 вместо 1420 рублей, скидка -19%
Очаровательный стоппер для двери в виде пенька в стиле скандинавского минимализма. Скидка 74%, цена 149 рублей. Для воплощения самых восхитительных интерьерных идей!
 Всем добра! Берегите себя и своих близких 💕
 Акция Ашана «Тотальный SALE», где можно выбрать очень красивые вещи для дома и кухни (и не только), и заказать их на дом

]]&gt;
 </text>
</doc>