<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/krutye-nastennye-chasy-v-stile-stimpank-5dda8d7d5a45fa67934b0da7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Крутые настенные часы в стиле Стимпанк]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  380
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самоделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[часы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[настенные часы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделал крутые настенные часы в стиле Стимпанк из картона и некоторых других материалов, и хочу поделится с вами пошаговым мастер-классом. Часы будут шикарно смотреться практически в любом интерьере, но лучше всего подойдут как декор в какое-нибудь кафе.
Такие часы сложно купить в магазине, так что вот готовая бизнес идея, которую легко реализовать и найти покупателей. 
Для изготовления часов я использовал материалы:
· Толстый гофрированный картон;
· Нож, ножницы, линейку и маркер;
· Горячий клей и ПВА клей;
· Часовой механизм (заказывал на Алиэкспресс);
· Тонкий и толстый фоамиран;
· Распечатка шестеренок (скачать можно тут);
· Запчасти от сломанной электроники;
· Шурупы;
· Акриловые краски.
Я делал часы не спеша, примерно 2 дня по 3-4 часа. При желании можно все сделать за 1 день.
Себестоимость моих часов получилась около 100 рублей или даже меньше.
Из толстого гофрокартона вырезал 3 квадрата. 2 штуки размером 35 на 35 см, и один 10 на 10 см.
Большие квадраты склеил между собой горячим клеем. Расчертил верхний квадрат по диагонали и приклеил маленький.
В центре маленького квадрата проделал сквозное отверстие ножницами. С задней стороны приложил часовой механизм, обвел его маркером и вырезал лишнее канцелярским ножом.
Вырезал на такую глубину, что бы часовой механизм свободно вошел и не торчал.
Нарезал тонкий фоамиран на прямоугольники и квадраты разного размера.
Приклеил фоамиран на картон, используя клей ПВА, в хаотичном порядке. Где остались пробелы, приклеил кусочки прям поверх первого слоя.
Торцы тоже обклеил фоамираном.
Вырезал бумажные шестеренки и приклеил их на толстый фоамиран. Когда клей подсох, все вырезал. Удалил наклеенные бумажные шестерни. 


Получились вот такие шестеренки. Если у вас есть готовые шестерни, то этот шаг можно пропустить.
Расположил шестеренки по площади часов и приклеил их на клей ПВА.
Части от сломанной электроники (у меня от сломанного видеомагнитофона), расположил на часах и приклеил на горячий клей.
Из шурупов сделал римские цифры: 12, 3, 6 и 9. Все делать не стал, так как получилось бы слишком все загроможденным. 
Из кучки сухого гороха выбрал ровные половинки. Приклеил их на часы – это будут импровизированные заклепки. Клеил на ПВА.
От банки с соком отломал «ключ». Вырезал с задней стороны выемку в картоне и вклеил его. Пришлось подрезать несколько раз, что бы поймать центр тяжести и что бы часы висели ровно.
Теперь самое интересное, покраска. Первый слой у меня черный. Сначала красил большой кистью, а труднодоступные места дорабатывал маленькой кисточкой. Так же покрасил торцы и заднюю сторону. Оставил высохнуть на 1 час.
Второй слой покрасил темно-коричневой краской.
Третий слой – зеленая краска, которая имитирует ржавчину на меди.
Четвертый слой – кофейный цвет.
Пятый слой – бронзовая краска.
И шестым слоем немного выделил некоторые элементы на часах серебряной краской.
Стрелки часов черные и сливаются с общим фоном, по этому я покрасил их в белый цвет лаком для ногтей.
Установил часовой механизм, поставил стрелки на место и вставил батарейку. Часы ожили!

Теперь часы можно повесить на стену и любоваться.
Если вам что-то осталось непонятным, посмотрите видео:
Посмотрите: Брутальная бутылка в стиле стимпанк
Друзья, поделитесь этими часами в социальных сетях, и не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>