<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/kto-rabotaet-v-fitnesklubah-i-v-chem-raznica-mejdu-trenerom-i-instruktorom-5dfb7e543f548749e34c3183">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кто работает в фитнес-клубах? И в чем разница, между тренером и инструктором?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  106
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровый образ жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кроссфит]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В России, множество различных школ и академий фитнеса, которые в принципе, не несут никакой ответственности за качество предоставляемых услуг. Получили деньги и хорошо. Хитро составленные договора, гласят о том, что школа/академия, никому и ничего не должна. Вся ответственность, исключительно на слушателе. Количество фитнес инструкторов, ежемесячно  множится, при этом, без улучшения качества. 
В подавляющем большинстве фитнес клубов страны, тренера/инструкторы "сидят на аренде", то есть платят клубу за то, что они работаю на его территории. В плане финансовой выгоды для клуба это гениальное решение, а вот в качестве предоставляемых услуг, это провал. Ведь чтобы устроится на работу фитнес тренером/инструктором, достаточно иметь на руках диплом об окончании какой-либо школы с двухнедельными курсами и показать навыки продаж!!! Карл!!! Навыки продаж, бл*дь!!! Вот и получается, что главное для инструктора - это продать персоналку, а еще лучше, спортпит или экипу из магазина с которого тренера имеют % c продаж, если приведут туда клиента. Быстрее отбить аренду и начать зарабатывать. Сам же клуб, может предложить работу бесчисленному количеству инструкторов. Больше работников, выше доход!) 
Если ты не заплатил, всем на тебя насрать. Многие из нас, любят смотреть фейлы из тренажерных залов. Зачастую эти забавные и к сожалению, иногда опасные или вовсе, трагические ситуации возникают по той причине, что пока ты не оплатил персоналку, можешь делать все, как считаешь нужным. Никто не подскажет о технических ошибках и рисках травмироваться. Можешь убивать себе колени, ломать ребра, рвать плечи и бицепсы, не говоря уж о такой ерунде, как ссадины или разбитая голова.
Фитнес инструктор - специалист, который может показать, как правильно пользоваться тем или иным тренажером. Может продемонстрировать безопасную технику выполнения упражнения. Может составить общую программу тренировок. Дать рекомендации по питанию. Образование - школа фитнеса (144 часа)
Тренер -  специалист по воспитанию спортсменов и подготовке их к соревнованиям или иным целям. Задача тренера – раскрыть способности подопечного, научить его максимально использовать ресурсы своего организма. Грамотно выстраивать режим тренировок, распределять нагрузки, подбирать эффективные упражнения. Знает психологию, анатомию, физиологию, фармакологию, диетологию. Образование - специализированный  университет физической культуры и спорта или факультет физической культуры, других вузов (5  лет)
 
На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Делитесь ссылкой с друзьями)
Всем "Good Lift" на помосте!]]&gt;
 </text>
</doc>