<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kto-v-seme-doljen-sledit-za-hoziaistvom-pylesosit-myt-posudu-ili-gotovit-edu-5e80450d5f081e20a965812d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кто в семье должен следить за хозяйством, пылесосить, мыть посуду или готовить еду?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  327
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Правильный ответ: никто не обязан, пока нет четкого правила. 
Рассуждения вроде "ты жена, поэтому иди мой тарелки" или "ты мужик, поэтому тебе пылесосить" категорически неверны.  Такие вещи определяются индивидуально и не зависят от пола. 
Не нужно думать, что если в вашей семье мама мыла посуду, то и ваша жена будет мыть посуду, потому что "должна". У неё в семье могло быть совсем иначе. У всех были свои правила, поэтому придется договариваться.
Я считаю, что распределение обязанностей финально подтверждает мужчина (почему - писал в других постах). Но перед этим ему важно учесть и пожелания жены, чтобы не было конфликтов.
Вариаций той же уборки или мытья посуды может быть куча: 
Аналогично с приготовлением еды. Не любите готовить? Заработайте денег и покупайте готовую еду с доставкой.
Некоторые  мужчины скажут: "Че за ерунда? Деньги еще на уборщиц тратить. Самим делать надо!". 
Без проблем, тогда объявите для всей семьи, что вы решили не тратить деньги попусту, а будете делать всё самостоятельно. Либо раздайте задания вашим детям, пусть приучаются к труду. 
Я лично спокойно мою грязную посуду за всех, мне нафиг посудомойка не нужна. Выбрасываю мусор тоже сам. К таким вещам меня приучил отец  с раннего детства. Также заставлял меня готовить простейшую еду.
Если жена устала и не хочет делать еду, я либо делаю её сам, либо беру доставку. Уборку по квартире делаем, когда не лень. Когда лень — не делаем.  
Принуждать себя и других крайне нелепо. Намного разумней сформулировать хотя бы пару правил, как упростить быт в семье. 
Это чисто мужская ответственность — не жаловаться и не терпеть, а придумать комфортную договоренность для всех.
Павел Домрачев
  ----]]&gt;
 </text>
</doc>