<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/kto-poidet-na-rabotu-s-12-maia-5eb7d5a0bca2ec5606d7f284">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кто пойдет на работу с 12 мая]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1523
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[владимир путин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[президент]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На совещании с Владимиром Путиным руководитель Федеральной службы по надзору в сфере защиты прав потребителей и благополучия человека – Главный государственный санитарный врач Российской Федерации Анна Попова отчиталась о возможном поэтапном выходе из режима самоизоляции.
Анна Юрьевна акцентировала внимание на том, что в РФ сложилась «совершенно уникальная ситуация с распространением Covid-19, однако анализ зарубежного опыта позволил разработать программу». 
Отсюда и чудо цифры, отсюда и «совершенно уникальная ситуация с распространением Covid-19». Дальше больше - Роспотребнадзор выдумал план из трех этапов. Но классно, что регионы будут сами думать, в какой именно момент вводить каждый из этапов. А самое зашибатое - при необходимости самоизоляцию можно будет вернуть. Это вообще, как? Теперь, товарищи, самоизоляцию можно будет вызывать как джинна из бутылки – ну мало ли что понадобится руководству региона или Кремлю.
Чтобы определить можно ли применить тот или иной этап будут анализировать 3 показателя по региону:
На первом этапе планируется легализовать занятия спортом на открытом воздухе и прогулки с детьми. Далее смогут частично (потрясное слово) заработать предприятия торговли и сферы услуг ограниченной площади и с соблюдением социальной дистанции (помним о том, что Covid-19 распространяется только вперед-назад).
На втором этапе — прогулки на улице с семьей (срочно ищите, у кого нет) и начало работы образовательных учреждений. Также будут возобновлять работу предприятий торговли и сферы услуг большей площади, однако с правилом ограничения числа одновременно обслуживающих посетителей.
На 3 этапе откроют парки и скверы с учетом правила социального дистанцирования, восстановят всю образовательную деятельность, откроют гостиницы и предприятия общественного питания, предприятия торговли и сферы услуг без ограничений.
Даже если вам завтра разрешат выйти на работу, никто не гарантирует, что послезавтра вас не загонят обратно на на… койку. Но в любом случае самое интересное сейчас, кто же начнет первым.

⚠ Кредитная карта Тинькофф Банк ALL Airlines: 0% годовых на все покупки по карте до 55 дней. Оформи не выходя из дома!
⚠  До 300.000 р.  ⚠  Решение за 2 мин.  ⚠  Без справок и визита ⚠  Выгодные условия ⚠  Доставка бесплатно!]]&gt;
 </text>
</doc>