<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/kto-pravil-nashei-stranoi-dolshe-vseh-oprosil-10-chelovek-i-lish-dvoe-otvetili-verno-5eda0623580eee49d98aed9a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кто правил нашей страной дольше всех? (опросил 10 человек, и лишь двое ответили верно)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1256
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[власть]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Привет, друзья. Вопрос, кто находился у руля нашей страны дольше всех, ввел многих моих приятелей и друзей в ступор. Ответов было немало, но лишь двое сказали верный ответ.
Впрочем, понятно почему, известных и сильных личностей во главе страны было много. Рассмотрю некоторых из них
Конечно, первым в голову приходит тиран и деспот Петр, который известен любому, кто хотя бы как-то учился в школе. Благодаря первому российскому Императору бояре начали брить бороды, страна построила Питер, реорганизовала флот, радикально переделала судебную систему, реформировала денежную систему (например, основной стала копейка).
Конечно, кто-то скажет, что Петр правил с 10 лет, но это домыслы, мы берем формальный срок - с момента, когда умер его брат "регент". 
Несмотря на то, что по официальной истории, реформы Петра Первого считаются позитивными и важными, многие историки, например, Карамзин и Ключевский, крайне резко его критикуют.
Правитель, который с одной стороны сочетал в себе величие и абсолютную убежденность в своей силе и правоте, а с другой стороны узость взглядов и неумение гибко перестраиваться под новый мир. Он был полной противоположностью Петру Первому. Известно, что он был фанатом цензуры, и запретов, которые часто называли "чугунными"
При нем в стране был практически 30-летний застой. По мнению Анны Тютчевой, дочери известного поэта,   Николай I был для страны в течение своего царствования «тираном и деспотом, систематически душившим в управляемой им стране всякое проявление инициативы и жизни» 
Интересно, что по опросу на 2013 год именно этого правителя 56% россиян оценивают положительно, даже выше, чем Ленина, Сталина и Николая Второго.  
Про этого человека говорить можно так много, что здесь это делать бессмысленно. Есть целые исторические каналы. Я лишь тут напишу, что анализировал характер этого человека: считаю его очень жестким, суровым, и где-то бездушным.
 Хорошо помнится его фраза о том, что когда застрелилась его жена, Иосиф Виссарионович сказал, что его сердце погибло с ней. В своей книге о мужской психологии я рассматриваю этот феномен, когда женщины правителей страдают, это часто говорит о внутренней черствости и самих мужчин. 
Как видим, Путин на фоне  других известных правителей отличается скромностью, к тому же, формально он не был у власти 4 года, пока президентом был Дмитрий Медведев. 
Честно говоря, хоть я выделяю и сильно позитивные и сильно негативные моменты в правлении нашего президента, но всё равно убежден , что сейчас лучше альтернативы просто нет. Если это не так - пишите ваши варианты в комментариях.
 Время Ивана 4-го принято считать одним из самых тяжелых, мрачных и политически разрушительных. Именно после него пришла смута и конец Рюриковичей.  К сожалению или к счастью, он оставил после себя крайне плачевное наследие, дав дорогу дому Романовых.
А вот так выглядит полный список долгоправителей:
Спасибо за чтение! Надеюсь, вам было интересно.
Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>