<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kuda-kreativno-pristroit-suhie-vetki-5d55825d35c8d800ae97f4fa">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Куда креативно пристроить сухие ветки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  355
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня посетила большой садоводческий центр. Сколько там всяких цветов и разной красоты для дома.
Там промышленность предлагает огромное количество кашпо и горшков на любой вкус.
Они керамические, пластмассовые, стеклянные, каменные, разных цветов и размеров.
Всегда черпаю из таких мест вдохновение. Хожу с телефоном и все фотографирую, что нравится. Да, сейчас все всё фоткают просто так, на память, что видят.
И этот поход в магазин пробудил меня к созданию своего эксклюзивного кашпо для комнатного цветка.
За основу взяла большой пластиковый горшок из-под рассады.
Решила задекорировать его прошлогодними веточками от сливы.
Эти сухие ветки служат опорой для помидоров в моем огороде. Но для моего горшка пришлось секатором срезать макушки. Они очень крепкие. Все равно лишние, торчат на 1,5 метра от земли.
Клеевым пистолетом наносила горячий клей в двух местах на палочки и прикрепляла к горшку покругу.
Необязательно обрезать их одинаковой длины.
Перед тем, как клеить, горшок протерла водкой, чтобы очистить от загрязнений, и чтобы веточки лучше держались.
Кашпо стало твердым.
Для украшения сверху приклеила две шишки, привезенные с моря. Под ними завязала два бантика из веревочки шпагата и деревянных бусин на концах.
Сначала хотела шишки разъединить секатором, чтобы получились как бы цветы. Но они очень крепкие, так ничего не смогла сделать.
Я думаю, у меня получился достойный конкурент покупному кашпо.
Заодно отремонтировала декоративное сердечко из веток. Оно давно висит у меня на улице около входной двери. Со временем некоторые кусочки отошли, и обсыпалась кора.
До
После
Их было две штуки. Но мой пес Дымок уволок одно прямо из-под носа и разгрыз его без зазрения совести.
Совет:
Такие поделки надо делать из сухих веток. Если они свежесрезанные, то со временем высохнут и уменьшатся в размерах. От этого пострадает качество изделия.]]&gt;
 </text>
</doc>