<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kuda-pristroit-nakopivshuiusia-goru-paketov-pokazyvaiu-kakuiu-poleznost-ia-iz-nih-sdelala-5e90d55c2d34573bbda18d3b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Куда пристроить накопившуюся гору пакетов. Показываю, какую полезность я из них сделала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  16200
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хозяйке на заметку]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У всех есть пакет с пакетами? Думаю, что да. 
Вот и у меня такой есть, и скопилось их там не просто много, а целая куча. И, кстати говоря, я одна из тех людей, кто ходит в магазин со своим пакетом, но при этом они постоянно прибавляются и прибавляются. 
Прям какая-то пакетная магия...
Вот когда мой очередной пакет с пакетами стал полным, я решила перейти к решительным действиям.
Просто так взять и выкинуть - не вариант, ведь зачем-то я их складывала отдельно, да и на экологии это явно не скажется лучшим образом. 
А ведь из этих пакетов можно связать сумку и с ней ходить в супермаркет за продуктами.
Для начала я разобрана все пакеты по цветам, за основной цвет взяла белый, самый популярный. 
Следующим этапом нарезаем пакеты на полоски шириной 2-3 сантиметра, скручиваем получившиеся "нитки" в клубок.
А теперь вяжем, так называемый, бабушкин квадрат, чередуя столбики с накидками и воздушные петли. Это самая простая схема. 
В общем, долго думала, в итоге сшивала, именно сшивала квадраты между собой пластмассовой иголкой и нитку взяла вдвое. Ту же нитку, из какой вязала. 
Ручки просто связала обычными столбиками. Ничего изобретать не стала.
Сдуру или от большого ума решила погладить, не лучшее решение, но я вовремя остановилась. Некоторые квадраты, правда, успели немного оплавиться, хотя я гладила через ткань. Просто проглаженное выглядит более достойно, но я торопилась закончить работу. 
И вот, что получилось:
Тем не менее, я думаю, что гладить можно и нужно, но очень аккуратно и с небольшим нагревом утюга. А сшивала я, пожалуй, дольше, чем вязала. Но сумка получилась интересная, надеюсь, и использоваться будет хорошо. С чем я себя и поздравляю! 
Всем успехов и, главное, здоровья.]]&gt;
 </text>
</doc>