<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kuhonnyi-divan-v-stile-shebbishik-5ccdc4faeb28ac00aea4bec0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кухонный диван в стиле шебби-шик]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  442
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда начала осваивать интернет передо мной открылся целый мир. Сколько всего там можно найти. Сколько много я увидела, узнала. Поразили красивые дома со светлой мебелью. У нас была коричневая с детства. Здесь я познакомились со стилем шебби-шик, где много нежных пастельных цветов, кружавчиков, рюшек, цветочных принтов. Это была любовь с первого взгляда. Мне захотелось так же. Постепенно я начала вписывать элементы шебби-шик в свой дом. Пусть он не такой как на картинках в интернете, но точно стал уютнее. 
Хочу показать свой диванчик, который стоит как игрушка на кухне.
Покрывало обвязала нитками ирис. Узоры брала на просторах интернета. Там их огромное количество. Этот кусок льняного габелена долго лежал в шифонере и я не знала что с ним делать. Теперь нашлось ему применение.
Что бы скрыть свой тёмный диван сшила оборки и вышла нитками мулине розочки в стиле рококо. Ирис брала в три нитки.
На спинку положила вязанное кружево. То же моих рук дело.
Отлично вписалась четыре подушки, две из которых связаны крючком. Они размером 40×40 см.
Прямоугольная подушка сшита из двух цветов льняной ткани. Схему розочки купила в магазине рукоделия. Она на клеевой основе. Приклеивается утюгом и выбивается крестиком по готовому рисунку.
Круглая подушка сшита из бязи. Вырезала круг диаметром примерно 20-24 см и полоску ткани длинной 1м.40см×15 см. Присборила её и пришла к кругу. С другой стороны круг с застежкой молния, что бы можно было стирать. Этот круг диаметром 40 см. Центр подушки украсила кружевным узором. Все подушки наполнены синдепоном. 
Получилось очень романтично. Этот нарядный диванчик всегда притягивает мой взгляд.
Постоянно хочется видеть что-то красивое и я это вижу.]]&gt;
 </text>
</doc>