<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kupila-novyi-komplekt-postelnogo-belia-i-srazu-je-ego-razrezala-rasskazyvaiu-dlia-chego-i-pochemu-5ec3698bbe2dce5b920f5e7e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Купила новый комплект постельного белья и сразу же его разрезала. Рассказываю, для чего и почему]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5161
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шторы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я думаю, всем известно, что самый простой и дешевый способ изменить приевшийся интерьер комнаты - это повесить другие шторы.
Именно на шторы обращают в первую очередь внимание. Они могут рассказать о вашем характере, предпочтениях, вкусах. 
Их фасон может быль любой, как в одежде. Они могут быть длинные, укороченные, на подкладке.
Хорошо иметь в арсенале зимние и летние занавески.
На днях мне в очередной раз захотелось что-то поменять в своем доме, и следуя мудрости в начале статьи, я решила купить новые шторы. 
Но я долго не могла подобрать то, что напридумывала у себя в голове.
И в вот в своих поисках и творческих терзаниях я случайно набрела на то, что хотела. Только это были не шторы, а комплект постельного белья из бязи.
Его «веселенькая» расцветка сразу меня покорила. Это было то, что я искала!
Представила эту красоту у себя на окне и приступила к шитью.
Из одного пододеяльника получились две укороченные занавески, шириной 1,5 метра.
На одной стороне ткани была канва. Часть ее отрезала и пристрочила к верху, чтобы она была с двух сторон.
Каждая шторка будет держаться за карниз с помощью 8 петель, шириной 5 см.
На каждую петлю пришила бантик с бусинкой, они придали очарования этим милым занавескам.
Низ и боковые части подшиты швом в подгибку.
И, конечно, залог успеха - аккуратность. Иногда кривая строчка портит весь внешний вид.
Повесила новый тюль. Вот, что получилось:
Пошить шторы очень легко, только прямые линии, даже если обладаешь небольшим опытом в портновском деле. 
На этом всё. Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>