<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kupila-v-fiks-praise-podsvechnik-i-tarelku-za-248-rublei-pokazyvaiu-chto-ia-smasterila-i-sekonomila-1000-rublei-5ed1fed7e1c2261710b4c9c5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Купила в Фикс Прайсе подсвечник и тарелку за 248 рублей. Показываю, что я смастерила и сэкономила 1000 рублей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2440
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Магазин Фикс Прайс можно назвать магазином хорошего настроения. Трудно выйти оттуда, ничего не купив.
Туда всегда хочется вернуться, хотя бы просто посмотреть, что нового. Сколько там предметов для дома, и часто идеи для воплощения рождаются именно там.
И качество хорошее, и цена приемлемая. 
У меня часто бывает, увидишь там что-то интересное и уже знаешь, что скоро пригодится, не сейчас, а потом, и покупаешь.
Вот недавно увидела там стеклянный подсвечник (99 руб), весь граненый с красивыми формами. Сразу положила его в корзину. И уже знала, для чего он мне.
Рядом в отделе посуды стояли симпатичные прозрачные блюда с красивой окантовкой по краям (149 руб). Взяла одно. 
Эти две вещи так подходили друг к другу.
Если соединить их вместе, получится высокая тарелка на ножке.
Такая задумка появилась, когда мы с мужем были на юбилее в кафе.
Там столы были сервированы большими тарелками в два яруса. И на перевернутых бокалах стояли ещё тарелки. Официант постоянно меняла в них еду.
Мне очень понравилась такая расстановка. Дома во время праздничных застолий иногда тоже бывает заставлен стол, и это отличный выход из положения.
Но кружок, на котором прикреплена ножка, был намного шире горлышка самого бокала.
Я еще тогда подумала, к чему бы это.
Теперь понятно, наверное, в ресторанном бизнесе это новое направление, а мы это в первый раз видим. Мыть посуду потом удобнее по отдельности.
Но я себе решила склеить новый столовый предмет. Для этого взяла горячий клеевой пистолет.
Самое главное, найти центр на блюде.
Потом попробовала помыть. Все хорошо держится. Даже если отклеится, можно заново склеить. Уж на одно застолье точно хватит.
Как будут в следующий раз гости, положу туда бутерброды с икрой.
Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>