<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kupil-za-200-rublei-skovorodu-i-sdelal-iz-nee-kreativnuiu-podelku-dlia-kuhni-5e3198b67749463424e2eeee">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Купил за 200 рублей сковороду и сделал из нее креативную поделку для кухни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5547
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самоделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня покажу вам, какую креативную поделку для кухни я сделал своими руками за несколько часов из дешевой сковороды. На самом дела, бродил по супермаркету и увидел распродажу сковородок, которые стоили 200 рублей. Сразу пришла идея сделать из нее кухонные часы.
Для изготовления я использовал:
· Сковороду;
· Шуруповерт со сверлами;
· Часовой механизм;
· Изолон или картон;
· Суперклей и клей ПВА;
· Лак для ногтей;
· Деревянные бусины;
· Жидкость для снятия лака.
Сковорода – 200 рублей. Часовой механизм – 100 рублей. Лак, клей, жидкость, ушло по капле, не считаю. Бусины можно заменить чем угодно, их тоже не буду считать. Изолон тоже можно заменить кусочком картона. 
Изолон – это материал, из которого часто делают ростовые цветы. Он похож на фоамиран, только толстый.
Итого потратил 300 рублей, ну допустим, накинуть еще 50, равно 350 р. У нас на рынке за 350 рублей продают самые дешевые, простенькие часы. А тут получается эксклюзив.
Дно сковороды, по центру, просверлил сначала тонким сверлом, затем увеличил отверстие до нужного диаметра сверлом побольше. 
Установил часовой механизм.
В интернете, в Яндекс картинках нашел нужные мне цифры и перевел их на бумагу. Вырезал и приклеил на ПВА к изолону. Оставил минут на 20.

Вырезал цифры и удалил бумагу.
Покрасил цифры лаком для ногтей. Вот так у меня получилось.
Взял несколько деревянных бусин и канцелярским ножом разрезал их пополам.
Разметил сковороду на 4 равные части, чтобы ровно приклеить цифры.
Приклеил цифры и бусины на сковороду используя суперклей.
Поставил стрелки на место, поставил батарейку и часы ожили!
Если вам интересно, то посмотрит еще и видео:
Крутые настенные часы в стиле Стимпанк
Часы с подсветкой из виниловой пластинки
Пожалуйста, поделитесь этими часиками в соцсетях, и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>