<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/kupila-tur-za-8-tr-na-7-nochei-s-pereletom-i-zavtrakom-v-itoge-zabolela-5e7a1f6cb5ed7812320c56d5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Купила тур за 8 т.р. на 7 ночей с перелетом и завтраком. В итоге заболела]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  347
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[африка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тунис]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отдых]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экскурсии]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сразу после заселения в отель, мы отправились исследовать близлежащее пространство, а именно огромные опустевшие корпуса нашего отеля, занимающего просто гигантскую территорию. 
Пустые номера и бар выглядели очень не весело, заброшено. На берегу я окончательно убедилась, что взяла купальник зря. Тут действительно холодно и не нужно себя в этом переубеждать. 


В итоге заболела и решила ходить в зимнем пальто, так же как и все местные.

Вечером того же дня мой попутчик узнает, что ему нужно срочно возвращаться в Россию. И на этом моменте, можно сказать, что приключения начинаются.Миша, сказал, что одну меня здесь он не оставит, и купил билеты с двумя пересадками, но все же дорогущие, мне и себе в Россию, через Тунис и Париж.

Вылетать нужно было обязательно из аэропорта Джербы, потому что там дрон. Об этом писала тут Ну на этом мы немного успокоились, и решили спокойно дожидаться вылета.Мы арендовали тачку. По дороге, на обочине залились местным зелёным бензином из пластиковой  канистры, так делают все местные и поехали в Татуин. 

Вроде, именно там Джордж Лукас снимал некоторые эпизоды Звёздных войн. 
Пока добирались видели стадо верблюдов. Равнину сменили горы и холмы. Мы добрались до места. И пошли бродить по берберскому поселению. 

Кое-где ещё сохранились дома в которых и по сей день живут берберы. Мы долго искали открытый дом, в котором живут приветливые люди.

Мы облазили всю деревню. Дома, а именно двери в скалах были заперты на замки, но в конце концов, нам повезло и в одном из дворов мы заметили жизнь. Женщины вышли нам на встречу. Мы боялись спугнуть удачу. 
Женщины были нам рады. Бабушка-берберка буквально взяла меня за руку и повела показывать свой дом. Внутри все было так, как я и предполагала. Очень скромно, но аккуратно. 
Половик, шкура возле кровати, белые стены, деревянные ручки из черенков и огромный современный холодильник.

Было так необыкновенно гулять по улочкам, выбитым в скалах. Там годами жили люди без электричества и без отопления.И до сих пор живут в домиках внутри скал. Я ходила и старалась прочувствовать это место.
Сейчас хочется снова оказаться там, в Африке среди берберов. А где бы вы хотели сейчас оказаться? 

]]&gt;
 </text>
</doc>