<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kupila-v-fiks-praise-gorshok-dlia-cvetov-za-199-rublei-pokazyvaiu-chto-ia-smasterila-i-sekonomila-poriadka-3000-5edcc974e1a0c07e00fd1445">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Купила в Фикс Прайсе горшок для цветов за 199 рублей. Показываю, что я смастерила и сэкономила порядка 3000]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  409
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горшок для цветов]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шкатулка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[переделка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ни один поход в магазин Фикс прайс не обходится без покупки.
С каждым разом товар там становится всё лучше, качественнее и более стильным.
Каждая вещь там как бы сама по себе, но и предполагает сделать из нее что-то новое.
Вот берешь в руки тарелку, бокал, подсвечник… и понимаешь, что можно переделать, доделать, изменить.
Многие товары здесь так же красивы, как и в более дорогих магазинах.
Также я уже давно присмотрела красивое кашпо для цветов, главное, успеть купить, иначе все разбирают.
Сегодня за ним и отправилась. На полках почти ничего не осталось. Всё в темных тонах, а мне нужен белый горшок.
У нас в Фикс Прайсе все бьющиеся кашпо стоят на верхних полках (не понимаю, почему они так странно расставляют). Просто так их не достанешь, даже если у тебя высокий рост. Надо консультанта просить, чтобы принес свою лестницу и достал.
И вот у меня в руках единственное кашпо белого цвета, как раз то, что нужно.
Обошлось оно мне в 199 рублей.
Я давно хотела купить себе шкатулку для хранения женских мелочей. Но цена у них начинается от 3000 рублей. А у меня получилось необычное решение и гораздо дешевле.
Для идеи надо сделать только крышку. И это полностью изменит вид и функции этого изделия.
Для крышки взяла пробковые подставки из Икеи. Купила их при последнем посещении за 77 рублей. Знала, что рано или поздно пригодятся.
Все готово. Крышка плотно закрывается.
Можно использовать для крышки фанеру или сделать из картона.
Вот так с помощью нескольких движений цветочный горшок из Фикс Прайса превращается в стильный предмет декора для дома.
]]&gt;
 </text>
</doc>