<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/kupila-v-fiks-praise-deshevoe-kashpo-za-99-rublei-i-ukrasila-ego-testom-teper-stalo-vygliadet-minimum-na-1000-5ed7dfdc1bc7635016d9c90d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Купила в Фикс Прайсе дешевое кашпо за 99 рублей и украсила его тестом. Теперь стало выглядеть, минимум, на 1000]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  246
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашпо]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашпо своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[соленое тесто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Любую вазу или кашпо для цветов можно обновить своими руками. И для этого есть разные способы. Раскрасить, приклеить бусины, сделать декупаж салфетками…
Каждая хозяйка выбирает понравившийся декор. И вот у вас уже новый предмет.
Это лепка с помощью соленого теста.
Есть много рецептов такого теста. Каждый мастер добавляет какой-то дополнительный ингредиент - клей ПВА, глицерин, растительное масло.
Я сделала его таким образом:
Сначала надо смешать сухие нгиредиенты, а потом добавить кипяток. Замесить тесто и оставить «доходить» на полчаса, накрыв полотенцем.
В результате получается заварное тесто. Оно мягкое, однородное, пластичное, не крошится и не прилипает к рукам. Работать с ним одно удовольствие.
По моей задумке, на кашпо прикреплю косички из трех жгутиков, как вязка.
Сначала крутила жгуты руками, но таким способом они получаются не совсем ровные.
Лучше взять пластиковую тонкую салфетку или доску, не знаю, как называется, из Фикс Прайс и катать через нее. Так намного удобнее, и жгуты получаются ровные.
Сплести косички и присоединить к кашпо. Они легко крепятся и не скользят. Излишки теста отщипнуть. Делать ряд за рядом.
Оставить сушиться в естественных условиях. Именно соль позволяет тесту затвердеть.
Для длительной эксплуатации покрыть поверхность лаком. Это не даст изделию притянуть в себе влагу.
Остатки теста завернуть в кулек и положить в холодильник.
Отличная замена глине.
Как вам такая вещь в интерьере? Делитесь мыслями.
]]&gt;
 </text>
</doc>