<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/kupil-kuchu-konfet-i-sdelal-podarok-dlia-sladkoejki-5decb29fe6cb9b00aee52882">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Купил кучу конфет и сделал подарок для сладкоежки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  469
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шоколад]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфеты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарок]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Скоро Новый год и по этому поводу решил сделать подарок своими руками, а точнее букет из шоколадных конфет. Это будет отличным подарком для сладкоежки, который можно сделать самому за 30-40 минут и вложив 700-1000 рублей. 
Для изготовления подарка вам понадобится:
· Разные шоколадные конфеты;
· Деревянные шпажки;
· Узкий скотч;
· Оберточная яркая бумага;
· Атласная ленточка.
При желании в букет можно добавить парочку небольших мягких игрушек, что сделает подарок еще привлекательнее. 
К шоколадкам приматываем скотчем шпажки. Если шоколадка большая, плиточная, например, то стоит использовать пару шпажек. На остальные достаточно по одной.

Начинаем раскладывать шоколадки, формируя букет. Тут уже на ваше усмотрение и фантазию. Складывая шоколадки в букет обматываем шпажки скотчем.
Складываем оберточную бумагу так, чтобы получился треугольник и обрезаем лишнее.
Конфеты укладываем на треугольник и заворачиваем букет. Заворачиваем так, чтобы не было видно шпажек. Для скрепления используем скотч.
Ручку букета обматываем куском этой же бумаги и завязываем бант из атласной ленты.
Букет готов. В принципе, такой подарок можно подарить не только на Новы Год, но и по другим поводам.
Что бы вам было более понятно, как заворачивать букет, посмотрите видео.
Подписывайтесь на мой канал Мастер Сергеич, впереди еще много интересного!]]&gt;
 </text>
</doc>