<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/legginsy-sharfiki-panamki-posuda-i-drugie-prikolnye-tovary-v-fiks-prais-5eb92f816123004431e0c087">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Леггинсы, шарфики, панамки, посуда и другие прикольные товары в Фикс Прайс.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  32
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фикс прайс новинки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда фикс прайс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели! Такие интересные товары поступают в Фикс Прайс, что не перестаешь удивляться. Ассортимент пополняется неустанно, что не может не радовать.
Леггинсы с сеточкой в верхней части и широкой резинкой на талии. Выглядят очень неплохо и на ощупь приятные. Состав: 95% полиэстер и  5% эластан. Ткань стрейчевая, тянется хорошо, цена 199 рублей. В этом Фикс Прайсе три цвета: черный, синий и бежевый. Для дома удобно, а если смущает сетка сверху, то можно надеть с туникой.
Решила сравнить с другими магазинами и пошла в самый посещаемый он-лайн. Леггинсы с Али Экспресс по цене от 407,99  до 454,25 руб . Это в 2 раза дороже. Так что будем считать, что мы сделали самую выгодную инвестицию в свой гардероб 😊 Про другие магазины уже вообще молчу, там меньше чем за 2000р. ничего подобного.
Вот ссылка: можете убедиться 
Детские панамы: яркие, сочные цвета и оттенки. Очень красивые с желтыми цветочками на голубом фоне, но и остальные тоже смотрятся и выглядят на отлично. Цена 55 рублей.
Гель для умывания: есть с двумя разными отдушками — персик и клубника. Производитель Himalaya Индия, цена 55 рублей
Ножи: керамический с чехлом 17 см, цена 77 рублей; второй керамический нож длиной 21 см, цена 99 рублей; нож для чистки овощей, 18 см по цене 55 рублей.
Красивая белоснежная пиалка (боул) с рифленым рисунком и удобными ручками-ушками. Объем 600 мл, цена 77 рублей.
Наконец-то приятный оттенок дорожной подушки с застежкой. Если помните, то были кислотные цвета: розовый, зеленый...выглядели, честно говоря, по-попугайски. Но это мое личное мнение. Кому нравится яркость, никто не может быть против. Цена этой милой, мягкой полосатки 199 рублей. Производитель Химки, Московская область.
Влажные полотенца — просто необходимость в путешествии, как и подушка с верхнего фото. Хвала тому человеку, который придумал все эти салфетки, полотенца, платочки...настолько облегчили жизнь! Цена за упаковку 50 рублей.
Ситечко для раковины. Цена 6 рублей, 10 копеек.
Очень гармонируют друг с другом по цвету столовые приборы и мини-контейнеры для специй. Цена первых 27,5, вторые стоят 25 рублей.
Самые обычные, практически одноразовые, домашние шлепки. Но контрастная полоска цепляет взгляд и только поэтому мне захотелось их купить. Красного цвета внутренность говорит о том, что у меня теперь есть свои, домашние "лабутэны"😉  За 99 рублей.
Красивые тарелки от Люминарк с нежным рисунком и яркой, контрастной окантовкой. Обе тарелки стоят одинаково: 99 рублей.
Повязка на волосы с ушками для косметических процедур. Состав: полиэстер и спандекс. Цена 99 рублей
Стельки в ассортименте: тут и кожаные, и термостельки, и с фольгой, и каких только нет. Цены 50, 55, 199 рублей.
Это фаворит моего сегодняшнего обзора! Женский шарф, который сейчас актуален как никогда, на конец капризной весны. Очень нежный и изящный, с небольшим блеском в области рисунка (то ли цветка, то ли каких-то абстрактных пятен), на конце приятная, нежная бахрома. Если забыл маску выходя из дома, позволит хотя бы немного защитить нижнюю часть лица. Состав: 100% полиэстер, длина 180 см, ширина 68 см. Производитель КНР.
Шлепанцы на танкетке с литым каблуком на среднюю полноту. Размеры от 36 по 41, цена 149 рублей. Работа производителя выглядит аккуратной, сделано по ГОСТу в  Краснодарском крае.
Жидкое мыло в красивеньких бочонках с дозатором-помпой. Магия цветов 500мл за 55 рублей и Народные рецепты, 320 мл также 55 рублей.
 Всем добра! Берегите себя и своих близких 💕
Цветы как настоящие и другие прикольные новинки Фикс Прайс
Как самой сделать мыло: домашнее мыло, — это проще, чем вы думаете!]]&gt;
 </text>
</doc>