<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/leni-ne-suscestvuet-hvatit-s-nei-borotsia-iscite-pravilnuiu-motivaciiu-vmesto-etogo-5db965483642b600adb3ff23">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Лени не существует, хватит с ней бороться. Ищите правильную мотивацию вместо этого.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  117
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лень]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сила воли]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Тема лени очень заезжена, но я все же попробую зайти с необычной стороны. Может, смогу вас удивить.  
Всё что вам нужно знать про "лень" — она не причина проблемы, а результат. Представьте ситуацию, что ваш друг говорит: "завтра иду в спортзал, погнали со мной?". Вы приходите в тренажерку, а его там нет. Гневно звоните другу, а тот говорит: "да чёт я заленился..."
Поняли вы причину, почему он не пришел? Нет. Ему жалко времени? Плохая погода? Не хочет поднимать тяжести? Стесняется качков?  Да вы понятия не иметее, почему!  
Мы говорим про лень, когда понятия не имеем, почему мы что-то не делаем. В нашей голове засел большой жирный тролль, который блокирует любую деятельность, но при этом причин не раскрывает. 
Что же на самом деле случается с вами?  В нашей психике  есть 2 явления, которые контролируют всю деятельность, к ним и обратимся:
Возбуждение — мотивирует организм шевелиться в поисках пищи, отдыха, драк, общения с противоположным полом. Педаль газа.
Торможение —  угнетает деятельность, заставляет не тратить ресурсы, остановиться или вообще заняться другим. Педаль тормоза.
Отсюда ясно, что "лень" есть итог сильного торможения против слабого возбуждения, вот и все.  
Но тут тоже проблема. Нужно хорошо разбираться в себе, чтобы досконально знать населяющих нас мотивов. Вот лишь небольшой их список:
СтрахиСомненияКомплексыНехватка ресурсовНежелание рисковатьОтсутствие хорошего решенияСкучные задачи на работе/домаПлохая погодаОбида, к не месту появившаясяИ т.д.
Кто-то скажет "да забей. Живи и радуйся". Но это не мой путь, мне интересней придумывать решение. 
По-простому говоря, мужской путь работы с ленью — залить мощного "газа" за счет штрафов и дисциплины. Можно побиться об заклад на деньги с другом, можно на своей странице ВК или ОК написать обязательство регулярно ходить в спорзал, а можно  сказать  начальнику , что вы доделаете проект не через 3 месяца, а через 2, и отступать будет нельзя.
И все проблемы отступают, потому что вам все равно. Надо делать.
Напоследок приведу простейшее  доказательство. Допустим, вы нашли подработку: 
а) Если вам дали деньги вперед, бывает ооочень сложно заставить потом себя работать.б) Если же вам деньги дадут только в конце работы, у вас есть сильная мотивация сделать все хорошо, чтобы вам заплатили. 
Вот это и есть мой способ. 
  -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>