<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/liubye-slova-perepaivaiut-vash-mozg-bezvozvratno-no-mnogim-eto-ne-ochevidno-5dda35473112ab60c7357784">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Любые слова перепаивают ваш мозг безвозвратно. Но многим это не очевидно.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2727
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мозг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наша психика так работает.  Это не фантазия и не утверждение выдумщиков, это исследования ученых, нейробиологов, социальных психологов. Прайминг,  суггестия и контрсуггестия, исцеление внушением, гипноз и спорт, и т.д.
Любая фраза программирует вас. Хотите пример? 
Понятно?  Я только что манипулировал вами. По моему желанию вы думали про жирного зеленого кота. А я мог бы попросить вас представить не такие приятные вещи, например, голого Куклач... хотя нет, не надо.
100% фраз и слов, которые вы читаете или вам говорят — это программирование. Наша психика очень подвержена такому влиянию, специально "заточена" под него.
Дети в этом плане самые показательне примеры. Они повторяют и копируют почти все, что делают родители. Учить нужно себя, а не детей, если вы хотите что-то в них вложить.  
Если детям говорить: НЕЛЬЗЯ, НЕТ, ПЛОХО, ТЫ ГЛУПЫЙ , ТЫ ОТВРАТИТЕЛЬНО СЕБЯ ВЕДЕШЬ, они будут искренне в это верить.  Большинство маньяков и убийц подвергались насилию в детстве. Они такими не родились, такими их сделали родители. 
Зачем же мы позволяем в свой адрес оскорбления, поучения, непрошенную критику, и прочую фигню, которая сыплется из уст неадекватных и негативных людей? 
Если у вас есть цель развиваться, нужно окружить себя теми, кто программирует вас на рост, на результат, на мысли, что вы красавчики и молодцы. Эти люди уже поменялись и у них уже более качественные "программы" в голове. Слушайте их, а не неудачников, у которых все вокруг виноваты. 
Безусловно, каждый из вас может расти в одиночестве. В дикой природе братья наши меньшие так и делают - пробуют все на своей шкуре. Но люди не животные, мы должны обучаться, получая знания и опыт от старших товарищей. 
Я считаю так: окружай себя теми людьми, которыми хочешь стать. Или по крайней мере жить похоже. Они "заставят" вас меняться.
    ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:
 

]]&gt;
 </text>
</doc>