<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/liuboi-chelovek-mojet-pomeniat-svoi-harakter-intellekt-sposobnosti-talanty-5df21e5cec575b00aee9447b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Любой человек может поменять свой характер, интеллект, способности, таланты]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  534
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мозг]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В комментариях  была дискуссия, может ли человек поменяться очень сильно, например, чтобы мягкий и эмоциональный мужчина стал суровым и жестким. 
Я лично придерживаюсь принципа, что любой человек может стать другим по характеру. Мне возразили, что это заблуждение.
Типа, никто не отменяет упорство и труд, но одаренность и врожденные способности это не заменит, и раз ты не умеешь летать, то и не сможешь. Поэтому профессиональные тренеры выбирают одаренных детей со склонностями к нужной деятельности и растят их.
Я считаю это опасным заблуждением, потому что у терминов "одаренность" и «врожденные способности» нет точных определений. Кто и как измеряет одаренность и врожденные способности? В каком-то возрасте склонности проявляются, но были ли они врожденными или нет — неизвестно.
Приведу хорошие аргументы.
Есть очень известное исследование, в котором в школе «перепутали» умных и глупых. 
Сделали следующее: ученики в классе написали тест на интеллект, но их результаты случайным образом перемешали. Учителей попросили хвалить тех, кто оказался "умными"  и критиковать тех, кто оказались "глупыми". Результаты всех удивили: «умные» показывали хорошие оценки и результаты, а «глупые» косячили и делали много ошибок, несмотря на то, что  "умных" были глупыми, а часть "глупых" были умными. Просто глупых хвалили, от чего они старались больше и становились лучше. А умных гнобили, от чего они становились всё хуже и хуже.
Вывод: на "одаренных" детей влияют тренеры, чем больше человека хватят, тем он становится "одареннее", и наоборот, человек может быть очень талантливый, но тренер или родитель в упор этого не видит, и ругает, ругает, от чего ребенок реально становится глупее и хуже.

Есть прекрасная книга "Гении и аутсайдеры", в которой автор провел много исследований "успешных" людей из всевозможных профессий — юристы, айтишники, спортсмены, бизнесмены и т.д. Он сделал вывод — гениальности и одаренности не существует, это просто навык, который развивают, и который частично зависит от случайного стечения обстоятельства, подкрепленный тяжелой работой.
Приведу пример оттуда: в США тестах по математике часто побеждают выходцы с дальнего востока — китайцы, корейцы, сингапурцы. Это известный факт.
Стали выяснять, почему:
а) на Востоке слова, обозначающие цифры, крайне просты в звучании, ими легко оперировать. Китайские дети уже в 4 года спокойно считают до 40-50. Американец в 5 лет считает до 15. Китайский язык более предрасположен к арифметическим операциям. Почему? См. далее.
б) в Китае и подобных странах жизнь простых людей зависит от риса и рисовых полей. Их обрабатывать очень сложно и тяжело, это требует точных подсчетов, как где и куда лить воду, как распределять рис, и просто нужно очень много времени, чтобы всем этим заниматься. Пшеницу в Европе растить намного проще. Китайцы в год тратят 3000 часов на обработку урожая, это в 20 раз больше, чем у европейских крестьян. Т.е. китайцы более трудолюбивы и более предрасположены к точным маленьким действиям.
Итого: простота мышления + большой труд = успех.  "Талант" восточных ребят обеспечен не их врожденными способностями, а особенностями воспитания и культуры. 

Никто понятия не имеет, что такое талант и одаренность. Иногда это случайность, иногда труд, иногда генетические особенности. Более того, это очень сильно зависит от восприятия конкретных людей. Во власти экспертов и тренеров сделать из кого-то таланта, а из других — неудачников. Не существует единой теории воспитания и характера, которая бы точно определяла таланты от рождения.
Конечно, склонности есть! Но нужно в первую очередь верить самому человеку, если он хочет двигаться в другом направлении, не нужно мешать ему и считать, что у него "талант в другом". 
   ----------------------- 
Еще интересные статьи:
]]&gt;
 </text>
</doc>