<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/luchshii-podarok-eto-dengi-v-samodelnom-konverte-5d78f8b9d7859b00ad2b8861">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Лучший подарок - это деньги в самодельном конверте]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  148
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В нашем окружении уже давно никто не дарит подарки на дни рождения и юбилеи, ведь угадать с подарком достаточно сложно, конечно, хорошо, если подарок придется к месту, но возможен и такой вариант, что по прошествии нескольких лет он вернется к вам уже в качестве подарка для вас.
Человеку будет приятно, что потрачен труд и внимание, чем подарить то, что он не хочет, а что хочется вам. 
Чаще всего такие подарки пылятся без дела где-нибудь в темном месте, подальше от глаз.
Вот если что-то заказать, то другое дело. И то, ты же не знаешь, какой суммой располагает человек.
Я всегда дарю деньги. И сумма зависит от материального состояния. И в этом нет ничего постыдного.
У меня так всегда – покупаю милые моему сердцу вещицы или соединяю подаренное вместе и покупаю общий подарок.
Чаще всего беру бумагу с рисунком, распечатанном на принтере. Она у меня всегда есть в запасе, но подойдет любая - газеты, карты, журналы, тонкий картон.
Резной край делает конверт особенным и оригинальным. И этого вполне достаточно.
Иногда я перевязываю его ленточкой, а иногда просто что-то приклеиваю.
Вот если юбилей у друга, тогда что-то пошикарнее. Беру бумагу золотого цвета и украшаю еще цветами, бусинками, в общем тем, что считаю красивым (для близких людей всегда больше стараешься).
Свой конверт делаю так:
Остается положить денюжку и запечатать для интриги.
И всегда под рукой у вас будет готовый конверт для подарка своим близким и дорогим людям.
Это очень удобно. Не надо тратить свое драгоценное время на поиски покупного конверта.]]&gt;
 </text>
</doc>