<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/luchshii-sposob-zastavit-liudei-vypolniat-obescaniia-5da7082afe289100ac672504">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Лучший способ заставить людей выполнять обещания]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  474
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[долги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. 
Думаю, любой из вас сталкивался с ситуацией, когда знакомый клянется и божится: "завтра точно всё будет!" или "больше никаких опозданий, гарантирую!"
А потом нарушает слово. Снова и снова.
Люди не приходят вовремя, не платят вовремя, забывают вернуть долг, забывают прислать важную инфу, не делают ремонт в срок, и т.д. 
Так происходит, потому что за невыполнение нет никакого штрафа.
Ему  ничего не будет, хоть занарушайся. Вт вообще ничего. Ну, может, отношения постепенно будут портиться, но это произойдет через годы. А здесь и сейчас всем пофиг. 
Хотите твердо договориться? Предлагайте платить штраф за нарушение слова. Прямо так и говорите "что будет, если не сделаешь?" 
Можно установить штраф за опоздание —300 рублей. Или пусть человек оплачивает обед. Или пусть на телефон кинет деньги. 
Это работает до смешного легко. Вы увидите, как меняется поведение знакомых. Они или резко перестают обещать (эй! ты же минуту назад клялся и божился?), или становятся серьезными и говорят "без проблем".Штрафы можно придумать везде. Можно деньгами, но не обязательно.
Как только вы начнете устанавливать штрафы за нарушение обещаний,  люди изменятся и будут больше уважать вас, гарантирую.
А если кому не понравится, он начнет психовать или критиковать вас, спокойно скажите: "ты же сам обещал. Значит, никаких проблем не должно быть?"  
 Помните — терпение и дисциплина. 
-----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>