<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/lukashenko-udalos-dogovoritsia-s-virusom-5eb66e29dd0c177527edb91f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Лукашенко удалось договориться с вирусом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  263
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[белоруссия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[президенты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[парад]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Лукашенко удалось договориться с короновирусом по поводу проведения праздничного парада 9 Мая. В отличие от Москвы, где все еще не планируют заканчивать строгий режим самоизоляции, в Минске, где на такие меры не шли и ранее, не стали отменять полноценный парад.
Удивительно, но в Белоруссии (равно как и в Швеции), где не стали вводить никаких особых мер кроме дополнительных инструкций медицинским учреждениям – удалось не только удержать изначальные цифры в 30% больных Covid-19 из общей массы больных пневмониями, но также и сократить на 1.5% общие показатели смертности.
Любопытно, что Лукашенко отправил приглашение на участие в параде российским парламентариям, которые строго осудили инициативу. Партия ЛДПР и КПРФ заявили, что никто из них на парад не поедет и при этом они строго осудят любого, кто согласится на визит в Белоруссию для участия в празднествах 9 мая.
Любопытно действует «корона», надо сказать. Глядя на пример Белоруссии прямо-таки начинаешь понимать, что продление карантикулы на неопределенный срок вперед – это взвешенное и логичное решение для России. Ура, мы победили!
Я рад, что 9 мая все говорят о Дне Победы, о мужестве и героизме мужчин, женщин и даже детей, кто застал войну, кто выжил, кто погиб.
⚠ Кредитная карта Тинькофф Банк ALL Airlines: 0% годовых на все покупки по карте до 55 дней. Оформи не выходя из дома!
⚠  До 300.000 р.  ⚠  Решение за 2 мин.  ⚠  Без справок и визита ⚠  Выгодные условия ⚠  Доставка бесплатно!]]&gt;
 </text>
</doc>