<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/magnit-kosmetik--chto-na-polochkah-segodnia--novinki-akcii-5c45efe710247700ac9a00aa">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Магнит Косметик // Что на полочках сегодня // Новинки Акции]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[магнит]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обзор новинок и выгодных предложений.
✰ Интересная новинка от  NIVEA на полках Магнит Косметик.   Стик для бритья тела с защитой от раздражения . Формула с алоэ вера и провитамином В5. Объем 75 мл Цена 299 рублей. Можно уже закупаться. Скоро День защитника Отечества - мужской праздник и подарок будет актуальным.
✰ Классные расчески для брашинга по 149 рублей и массажные щетки по 159 и 179 рублей. Большое преимущество перед другими марками  - очень удобные прорезиненные ручки.
✰ Еще одно очень выгодное предложение: минус 25% на все чулочные изделия. Очень большой выбор колготок со скидками. Актуальное предложение для женщин: весна не за горами, осталось меньше половины зимних деньков.
✰ Много товара на полках с акциями: третий товар за 1 рубль и второй товар за 1 рубль.
Берете 3 разных флакона и товар с наименьшей стоимостью достается за 1 рубль.
✰ Новинка Южнокорейской косметики: крем для рук с парфюмом. Представлены 2 вида по цене 249 рублей за каждый. Нужно попробовать. Должно быть что-то интересное. Сколько покупала корейские маски - не пожалела: ни одна из них не подвела.
И еще очень много скидок на весь парфюм. Но об этом в следующем обзоре.
В целом очень понравилось. Если пойдете в Магнит Косметик за покупками, уверена найдете новинки и скидки по душе.
И о подарках мужчинам: не все же время дарить им пены для бриться и носки :) Может быть эта идея покажется интересной?
 ❤Что ПОДАРИТЬ★МУЖЧИНЕ★Вкусные БУКЕТЫ★23 февраля День защитника Отечества ★Стиль Жизни Идеи 

❦ Спасибо вам за ваше внимание!
❦ Если вам понравился материал, поставьте, пожалуйста, палец вверх (лайк) и поделитесь в соцсетях. ) Это очень важно для развития канала! ❤ Благодарим Вас! ❤
❦ Подписывайтесь, очень рады всем! ღ BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО!ღ






]]&gt;
 </text>
</doc>