<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/makaronovirus-5e73d8888008524d55ebecdb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Макароновирус]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  261
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[коронавирус]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Недавно две бабки подрались за последнюю пачку макарон" — хихикая, поделилась кассирша. Я улыбнулся с ней. Но товара и правда не оказалось, это было печально, ведь я фанат макаронных изделий.
Пошел в другой супермаркет и без проблем закупился всем, чем захотел. Заодно узнал, что у них тетки тоже дерутся за крупу и туалетную бумагу.  
Это же просто СМЕШ-НОО.
 Директора продуктовых магазинов радосно пляшут на горах товаров, пока стрессующие люди всё раскупают. Им невдомек, что еды и бытовых товаров у сетевых магазинов хватит еще как минимум на полгода вперед, никакие карантины им не страшны. Производство работает вовсю, знай только деньги приноси.
Людям пофиг. У них в голове макароновирус. Они хотят скупить все и радоваться, что обдурили соседей, которые были менее проворны. 
Впрочем, даже директора магазинов проявили благоразумность и запустили акцию: "Товар есть!". Они передают паникующему народу, что с едой всё хорошо и полки будут регулярно обновляться. Надеюсь, люди успокоятся. 
Я абсолютно убежден, что проблема с коронавирусом в первую очередь у нас в головах. Люди не знают, как справляться с таким стрессом. Да, болезнь заразная, да, надо сидеть дома. Но при этом надо иметь совесть и благоразумие. Властям и предпринимателям проводить ликбез, чтобы не допустить панику.
Слава богу, что все же есть нормальные люди. В том же магазине, где я закупался, пожилая женщина весело сказала: "Всё равно все помрем! Чего нервничать?" 
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>