<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mama-skazala-ia-tebia-ne-otpuscu-5d7133038c5be800ae7e9874">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мама сказала "я тебя не отпущу"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  576
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Она долго сопротивлялась и не признавала,  что родила сына для себя и не хочет его отпускать. 
Конечно, она говорила ему, что он взрослый и не собирается его держать при себе, что он вправе делать, что угодно.
Ну ведь что такого она делает? Пара звонков в день, вопросы в вотсап "что нового?", "как дела?", безобидные фразы "хорошего тебе дня", "радостного настроения", какие-то картинки. 
А по факту это всегда было вмешательство в его жизнь. Советы как ему жить. 
Критика его жены, ведь она все делает не так. Попытки воспитывать внука как ей захочется. Кормить как ей удобно и как она считает правильным.
"Я, я, я..." - она всегда знала лучше. Сыну было тяжело с ней бороться, ведь все-таки это мама. Она помогала им, сидела с ребенком, могла посоветовать как лечиться, да и просто родной человек.
Но жена много раз говорила ему, что она нарушает их границы, живёт их жизнью, ведь у неё нет своей. Все внимание и энергию мама направляла только на сына и внука. 
А с  женой сына всегда были конфликты. 
Раньше он думал, что мама просто "не приняла" его жену. Но потом оказалось, что дело в ней и нём. Сын не умел ей отказывать - она говорила, что хотела, приходила, когда хотела. Он не умел сопротивляться навязываниям. А когда это делала жена вместо него, происходили конфликты. Он был слишком слаб, чтобы делать это вместо жены...
Был скандал. Сын кричал, что он взрослый, и что пора его отпустить. Он винил её в том, что она врала и говорила, что отпустила его давно. Мама в ответ говорила, что ей одиноко и тяжело, хочется побыть с молодыми рядом.
В конце концов она сказала: "Хорошо, я отпущу тебя, но только если ты дашь мне часто общаться с внуком". 
Но сын уже понимал, что это просто замена одного "мальчика" на другого. И ничего не изменится. Она так и будет вмешиваться в их жизнь, если он это не остановит. Жена была права. Надо было что-то сделать.
Это была история, скомбинированная из нескольких ситуаций моих клиентов. Мамы часто вмешиваются в жизнь сыновей, особенно младших. Старших отпускают, а младших держат при себе.
Что бы вы сделали на месте такого сына? А может, вы уже разобрались с этой ситуацией?
 ---------  
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>