<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/mashina-dlia-nastoiascego-mujika-ili-igrushka-dlia-majora-5e59147e11b0ea436ee2e622">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Машина для настоящего мужика или игрушка для мажора?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  32
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отечественный автопром]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автотюнинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гонки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня выбор машин со спортивным характером огромен. Хотите скромный горячий хэтчбек, а хотите – Лабмо цвета спелого лайма. Но есть особая каста – владельцы Subaru Impreza WRX STI и Mitsubishi Lancer EVO. 
Это люди, которые практически весь доход, силы и время вкладывают в свои авто. По аналогии с владельцами ВАЗов. Но только последние вынуждены это делать по необходимости, а первые – по зову души.
Взять, к примеру, Subaru Impreza WRX STI. В стоке машина стоит сравнительно недорого. И едет хорошо и выглядит. Но ее особая изюминка в том, что она – настоящий конструктор, который изначально заточен по грамотный тюнинг. Ее улучшать можно до бесконечности, деталей на рынке – море, вариантов доработки – уйма. Можно построить спорткар для кольцевых гонок, для дрифта, для драг-рейсинга. Любые варианты – то что вы захотите! Какая расплата – детали и работа стоят дорого. Но главное – вы никогда не остановитесь. И с этим придется жить вам и вашим близким.
Вас никто не будет понимать кроме таких же «заболевших». От вас уйдет жена, собака и даже кошка. Рыбки останутся, им некуда плыть. И стоит оно того? 
Говорят, что стоит, не проверял на себе. Но если сравнить владельцев всяческих «Ламбов» и «Гран Туризмов», я больше симпатизирую простым ребятам с WRX и EVO. Они знаю свои машины от и до, руки в мозолях, если и не от гаечного ключа, то от стертых рычага КПП (да-да, тут не автомат) и рулевого колеса. Они – настоящие ковбои нашего времени. 
Яркий пример на Ютуб канале  Антон Воротников https://www.youtube.com/user/a21072 НЕ реклама! Кстати смотрю канал Антона уже давно и если Вы еще не подписаны, а увлекаетесь авто - рекомендую поодписатся. ]]&gt;
 </text>
</doc>