<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/menia-besit-slovo-mujik-5d7902855eb26840a7fa891b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Меня бесит слово "мужик"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  527
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[русский язык]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Слово "мужик" используют абсолютно все и абсолютно во всех ситуациях, потому что это норма. 
Тем не менее это слово  меня бесит и я считаю, что его надо перестать использовать.
Почему? Потому что оно отсылает к рабству, крестьянству. К неотесанному, небритому, неграмотному человеку, который всё, что умеет делать в своей жизни — это рубить лес, пасти коров и подчиняться начальнику.
У мужика есть баба. Абсолютно такая же женщина, под стать ему. 
Не поймите меня неправильно, уметь выживать это прекрасно. Но мы-то  не такие, как эти крестьяне. Большинство из нас давным давно забыло, что это такое заниматься всю жизнь сельским хозяйством. 
Вы знали, что слово "мужик" до революции использовали только по отношению к  крепостным крестьянам, реальным и бывшим? 
Любой житель крупного города никогда бы не назвал себя  "мужиком". И это обычные люди! Не военные, не аристократы, не знать, не царские особы. Те слои населения тем более такие слова не использовали.

Я предлагаю говорить хотя бы "мужчина". Многие морщатся. Слишком серьезно, слишком пафосно, слишком скучно. Да ладно?! 
Вы говорите крестьянское и немного инфантильное "мужик", но не хотите быть серьезным "мужчиной"? 
Кстати, интересно, что кавказские народы  чаще употребляют слово "мужчина" вместо "мужика" и при этом мужская культура у них развита лучше. Совпадение? Не думаю. 
Понятно, революция 17-го, чистка кулаков, мы все потомки рабочих, все дела... но это же не значит, что нам не надо развиваться и поднимать свой культурный уровень. 
А вы как говорите? Есть ли хорошие синомимы "мужчине"? Вообще, считаете это проблемой?
 ---------  
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>