<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/menia-dolgo-razdrajalo-chto-vajnye-dokumenty-valiaiutsia-aby-kak-pokazyvaiu-chto-ia-sdelala-dlia-ih-poriadka-5eb7e16da4246925cfa3b8f6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Меня долго раздражало, что важные документы валяются абы как. Показываю, что я сделала для их порядка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4530
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[порядок в доме]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[организация пространства]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[органайзер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для документов]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня позвонила сестра, попросила уточнить кое-что в документе. 
Так как все кипы с деловыми бумагами разложила на столе, решила наконец-то все перебрать и сложить. 
Думаю, важно иметь отдельное место для хранения документов. 
Одних инструкций на выброс собралась целая куча. Интересно, что одновременно пришли воспоминания прошлой жизни. Как это покупали, радовались.
Такой же рабочий старый фен, но уже в кладовке. Тогда было все оригинальное, без подделок.
После разбора документы разделились на категории:  недвижимость, купля-продажа, все, что относится к машине, незавершенные дела, документы родителей, основные документы - свидетельства, трудовые книжки. 
Сначала хотела сделать для каждого члена семьи отдельные папки, но мне удобнее по категориям.
Паспорта и медицинские документы лежат отдельно, в другом быстро доступном месте, так как ими пользуешься постоянно. Здесь уже у каждого своя индивидуальная папка.
Теперь все аккуратно сложено. Количество бумаг сократилось в разы. Память освежилась.
Если что понадобится, все на виду и в одном месте.
Есть у вас свои секреты хранения документов? Поделитесь в комментариях.]]&gt;
 </text>
</doc>