<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mesiac-totalnogo-ucheta-5c83cf7d5fdc6500b3b33bab">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Месяц тотального учета]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  13
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[предпринимательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[маркетинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дисциплина]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Писал в начале февраля, что начал вести timesheet’ы и отслеживать каждые 30 минут, куда уходит мое время. Делюсь с вами отчетом, что из этого вышло.
Краткий ответ на вопрос «зачем вообще нужен такой учет?»
а) увидеть, куда уходит ваше времяб) управлять этим.
Контроль за происходящим тем сильнее, чем больше данных у вас есть. Истина банальная, но напомнить будет не лишним. Хотите похудеть или набрать массу? Начните следить за весом и желание его изменить появится почти сразу. Хотите управлять тратами? Начните вести учет расходов и уже проще будет себя ограничивать.
Про таймщиты (слово так себе, так что далее TS) как хороший способ самоорганизации многие из вас наверняка слышали, но я нигде не встречал обстоятельных рассказов, какие результаты это дает. Думаю, причина в том, что рассказывать было нечего, т.к. длительного опыта применения TS не было. Может, кто-то пару дней считал, и на этом все закончилось. Если кто делал дольше – обязательно напишите.
Я же понял, что мне такой опыт нужен, и решил продержаться месяц. К тому же поделился новостью с вами, так что это было не только полезно, но и уже необходимо. (пример внешней дисциплины, folks)
По прошествии месяца могу уверенно утверждать, что TMы — это потрясающий инструмент, которым стоит пользоваться и дальше. В планах вижу такой учет на квартал или даже полгода. Будет сложно, но зато сколько крутых данных можно извлечь, и целое исследование организовать. Если хотите: шаблоны учета и подсчета уже готовы, скину по запросу.
Ближе к делу. Что у меня вышло?
- Я вел учет в Гугл Таблицах, т.к. они крутые.- Если был не дома, то запоминал примерные временные промежутки. - выбрал именно 30 минут за базу (далее «слот»), т.к. 15 минут показались мне слишком малым промежутком. - Писал то, что делал, максимально правдиво. Если ничего не делал, то такую инфу и вносил в слот. - Если дела были слишком короткие (например, 15 минут одно, 15 минут другое), то вносил 2 значения в ячейку, на аналитику это не влияет. - Ночной сон и выходные, которых было 4, не учитывал.
После того, как прошел месяц, я упростил данные в слотах, разбив их на общие категории, они ниже. У вас могут быть свои категории, конечно.
СОН — записи о том, как я пытался проснуться по утрам, лежал в кровати, читал соцсети, и т.д. Учитывал, потому что я был в сознании и мог делать дела, но не делал. Сейчас я встаю ровно в 8 утра и практически сразу сажусь за работу. Спасибо мужскому клубу, напишу об этом ниже. ОТЧЕТ – сюда вошли все задачи из отчетов, стратегические, тактические, мелкие. Все, что касается строгого выполнения планов. МРК – время, которое я уделял мужскому клубу, встречам, развитию, его задачам ТРЕНИРОВКА – посещение спортзала ОПЕРАЦИОНКА — сюда вошло все, что касается «производства», т.е. общение и занятия с клиентами как в индивидуальной работе, так и курсе СМР. Вебинары, общение с помощником, поиск информации для статьей, решение непредвиденных задач, и прочие задачи, не вошедшие в другие категории. БЫТ – личные дела, общение с женой, поездки, и прочие житейские задачи МАГАЗИН – поездки и походы в магазины ЕДА – завтраки, обеды, ужины. «Еду» и «магазины» выделил ради любопытства, чтобы посмотреть, сколько я времени на это трачу. Вероятно, объединю их в дальнейшем с «бытом», если не найду, что с ними делать. ОТДЫХ – просмотр фильмов, чтение книг и прочее ничегонеделанье не по плану (то, что не входило в отчеты). Просмотр видео на ютубе, сериалы сюда тоже входят. Все, что расслабляет и отвлекает, но при этом не входит в «личное».
За месяц наблюдений вышло 744 слота или 372 часа, что видно на картинке. Это 15,5 дней чистого учтенного времени, что неплохо. Добавим сюда 4 выходных, итого будет 19,5 учтенных дней. Остальные «9,5 дней» февраля я спал.
Что же я делал в эти 372 часа?
Печально, но факт, больше всего времени, а именно 41%, я «отдыхал», т.е. ничем важным не занимался. Фильмы, сериалы, ютуб, соцсети, бездумное брожение по интернету.
41%, Карл. И это несмотря на все мои отчеты, работы, обязательства, клуб, и прочее. Представляете, что делают люди, которые не ведут учет, не пишут отчеты, и не ставят себе задачи? Впрочем, может это я прибываю в иллюзии и только у меня проблемы? Поделитесь, сколько вы работаете?
Подробнее о причинах, почему я так много отдыхаю, я напишу ниже.
А что с работой?
Ровно треть времени, 33%, я занимался «работой» — суперкатегорией, в который входили операционка, задачи по отчету, мужской клуб и тренировки. Мало. Впрочем, если перевести в дневные показатели, то это 5,1 часа в день. Неплохо, но можно намного, намного лучше.
Итоговый КПД — 33%. Это хотя бы выше, чем у парового двигателя. Стоит взять эти 33% за отправную точку. Норма, ниже которой не надо опускаться. В следующем месяце выложу показатели, если они будут хуже, с меня доставка пиццы домой всем, кто это заметит. В идеале надо вообще довести показатели процентов до 70%.
На суперкатегорию «личные дела» (еда, магазины, быт, сон) ушло 26% времени. Уверен, тоже можно оптимизировать просыпание, походы за едой и прочие незначительные вещи.
Отдельно хочу разобрать вопрос, почему работы всего 33%, а отдыха значительно больше? При том, что я выполняют норматив по реализации 80% ежедневных задач! Очевидно, я слишком мало себя нагружаю и ставлю мало амбициозных сложных задач, требующих усиленной работы.
Если с первым ничего не сделать, то второе и третье поддается корректировке.
Например, благодаря Мужскому клубу, я принял решение вставать каждый день не позже восьми утра (кто работает на себя, знает, какая это боль не спать слишком много), и часть участников клуба меня поддержала. Скоро пойдет третья неделя, как мы это делаем отчитываемся в группу. Если не встаешь до 8.10 утра, покупаешь всем 5 пицц (=можно заменить на более здоровую еду). Такой вот челлендж. Планирую в дальнейшем продолжать еще пару месяцев минимум, чтобы закрепить привычку.
Также благодаря клубу мы регулярно ставим 2х недельные цели, обсуждаем стратегические вопросы, и весьма вероятно будем скоро ставить долгосрочные цели. Давление сообщества заставляет работать больше.
Долгосрочные же цели, по моему личному убеждению, могут сформироваться только при регулярной практике постановки небольших и средних по длительности целей. Если этого не делать, долгосрочные цели будут не целями, а просто желаниями, которые могут легко поменяться.
Timesheet'ы – крутой метод ведения дел, если автоматизировать большую часть учета и упростить категории.
41% отдыха, 33% работы, 26% личных дел. Работы будет однозначно больше, отдыха сильно меньше, особенно с учетом подъема в 8 утра.
Чтобы больше работать, нужно сообщество, которое не даст сливаться.
А вы как, пользовались TS’ами или знаете тех, кто пользовался? Если вообще вели учет времени, сколько в день работаете, пробовали считать?
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru 
]]&gt;
 </text>
</doc>