<doc href="https://zen.yandex.ru/media/id/5d8e347ec7e50c00afa95b8f/mestnyi-derevenskii-trudovik-podelilsia-svoim-receptom-karasinoi-kashi-i-pokazal-segodniashnii-ulov-rasskazyvaiu-recept-najivki-5ed903161cc9cb3b062c0d5d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Местный деревенский "трудовик" поделился своим рецептом карасиной каши и показал сегодняшний улов. Рассказываю рецепт наживки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[БольшойКлев]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  16
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
"Ого и это все только на кашу?" При всем моем желании я не мор закрыть рот от удивления.
Сами взгляните на ситуацию, по дороге идёт, то ли старик, то ли мужик неухоженный (я его назвал "местный трудовик" с длинной деревянной удочкой и тащит полный садок крупных карасей. Естественно любопытство и удивление взяли верх и я пошёл узнавать у местного "трудовика" на что это он такой улов собрал... 

Всем рыбаловам, привет!

Какие советы там часто дают" бывалые рфбаловы"? Подкормку нужно хорошую покупать? Крючки с позолоченный цивьем, чтобы рыба лучше реагировала?...

Ага...

А вот со мной местный деревенский "трудовик" поделился своим рецептом карасиной каши и показал сегодняшний улов. Причём, не прикормки, ни зилотых крючков у него не было. Только деревянная удочка, леска, гусиное перо вместо поплавка и большой крючок.

Собственно, рецепт самой карасиной каши таков. С его слов:

"Добавляю туда, тёртый жмых, через рушалку пропускаю зерно и помол смешиваю со жмыхом. В эту суху смесь высыпаю отварной овсянки (варю долго, чтобы она была мягкой и хорошо мялась, а для ароматизатора добавляю обычный детский шампунь (совсем немного) я доконца не понял почему шампунь, но по словам рыбака - "этот клубничный аромат карасей одурсанивает и они как оголодавшие хватают мою кашу" 

Я бы не поверил в этот рецепт, если бы он не показал остатки карасиной каши и полный садок крупного улова. 

Хотел сам пойти на рыбалку с остатками его каши, но пошёл дождь и ч на время отложил эту затею

Однако, после того, как местный деревенский "трудовик" поделился своим рецептом карасиной каши и показал сегодняшний улов.я стал больше доверять деревенский слухам


Вот такие порой бывают интересные встречи с местными деревенскими" трудовиками", которые не только удивят своим внешним видом, но и покажут настоящее мастерство и изобретательность в изготовлении хороших приманок на крупную рыбу. 

Кстати, вот его улов! 

А вы знали о таком эффекте детского шампуня в насадка, мужики?]]&gt;
 </text>
</doc>