<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/metod-resheniia-konfliktov-kotoryi-daet-bystryi-rezultat-i-nravitsia-vsem-moim-klientam-5dc7b70f13aa6c3a6247d505">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Метод решения конфликтов, который даёт быстрый результат и нравится всем моим клиентам]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1139
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[критика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии.
Хочу поделиться простым и понятным  способом, как можно легко разобраться с любым конфликтом. Я даю этот способ всем своим клиентам,  многие им очень довольны. 
Важное уточнение: конфликт для меня — это когда сталкиваются интересы, т.е. люди хотят разного и не могут договориться. Тут не столько крики или оскорбления, а именно разные цели. Неважно, будет это громко или тихо.
Поехали. 
Нередко наблюдаю, как мужчина во время ссоры жалуется, говорит о своих эмоциях, переживаниях, и сразу выглядит слабым. Такому никогда не решить конфликт и не выиграть спор. Вместо этого надо описать факты и рационально сказать, что не так. 
Как не надо: "Мне плохо, неприятно, из-за тебя проблема", "Ты меня очень разозлил, не надо так". 
Как надо: "Меня не устраивает, как ты сказал/сделал это. Переделывай. Поступим вот так".
Я считаю, что в любом конфликте виноваты оба. Даже если ваш сотрудник налажал или опоздал, а ваша женщина на вас злится, явно  между вами  что-то пошло не так .
При этом не нужно взваливать всё на себя. Достаточно сказать "Ок,  я тут тоже не досмотрел", и людям станет легче, что не они во всём виноваты.  
Это крайне важный этап, потому что он помогает снизить напряжение, покажет авторитет среди мужчин (все ошибаются, и вы тоже) и вызывает успокоение у женщин.  

Как не надо:  "Ты опять неправильно всё сделал, как можно быть таким безответственным".
Как надо: "Ты ошибся, но мне самому стоило по-другому сформулировать задачу и проконтролировать вопрос"
Простой, но существенный пункт. Если вы не способны найти выход из конфликта, он всегда будет преследовать вас. Более того, вы будете выглядеть слабым и потерянным. На вас начнут ездить и перестанут вас уважать.
Не понимаете, что конкретно делать? Перебирайте любые варианты, это лучше, чем промедление и пассивное ожидание. Писал про это в статье "Алгоритм выхода из тупиковых ситуаций". 
Как не надо: "Ничего не понимаю. Ну и что мне делать?? Я понятия не имею!"
Как надо: "Не уверен на 100%, но решил, что будем делать так: 1, 2, 3..."
Бывает так, что эмоции внутри бушуют сильные, хочется всех послать, виноватым себя не считаете, решить конфликт не можете. Это ни к чему хорошему не приведет, только наломаете дров. 
Лучше  взять паузу,  побыть наедине с собой и своими мыслями. Это успокоит, поможет снять гнев и посмотреть на ситуацию трезво. Сходите в качалку, прогуляйтесь, поделайте дела.
А потом - возвращайтесь к пунту номер 1. 
Самый провальный пункт у мужчин это обычно 1 и 2. Вместо фактов говорят эмоции. Вместо признания своих ошибок, винят во всем других. Это только усугубляет конфликты.
Если мужчина научится справляться с эмоциями и мастерски будет проходить пункты 1 и 2, то он неизбежно решит все проблемы, его станут больше ценить и уважать. 
   -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>