<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/mihail-efremov-avariia-sovpadeniia-5ee3071716939b7e802ea330">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Михаил Ефремов, авария, совпадения]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  266
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[михаил ефремов]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[актер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[происшествие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Честно скажу - я очень быстро просматриваю светские новости и отечественные фамилии меня не так чтобы особо привлекают. Но в одном заголовке Ефремов и авария - я как бы приостановился. 
А потом в этом же заголовке прочел слово оппозиционер. И это меня еще больше привлекло. Ну в той статье какбы позлорадствовали, что мол смотрите какая у нас в стране оппозиция - стыдно, тьфу, срамо-о-та. Любопытный заход - не находите? Смерть человека, известный актер. Один из лучших, как по мне. Из российских. И тут - про оппозицию упоминание. Ну такое.
Михаил Олегович Ефремов (род. 10 ноября 1963, Москва) — советский и российский актер театра и кино, театральный режиссер, телеведущий. Заслуженный артист Российской Федерации.
8 июня вечером на Смоленской площади в Москве случилось ДТП с участием Михаила Ефремова. Находившийся в состоянии алкогольного опьянения (ну это говорят официально, я как бы свечку и стакан одновременно не держал, не утверждаю) актер за рулем своего внедорожника марки “Jeep” пересек двойную сплошную, выехал на встречную полосу и столкнулся с фургоном “Лада”. За рулем последнего был 57-летний курьер интернет-магазина Сергей Захаров. С закрытой черепно-мозговой травмой его экстренно доставили в НИИ имени Склифосовского. Рано утром он скончался.
Это уже как бы знают все. И все знаю, что Михаил Олегович ну он как бы, откровенно говоря, не жалует любовью нынешнюю власть. И не думаю, что нынешняя власть ходит на его спектакли. А тут еще пара как бы скандалов - то на самолет не пустили, то в рупор поорал на имперских штурмовиков. Подробности почитайте на желтых с(т)раницах. И вдруг на тебе - такой подарок. Пил, пил не первый год (со слов людей, я не утверждаю, я делаю ДОПУЩЕНИЕ), не выезжал на встречки. Я опять же - говорю, что многие представители творческих профессий пьют алкоголь, в нашей стране это норма. Вроде как. И они привычные. Они как один мой знакомый дизайнер, чем больше выпьют, тем круче работают. 
И я ДОПУСКАЮ, что Михаил Олегович - из числа таких именно творческих личностей. Пил, пил - и не попадал в аварии, не нападал на людей, не громил магазины, не мучил животных, не ходил голышом. И тут на тебе - ВНЕЗАПНО перед серьезными политическими событиями в нашей стране вдруг вылетел с экранов и масс медиа гарантированно ну уж надолго. Не берусь судить насколько. Да, алкоголь - ПЛОХО. Автомобиль - как бы неплохо, но ОПАСНО. Правила - НАДО СОБЛЮДАТЬ. Однако ситуация всегда должна рассматриваться в контексте. И вот тут возникает вопрос - СОВПАДЕНИЕ? Может быть. А вы что по поводу всей этой истории думаете?
Я думаю сейчас на  Михаила повесят всех собак живых и мертвых. Начиная от законов по усиления наказания для водителей, заканчивая усилением границы в Афганистаном... 
🔴 Рекомендую к просмотру наш первый ролик «Моё поколение», который рассказывает о процессе «Выживание», который проводится в реабилитационных центра работающих по программе «Страна Живых» 
Мне не ровно в какой стране я живу и как сказала однажды автор программы "Там за стенами этого дома идет война".]]&gt;
 </text>
</doc>