<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/mihail-efremov--negodiai-ili-kozel-otpusceniia-5ee5a729a1eb3b07ec9e40d2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Михаил Ефремов – негодяй или «козел отпущения»]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  108
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скандалы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[власть]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ефремов]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[михаил ефремов]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вот смотрю я новости и то, что творится в интернете, и понимаю - нашли в лице актера Михаила Ефремова врага народа. Главного злодея обнаружили и поймали. Теперь все вздохнут с облегчением. Теперь все у всех всех будет хорошо. И коронавирус может даже уйдет посрамленный. И оппозиция устыдится выступать против отца батюшки.
Соловьев писает от радости – теперь есть в своей программе, которую смотрят только отбитые наглухо ура-патриоты, можно злорадствовать и умничать. Типа а что Ефремов – великий актер? Да вы что с дуба рухнули? Какая разница, какой он актер, он – убийца! И все в таком духе. И слюна такая брызжет на микрофон. А наверно у нас в стране Соловьев – решает, кто великий актер, кто полу великий, а кто так себе. Ну по сравнению с актерским мастерством самого Соловьева, конечно, меркнут все звезды – это понятно.
Если посмотреть на ситуацию – то со всех масс медиа просто повалил какой-то ор про то, что «россияне не простят нас, если мы дадим поблажку такому негодяю, надо наказать по всей строгости и т.д.». Жириновские, адвокаты, всякая мелочь пузатая – все орут про то, что Ефремов злодей и враг народа. 
Никто не спорит. Он сам не спорит. НО. В Москве таких события происходит за год уйма, но мы о них не слышим. Почему? Да потому что на быстрых тачках там хлопаются постоянно кто? Люди обеспеченные либо известные, либо знающие обеспеченных и известных. Ну вы поняли. Короче там в этих ДТП с летальным исходом (или как минимум с серьезными последствиями) куда не плюнь – везде человек не простой.
И вот давайте на секундочку представим, что на месте Ефремова (который совершенно власти не угоден) был бы сынок депутата или министра. Что бы было? 
Сын бывшего премьера Сергея Иванова, Александр врезался на машине в 68летнию женщину. Она погибла. Состава преступления не обнаружено.
ДТП с участием вицепримьера Лукойла Анталия Барковка, в результате которого погибли две женщины привело даже к массовому байкоту в компании, не не к наказанию Баркова. В конечном итоге виновниками ДТП стали погибшие женщины.  
Этот список можно продолжать до бесконечности. Кто-то сел? Да никто. И вы бы об этом не услышали. На следующий день ни проспекта не было бы (какой еще проспект? какой такой поворот, вы о чем, вы больной что ли?), ни пострадавших, ни документов, ни машин, ни ДТП. А если бы дело дошло вдруг до суда? 
Судью бы убедили в том, что на бедняжку подсудимого скопом напали машины со встречки и таранили что дурные. А он – вообще жертва и все такое прочее. Есть сомнения? Поделитесь своим мнением. Может быть, я не прав и я вообще предвзято отношусь к ситуации?
]]&gt;
 </text>
</doc>