<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/milaia-jenscina-pytalas-ukrast-moiu-pensiiu-pod-vidom-socrabotnika-rasskazyvaiu-chem-vse-zakonchilos-5e95d2197c2aaa48d52d3530">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Милая женщина пыталась украсть мою пенсию под видом соцработника. Рассказываю, чем все закончилось]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1161
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пенсия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мошенничество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воровство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Я далеко не зеленый человек в плане обмана, но однажды столкнулся с очень простым, но действенным мошенничеством. Поверить не могу, что купился на такое.
Сидим обедаем с женой. Слышим звонок в дверь. Иду смотреть в глазок: на пороге - милая женщина с кучей бумаг. Приветливо улыбается и говорит, что она из Пенсионного фонда, проводит опрос о том, знают ли граждане про новый пенсионный закон, который позволяет получать больше дохода от пенсионных инвестиций.
Я думаю: "ну, вроде не алкаш и не бандит, чего бы не поговорить". Открыл дверь. Она начинает тараторить и забрасывать меня фразами про законы, про реформу пенсионного фонда и т.д.
Ошибка 1. Я не стал вслушиваться в её слова, а просто молча кивал. Ну говорит и говорит. Она усыпила мою бдительность.
Далее женщина невинно заявляет: "а вы хотите узнать, попадаете ли вы под закон? Вдруг вам тоже полагаются деньги?".  Я встрепенулся. Деньги? Какие деньги?
Липовый соцработник продолжает: "все что вам надо - это сказать мне номер СНИЛС, я позвоню и проверю, в базе ли он".
Ошибка 2. Я понятия не имел, что можно сделать, зная номер снилс. 
Как под гипнозом пошел в квартиру, взял документ и выдал ей номер. Женщина деловито позвонила куда-то, продиктовала мой номер, сказала "Аха. Номер в базе. Хорошо". Поворачивается ко мне и говорит, что всё хорошо и мне не надо ничего делать.
 Тут подходит жена и начинает нервно мне шептать, зачем я рассказываю кому-то номера важных документов, не мошенница ли эта тётя. 
Я тоже начинаю нерничать. Пошу показать женщину документы. Она что-то мямлить и  показывает левый документ. Я резко говорю - до свидания - и закрываю перед ней дверь.
Злой на себя начинаю рыться в интернете и выясняю, что по Снилсу можно перевести всю пенсию в левый негосударственный фонд, из которого я её потом не вытащу.  А женщин посылают обманывать простой народ, за каждого обудренного им выдают по 2-3 тысячи рублей. Хороший бизнес у них,  раз такая щедрая плата "бегункам"! 
1. Сначала я выяснил, что даже если пенсию угнали, то до 31 декабря я могу её вернуть обратно с помощью заявления в реальном ПФР.  Затем через несколько месяцев на портале Госуслуг  убедился, что  моя пенсия на месте и не угнана. Почему мошенники не воспользовались моим номером — для меня до сих пор загадка. Может я их тоже напугал?  
2. Конечно, мне до пенсии как до Китая, но обидно, что меня провели как младенца. Оказалось, что легче всего на меня воздействовать женщинам 40-50 лет, их слова я воспринимаю не критично  и почему-то соглашаюсь даже с тем, что мне не нравится. 
Возможно, это связано с тем, что  есть сильная ассоциация с образом матери, которую я слушал и подчинялся, даже если был недоволен. А возможно, это что-то иное.
  Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>