<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mladshii-syn--chasto-samyi-problemnyi-v-seme-i-vot-pochemu-5e9c78df27ef06533456be57">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Младший сын — часто самый проблемный в семье. И вот почему]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  280
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проблемы в отношениях]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу затронуть важную, но неприятную тему. Она касается каждого, у кого в семье было и есть больше 1-го ребенка. Сколько я не общался со своими клиентами, я всегда видел одну и ту же закономерность: младший сын всегда наименее удачливый и приспособленный к жизни.
Особенно это заметно, когда в семье есть старшая дочь и младший сын. 
Здесь разница колоссальна: как правило, дочь очень успешна и устроена в жизни как в финансовом смысле, так и в психологическом. У неё есть семья, дети, хорошая работа, обеспеченное будущее, она более-менее счастлива.  У её брата же, как минимум, нет нормальной работы и семьи. В самом худшем случае он вовсе продолжает жить с родителями, даже будучи мужчиной старше 30 лет. "Вот найду хорошую работу и сразу съеду" — думает он. Но воз и ныне там. 
Почему так происходит? Мои постоянные читатели, уверен, ответят на этот вопрос: слишком тесная связь с родителями, а особенно с мамой. Родители воспринимают младшего сына как более слабого, менее приспособленного к жизни, всячески окружают его заботой и защитой, с  этим ощущением, которое транслируется от папы и мамы, ребенок растет и развивается. Он огражден от проблем и сложностей. У него есть обслуживающий персонал.
К старшему ребенку (а особенно дочери) иное отношение: ты взрослее, покажи младшему пример, научи, воспитай, позаботься. У старших детей культивируется роль наставника и учителя, т..е  разумного и сдержанного человека. Это помогает им с детства готовится ко взрослому миру.
Младшим все прощается. Они были рождены как отрада родителям, развлечение, ты маленькая прелесть. Вырастая, их инфантильность никуда не девается, ведь они не учились на своих ошибках.
Им страшно выйти за пределы родительской квартиры и начать собственную жизнь, ведь раньше не надо было. У них эмоционально нестабильные реакции на других людей, ведь родители все истерики прощают. 
Что делать, если вы узнали в себе такого "младшенького"? 
Самое главное, что можно тут посоветовать: съезжать от родителей и снижать с ними общение с ежедневного до 1 раза в неделю. Это норма для взрослого человека. 
Второе: сказать себе, что у вас есть выбор - научиться быть самостоятельным взрослым человеком, который может решить свои проблемы, или умереть в забвении нищим и депрессивным человеком, который ничего не добился . По-моему, выбор очевиден. 
Что делать, если вы узнали такого человека в своем знакомом? Ничего. Если он не хочет меняться, вы ему не поможете. Разве что можете дать прочитать эту статью.
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>