<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mne-pozvonil-uchastkovyi-5eedb629ae77d62e1d40ef65">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне позвонил участковый]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  115
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полиция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История случилась буквально на днях. Я сидел за компьютером и работал, как вдруг слышу — звонок. Смотрю на телефон, а там высвечивается имя "Андрей Юрьевич Участковый".
Я похолодел и замер. Внутри заметались мысли: "Что? Зачем? Почему мне звонит участковый? Что я еще натворил, о чем не знаю?!"
Его номер был у меня записан, потому что 2 года назад я случайно наткнулся на него в подъезде, когда он ходил со всеми знакомиться. Только заступил на должность и обходил свой участок.
Я нервно беру трубку. Говорю:

У меня отлегло. Как я мог забыть,  Я ведь реально где-то за 2 дня до звонка участкового сам обращался в полицию, потому что меня задолбали пьяные оры по ночам в нашем дворе. То музыку включал, то гогочут так, что слышно на всю квартиру. Меня это выбесило и я  попросил патруль ППС приехать и посмотреть. Ну и забыл об этом, т.к. спать пошел.
И тут оказывается, что наш участковый следит за такими обращениями! Он серьезно выслушал мою историю, сказал, что всё понял, и пообещал патрульных почаще заглядывать к нам во двор.
Записал мои данные и вежливо попрощался. А я задумался: вот какое у меня отношение к полиции в России, что любой звонок от них кажется проблемой и опасностью? Я даже представить не мог, что участковый звонит, чтобы ПОМОЧЬ мне. Хотя ведь именно для этого он и работает.
Посмотрим, чем закончится история с его просьбой к патрульным заезжать к нам почаще.
А вы общаетесь с вашим участковым?
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>