<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/mne-nadoelo-chto-otslujivshee-svoe-postelnoe-bele-prosto-sobiraet-pyl-v-shkafu-pristroila-ego-s-umom-5ed36cd5444a3902ee6d4960">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне надоело, что отслужившее своё постельное бельё просто собирает пыль в шкафу. Пристроила его с умом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2785
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[постельное белье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитьё]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Многие мои читатели знают, что я обожаю покупать постельное бельё, ведь именно оно создает уют и особую атмосферу в спальной комнате. 
А ещё постельное бельё - это отличный подарок на любой праздник и всегда кстати.
У меня постельного белья много, даже очень много, есть комплекты-любимчики и те, которые так ни разу и не использовала. 
Вот именно любимчикам и достается больше всех, они уже порядком износились, и чувствуется, что пора отправлять их в утилизацию. 
Раньше, в эпоху дефицита, моя мама шила из старых простыней "новые". Она разрезала их посередине а потом сшивала вместе края.
А ещё из них она делала наволочки на подушки. Я тоже решила попробовать. Получилось неплохо.
Понятное дело, что сейчас такой необходимости нет. В магазинах изобилие на любой карман и вкус. 
Ещё из старых простыней я шью полотенечки для кухни. Ими удобно протирать посуду, так как они отлично впитывают влагу.
Буду шить шторки на окна от солнца.
Раньше у нас висели пластиковые жалюзи, но от палящего солнца они быстро сломались, заменили их на железные, но те сильно грелись. И общая проблема что у железных, что у пластиковых, их очень трудно мыть. А пыль скапливается постоянно и очень быстро.
А такие шторки очень удобны, пропускают ровно столько света, сколько надо. Да и ухаживать удобно, снял, простирнул и обратно на окно. 
Прикрепила я их на липучую текстильную ленту из магазина для рукоделия. Одну часть приклеила к раме (теперь она всегда будет там висеть), а вторую пришила на шторку. Очень удобно.
А ещё у меня совсем недавно была такая история: выбирала себе в комнату новые шторы, но долго ничего не могла подобрать. И вот как это часто бывает, я случайно набрела на комплект постельного белья, расцветка которого идеально подходила под интерьер моей комнаты. 
Купила его и перешила в шторы. Результат получился выше всяких похвал.
Главное, не забывать, что постельное бельё - это просто ткань, и её можно приспособить, куда угодно. Было бы желание.
А как Вы используете ненужное постельное бельё? Поделитесь в комментариях. 
Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>