<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mne-nujen-ne-repetitor-mne-nujen-cerber-5ddd5290c047f615998fb361">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне нужен не репетитор. Мне нужен Цербер.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  700
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подростки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты с подростками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу рассказать про адское объявление о поиске репетитора. Меня оно просто потрясло. Но перед этим вопрос.  
Знаете, в чем разница в воспитании мальчиков и девочек в России? Мальчиков жалеют, сюсюкаются с ними и никогда не нагружают.  Девочек грузят по полной, они вырастают солдатами, способными дойти до цели, несмотря на препятствия. Мальчики  никогда не растут такими. Только в 30-40 лет большинство они очухиваются и начинают по возможности меняться.
Не знаю ровно НИ ОДНОГО мальчика, которого воспитывали бы в жестких спартанских условиях как описано ниже. Они наверняка есть, но очень мало. Помните видео, где маршируют мальчики и девочки? Девочки уже в 7 лет делают это как заправские солдаты, мальчики - как им хочется, плевать на все.
Почему такая разница? Потому что воспитывают мамы. Папам пофиг, а мамы стараются. Ну и всё. 
Мальчиков любят и жалеют (всё по Фрейду), а девочек... девочек они воспитывают так же, как относятся к себе.
Хотите пример? Вот объявление на сайте о поиске репетитора и помощника в проверке домашних заданий для 13-летней девочки. Читайте до конца.
Мааааать-перемааать, между уроками еще приседания и пресс!!! 
Нет, вы представляете себе? Чтобы хоть одного мальчика кто-то так воспитывал?? Да ни в жизнь.
Так могут мальчиков заставить только отцы, безжалостно и строго. Когда моя мама не могла меня заставить вылезть из-за компа, приходил папа и одним своим видом делал так, чтобы я шел учиться. 
Мамы никогда на такое с сыном не пойдут, просто не смогут, они так устроены. Но отцам часто пофиг или они считают, что нужно ТОЛЬКО ЛЮБИТЬ И ДРУЖИТЬ. Ага. Поэтому растут слабаки и солдаты Джейн.
Я бы хотел, чтобы каждый мужчина задумался, как он воспитывает или будет воспитывать детей. Будет ли он вовлечен? будет ли он строг ради благого дела? Чтобы женщины не маялись и не мучались с воспитанием и наказаниями, а отдали это тем, кто лучше приспособлен.
  ----------------------- 
  Интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>