<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/mne-nadoelo-chto-staryi-televizor-prosto-pylitsia-v-sarae-pokazyvaiu-kakuiu-stilnuiu-vesc-ia-iz-nego-sdelala-5ead36145d462a32492bf081">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне надоело, что старый телевизор просто пылится в сарае. Показываю, какую стильную вещь я из него сделала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4366
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[старый телевизор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Технический прогресс не стоит на месте. Не успеешь купить новую технику, как через пару лет она уже не такая навороченная, как была при покупке.
Размеры становятся меньше, а функций больше.
То, что раньше стоило денег, теперь не знаешь, куда деть.
И стоит, пылится в сарае, ждет своей участи.
Сначала надо убрать все внутренние запчасти. Не знаю, что делал с этим муж, но передо мной предстал аккуратный пустой корпус.
По задумке, должна получиться этажерка на ножках, не знаю, как точнее назвать это произведение. Затрат практически никаких, все есть в сарае.
Результат очень понравился. Осталось решить, каким цветом покрасить ножки и полочку. Белым, коричневым или черным. Это была проблема, боялась испортить.
После моих колебаний остановилась на коричневом. Покрасила их морилкой цвета орех.
Все доделано, теперь думаю, чем бы его наполнить.
Получилась чудесная вещь. Хотя телевизор вышел из моды, теперь он смотрится иначе. 
Своим новым видом он напомнил мне детство, когда родители купили черно-белый телевизор на ножках. Эта полка так на него похожа.
Не знаю, почему, но от старых вещей идет тепло. Наверно, потому что они несут в себе историю семьи и помогают сохранить трепетные моменты, которые не хочется забывать.
]]&gt;
 </text>
</doc>