<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mne-35-i-ia-ne-znaiu-chto-delat-so-svoei-jizniu-5d931faab477bf00b1087784">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне 35, и я не знаю, что делать со своей жизнью]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  994
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Передо мной стоял крепкий мужчина с  тяжелой челюстью и киношным  запоминающимся лицом. В его глазах были гнев и усталость. 
Он продолжил:
Николай пришел на консультацию и мне надо было ему помочь. Маленькое отступление перед тем, как я расскажу, что я сделал.
Если меня попросят нарисовать коня, я нарисую такую кривое и косое животное, что любой посторонний посмеется и скажет, что рисовал  ребенок. Почему? Потому что я не рисовал с 10 лет и мой навык рисования застрял в том возрасте. Я забил на этот навык, он остался грубым и кривым в моей психике.
Точно также Николай забил на навык решения проблем и выборов. А зачем, когда мама всё сделает? Ну а потом жена. 
Его навык решений остался на уровне ребенка, не развитый и брошенный. И ощущал он в жизни себя так же: брошенным и не развитым...
Николай рос без отца, некому было учить проявлять волю, решительность.  Не бежать от проблем. Держаться своего выбора. 
Мое решение было простое: я сказал, что ему пора "идти обратно" в возраст маленького мальчика и развиваться оттуда. Как художники рисуют сотни кривых рисунков, чтобы стать лучше, ему придется принимать сотни кривых решений, ошибаться, ошибаться... чтобы научиться хоть что-то делать.
Другого пути просто нет. Пробовать разные работы, разные сферы деятельности, прежде получится найти занятие по душе.
Он уже сделал первый шаг и честно признал: "Я плохо принимаю решения. У меня выходит хреновый конь. Надо учиться заново". Это смело, несмотря на гордость, признать, что у тебя 5-ый уровень, а не 100-ый, и действовать.
PS. В итоге Николай выбрал актерскую работу, и играет очень разных персонажей, от викингов до криминальных парней. Уж очень внешность соответстующая.
----------------
 Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>