<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/mne-nadoelo-pokupat-dorogie-aksessuary-dlia-kuhni-pokazyvaiu-kakuiu-krasotu-ia-namasterila-5ec192ae3377b63e06ed43c1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне надоело покупать дорогие аксессуары для кухни. Показываю, какую красоту я намастерила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2590
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мебель]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для каждой хозяйки кухня - самая важная комната в доме. Так как проводим там уйму времени, стараясь накормить свою семью.
Хочется готовить в комфортной, уютной обстановке.
Наверно, каждая женщина мечтает приобрести сюда новую современную мебель, обустроить все максимально уютно и тепло, под себя. Я не исключение, всегда что-то дорабатываю в своей любимой комнате.
И самый простой и доступный вариант внести что-то новое в рабочее место хозяйки - это изготовить кухонные аксессуары своими руками
У меня уже несколько таких предметов. Сейчас Вас с ними познакомлю.
Она держится на двух маленьких петлях. Хлеб проветривается и всегда свежий.
Для наполнения использовала деревянные шпажки. Разрезала их на 3 части. В итоге ножи прекрасно стоят среди этих палочек.
Древесина покрашена морилкой и покрыта воском для мебели.
Доски всегда сухие. Для украшения нанесла через трафарет надписи.
Затем обожгла горелкой, древесина обуглилась. Потерла железной щеткой, и появились небольшие бороздки. Всю поверхность обработала растительным маслом.
Сделана по принципу подставки для ножей и досок. Только сверху находится палка-держатель.
Натерла древесину кое-где свечкой и покрасила белой краской. После высыхания потерла наждачной бумагой, появились потертости. На нижнюю часть наклеила салфетку.
Сделан из готовой разделочной доски. Вместо ножек - мебельные ручки.
Сверху разрисовала полосы разными красками, надпись, покрашенная через трафарет.
Что Вам понравилось больше всего? А что проще купить в Фикс Прайсе? Пишите Ваше мнение в комментариях.
Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>