<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/modnyi-bejevyi-trench-kak-nosit-trench-stilno-5b90715147a3c100aa99005e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Модный бежевый тренч. Как носить тренч стильно.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  17
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[осень]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Поскольку погода в осенний (весенний) период чередует дожди с прекрасными солнечными днями, то можно с уверенностью сказать, что настал момент носить тренч-плащ.Тренч- классика, это так. Но для того, чтобы носить их стильно, мы можем изобрести сотни способов: сочетать различные стили, совместить с разными видами одежды и аксессуарами.
Красота тренча состоит в том, что он невероятно универсален! Он может быть адаптирован как к офисной одежде, так и к другим, случайным лукам. С джинсами он идеально подходит для создания элегантного шикарного стиля.
Рожденный как вид мужской одежды, он должен быть в женском гардеробе . Ношение плаща с мини:  юбкой и/или коротким платьем, приятное сочетание и выглядит гораздо более эффектно.
Будучи вечномолодым в нашем гардеробе, никто не запрещает носить плащ с классическим маленьким черным платьем. Это создает чудесный контраст не только по цвету, но и по стилю.
Носите тренч песчаного цвета комбинируя его с кожаными брюками. Независимо от того, это длинные легинсы или микро шорты, в сочетании с ботинками или кроссовками. Вау эффект гарантирован.
 Рубашки и шарфы - отличная классика для межсезонья. Пашмина (тонкая, мягкая, тёплая ткань, получаемая из пуха кашмирских горных коз) идеально подходит к самым низким температурам; шарф и шейный платок вместо нее - изящный способ защититься от ветра.
Чтобы носить плащ оригинально и стильно, и как можно больше его персонализировать, существует тысячи идей!Можно применить галстук, шейный платок, или красивую стильную брошь. Или... шляпу Борсалино (шляпа гангстеров и звезд) - она всегда совершенна.
Можно застегнуть ремень классическим способом, можно завязать его творчески-небрежным (но при этом очень стильным) узлом. И даже заменить ремень на другой, кожаный к примеру!
Плащ-пальто смотрится замечательно, даже если распахнуто: для удобства пояс можно хранить в кармане, или просто повязать его сзади, экспериментируя с узлами. В качестве яркой альтернативы пояс можно заменить шарфом .
Носите бежевые тренчи в начале осени и весной! Это классика,  такая модная и стильная!
 
]]&gt;
 </text>
</doc>