<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/modnyi-boho-letnie-platia-dlia-iarkih-i-samobytnyh-jenscin-liuboi-vozrastnoi-gruppy-obzor-ali-ekspress-5edd579984010c1c9bcee3a4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Модный БОХО: летние платья для ярких и самобытных женщин любой возрастной группы (обзор Али Экспресс)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  302
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бохо стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бохо шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мода]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Одежда в стиле  бохо, не имеет возраста и модели одинаково подходят как для молодых, так и для зрелых женщин. Она вне времени и возраста в чём  и заключается её прелесть. 
Этот стиль для любой возрастной группы и определенного стиля жизни в целом: он для женщин  ярких и самобытных.  И если вы зашли на статью, то, уверена, вы тоже любите Бохо-шик.
Давайте посмотрим, что предлагает нам Али-Экспресс. 
Галерея: 7 фото, листайте ➡➡➡
1.
Женское макси платье в стиле Бохо свободного покроя, с коротким рукавом из хлопка и льна. Продается в 5 расцветках: кирпичный, белый, горчичный, черный и цвет красного вина. Размеры от M до 5 XL. 
Длина рукава 3/4, что позволит носить платье прохладным летним вечером или весной, а также ранней осенью. Узоров нет, но в этом и заключается фишка данного фасона. Зато в нем присутствует многослойность, что позволяет носить платье с легким небрежным шиком и скрыть возможные недостатки фигуры.
2.
Галерея ➡➡➡
Длинное платье, практически сарафан на тонких лямках в стиле бохо, с разрезом, с цветочным принтом. Можно надеть на пляж, на прогулку жарким летним днем. Также продавец предлагает носить его как элегантное вечернее платье.
Размеры от S до 3XL. Дополнительная скидка 3% при покупке от двух штук.
На данный момент 83 заказа и 100% пять звезд рейтинга.
Реальное фото покупателя:
3.
Женское просторное платье в Бохо стиле, до колен с рукавом 3/4. Это шикарное по расцветке и фасону платье — модная новинка 2020 года. Его можно надеть также и на пляж, кроме прогулок по городу и в качестве туники с лосинами или леггинсами, прохладным вечером. Воротник-стойка небольшого размера, декоративные пуговицы начиная от груди, заканчиваются в области бедер. Подол оформлен широким воланом.
Размеры от S до 5XL. Ткань полиэстер. Дополнительная скидка 3% при покупке от двух штук. Доставка бесплатная (другое я и не рассматриваю).
Стирать вручную (или на машинке, если есть режим ручной стирки) при 30 град.  C.
На данный момент поступило 8 заказов и пока без отзывов (новинка однако). Я просто запала на вот эту расцветку:
 очень понравилось платье желтого цвета. Выглядит жизнерадостно
4.
Повседневное платье из хлопка и льна   в стиле бохо, размера от S до  плюс 5xl, однотонное. Очень классное, опять же, на мой взгляд и вкус.
В продаже 5 цветов. Дополнительная скидка 3% при покупке от двух штук. На данный момент заказ сделали 17 человек но отзывов пока нет потому что это тоже новинка 2020 года.
Но ни один наряд в Бохо стиле не будет выглядеть завершенным, если не носить подобные украшения и аксессуары. Но об этом уже в следующий раз:)

 
Прикольные находки в Али-Экспресс не дороже 500 рублей, с бесплатной доставкой # 1
Винтажная одежда: классная коллекция магазина Али-экспресс не дороже тысячи рублей. Готовимся к лету #2
Стильные органайзеры, с которыми ваша кухня будет выглядеть компактно и уютно, одним словом — идеально #3
 Если на пляж, то красивой! Парео и саронг: модная пляжная одежда из Али Экспресс #4



]]&gt;
 </text>
</doc>