<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/modnaia-djinsovaia-odejda-12-modelei-iz-denima-5b81cd8a7f1c5200aaa3712e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Модная джинсовая одежда. 12 моделей из денима.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Если вы прекрасный любитель джинсовый одежды, то приготовьтесь к тому, что сейчас ваш скептицизм с негодованием вырвется наружу. 
Джинсы прошли долгий путь эволюции. 
Люди используют джинсовку постоянно и повсеместно, создавая различные модели. 
Скорее всего, народ с определенной долей консерватизма в ношении джинсовой одежды (да, есть и такие) думает, что все же должны присутствовать какие-то рамки. 
Имеется ввиду привычный вид штанов из джинсовой ткани и такого же типа куртки. И джинсовая обувь или сумка из того же материала были бы для них, что называется "слишком". 
Но если вам по душе смелые фасоны и наряды из денима можно смело выходить из зоны комфорта 
1. Джинсы с прозрачными пластиковыми вставками Nordstrom 
2. Драными мы уже были:). Теперь предлагается стать"грязными". Удивительно, но эти штаны продаются за  $ 425.  Выходи и становись грязным приятелем. 
 PRPS '' Barracuda Straight Leg Jeans. " 
3.  Что ты знаешь о понятии "сложный". Сложно говорить об этом:). Но у дизайнеров были очень уникальные мысли.
 Y / Проект «Съемная  пуговица». 
4. Застежка - молния спереди и сзади
Некоторые инновационные идеи. The Reformation "Zipper Jean»
5.  Вырез - хорошая идея, если предпочитаете щеголять глубоко и низко открытой спиной;)
Высокая талия, прямые джинсы с открытой спиной  ASOS 
 6. Юбка сверху джинсов   ASOS 
И несколько деталей жемчуга, чтобы сделать наряд немного более привлекательным. 
 7. Слой и еще слой. И над ними еще один.
 Джинсы за $ 695 Наташи Зинко распроданы сразу после того, как появились в Интернете на последних распродажах.
 « Удлиненные джинсы с высокой талией»   shopbop

 



]]&gt;
 </text>
</doc>