<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/modnye-mishki-tildy-dlia-vas-i-vashih-detok-masterklass-po-izgotovleniiu-5dab2e0e95aa9f00b2c70b9d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Модные Мишки Тильды для Вас и Ваших деток. Мастер-класс по изготовлению]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  116
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[игрушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Огромной популярностью сейчас пользуются тильды. Эти милые долговязые игрушки полюбились всеми: и взрослыми, и детьми. Они такие уютные, домашние, подымают настроение и создают атмосферу детства. 
На выходных ко мне подошли знакомые, и у их детей в руках были тильды зайчики. Как бережно они их держали, гладили, щупали, рассматривали. Было видно, что они очень довольны и счастливы. Игрушки купила им бабушка на ярмарке, посвященной Дню Города.
Это вдохновило меня сшить тильдочек мишек.
При всем обилии материалов для пошива этих игрушек идет в основном хлопчатобумажная ткань. Не только однотонная, но и с разным рисунком.
Главная сложность - это мелкие детали. Но надо проявить терпение и аккуратность. Тогда все получится.
Своих мишек я шила из кухонных полотенец.
Выкройку взяла в интернете.
Для раскроя потребовалось:
Пошив:
Для наполнения я использовала кусочки синтепона. Можно брать вату или холлофайбер.
Далее необходимо зашить все открытые места. Каждая деталь готова по отдельности.
Остается соединить все вместе.
Головка пришивается к туловищу потайным швом.
Ручки и ножки прошиваются иголкой насквозь и немного стягиваются. Прелесть в том, что они двигаются, как на шарнирах.
Вместо глаз две черные бусинки. Нос и рот вышиваются нитками мулине.
Нельзя не улыбнуться, глядя на этих очаровашек.
Привлекайте к изготовлению этих оригинальных игрушек своих детей. Главное, чтобы у мамы было на это время и желание.
Дорогие мои читатели, не так давно я решила проводить небольшие конкурсы и разыгрывать среди вас свои поделки. В этот раз я решила разыграть этих замечательных мишек, речь о которых шла в статье.
Условия очень просты:
Итоги конкурса подведем в следующую субботу (26.10.19)  в 20:00 по Московскому времени. Победитель будет определен с помощью сайта рандом.орг. Скриншот с порядковым номером победителя прикреплю к его комментарию.
Всем желаю удачи!]]&gt;
 </text>
</doc>