<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moe-izobretenie-uborka-teper-v-udovolstvie-5e2eace31a860800af3bda30">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моё изобретение. Уборка теперь в удовольствие]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3302
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[изобретения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхак]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Свой дом - это место, которое мы нежно любим, украшаем, ухаживаем за ним. Тут всегда спокойно, тепло, уютно, и здесь остаешься самим собой.
Куда бы ни поехал, всегда в конце поездки хочется домой.
И особое место в жизни людей занимает уборка. Иногда так неохота убирать, но приходится, и после уборки становится на душе так хорошо.
С детства нас с сестрой приучали к порядку. Родители уходили на работу, а мы к приходу должны были все убрать. И частенько не могли поделить кто что должен делать. Даже дрались.
Тогда мама составила нам график дежурства и повесила в коридоре.
У меня даже был классный лайфак для того времени. Помою полы, и пока они мокрые, стелю половики и руками приглаживаю. Они прилипают к полу и после высыхания становятся ровными и красивыми.
На уборку в доме уходит много времени, и каждая хозяйка придумывает способы, как облегчить свой труд для наведения порядка. 
У меня есть очень удобное приспособление для снятия паутины. Вот такая метелка.  
Этот веник я примотала к реечке изолентой. Получилась очень крепкая, легкая и надежная конструкция. Даже скотчем обмотала для красоты. Очень удобная вещь.
И вот на днях был сильный ветер, и к нашему забору прилетел кусок рекламы. И вместе с ней принеслась идея, как сделать устройство для уборки в труднодоступных местах.
Есть места в доме, к которым не подлезешь и ничем не протрешь. Только надо отодвигать мебель.  Это под диваном, между шкафами и стеной.
Я давно ломала голову, как облегчить уборку в этих местах. И вот наконец я придумала гениальное изобретение.
Из этого куска гнущего пластика лобзиком выпилили полосу шириной 7 см и длиной 38 см.
Края обработали наждачной бумагой.
Эту лопатку прикрутили саморезами к другой стороне паутиновыметалки. Излишки этих шурупов муж сточил наждаком. 
На эту конструкцию был сшит чехол из тряпки для полов из Фикс прайс.
Что бы он хорошо держался, открытую часть подогнула и вставила кусочек резинки.
Теперь чехол легко снимается, стирается и заново одевается.
Ниже приведены фото, как пользоваться этой конструкцией (фотографии можно листать вправо).
А хранить эту палку удобно за занавесками в  комнате, зацепив за трубы отопления, которые идут снизу. Много места она не занимает.]]&gt;
 </text>
</doc>