<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/moi-reiting-doveriia-putinu-36-5ecc9654cfc89b0f36a2f139">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой рейтинг доверия Путину 3.6%]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2553
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рейтинги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[власть]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ну, что, не будем долго тянуть хвоста за ягодницу, есть у нас ИТОГ, какой-никакой. Еще раз повторяю – ЦИФРЫ И ОПРОС нужны были МНЕ ЛИЧНО для утоления СОБСТВЕННОГО ЛЮБОПЫТСТВА. Насколько результаты соответствуют РЕАЛЬНОМУ ПОЛОЖЕНИЮ ДЕЛ – Я НЕ ЗНАЮ, пусть этим занимаются профи. Я все это делаю ради РАЗВЛЕЧЕНИЯ (прежде всего вашего, конечно) и чтобы было о чем поговорить вообще.
Итак, у нас получился рейтинг в 3.6%. Разница с тем, что дает официальный источник ну как бы существенная. Вот и все, что я выяснил. Не знаю, какие технологии использовали профи, какую выборку делали и т.д. Наша аудитория – Дзен и здесь результат очевиден. Что вы думаете о полученных результатах? Поделитесь в комментариях, для меня это важно.
И да. О комментариях. Я тут был напуган до ус… отсрочки. Короче некоторые люди (хотя я со свечкой у роддома не стоял, утверждать не берусь) пишут настолько в стиле «АЙН ЦВАЙ ПОЛИЦАЙ», что даже ответить нечего. 
Остается только окропить монитор святой водой и тихо закрыть вкладку браузера, чтобы написавший не отреагировал на резкое движение и не набросился с бело-сине-красным тесаком. Примеры ниже.
И как тут не задуматься насчет того, что все мы движемся, похоже, куда-то не туда, если даже комменты нормальные оставить сторонники гаранта не могут? Ну кто там работает вообще?
 Списанные боты из западных поисковиков? Результаты разработки ИИ из Сколково? А если это реальные люди, то можно как-то с большей фантазией что ли отработать свою зп? В общем, страшно товарищи. А вы что думаете по поводу таких вот комментаторов?
 
🔴 Какую лучше выбрать кредитную карту🔴 Как оригинально поздравить с Днем рождения🔴 Как сберечь деньги при помощи кредитных карт🔴 Как продать машину быстро и без проблем
Если   Вам не ровно! Поставьте лайк, подпишитесь на канал, поделитесь этой   публикацией с друзьями, напишите комментарий что именно Вы думаете по этой ситуации. Мне важно Ваше мнение! ]]&gt;
 </text>
</doc>