<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moi-kuhonnyi-bufet-kotoryi-vsem-nravitsia-5e427618d3afbb43c222b78a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой кухонный буфет, который всем нравится]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2454
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[буфет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не так давно мы приобрели на кухню буфет.
Искали долго. Мне хотелось белый, не строгий и с фигурными элементами. 
Подходящие по цене были коричневого цвета. Уже хотели покупать и потом перекрасить.
Когда ехали домой, заехали в магазин «Белорусская мебель». Уже издалека мое сердце екнуло при виде белого буфета, который стоял посреди мебели.
Он был идеальный. Высокий 2,20 м, белый, воздушный. Прежние шкафы были низкие.
Уже сколько раз замечала, если очень сильно что-то хочешь, прям всей душой, обязательно сбывается!
И вот он у нас дома. Я сразу дала ему название «Невеста». Но фабричное имя  «Вероника  4 створчатый». Он был такой красивый, жизнерадостный, новенький. 
Поверхность у буфета гладкая, глянцевая, шелковая. Уже ему больше года, и он как новый.
Теперь есть место, где хранить тарелки, фужеры и сервизы. У меня вся посуда хранилась на кухне, и уже некуда было ставить.
Вот этому петушку больше 50 лет. Он принадлежал тете, а потом она нам его подарила. В детстве, на наши дни рождения с сестрой он стоял во главе стола с лимонадом Крем-сода, и обязательно рядом высокий торт бисквит с розами из крема. 
На заднем плане стоят 2 тарелки японского производства. Им тоже много лет. Мама стояла в огромной очереди, чтобы купить их нам на приданое. Давали по 2 тарелки в руки. Я и сейчас ими пользуюсь и очень берегу. 
Все полки украсила кружевными салфетками. Те, что посередине, навязаны на льняную ткань. Маленькие круглые были, ждали своего часа.
Очень удобные выдвижные маленькие ящики. Там я храню салфетки и рулончики с пленкой и фольгой для запекания.
Нижние полки очень вместительные.
На открытую полку поставила свечи, часы. На каждую дату ставлю сюда предметы по теме праздника.
Теперь это самое почетное место на кухне. Все, кто приходит в гости, всегда отмечают мой буфет добрым словом.
Надеюсь, вам тоже понравился мой буфет. 
Друзья, всем хорошего настроения и удачи в делах!]]&gt;
 </text>
</doc>