<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moi-melhiorovyi-nabor-vygliadit-kak-novyi-chehol-dlia-hraneniia-dorogih-stolovyh-priborov-5e1341e204af1f00b1748d3d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой мельхиоровый набор выглядит, как новый. Чехол для хранения дорогих столовых приборов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  70
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мельхиоровый набор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[столовые приборы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня праздничным набором считается мельхиор, я достаю его только на большие праздники, и это, конечно же, новый год и рождество. 
И именно поэтому я сшила специальные мешочки для хранения вилок, ножей и ложек. 
Для этого я взяла самую обыкновенную хлопковую ткань. Ткани кстати нужно много, потому что для одного чехла надо 4 длины. А также мне понадобились синтепон, ножницы, линейка и швейная машинка. Столовые набор у меня на 12 персон, но я сшила чехол для хранения 6 предметов. Мне показалось это очень удобным - во первых, не всегда приходит большое количество гостей (второй набор можно не доставать), а во-вторых – чехол на 6 предметов выглядит очень компактно и удобно. 
Вначале надо померить размер. У меня в готовом виде чехол получился длиной 31 см, высотой – лицевая сторона 20 см, а задняя часть – 24 см. Каждый прибор разделен строчкой, чтобы вилки не смешивались и не царапались. Переднюю часть сделала короче, чтобы было видно, что конкретно лежит в ячейках (край вилки чуточку торчит). Благодаря тому, что все отдельно прострочено, чехол можно сложить валиком и удобно хранить. 
Для чехла я взяла размер ткани: ширина – 33 см, длина 90 см и синтепон – 31 на 24 см. 
Ткань изнаночной стороной загибаем с двух сторон, с одной на 25 см, а с другой на 21 см. Когда вы согнете ткань таким образом, у вас получится с каждой стороны по 1 лишнему сантиметру, загните этот сантиметр наверх (с каждой стороны). 
Прострочите боковые части. Теперь аккуратно выверните каждую сторону и в большую часть вставьте синтепон. У вас получилось с каждой стороны как бы по карману. Теперь сложите их пополам. Правда половинки будут немного отличаться, одна побольше, а другая поменьше. Теперь аккуратно прострочите их по краям, и разделите строчками 6-ть одинаковых карманчиков. 
Синтепон можно и не использовать, ткань и так двойная. 
Теперь мои вилочки, да и все остальные предметы, в полной безопасности и каждый в своем домике. 
У меня есть подобная статья на сайте, её писала моя подруга, рекомендую прочесть ТУТ.
Надеюсь, моя статья была для вас полезной. До скорой встречи!]]&gt;
 </text>
</doc>