<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/moi-pokupki-fiks-prais-fix-price-ianvar-spontannost-imeet-smysl--razbor-poletov-5c43714f8216cc00adc62e0c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мои покупки //Фикс Прайс Fix Price// Январь// Спонтанность имеет смысл! // Разбор полетов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  30
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ ❦  Наткнулась вот на такие замечательные коробки! Понравились они мне сразу. И относительно компактной формой, и дизайном в стиле то ли   Шебби-Шик то ли Прованс, то ли все вместе взятое. И еще я люблю наклейки и магнитики из путешествий, и рисунки на коробке оказались по душе. Симпатичная ручка на коробке, конечно, только для декора. Таскать в этом коробке никто ничего не собирается:) Так что все сошлось и покупкой осталась очень довольна! Поэтому, все же спонтанные покупки не такое уж и плохое дело :)
Вот так выглядит коробка в раскрытом виде. Никаких отделений. Но они и не нужны. Поймете, как и я поняла, почему - дальше.
Здесь информация о коробке и цена. Стоит 99 рублей. Купила я их 3 штуки. Две в бежевом колоре, и одну в сиреневом. Еще не решила какие оставить себе, а какие в подарок. Одну бежевую точно себе оставлю. Красивая. ♥
 ❦  А вот эти коробки я покупала летом. Цену уже не помню, но тоже кажется 99 рублей. Тогда мне они тоже понравились, хоть мое окружение и заявило, что выглядят траурно. Что тут траурного, не понимаю. Спокойные серые оттенки с приятным светлым узором (мое восприятие) 
Но  оказались они не очень удобными. Эта коробка еще ничего так...
Но вот у этой...
Крышка оказалась тряпичной. Ровно она не фиксируется, хоть и на липучке. А только прикрывает верх. Кстати, крем стоит на фото. Покупаю его уже второй раз. Сначала покупала в аптеке. Понравился, но стоил дороже. Недавно взяла в Фикс Прайсе. Там целая линейка этих кремов с разными витаминами. Я купила, как видно, с А и Е. 
Вот так выглядят мои устаревшие коробки изнутри. Там уже половины нет того что лежало. Освобождаю и перемещаю все свои штучки в новенькую коробочку.
Внутри, как видно, тряпичные перегородки (это то, о чем писала выше: почему они не нужны). Совсем неудобные. Я решила срезать их и поставить внутрь несколько маленьких пластиковых контейнеров.
В общем, эта покупка оказалась неудачной.  Но за такую смешную цену я все прощаю:)
И еще покупала глину для волос. Мне очень понравился эффект после применения. Волосы мягкие и шелковистые. Там вместе с глиной масло. Очень классно питает и кожу головы, и волосы. Это точно рекомендую к покупке. Только смотрите состав. Подойдет ли он вам.
 ❦  Прикупила Колгейт и 
 ❦ Крем для рук анти-эйдж с коллагеном.
Колгейт покупаю всегда. Мне нравится обилие мяты и пены. Пусть другие пасты эффективней и полезней, но сколько ни покупала дорогие, меня не устроил эффект. А Колгейт - реально мое.
Крем специально купила антивозрастной . Он более плотный и более питательный. У меня зимой  кожа на руках сильно сухая. И такой насыщенный крем часто выручает. Летом буду пользоваться обычным, питательным и увлажняющим.
 ❦  На эту расческу давненько поглядывала. Мне казалось, что она какая-то грубая, громоздкая и волосы должны сильно электризоваться. (странные мысли, конечно, но так думалось))
Но ничего подобного!
Расческа не только расчесывает, но и  массажирует с таким эффектом, будто кто-то гладит по голове. Очень приятный материал и форма. Обожаю ее!
 ❦  Купила носки и гольфы. Носочки понравились мягким цветом, да и ткань приятная. А гольфы беру с собой в спортзал (хожу на фитнес). Бывает холодновато и гольфы становятся уместны.
Вот и сам чек.
Пропустила я в обзоре Ариэль в капсулах. Такая вещь замечательная! Постоянно беру. 
И пропустила сладости
Да и что их описывать и показывать. Вы и сами все знаете ♥
 Обратите внимание на предложение  в чеке о накоплении баллов с целью большей экономии наших с вами финансов. Подробно как это сделать я писала в предыдущей статье. Кто захочет воспользоваться - добро пожаловать!
Актуальные записи по теме:
 ❦  Фикс Прайс Fix Price Супер новинки из каталога и на полках Обзор 
  ❦  Фикс прайс Fix Price  (Посуда, кухонные принадлежности)
 ❦  Что на полочках FIX PRICE сегодня. 1 часть
 ❦   Крутые новинки 2019


]]&gt;
 </text>
</doc>