<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/moi-udachnye-pokupki-iz-magazina-fiks-prais-proverennye-vremenem-5c6fd48ff91b3e00c025e3e8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мои удачные покупки из магазина Фикс Прайс, проверенные временем]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  20
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[товары из китая]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, уважаемые подписчики и гости канала!
Какое-то время назад я покупала полезные, на мой взгляд, вещи в Фикс Прайсе и теперь пришло время поделиться, так как они уже проверены временем и испытаны на себе. Сразу скажу, что много и часто я не покупаю: "Мы не настолько богаты, чтобы покупать дешевые вещи" (если часто покупать))) (цитата не моя, естественно, но суть отражает. И плюс ко всему нет желания просто сделать фото и показать покупки. Хочется все попробовать, распробовать, оценить и только тогда описать, - что понравилось, а что нет.
И еще: я не профессиональный фотограф. Крутой техники и соответствующего образования у меня нет. Прошу понять и простить).
 ❦ Маленькими красивыми салатниками, сделанными в форме половинок от яблока я очень довольна. Прочные, гладкие и стильные. Несколько раз падали, но ни один ни разбился, ни треснул. Из украшений - рифленая поверхность в виде листика с одного бока. Ручка тоже смотрится приятно и кроме того, удобно держать. Не помню кто производитель, но спасибо!
Пользуюсь этими формочками не только как салатниками. Еще готовлю в них желейные десерты с ягодами или мягкими фруктами. Заливаю желатином, разведенным в молоке или соке.
Детям нравится, и это гораздо полезней и намного дешевле, чем покупные.
❦ Как я раньше обходилась без увеличительного стекла - не понятно) Оно еще и с подсветкой. Беру его везде с собой. В магазине просмотреть чек, в аптеке перед покупкой лекарства прочитать побочные действия, в аннотации. Для людей со слабым зрением очень даже рекомендую. В сумке не занимает много места и легкое по весу.
 ❦ Видела негативный отзыв об этом креме на одном из видеоканалов и удивилась. Мне этот крем помогает очень хорошо! И скажу так: крем работает, если работаешь ты. 
Девушка говорила в видео, что она просто мажет его и ходит так целый день. Может поэтому и нет эффекта, что просто ходишь? 
Я мажу перед зарядкой и занятиями фитнесом. Если я просто хожу с кремом - ничего не происходит. При интенсивной тренировке начинает выходить в два раза больше воды, чем без крема. О чем я очень жалею, - это то, что не купила побольше. И если встретится, то однозначно повторю покупку.
Сделан по ГОСТу, изготовитель ООО "Народные промыслы", Москва, объем 200 мл. В составе имбирь, корица и кофеин. Активизирует жирорасщепление.
Помимо всех вышеперечисленных прелестей обладает очень теплым и нежным ароматом зимнего воскресного утра, в теплом домике)
❦  Салфетки с мицеллярной водой - мои любимчики. Производит ООО "Вестар" Рязанская область. Содержит смягчающие компоненты. p-H-нейтральный.
Не раз они выручали меня в дороге: компактная удобная упаковка с легко открывающейся крышкой, и после применения не требуется смывание. Дома использую почти каждый вечер для очищения. Кожа лица становится увлажненной и сияющей.
Если буду покупать еще, то постараюсь найти именно эту марку.
 ❦ Изготовлена из экологически чистого материала: зеленый значок "Эко" говорит сам за себя. Производитель ООО"Краснодеревщик" (Рязань) указывает, что ручка изготовлена из Краснодарского бука и покрыта тремя слоями высококачественного итальянского лака. Абразивное покрытие имеет два вида зернистости. И много еще чего хорошего указано в описании.
От себя добавлю, что терка очень удобна своей длинной ручкой. Пожилым и/или заболевшим людям - это большое подспорье. Моя мама оценила все прелести, когда не можешь "то согнуться, то разогнуться", - ее любимое выражение.
Очищает, однозначно, классно. Если встретите - покупайте без раздумий - это действительно хорошая и полезная вещь из Фикс Прайса.
❦ Крем еще не открывала, потому что пока не закончился тот, что я подробно освещала в этой публикации.
Но уже совсем скоро сделаю и на него обзор.
Здесь еще обзор покупок








]]&gt;
 </text>
</doc>