<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moi-staryi-kover-bolshe-ne-valiaetsia-bez-dela-v-kladovke-edinstvennoe-o-chem-jaleiu-chto-ranshe-ego-tak-ne-ispolzovala-5ed648947e78ba3b541fef14">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой старый ковёр больше не валяется без дела в кладовке. Единственное, о чем жалею, что раньше его так не использовала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  873
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ковер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[палас]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Гамак - чудесная вещь для отдыха, это те же качели, но только в нем лежишь.
Приятно покататься на нем, успокоиться и расслабиться на свежем воздухе. Смотришь и любуешься на голубое небо сквозь ветки дерева, и так хорошо на душе.
Гамак просто необходимо иметь в своем саду. Не все же время работать.
Также гамак украшает участок своим экзотическим видом.
Покупные гамаки выглядят очень красиво. Правда, цена у них, на мой взгляд, немного завышена.
Но его легко можно сделать самому из плотного материала.
Мне пришла идея сделать его из паласа, который лежит, свернутый, в кладовке. Он крепкий, плотный, как раз то, что нужно.
Почти у каждого есть рулоны ненужных ковров. А ведь они практически новые, не выкинешь такое добро. Их-то и надо использовать для этого полезного дела.
Сначала хотела подвернуть стороны паласа для палок и подшить, но так бы уменьшилась длина гамака, поэтому решила сделать петли.
На каждой стороне по 7 петель. Длина для петли 35 см.
Пришивала их толстыми шелковыми нитками цыганской иглой.
В эти петли просунула палки с двух сторон.
Для подвеса пришила по 2 веревки - ремня.
В качестве украшения использовала бахрому советских времен и искусственные цветы.
Остается повесить готовый гамак между деревьями.
И, конечно, чтобы от радости не перевернуться, надо сначала сесть на гамак посередине, потом лечь на спину, а потом уже положить ноги.
Вот такая красота у меня получилась! Вся семья уже оценила. Единственное, о чем жалею, что не смастерила такой гамак раньше,
Всего Вам доброго!
]]&gt;
 </text>
</doc>