<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moi-uiutnyi-ugolok-mesto-gde-ia-otdyhaiu-i-tvoriu-5e457fb0cc6d233fd0f678ec">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой уютный уголок. Место, где я отдыхаю и творю]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1734
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уют]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Каждый день что-то творю и придумываю. Так интересно жить. 
Хорошо, когда у человека есть любимое дело или хобби. Занятие творчеством очень полезно для здоровья.
Все повседневные заботы уходят на задний план, тело расслабляется, на лице появляется довольна улыбка. 
У меня есть своя швейная комната на втором этаже, там хранятся почти все рукодельные запасы. Но подымаюсь туда, когда что-то нужно взять или когда шью.
Свои спокойные вечера провожу на кухне, где есть своё уютное место для отдыха.
Огромная благодарность шведским производителям.
Оно сделано под изгибы тела, слегка покачивается и пружинит. Люблю сидеть и качаться на нем.
Напротив стоит телевизор и ноутбук на маленьком столике. Эти два друга всегда со мной. Все мировые новости черпаю от них. Причем работают они только вместе. 
Справа от кресла стоит удобный торшер. Его можно повернуть в любую сторону, а также приблизить свет или отдалить.
Тут же рядом тумбочка, родом из 50 годов. В ней находится все первое необходимое для творчества. Приобрела ее у соседа. Еле отдал. Пришлось поработать с ней, чтобы привести в порядок.
Ну, и мой милый диванчик. Родители подарили на новоселье. Украсила его в деревенском стиле.
Покрывало сшила из белорусского льна и обвязала ажурным кружевом. Все на нем сделано своими руками.
Наволочки снимаются, и их легко постирать и накрахмалить.
Розовый пледик дарит тепло в холодные зимние дни. Он связан также из хлопковых ниток спицами.
Внизу подзор из льняной ткани. На нем вышивка в стиле рококо.
Эти вещи люблю, и они радуют своим милым видом.
Вот такой «Модный приговор» моему уголку для отдыха.
Всем добра!]]&gt;
 </text>
</doc>