<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moi-zakrutki-ne-tolko-vkusnye-no-i-krasivye-otlichnaia-ideia-dlia-dekora-konservacii-5e65dc60cf715c1ee9b74363">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мои закрутки не только вкусные, но и красивые. Отличная идея для декора консервации]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  207
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[закатки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[консервация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кто в детстве не любил рисовать. 
Наверно, нет такого человека. Какая радость была заиметь себе новую раскраску, карандаши и краски. 
Помню, даже пробовала лизнуть краску и опробовать ее на вкус.
До сих пор помню это ощущение восторга и радости.
Наверно, поэтому и сейчас иногда возникает желание порисовать, чтобы вновь испытать эти искренние чувства.
Сегодня решила раскрасить не бумагу, а стекло. То есть нарисовать на банке фрукты и овощи для украшения.
У меня давно была идея задекорироваь свои консервации, чтоб на полочках стояли не просто обезличенные банки, а красивый предмет декора.
Тем более в магазинах канцтоваров есть не стирающиеся краски для этого. Сейчас там всего полно. Когда захожу туда, люблю все рассматривать, столько новинок, и на это уходит много времени.
Зато нашла там разноцветные маркеры для долговечной маркировки. Их можно наносить на любую поверхность, даже влажную.
Также есть там краски по стеклу по 18 рублей за баночку. Эти материалы как раз подходят для моей идеи.
Получилась милая и необычная роспись.
Обязательно куплю маркеры других цветов. На любых баночках можно сделать красивую надпись или рисунок.
Вот такая идея. Теперь и у вас будут не просто закрутки, а предмет интерьера, который радует глаз!
Надеюсь, кому-нибудь пригодится эта увлекательная идея. ]]&gt;
 </text>
</doc>