<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moi-recept-kotorym-polzuius-mnogo-let-kak-ia-spravliaius-s-zasorami-v-rakovine-i-nepriiatnym-zapahom-5e822f47eb765756c90309c6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой рецепт, которым пользуюсь много лет. Как я справляюсь с засорами в раковине и неприятным запахом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1016
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сантехника]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[засор в раковине]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхаки для дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Раковина на кухне - самый используемый предмет. 
Когда готовишь, трудно подсчитать, сколько раз включаешь и выключаешь кран с теплой водой. Вот его-то мы меняли несколько раз.
Приходится мыть, полоскать посуду и овощи по много раз.
Так как в целях экономии не пустишь драгоценную воду на самотек.
И чтобы не тревожить нервы своего супруга, прекрасно справляюсь с этой проблемой сама.
За 16 лет проживания в доме мы ни разу не чистили раковину на кухне. Я даже ни разу не покупала химические средства от засоров.
Потому что у меня есть свой секрет, которым пользуюсь много лет.
Как только вода начинает плохо сходить, беру эту штуку - вантуз. Именно такая форма нужна. Он очень удобный, легкий, резиновый и никогда не подводил. Храню его под мойкой, он всегда под рукой и занимает мало места.
Может, с деревянной ручкой тоже поможет, не пробовала.
У меня на раковине сверху есть еще отверстие для слива воды. Его прижимаю тряпкой, чтобы туда не проходил воздух.
Прислоняю вантуз к сливу, он очень плотно присасывается и нажимаю на гармошку как насос. 
В раковине должна быть вода. 
Даже нравится этим заниматься.
Наверное, в трубах создается мощное давление, и все внутри приходит в движение.
Конечно, периодически лью кипяток с чайника и средства для мытья посуды в сливное отверстие.
А еще молотый кофе из выпитой чашки прекрасно удаляет запах. Возьмите это на вооружение.
Также для профилактики можно воспользоваться деревянной палочкой для суши.
Просунуть в отверстие и хорошо повращать. Это особенно актуально для ванны, где причиной засора часто становятся волосы. 
Все, что я описала, помогает всегда на сто процентов!]]&gt;
 </text>
</doc>