<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/moi-sosed-podgliadyvaet-za-mnoi-v-okna-kak-ia-pereehala-v-chastnyi-dom-i-hodila-golaia-poka-ego-ne-zametila-5e95bcb0469c497210cff82b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой сосед подглядывает за мной в окна. Как я переехала в частный дом и ходила голая, пока его не заметила.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  170
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[соседи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[частный дом]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[слежка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересная история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[девушка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас я проживаю в небольшом поселке в Краснодарском крае. 
Мы недавно переехали, сняли дом и очень радовались, что теперь у нас есть свое отдельное жилье. 

Без лишних глаз и ушей. Без соседей, до этого мы жили в отеле общажного типа. 




Я абсолютно не обратила внимание на то, что окна соседей в аккурат выходят на наши окна. У них постоянно темно и занавески. 
А я люблю ходить голая, особенно если дома тепло. У меня в квартире в Москве было очень холодно, иногда до +19 градусов температура падала. 
И поэтому голой в Москве по квартире я практически не ходила. А тут такая благодать. 

Но как-то раз, я заметила, что за шторами кто-то стоит и ясно смотрит в наши окна. Ждет наверняка... 
Я опечалилась, осознав тот факт, что кто-то за мной следит. 

На самом деле я не стесняюсь, но у соседа есть жена. И дети. Кстати, дети постоянно залезают на дерево во дворе или на забор, что находятся на уровне нашего второго этажа и играют, иногда тоже в окна смотрят. 

Я решила, что не буду  никого смущать  и решила закрывать шторы. Для меня это боль, потому что так в комнате гораздо меньше солнечного света.

 
Но, что поделаешь, если оказался в такой ситуации. Получается сейчас спрятаться от лишних глаз и наслаждаться природой, можно только далеко далеко на севере или в Исландии в домике на краю Земли. 

А вы как считаете, этично ли заглядывать в чужие окна и караулить?  Или мне следует всегда занавешивать шторы, если я хочу ходить голая ? 
]]&gt;
 </text>
</doc>