<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moi-neudachnyi-opyt-kak-ne-nado-rabotat-s-gipsom-5d3c1be8f8ea6700ae17141f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой неудачный опыт. Как не надо работать с гипсом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  37
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[неудача]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно увидела в интернете крутые подсвечники из гипсовых цветов. Как же они красиво смотрелись. Пышный цветок, а посередине круглая низкая свеча.
Там было написано, что надо взять искусственный цветок, убрать стебелек и окунуть в гипс.
Гипс должен быть не густой и не жидкий. Также надо обмазывать кисточкой те места, где мало гипса.
В сарае у меня был не гипс, а гипсовая штукатурка. Решила из нее сделать. Долго искала точно такие же искусственные пионы, но все же нашла (если что-то хочу, ничем не остановишь).
Сделала гипсовую смесь, хорошо перемешала до консистенции сметаны и окунула цветок. 
Он покрылся смесью. Но все лепестки слиплись. Я их поднимала минут 10, но они снова опускались. Даже добавляла еще гипса в смесь, чтобы было гуще.
Тогда я разъединила цветок на части и каждую часть отдельно мазала. Лепестки положила на ящик, чтобы сохли. Еще думала, почему они не застывают, холодно что ли. Все это дело оставила на ночь.
Утром лепестки застыли. Я их соединила, получился красивый цветок, как на картинке. Хотела кисточкой добавить гипсовой смеси, чтобы сделать толще. Но цветок трескался и обсыпался. Все было ненадежно. Я, конечно, предполагала, что так и будет, но доверилась женщине из видео.
На следующий день специально поехала в магазин и купила именно гипс. Все повторила точно также. Смесь была как сметана и без комочков. Теперь все схватывалось мгновенно. Гипс затвердевал через 2-3 минуты. Еле успевала листочки расправлять. 
И результат получился точно такой же, как я описывала выше. Все потрескалось и обсыпалось, как только высохло.
Я даже следом попробовала эти манипуляции на маленьком цветочке. Все то же.
В общем я потратила кучу времени, сил, нервов и поняла одну простую вещь: не все, что в интернете, правда.
Жаль, что я с расстройства не сделала фотографию, где все потрескалось.
Все равно хочу повторить с цементом или плиточным клеем. Вдруг получится, так как эти подсвечники сильно запали мне в душу.
А какие у вас были неудачи в Вашем творчестве? Поделитесь своими историями в комментариях.]]&gt;
 </text>
</doc>