<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moi-novyi-staryi-stol-5d00fe11e6438000aed39162">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой новый старый стол]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  387
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стол]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[реставрация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот добротный деревянный стол производства 70х годов. Изначально он имел функцию обеденного стола и был стандартной высоты. Мне захотелось придать ему старинный и изысканный вид.
Ножки отпилили на 40 см и теперь он выполняет роль журнального столика.
Первым делом стол был зачищен наждачной бумагой, чтобы стереть лак.
Решение своего вопроса нашла в магазине «Садовод». Эти декоративные элементы сделаны из пластикового заборчика для клумбы. Все лишнее отрезала ножницами.
Теперь с помощью жидких гвоздей, которые продаются в хоз. магазине, получившиеся фигурки приклеила. Все отлично закрепилось и просохло.
Первый слой прокрашен обыкновенной серой краской для внутренних и наружных работ. Красила так, чтобы не было видно пробелов.
Второй слой красила на следующий день после полного высыхания белой краской. Старалась сделать так, чтобы стол имел состаренный, винтажный вид. Для этого краску хорошо растирала, серый цвет хорошо проглядывается.
В процессе моих манипуляций осталась довольна сочетанием цветов.
Этот стол я делала два года назад. Фигурки и краска отлично держатся. Ухаживать за ним просто, поверхность вытираю влажной тряпкой от пыли.
Все получилось так, как было задумано на фабрике-изготовителе, и от результата работы получила огромное удовольствие.
А на заднем фоне виднеется шкафчик, декорированный цветочками, о нем я писала тут.]]&gt;
 </text>
</doc>