<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moia-kosmetika-bolshe-ne-valiaetsia-nasypiu-v-shkafu-pokazyvaiu-kakuiu-prisposobu-dlia-ee-hraneniia-ia-smasterila-5ea3cec68e079d5083ec3931">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моя косметика больше не валяется насыпью в шкафу. Показываю, какую приспособу для её хранения я смастерила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1821
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[косметика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[органайзер своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[органайзер для косметики]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня решила перебрать свою косметику, собрала все вместе, получилась большая куча всего - пузырьки, флаконы, тюбики. И количество этого добра постоянно растет. Это при том, что пользуюсь косметикой умеренно.
Так еще и срок годности у этого добра не такой большой, от полугода до года. И надо постоянно за ним следить, чтоб дорогие во всех смыслах флакончики не улетели в урну.
А рядом с целой горой моих принадлежностей для наведения красоты всегда стоит одна сиротская пена для бритья мужа. Ему ничего не надо, и так красивый.
Конечно, я стараюсь сортировать парфюмерию по группам.
У меня высокие флаконы стоят в отдельной коробке. Но со временем они падают, перемешиваются и часть пузырьков перемещаются в другое место.
Поэтому пришла к выводу, что надо сделать разделители между флаконами. А лучше полноценный органайзер.
Его можно сделать самому из подручных средств. Подойдет любая картонная коробка. 
И это тот случай, когда сделать своими руками лучше, чем покупать. Не только с точки зрения экономии, а из-за того, что его размер и форму приспосабливаешь для себя.
Я, например, лаками для ногтей почти не пользуюсь, и поэтому мне не нужен такой отдел.
Готовый органайзер украсила салфетками, используя обойный клей. Когда высохнет, можно нанести сверху акриловый лак.
Три квадратных отделения предназначены для тюбиков с кремами, для духов.
В выдвижных ящичках хранится тушь для ресниц, подводки, карандаши, тени, пудра.
В шкафу сразу освободилось много места. 
А где вы храните свою косметику? Всем добра и хорошего настроения.
]]&gt;
 </text>
</doc>