<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moia-gordost-pokazyvaiu-svoiu-shveinuiu-komnatu-o-kotoroi-mechtala-5-let-5e4bbaf4baec8f365f1ff5c2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моя гордость. Показываю свою швейную комнату, о которой мечтала 5 лет]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2590
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодняшняя статья посвящена обзору моей швейной комнаты. Я ее безумно люблю. Это моя гордость. Ведь на её обустройство ушло без малого 5 лет!
Кто занимается рукоделием или творчеством, знают, как важно все материалы хранить в порядке. Чтобы быстро найти, что надо. С этой задачей моя "швейка" идеально справляется.
Я знаю. где что лежит. Пуговицы, иголки, ленты, тесьма, выкройки, кружева, пряжа, спицы…  
Иногда надо все это добро перебирать, складывать заново. Главное, не запускать порядок.
Мне их отдали друзья. Я их покрасила и привела в надлежащий вид. Там ткани и кое-какие начатые работы, но на время отложенные. 
Очень многое вместилось на эти стеллажи. На верхних полках журналы по вязанию, старые номера Бурды, картон, цветная бумага.
Иногда распределяю журналы по годам, но потом все перепутывается.
Обратите внимание на высокие цилиндрические коробки, они сделаны из тары от чипсов. Для декора я распечатала рисунки в стиле шебби-шик и обклеила ими коробочки, также можно использовать салфетки или упаковочную бумагу, тут уже дело вкуса. В этих коробочках я храню спицы. Очень удобно.
Стол делали сами. Купили длинный деревянный щит и прикрутили ножки. Поверхность покрыла только воском для дерева.
На столе удобные комодики. Там швейные принадлежности.
Этим стульям уже более 50 лет. Чтобы придать им общий стиль комнаты, я их покрасила и нарядила. 
Эту полку тоже покупали в Икеа. Не смогла оставить ее как есть, решила украсить кружевом.
Моя любовь - это гладильная доска. Когда увидела ее на рынке, влюбилась сразу. Через неделю она была моей. Там 3 корзинки и шкафчик. Очень красивая и необычная. 
Мой манекен служит вместо модели. Его тоже не оставила в стандартном виде. Сшила на него трикотажный цветастый чехольчик и нарядила в юбку из красного фатина с блестками. 
Вот так выглядит мое маленькое ателье! 
У меня еще есть идеи, что сюда добавить, буду держать вас в курсе.
Предлагайте свои идеи, как еще облагородить мою швейную комнату, или может быть что-то лишнее? Пишите свое мнение и идеи. 
Всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>