<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moia-odejda-bolshe-ne-valiaetsia-nasypiu-v-komode-pokazyvaiu-chto-ia-pridumala-dlia-ee-akkuratnogo-hraneniia-5eafe47149d6c31325ada3f1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моя одежда больше не валяется насыпью в комоде. Показываю, что я придумала для её аккуратного хранения]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7532
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хранение вещей]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[комод]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как же хочется превратить свое жилье в дом мечты. Чтобы все было удобно, красиво и чисто.
Наверно, такие мысли есть у каждого. 
Для этого надо хотя бы убирать вещи на свои места. Это занимает несколько секунд, а мы ленимся. Там оставили майку, там таблетки не убрали, коробку от зубной пасты не выкинули и т.д.
Пробовала в течении дня убирать сразу за собой, и как приятно вечером получить свободное время для отдыха. Надо выработать в себе эту привычку.
Вдохновившись этими мыслями, решила наконец разобраться с давней проблемой, которая меня тяготит.
У меня в спальне в комоде есть ящик под названием «жалко выбросить». Очень меня он огорчает. Лежат там вещи, про которые забыли и не носим. 
С него и начала. Всю эту одежду переложила в большой пакет и отнесла в кладовку. Теперь есть мешок под названием «что с этим сделать», но с ним я позже разберусь.
Зато появилось место для повседневных вещей. 
Сюда же положила косынки и платки, которые иногда нужны для компрессов во время простуды. Постоянно их ищу.
Главные плюсы, это все компактно сложено, экономия места, хороший обзор содержимого, легкий доступ.
Результат моих стараний: избавилась от ненужной одежды, закончила уборку, и у меня появился идеально прибранный уголок,  довольна собой и вполне заслуженно.
]]&gt;
 </text>
</doc>