<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moia-obuv-bolshe-ne-valiaetsia-nasypiu-v-shkafu-pokazyvaiu-kakuiu-prisposobu-dlia-ee-hraneniia-ia-smasterila-5e8af5775698984116bc90e0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моя обувь больше не валяется насыпью в шкафу. Показываю, какую приспособу для её хранения я смастерила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  25800
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обувь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки из картона]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обувь, как и любая вещь в доме, требует к себе особого внимания. При каждой смене сезона надо ее перемывать и аккуратно отправлять на хранение. Но с хранением всегда есть загвоздка...
Это у знаменитостей из глянцевых журналов специально оборудованные шкафы со стеллажами. У обычных людей все намного проще.
У нас в регионе уже тепло. Зимнюю обувь сменяют на легкую. 
В ход пошли кеды, туфли, кроссовки.
И их количество постоянно увеличивается. Скоро добавятся шлепки, сланцы, босоножки. 
Решила начать постепенно доставать эту обувь с антресоли и готовить к сезону. В этот момент я немного ужаснулась, когда поняла, что моя обувь просто лежит насыпью в шкафу. 
А ведь это хорошая обувь, которую я люблю, а не галоши для огорода.
С этим надо было что-то делать...
Пришла идея организовать пространство для ее хранения.
Органайзер для обуви - это то, что сейчас нужно.
Затрат никаких, зато теперь порядок.
Моя конструкция состоит из треугольных ячеек, соединенных между собой. В каждой секции три картонки.
Размер можно выбрать индивидуально. У меня одна картонка 14х28 см.
Лучше всего соединять сначала треугольники, а потом скреплять их вместе скотчем.
Но скотчем тоже хорошо держится.
Такой способ позволяем сделать любую высоту и ширину картонной конструкции.
После того, как все было сделано, еще раз вокруг обмотала все скотчем. Теперь получилось крепко и надежно.
Каждый отсек спереди оклеила бумажным скотчем, чтобы картон не расслаивался во время эксплуатации.
Все готово. Всю обувь аккуратно сложила. Результатом довольна. Время проведено с пользой.
]]&gt;
 </text>
</doc>