<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/moia-jena--velikii-manipuliator-5d7f26dac7e50c00ad88295b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моя жена — великий манипулятор]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  102
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измена]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Написал я недавно  историю, как изменилась моя жизнь, когда я решил на  100% обеспечивать семью и позволить жене не работать.
Тут понеслось. В комментариях столько неверующих  в это,  просто смешно. 
Но стало не смешно смешно, когда некая Анна в комментарии написала, что пишу статьи не я, а моя жена. Мол, жена — великий манипулятор, придумала эту схему, чтобы поднять меня с дивана. И тем временем она продолжает  рулить семьей и зарабатывать деньги (где тут плачущий от смеха смайл?)
А вот само сообщение Анны (в конце статьи ссылка на пост и комментарий): 

Знаете, почему это уже не смешно? 
Потому что такие как Анна всерьез верят, что не может мужчина поменяться и начать рулить семьей и зарабатывать деньги. 
В её картине мира женщины хитрые манипуляторши, которые ложью и обманом заставляют мужчин работать на них. По-моему, это очень печально.
И ведь именно из-за таких убеждений мужчины потом не хотят жениться и заводить семью, потому что ждут, что женщина будет ими манипулировать. 
С другой стороны, в этом есть правда — женщины в нашей стране привыкли рулить, а мужчины многие и рады отдать бразды правления и ничего не делать. Но ведь не все же. А даже если кто-то такой, то он хочет поменяться.
Вот что с этим делать, как менять такую картину мира у людей? 
PS. Хотите сами прочитать комментарий этой женщины? Вот ссылка на него.]]&gt;
 </text>
</doc>