<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/moia-idealnaia-kuhnia-podrobnyi-obzor-s-foto-5e3c55d737d38c51a312000f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моя идеальная кухня. Подробный обзор с фото]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1140
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор кухни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уют]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет! Приглашаю вас в святую святых, свою кухню!
Кухня - это комната в доме, где проводит больше всего времени каждая женщина.
Нужно приготовить еду, помыть посуду, накрыть стол.
Здесь встречается вся семья, чтобы покушать что-нибудь вкусненькое и обсудить свои дела.
И, конечно, хочется сделать эту комнату чистой, уютной и привлекательной.
Для этого мы покупаем сюда красивую посуду, скатерти, предметы интерьера.
1. Мой уголок
Самое любимое место - это мой уголок для отдыха и рукоделия. Здесь все удобно. Центральное место занимает кресло. Напротив - телевизор, рядом ноутбук на маленьком столике. На нем делаю большинство своих поделок.
Если смотреть со стороны сидящего в кресле, то справа стоит тумбочка 50 годов, которую отреставрировала и покрасила сама. В ней находятся коробки с красками, джутом, тетради, то, что нужно для рукоделия. Все под рукой.
2. Диван
Диванчик для отдыха - это отражение моей любви к кружевам. Все они связаны хлопковыми нитками «Ирис».
 3. Стол и стулья
Обеденный стол, как и стулья, из чистого дерева. Они раньше были коричневого цвета.
Стулья перетянула плотной льняной тканью. Сидушки тоже льняные и обвязаны ажурной вязкой. К стульям они прикреплены бантами и внутри закреплены с помощью ленты на липучке.
4. Любимый буфет
Очень люблю свой белый буфет. Здесь стоит моя посуда. На полках постелены обвязанные длинные салфетки. Шкаф очень вместительный.
5. Шкаф для бытовой техники
Бытовая техника занимает много места, и этот шкаф куплен в Икее специально для нее.
Сверху деревянные ящики также сделаны собственноручно. Там лежат предметы, которыми редко пользуюсь.
6. Ящик для кухонных предметов
Вот этот деревянный ящик предназначен для кухонных предметов. Так вещи занимают меньше места и смотрятся аккуратно. 
 7. Печка с винтажными ручками
А это моя любимая печка, которую очень берегу, и даже придумала отличное приспособление, которое защищает ручки от брызг. Нижняя часть плиты всегда в порядке. После готовки убираю защиту в нижний ящик. Как делать такую приспособу, уже писала ранее. А в ближайшее время еще и видео выложу, как сделать такую защиту. Не пропустите. Вот и повод подписаться на канал!)))
8. Занавески
Занавески сшила сама. Они держатся на карнизе с помощью люверс. 
9.  Декоративная полочка
Описание, как сделать эти вещи. есть на моем канале. Все сделано с любовью!
Наполняйте свой дом уютом и теплом!
Всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>