<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mojno-li-ne-otkryvat-dver-policii-i-pristavam-ili-oni-slomaiut-dver-5e6fb25832c2634f51689090">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Можно ли не открывать дверь полиции и приставам, или они сломают дверь?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  728
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[суд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[долг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аресты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Животрепещущая тема. Я боялся полиции с тех пор, как стал жить один на съемной квартире. Всегда было ощущение, что я бесправный винтик в системе и полиция может прийти по любому поводу, выломать дверь и учинить беспорядок в квартире.
Но это не так. 
Главный факт: вы имеете право не впускать  участковых, патрульно-постовую службу, оперуполномоченных, если у них нет на то веских причин.
Участковый зашел расспросить про соседей? ППС хочет взять объяснения?  Можно отказаться пускать и даже отказаться общаться с ними. Конечно, если вы хороший человек и законопослушный гражданин, проще пустить и пообщаться, если не ночь на дворе. Но можно и отказать.
Какие бывают веские причины, чтобы вам выломали дверь?
Как проверить, правду ли они говорят? 
Рассказываю интересные факты от знакомого юриста.
Приставы действительно имеют право выломать дверь, если есть постановление суда о взыскании долга. Но есть большое НО! Даже несколько.
Итог: если ваш долг меньше 500 тысяч, то к вам вряд ли придут ломать дверь. С высокой вероятностью вам будут писать и звонить и пытаться договориться.
А к вам или соседям приходила полиция или приставы? Убеждали пустить? Ломали дверь? Поделитесь!
 ----

]]&gt;
 </text>
</doc>