<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/mojno-li-vizualno-otlichit-chistogo-sportsmena-ot-himikai-chto-imenno-schitat-himiei-5e0a0a376d29c100aecd0e46">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Можно ли визуально отличить "чистого" ♻️спортсмена от "химика"💉💊❓И что именно, считать "химией"❓]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  15
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пауэрлифтинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бодибилдинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кроссфит]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все выводы в этой статье, имеют исключительно теоретический аспект, так как определить на 100% принимал или нет спортсмен, что-то запрещенное, можно только с помощью допинг-теста.  
🔻 Резкий рост силовых результатов. Если анализировать сайт allpowerlifting.com, то у некоторого количества спортсменов, можно увидеть очень быстрый прогресс в результате. Например, на протяжении нескольких лет, атлет показывал плавный прогресс в жиме лёжа. 160 - 167,5 - 175 - 177,5 кг, а потом через полгода, выстреливает на 205-210 кг. Данная динамика, может  говорит о применении АС. 🔻Быстрый набор мышечной массы. Спортсмен, резко прибавляет в весе. За короткий срок ➕ 7-10 кг. При этом, может быть как «залитый», так и сухой. Всё зависит от типа "витаминов"
🔻 Ускоренное восстановление после травм.Получив серьезную травму, например отрыв бицепса, через 2-3 месяца, атлет уже может достаточно тяжело тренироваться и показывать достойный результат.
🔻 Быстрое восстановление между тренировками. Есть индивидуумы, которые могут жать и приседать по три раза в неделю. АС позволяют быстро восстанавливаться и прогрессировать, не смотря на такую частоту тренировок. 
Что же принято считать «химией»? Мне встречались два типа людей:Первые, относят к химии, вещества, запрещённые к применению федерацией того спорта, которым занимается спортсмен. Например, тяжёлая атлетика - олимпийский вид спорта, список запрещённых веществ, регламентируется WADA (всемирное антидопинговое агентство). Или другой пример - федерация пауэрлифтинга WRPF, у ней свой список запрещённых веществ.  Списки ежегодно обновляются, так как фармакология не стоит на месте и время от времени, появляются новые вещества, которые так или иначе, ставят спортсмена их принимающих в более выгодное положение в сравнении с остальными атлетами. 
Второй: считает химией все, кроме макарон и картошки. Здесь и витаминные комплексы и протеин с бца и креатин с рибоксином. Вспомнился случай, когда во время ЧМ2018 по футболу, немецкие журналисты сфотографировали Илью Кутепова, который в под трибунном помещении нюхал ватку с нашатырным спиртом и принялись утверждать, что русские футболисты принимают допинг, перед выходом на поле.
Хочется услышать в комментариях, ваше мнение - что вы считаете химией?
На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!
]]&gt;
 </text>
</doc>