<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/mojno-li-spasti-nepalca-chashkoi-chaia-vybiraiu-razumnuiu-ekonomiiu-5e1ff0dcec575b00ad3b4311">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Можно ли спасти непальца чашкой чая? Выбираю разумную экономию...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  24
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[непал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[природа]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня случился конкретный разрыв шаблона, когда я впервые оказалась в Гималаях. Та среда, в которой я очутилась, просто сломала мой мозг. Я с удивлением наблюдала за жизнью непальцев-шерпов высоко-высоко в горах, вдалеке от основной тропы... 
В их реальности нет дорог, нет машин, зачастую нет отопления. Добраться до дома можно только пешком... Причем путь до высокогорной деревни из нескольких домишек может занимать 3-5 дней (!) 
Жизнь простого непальца - это тяжелый труд. Ежедневный. С раннего утра до позднего вечера... Таков местный быт.
Зная это, в горы Непала я беру с собой некоторый стафф. Наученная великим и ужасным Бажуковым, я тащу на себе кипятильник и заварку, кашу и сухофрукты. Это небольшой бонус, помогающий экономить. Мало известный лайфхак. 
Я долго думала над этими словами. Нахлынули эмоции, мои первые впечатления от Непала... И для себя я осознала 3 вещи:
1. Я пришла к выводу, что каждый живет свою жизнь, подходящую для данного региона и нации, в гармонии с природой и обществом, в определенном круге занятий и ценностей. 
Да, чувствуется, что люди здесь работают как солнечные батарейки от рассвета и до заката. Все тут крутится вокруг быта, но и о душе и духах никто не забывает. 
2. Не смотря на тяжелый труд, люди здесь счастливы. Это особое счатье - счастье ежедневного труда, маленьких человеческих радостей и житейской простоты. 
Все здесь просто - без суеты, заморочек, притворства и вранья. Все ясно и четко, видно в глазах, слышно в интонации.
3. Да, Непал бедная страна, да люди живут по определённым устоям и занимаются адским трудом... И я не могу помочь. Если дать тысячу или десять тысяч это все равно ничего не изменит. 
Это сложившаяся модель мира и выйти за ее пределы, стать более состоятельным - можно лишь самостоятельно. Изменив мышление, поборов лень и получая знания​. Проломив сопротивление среды...
А как бы вы решили этот философский вопрос внутри себя?
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram



]]&gt;
 </text>
</doc>