<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/moldy-iz-germetika-i-krahmala-chto-mojet-byt-prosce-5dfb2bcabd639600b47a5f75">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Молды из герметика и крахмала, что может быть проще]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  851
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[молды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[силиконовый герметик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[силикон]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Несколько лет назад я снимал видео на свой Ютуб канал, где делал молды из силиконового герметика и крахмала. Этот способ очень бюджетный и довольно неплохо себя показал. Конечно, фабричные молды или молды отлитые из специального силикона лучше, но они и намного дороже. 
А так, если нужно по-быстрому сделать какую-то форму и не дорого, то этот вариант, я считаю, лучший. К тому же молды делаются довольно быстро.
Этому способу столет в обед, и не я его придумал, но использовал его не один раз, всегда получается отлично.
Для изготовления я использовал:
· Силиконовый герметик (уксусный);
· Любой крахмал (кукурузный или картофельный);
Силиконовый герметик на наших строительных рынках сейчас стоит 100 – 110 рублей за тубу. Можно найти и дешевле. Крахмал я покупал в последний раз за 80 рублей за килограмм.
Вот и получается, что менее чем за 200 рублей можно намесить довольно много массы для изготовления молдов, примерно грамм 700.
Что касается литьевого силикона для изготовления молдов, то его не везде продают, да и цена не радует. Сами посмотрите в интернете, сколько он сейчас стоит.
Что бы не быть голословным, я решил замесить массу сразу из обоих крахмалов, из картофельного и кукурузного. У меня силикон белый, но также делал из прозрачного, никакой разницы не заметил.
В блюдца выдавил по чуть-чуть силикона и сверху насыпал кучку крахмала.
Начал вымешивать, при необходимости добавляя еще крахмал. Пропорций никаких нет, крахмал добавлял до тех пор, пока масса не перестала липнуть к рукам.

В итоге получилась мягкая пластичная масса. Мягкость можно регулировать количеством крахмала, чем его больше, тем тверже будет масса и на оборот.
Теперь можно снимать форму с чего угодно. У меня под рукой оказался небольшой светильник в виде мишки, вот с его морды и сделаю слепок. 
Ничем не смазывая (но лучше смазать маслом или вазелином), налепил массу на морду и аккуратно снял. Все детали, даже самые мелкие, отлично отпечатались. Оставил сохнуть молд на несколько часов. После высыхания молды совсем не пахнут уксусом.
После высыхания молд становится как настоящая резина, немного тянется и возвращается в обратную форму.
Молд смазал растительным маслом. В стакане развел немного гипса и залил в форму. 
Через час извлек гипсовую отливку. Получилось отлично! Хорошо передались все мелкие детали и фактура.
В обще, друзья, если вам по-быстрому нужно сделать форму, то этот вариант подходит просто отлично.
Супер простой рецепт самотвердеющего «пластика»
Самотвердеющая масса 
Поделитесь этим способом в соцсетях, а также подпишитесь, пожалуйста на мой канал Мастер Сергеич.
]]&gt;
 </text>
</doc>