<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/moscnyi-relaks-na-kamchatke-sogrevaemsia-v-goriachih-istochnikah-5e0e73095ba2b500b22b5731">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мощный релакс на Камчатке. Согреваемся в горячих источниках.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  31
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[камчатка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Горячие источники - моя страсть. Везде, где я бываю я непременно иду в горячие ванны, бани, источники и отмокаю там часами. 
Путешествуя по Камчатке, я побывала в нескольких горячих источниках и собрала их здесь для вас в одной статье ;)
Поселок Эссо
Это поселок, который находится в 527 км от Петропавловск-Камчатского. Сюда часто заезжают по дороге на Толбачик. 
И так приятно залечь в горячем бассейне с термальной водой после долгого пути. 
Снежная Долина 
Расположена всего в 1 часе  от Петропавлавска-Камчатского.  На территории крутой базы отдыха, среди уютных домиков есть бассейн с горячей термальной водой. Он просто потрясающий. 
Паратунка
Парату́нка — это село в Елизовском районе Камчатского края. Курортный посёлок, знаменитый своими лечебными термальными водами. Находится  в 70 км. Достаточно популярное местечко и здесь бывает много народу.
Начикинский санаторий 
Распологается в 90 км от Петропавлавска-Камчатского , добраться можно на легковом автомобиле. Теплая раздевалка и душ, правда не лакшери, до уровня Снежной Долины не дотягивает. А по цене дешевле выходит.
Налычевская долина 
Сюда добраться можно только пешком, да на внедорожниках. Придется заплатить за вход в заповедную зону, зато источников здесь достаточно, они все облагорожены, к каждому ведут деревянные настилы. Но это приключение точно не на один день, лучше приехать на выходные или вовсе на неделю. 
Подписывайся на канал, чтобы узнать больше информации о уникальных и интересных местах России 
                                                      -- &gt; Подписаться &lt;--

P.S.
На Камчатке полно горячих источников, я написала всего про несколько из  них. Если эта информация полезна поддержи публикацию лайком. И можешь ознакомиться с другими статьями, например :
Топ 3 мест Камчатки, куда легко добраться на легковой машине!
Кавказ или Камчатка. Куда стоит поехать и во сколько это обойдется? (много фото)

]]&gt;
 </text>
</doc>