<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/muj-direktor-pianica-5e79b02a4dab883f40f2fcd7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Муж, директор, пьяница]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  299
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скандалы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Он был начальником крупной фирмы  и зарабатывал большие деньги, а жена  прятала их, что тот не всё растратил в пьяном угаре. Пирушки в ресторанах,  ставки  на спорт,  раздача денег друзьям,  пьяные покатушки на бизнес-такси. Еще он регулярно терял бумажник. 
Пить он любил. Дома, на работе,  во время командировок. В самолеты его обычно заносили коллеги, и молились, чтобы тот пришел в себя перед деловыми встречами. Любой праздник был  радостью для него и кошмаром для замов. 
Иногда жена выкручивалась за супруга на работе. Простой матери трех детей приходилось ехать на мероприятие по поводу открытия очередного филиала, ибо муж был пьян вдрызг и не мог выйти на сцену.  Он сидел на диване и глупо улыбался, пока она с микрофоном в руке рассказывала, как они горды представить новый магазин.
Коллеги мужа и учредители всё знали, но даже пальцем не хотели пошевелить. Сочувствовали, конечно, но пожимали плечами, терпи, мол. Олин муж был им нужен. В моменты просветления он был неплохой руководитель, умел принимать верные решения. 
Однажды жену всё достало, она плюнула  и улетела в отпуск в Геленджик, чтобы отдохнуть хотя бы неделю. Оставила мужу строгие указания, как следить за детьми, что покупать, где лекарства.  Через 3 дня позвонила домой  узнать, как дела — старший сын нервно ответил, что папа куда-то ушел и не возвращается второй день. Оказалось, "папа" забыл про указания супруги, пришел в гости к родителям, забухал и остался там. В его светлой голове было убеждение, что жена никуда не улетела и всё контролирует.
Когда я спросил Ольгу, так звали эту жещину, зачем ей тащить на себе такое чудо, она грустно вздохнула: "Не знаю". А затем призналась, что никогда не работала, т.к. вышла замуж в 20, родила троих и воспитывала их 15 лет.  Она не знает, как будет жить без материальной помощи супруга.  Единственное, что она может — это копить деньги  и решимость бросить его.
В конце концов, Оля тайком купила квартиру и записала её на детей, чтобы у семьи появилась хотя бы какая-то подушка безопасности. Ей было страшно, что однажды у них ничего не останется. 
Надеюсь, муж однажды проснется и поймет, как он жил. А если нет — поделом. 


]]&gt;
 </text>
</doc>