<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchiny-ne-prosiat-pomosci-daje-kogda-vse-ploho-5d5e682178125e00ac050763">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчины не просят помощи, даже когда всё плохо]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  365
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть в Фейсбуке группа, называется "Делимся нужными контактами". В ней люди могут задать любой вопрос по своей проблеме, а им в комментариях отвечают. 
В группе 170.000 участников, там постоянно идут большие обсуждения, в общем, очень полезно. Эдакий коллективный разум в действии. Но знаете что? Мужчины почти не просят там помощи и не спрашивают советы. 
 Только 13% мужчин открыто пишут, что у них есть какие-то вопросы или проблемы. 
Я сделал это простым подсчетом: на 100 обращений 13 от мужчин и 87 от женщин, Карл! Только не говорите мне, что этого мало: готов проверить на 1000 постов, если эта статья наберет 1000 лайков. 
Исходя из моего опыта работы с мужчинами, я могу подтвердить это не только через посты в соцсетях, но и по своей работе психологом  в 5 лет.
Почему? Я вижу три основные причины.
По сравнению с женщинами. 
Женщинам просто больше нужно.
 Полечить ребенка. Купить со скидкой. Починить что-то. Продать что-то. Найти вариант лучше и качественней. Поймать горящую путевку. Избавиться от чего-то. 
В семейных парах очень часто именно женщины суетятся и ищут выгодные хорошие варианты чего угодно. Вот вы сейчас меня читаете - если вы женаты или замужем - скажите, кто чаще проявляет активность и ищет и приобретает какие-то интересные/полезные вещи, вы или супруг(а)?
Я и сам таким был до тех пор, пока не пообещал жене, что за всё буду платить я. Тогда РЕЗКО мне стало надо всё решать.  Конечно, сразу не получится 
О, это мое любимое, потому что я сам такой был и немного есть. Сколько раз мне жена предлагала почитать какую-то статью, пройти какой-нибудь курс, разобраться в какой-то инструкции. 
Я отмахивался и считал, что и так самый умный. В итоге ошибался или злился и не мог разобраться, а потом принимал совет жены.
В нашей стране большинство мальчиков воспитаны одинокими мамами, или в семьях, где "отцы не у дел", поэтому растут с раздутым ЭГО и ощущением, что они самые лучшие, неповторимые, единственные и блистательно неотразимы. Не хватает влияния отца, который бы спустил с небес на землю, а мама всегда будет считает сына лучшим, и в этом нет её вины. 
И понятно почему — кому хочется, чтобы тебя видели слабым. Причем, я вижу это даже в своих клиентах, которым твержу "если есть проблемы — сразу пиши мне!", все равно не пишут. 
А потом виновато отвечают: "Да я думал, сам разберусь...". В итоге мужчины еще больше погружаются в водоворот сложностей, негативных переживаний, и прочего, потому что не могут своими силами решить вопрос.
Но признать проблему не значит жаловаться. Тот, кто ищет решения, выглядит сильнее, чем тот, кто всегда улыбается, но при этом у кого в глазах видны отчаянье и страх.  
Да, неприятно по сравнению с другими быть хуже. Но есть старая аксиома: если ты не признаешь иерархию, то ты на самом её низу. Лучше уж сознательно побыть чуть слабым, чтобы потом вырасти, чем постоянно быть на дне. 
Что скажете? Согласны со статьей? Или у вас иное мнение?
 --------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>