<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchinam-v-rossii-pogolovno-ne-hvataet-jestkosti-5d4affb34e057700ac52bc36">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчинам в России поголовно не хватает жесткости]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2543
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дисциплина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пожар]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[жесткость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Статья о том, почему "нужно развивать гибкость характера" это  очень плохая идея для мужчин, потому что она всё портит. 
На свой День рождения я собрал обратную связь о себе, и  там много раз повторялось:  "нельзя быть таким категоричным, нужно хотя бы немного гибкости". Я не удивился, т.к. слышал это и раньше.
Но что меня  поражает, так это сколько людей, и мужчины и женщины, убеждены, что мне или кому-то еще не хватает гибкости характера. 
Вы реально считаете, что какому-то мужчине в России может не хватать гибкости? Серьезно? Потому что это наивное заблуждение, из-за которого мужчины только  ничего не делают,  не выполняют свои обещания и просто продолжают расслабляться.  
Моя точка зрения полностью противоположна: нам, мужчинам, очень сильно не хватает жесткости — в воспитании, в работе, в личных делах.  
Тотально и поголовно. У меня в работе и жизни сотни примеров, когда мужчины обещают и не делают, не приходят вовремя, забывают написать, сказать, позвонить, заплатить. Пишут планы и не следуют им даже на 10%. Спорят по какому-то вопросу и придерживаться одной позиции, а через неделю говорят "ну я передумал". 
А потом обижаются, когда напоминают про их обещания, и злятся (особенно смешно).
Президент одного Московского делового клуба, которому я писал с предложением о сотрудничестве с нашим клубом, обещал написать несколько раз в течение недели, но каждый раз забывал. А в итоге написал, что просто запамятовал. Да-да, просто запамятовал, но зато я не забуду. 
 Жесткость — это способность твердо держать свою позицию, выполнять обещания, не прогибаться под обстоятельства.  
Гибкость в противоположность вышенаписанному — это умение подстраиваться под обстоятельства и менять свои планы.
Так вот, гибкости у русских мужчин предостаточно. Выше крыши. Мы все ловкачи-трюкачи и по 100 раз в день объясняем, почему мы что-то не сделали, ибо ОБСТОЯТЕЛЬСТВА.
Я абсолютно убежден, что те, кто пишут про гибкость, просто дрожат от ужаса и держатся за старые привычки, потому что им тяжело и некомфортно быть более жесткими и держать свое слово. 
Потому что они боятся обстоятельств и боятся, что если что-то пойдет не так, им придется заплатить штраф, неустойку, извиняться, делать больше. 

Мир же, емое, такой непредсказуемый, такой непонятный. Если что-то запланировать, все обязательно пойдет не так! Поэтому лучше ничего не обещать и быть гибче, чтобы не дай бог не переломиться. 
Да большинство мужчин, с которыми я контактировал когда-либо в своей жизни, были гибки как тростинка на ветру, чуть чуть не так, сразу "извини, не ожидал, забыл, не получилось, ну вот так вышло, я заболел, умерла кошка друга, надо было поддержать". 
Иногда просто тошнит от этого. 
Покажите мне хоть одного жесткого мужчину, который реально настолько выполняет свои планы и обязательства абсолютно во всем, чем он занимается, что вы думаете "эй, эй, полегче, ты так надорвешься". 
Я не знаю ни одного такого. В этом-то и есть настоящая проблема. Хочется поучиться у таких, но их нет. 
Приходится довольствоваться тем, что есть, учиться сознательно быть настолько категоричным и жестким, насколько можно, чтобы перевести себя из положения "мне на все плевать" хотя бы к какой-то середине. До настоящей жесткости мне лично еще очень далеко. Вы думаете, у вас не так? Ошибаетесь. 
ВАЖНОЕ ДОПОЛНЕНИЕ: пожалуйста, хватит мне писать "автор путает жесткость и ответственность/педантичность/и т.д. и т.п. Я с вами согласен, правильный термин - "ответственность". Напомню основную мысль: мне сказали, что мне нужно больше гибкости, а я лишь в ответ рассудил, что гибкости и так много, надо наоборот жесткости. Жесткость дает ответственность. 
— Считаете ли вы, что мужчинам  в России не хватает гибкости? Или наоборот?—  Много ли мужчин вокруг вас держат слово и ответственно подходят к делам? —  Знаете ли вы по-настоящему жестких, дисциплинированных мужчин, у которых есть чему поучиться?]]&gt;
 </text>
</doc>