<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchiny-po-umolchaniiu-schitaiutsia-glavnymi-v-obscestve-otkuda-eto-poshlo-5de170da3642b600afe508be">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчины по умолчанию считаются главными в обществе. Откуда это пошло?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  34
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Интересный факт: на всем пути развития человечесва патриархат  доминировал как форма социальной организации. Но никто не знает почему.
Есть несколько теорий, но у каждой из них сильные изъяны, не позволяющие принять концепцию. Приведу эти теории с их критикой:
1) Мужчины сильнее женщин, поэтому они и командуют.
Критика:
 а) женщин как раз отстраняли от тех работ, где физическая сила не требуется — священнослужители, политики, судьи, торговцы. б) Нет корреляции между уровнем силы и уровнем власти. Рабы зачастую бывали сильнее хозяев, но это не делало их главными. Старики командуют юнцами, мафиозные главы также не самые сильные в коллективе. в) Есть обратная связь между силой и статусом: шахтеры, солдаты, уборщики далеко внизу иерархии, хотя они сильные.
2) Мужчины более агрессивны, чем женщины. 
Мужчиныразвязывают войны, командуют армиями, захватывают территории. Поэтому военная власть дает мужчинам политическую власть.
Критика: Действительно,  гормональные и когнитивные особенности говорят, что мужчины  более агрессивны, но это совершенно не значит, что у власти должны стоять именно любители драться. Войны требуют выносливости, интеллекта, умения договариваться, манипулировать, хитрить, проникать в мысли врагов, а не только агрессивно атаковать. Часто у власти оказывались люди, далекие от передовых, офицеры, не державшие в руках меча или винтовки. Почему бы им не быть женщинами? А физическую работу бы выполняли мужчины, жаждущие бить и убивать.
3) Мужская стратегия размножения помогла доминировать
Мужчинам нужно было конкурировать и побеждать других, тогда как женщине нужно было "довериться мужчине", ждать от него помощи и выбирать лучшего. 
Итого генетически выигрывали самые конкурентоспособные и агрессивные мужчины, стремящиеся к вершинам бизнеса и политики, и умеющие просить помощь, послушные женщины.
Критика:
Это  легко   опровергается — при тех же вводных данных у слонов и шимпанзе бонобо матриархат. Самки образуют союзы и тесные социальные связи между собой и командуют. Женщины помогают женщинам, пока мужчины тратят свои силы в драках и конкурентной борьбе. Итого у самцов социальные навыки не развиваются, договариваться они не умеют, а самки контролируют все стадо.
Так никто пока и не знает достоверно, почему именно мужчины были главными на протяжении всей истории рода Хомо сапиенс. 
Может быть, мужчины отличаются в первую очередь не стремлением конкурировать и агрессивностью, а именно умением договариваться и налаживать связи? 
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>