<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchiny-posle-30-vygliadiat-vse-huje-5d947d4dbd639600b19cab35">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчины после 30 выглядят всё хуже]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  453
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Статья  про мужчин, которые врут себе.
 Часто мужчины после тридцати выглядят всё хуже. Энергия юности уходит, ошибки прошлой жизни начинают копиться. Печальное лицо. Живот.  Цинизм. Круги под глазами. Но при этом широкая улыбка и фраза "да у меня все норм, меня всё устраивает"
Я утверждаю, что за всем этим прячется беспокойство и тревога. Нерешительность. Боязнь перемен. Неумение думать о будущем.
У меня есть знакомые, которые  в 50 лет играют в танки и бухают иногда. Хотя умища и талантов полно, только некуда применять.  
Потому что нет привычки выбирать качество жизни, зато есть привычка выбирать сильные эмоции здесь и сейчас.
И вот такие решения в пользу развлечений и дивана, а не в пользу спорта и улучшения качества жизни приводят к угасанию и апатии. Сколько я видел таких мужчин и писал о них: в 35-40 лет кризис, потеря смысла жизни, ничто не радует, эмоций ничто не вызывает.
Эмоций нет, потому что ВЫ САМИ их блокируете. Чем? Тем самым бухлом и куревом, играми,  едой.
Я сам знаю, потому что сам таким был. Хреново и нет денег? Выпей или покури. Грустно? Поиграй. Скучно? Поешь побольше и забей. 
Некоторые еще знаете, зеркала убирают из дома. Чтобы не видеть жирного себя. И свет потусклее делают в квартире, чтобы грязь не замечать.   Мы блокируем плохие эмоции, вкалываем себе анестезию как у стоматолога, а потом ничерта не чувствуем. И ничего не хотим. 
Но по факту вы только становитесь слабее и боитесь всего на свете. 
Знаете, что помогает? Наконец-то почувствовать боль. Настоящую. И начать что-то делать. 
Пойти на единоборства и получить в морду на спарринге.Получить штрафы на работе или за кредиты. Увидеть, как уходит жена с детьми. Увидеть, как теряешь друзей, которые не хотят с тобой общаться, потому что ты чудак.Потерять работу. Потерять всё.
Некоторым реально помогает только падение на самое дно, когда уже так плохо, что дальше некуда. Но статья не для них.
Статья для тех, кто еще в силах что-то изменить. Все образованные люди знают, что любая боль — это сигнал, что есть проблема. Всё что вам нужно — не затыкать этот сигнал, а работать с ним.
Нельзя заткнуть плохие эмоции и оставить хорошие. Вы либо заткнете всё, либо всё и оставите. Умение увидеть боль, признать её и решить проблему — вот качества, которые помогут мужчине вырасти и развиваться.  ---------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>