<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchiny-psihicheski-slabee-jenscin--boje-kakaia-erunda-5e479b16df21a67d4357f410">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Мужчины психически слабее женщин" — боже, какая ерунда]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  436
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В своей статье "мужчине бессмысленно искать поддержку у женщины" я наткнулся на немалое количество глупых и ошибочных мифов, и решил написать об этом отдельно. 
Выбрал 3 самых популярных:
1. На проблемы надо жаловаться жене, она должна поддержать2. Если копить негатив, то я умру в 50 лет от невроза3. Мужчины психически слабее женщин
Давайте разбираться. 

Конститутцией и УК РФ  жаловаться , конечно,  не запрещается. Проблема в другом — когда мужчина вслух рассуждает не о решении проблемы, а о том как ему фигово и как все достало, он теряет уважение окружающих. 
Один-два раза может это еще никто не заметит, но если делать это регулярно — и авторитет падает ниже плинтуса. Мужчины не будут его слушать (зачем слушать того, у кого куча проблем?), а жена не будет им восхищаться. Оно и понятно, восхищаются мужчинами, кто может разобраться со своим негативом и сделать жизнь людей лучше. 
 
 Жена, конечно, будет утешать своего супруга, если она хорошая жена, но со временем у неё закрадется подозрение: "а он что, сам не в состоянии решить проблемы?". 
Аналогично разочаруется супруг, еслижена перестанет следить за своим внешним видом. Сначала он скажет "ничего страшного", но современем он перестанет считать свою благоверную привлекательной.  
Поэтому, чем меньше мужчина говорит о проблемах, и чем больше он находит хорошие решения, тем лучше к нему относятся. Надо стремится именно к такому поведению. 
Читатели нередко говорят, что вот мол, хорошо, жаловаться я не буду, но что делать с негативом?! Мужик пашет на работе, терпит проблемы, и при этом никому не может пожаловаться! Так и сдохнуть можно в 50 лет!
Какой здесь выход?
1) жалуйтесь друзьям. Посмейтесь вместе над проблемами, обсудите их. Придите к начальнику, спросите совета как у мудрого человека. Жаловаться не надо только подчиненным и женщинам. 
2) негатив можно и нужно утилизировать через спорт. Бег, атлетика, а еще лучше — единоборства. Адреналин "выйдет" и станет легче. 
3) решайте свои проблемы! Мужчины умирают не потому, что не жалуются, а потому что накопили обязательств, эмоциональный груз обид, зависти, раздражения, и это выливается в неврозы и попытку сбежать в "синьку".
Трагикомичная правда про русских мужчин.
С одной стороны, в мозге мужчины и женщины нет АБСОЛЮТНО никакой разницы. Нет ни единого исследования, которое бы говорило о том, что наши "серые вещества" как-то отличаются. 
С другой стороны, это правда.  Многих мужчин воспитывают мамы, делая их слабыми и любящими ныть. Такие мужчины пасуют перед препятствиями, а внутри нет твердого стержня. 
И мужчины используют это как отмазку! Мол, я от природы такой. Слабый внутри. Женщина не спасует перед сложностями, а я мягкий, хоть и физически сильный.
Но это ложь. Мы не от природы такие, а от воспитания. И это можно поменять. Воспитать себя иначе. Даже во взрослом возрасте.
Если вам по душе мои статьи, я есть в инстаграме 
Павел Домрачев
 --------------- 
Еще интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>