<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchina-pri-stresse-hochet-otdohnut-a-jenscina-pashet-i-to-i-drugoe-nepravilno-5e2c09904e057700adbc993e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчина при стрессе хочет отдохнуть, а женщина пашет. И то и другое неправильно.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  207
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Интересное наблюдение из жизни клиентов и людей вокруг — мужчины и женщины  по-разному реагируют на стресс. 
Обе стратегии рабочиие, в общем-то. Нужно и отдыхать от стресса, и наоборот иногда преодолевать его. 
Но в такие моменты обе стороны недовольны друг другом!
Мужчина раздражается, что женщина как заведенная от него что-то требует, вместо того, чтобы успокоиться и расслабиться. Он кричит: "что ты всё бегаешь? Отдохни! Пора уже остановиться! Полудохлым счастливым не будешь!"
Женщина злится, что мужчина вместо того, чтобы тоже пахать, сидит и расслабляется. Ей кажется, что он мало делает и много отдыхает, когда вокруг столько проблем. Она кричит в ответ: "Ты видел, сколько проблем?! Дети болеют, денег не хватает, ремонт нужен!"
И опять они оба правы. 
По моим наблюдениям, в России есть сильный перекос: представительницы "слабого пола" действуют по-мужски, заставляя себя и превознемогая, не умеют отдыхать и расслабляться. И напрягают всех вокруг. А мы, хоть и"сильный пол", наоборот стараемся побольше отдыхать и не можем иногда себя заставить, когда пора врубиться в дело. Расслабляем других своими шуточками и развлечениями, призывая ничего не делать.
Решение, на мой взгляд, простое: учиться друг у друга действовать наоборот. 
Женщинам важно научиться "выдыхать", отпускать контроль и верить, что мужчина лучше знает, что делать. А мужчинам вставать с печи и применять свою силушку на трудовые подвиги, несмотря на лень и  отсутствие вдохновения.
Кстати, зачастую так и происходит, что меня лично радует. Мы учимся друг у друга: женщины учатся у беззаботных и веселых мужчин умению радоваться жизни, а весельчаки мужчины учатся серьезности и деловитости у женщин.
А у вас в семье как?
Павел Домрачев
 -----------------------   
Интересные статьи для вас:  
]]&gt;
 </text>
</doc>