<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchina-mojet-stat-glavnym-v-seme-tolko-esli-budet-zarabatyvat-bolshe-chem-jena-5dc656c59f1ed62dfcea00cf">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчина может стать главным в семье, только если будет зарабатывать больше, чем жена]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  153
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Уверен, многие из вас слышали про такую штуку как "травмы поколений". В России в 20 веке сложилась уникальная ситуация после революции и двух мировых войн, когда мужчин осталось очень мало, и женщины взяли на себя основные функции по добыче и защите ресурсов, воспитанию, причем, не особо этого желая.
Об этом очень хорошо пишет Людмила Петрановская, но я хочу поговорить совсем о другом. Даже до текущего времени сохраняется такая тенденция, что мужчины в семьях на втором месте, а женщины всем управляют. Деньгами, здоровьем, вещами, будущим детей.
Многие мужчины не умеют управлять и отвечать за всё это, не научили. А как им было научиться, если отцов не было или они были точно такие же мягкие и послушные?!
Только пожалуйста не кричите, что это матриархат, потому что он здесь совсем ни причем. Ситуация сложилась экстренная, и все мечтают на самом деле, чтобы было иначе. Ок, не все, но большинство.
Встает вопрос: что с этим делать, чтобы эту ситуацию изменить?
Мой ответ очень простой: мужчинам нужно начать нести финансовую ответственность за семью. И тогда все изменится. 
Взять больше 50%, а лучше 100% ответственность и все решения принимать самому. Платить по счетам, решать, что и как, где и зачем покупать, тратить. Конечно, прислушиваться к жене, но все главные решения должны быть за вами.
Опять же, не надо мне рассказывать про партнерство. Оно не работает. Никогда не будет работать. Всегда есть кто-то один главный.
Я считаю, что только так можно изменить ситуацию и мужчине стать по-настоящему главным. Ведь на работе самые главные руководители несут и финансовую ответственность за происходящее в компании. Конечно, миллионы с них никто не потребует, но штрафы и вычеты из зарплаты они получат, если не будут действовать умно и осмотрительно.
Я уже писал про себя и свой личный опыт, что мне именно 100% ответственность за семью помогла в корне измениться как человеку. Рекомендую к прочтению.
Но к сожалению, просто отвечать за деньги недостаточно. Нужно еще именно ПРИНИМАТЬ РЕШЕНИЯ. То есть, говорить финальный ответ, как и что делать в случае болезней. Говорить, куда едем отдыхать и как именно. Принимать решения о покупках. Принимать решения о перееездах.  И полностью отвечать за них в случае проблем.  
Хотите быть главным? Делайте это. Не хотите? Пожалуйста, пусть решает женщина.
Кстати, если эту статью читают женщины: если вы желаете, чтобы ваш мужчина был главный и защищал вам, вам надо учиться ему доверять и слушать его, а не командовать. Только так что-то может измениться. 
Интересно во что: я точно знаю, что многие мужчины ужасно не хотят брать на себя такую ответственность. И именно поэтому они не становятся главными в семье. Потому что боятся боли, проблем, боятся ответственности, боятся, что их во всем будут винить.
Ну да. Все шишки достаются главным. Но вы же на работе не боитесь командовать? В чем проблема с семьей? То же самое. 
А у вас как в семье с этим? Кто главный, кто решает все вопросы с деньгами? 
   -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>