<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchina-projil-10-let-za-1-minutu-kogda-poterial-soznanie-zavel-semiu-i-detei-potom-ochnulsia-i-byl-v-polnom-shoke-5e85c6af587fbc1699353c6a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчина прожил 10 лет за 1 минуту, когда потерял сознание, завел семью и детей. Потом очнулся и был в полном шоке]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  355
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу поделиться с вами фантастической, но реальной историей. Её рассказал человек на известном форуме. После того, как он пришел в сознание, его ждали 3 года кошмарной депрессии.
----
"Всё это случилось, когда я был студентом. Как-то я опаздывал на учебу и перебежал дорогу перед автомобилем здорового качка, который весил килограмм 100 (а я 60). Он выскочил из машины  и в ярости ударил меня в лицо.
Я отлетел на тротуар и потерял сознание. Слава богу ничего не случилось, я очнулся и пошел по своим делам. В конце семестра я познакомился с красивой девушкой, в которую влюбился и постоянно думал о ней. Мы общались несколько месяцев и я чуть не подрался с её бывшим, прежде чем она согласилась встречаться. Через 2 года мы поженились и она родила мне дочь.
Я закончил учебу и получил хорошую работу. Карьера шла в гору. Жене не надо было работать и она проводила время дома. Еще через 2 года она родила мне сына. Дети стали отрадой моей жизни. Я заходил к ним в комнату каждый день перед работой, чтобы поглядеть на них. Я был счастлив.
Но однажды... сидя на диване, я заметил, что лампа на тумбочке как-то странно светила. Белым светом. Она казалась абсолютно реальной, просто странной. Обычная лампа с квадратной основой, красного цвета и квадратным  абажуром. 
В голове появилась навязчивая мысль. Я всё сидел на диване и не мог перестать смотреть на лампу. Не мог отвернуться. Я не спал всю ночь. Утром не пошел на работу, потому что мне казалось, что с лампой что-то не так. 
 Я вставал с дивана только для того, чтобы сходить в туалет. Вскоре я перестал есть. Я пялился на чертову лампу 3 дня, прежде чем жена заметила моё состояние и начала нервничать. Она позвонила доктору и попросила проверить меня. Но к тому моменту я уже перестал узнать её. У жены случилась истерика. Она забрала детей и уехала к своей маме. 
В этот момент на меня снизошло откровение.  Лампа не настоящая. Дом тоже не настоящий. Моя жена, дети... все это не настоящее. Десять лет моей чертовой жизни — тоже не настоящие!!
Я смотрел на лампу. Она светила все ярче, ярче и сильнее, её свет заполнил всю комнату и слепил глаза. Все, что я мог видеть это красный яркий свет. Затем я услышал голоса, крики, много разных шумов, и вдруг пришла дикая боль.
Когда я пришел в себя от этой боли, моими первыми словами были "Мне... мне выбили зубы". Я лежал на тротуаре, окруженный незнакомыми людьми и не понимал, что происходит, а они громко говорили и смотрели на меня.  
Через несколько секунд полицейский оттащил меня подальше на траву, привел в себя и посадил в машину. Я все еще ничерта не понимал. Он отвез меня в госпиталь (видимо не хотел ждать скорой помощи). Мне сделали томограмму и сказали, что все в порядке. 
Три следующих гда я провел в ужасной депрессии. Я горевал по своей жене и детям. Я никак не мог смириться с тем, что их никогда не существовало, что я их... придумал. Мне казалось, что я сойду с ума, когда я плакал по ночами в надежде, что может когда-нибудь увижу их во сне.
Но я больше никогда их не видел. Только изредка мне кажется, что краешком глаза я вижу сына, буквально на одну секунду. Он не стареет, ему всегда 5 лет, но я не слышу, что он хочет мне сказать".
Мой только перевод. Оригинал здесь.
Павел Домрачев 
----]]&gt;
 </text>
</doc>