<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchiny-kotoryh-otvergla-tania-5eb4fd474ca89236df2d1817">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчины, которых отвергла Таня]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  493
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Таня была простой скромной женщиной 40 лет, которая работала в офисе в отделе кадров. Звезд с неба не хватала, английский не учила, на машине не ездила. Но у неё была проблема - никак не получалось создать отношения.
Её любимым занятием было гулять и читать женские романы. Из них она узнала, что мужчина должен быть сильным, любвеобильным, с нежными и заботливым поведением. Но обязательно добивающимся женщины и никогда не отступающим, жестким, немного грубым. 
Когда по моим рекомендациям она стала знакомиться с мужчинами, она отвергала их одного за другим. Просто посмотрите на этот список. 
1. Денис, 40 лет. Приехал к Тане на Форд Фокусе с цветами. Но он не открыл ей дверь, когда она вышла из подеъзда, поэтому она разозлилась и всю встречу была недовольная и холодная. 
2. Андрей, 48 лет, начальник отдела. Не купил десерт в кафе, Таня обиделась, что деньги у него есть, но не на неё. 
3. Кирилл, программист. Таня начала его проверять. В ресторане подозвала официанта и начала ругаться на него, что еда недостаточно вкусная. Она ожидала, что он поддержит её, но тот скромно молчал
4. Марк, 45. Немец. Приглашал её жить к Германию, но показался слишком скучным. Ей хотелось взрыва чувств, но тот был как робот, серьезен и деловит.
4. Саша, 43, слесарь. Приехал на трамвае. "Зачем мне такие?" - пожала плечами Таня
5. Алексей, 50, бизнесмен. Слишком старый , хоть и в форме. А вдруг он больной будет? - Таня боялась, что ей придется жить с немощным человеком.
И таких мужчин было очень много.  Таня мечтала о сильной бурной любви, умном интеллектуале, но его все никак не завезли.   Таня жила с мамой, хоть ей было уже не 2. Она никогда не была замужем. У неё не было детей. Но она все мечтала, мечтала и мечтала.  
Она не замечала своей двойственности - взрослая женщина, а внутри капризный ребенок. Её мечты были такими же двойственными: серьезный мужчина, но эмоциональный. Сильный, но послушный. Заботливый, но жесткий. 
Я общался с ней 6 лет назад.  Мы закончили на том, что она устала перебирать мужчин, и ей тяжко. Насколько мне известно, она до сих пор одна. Когда мужчины спрашивают меня, что происходит в мыслях у некоторых женщин, которые ведут себя странно, я всегда говорю, что не знаю и никто не узнает. Можно только решить для себя, насколько они готовы быть с такими женщинами. И всё. 
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>