<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchiny-ne-liubiat-sebia-zastavliat-a-jensciny-ploho-rasslabliaiutsia-5d6575201d656a00ad52bd4a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчины не любят себя заставлять, а женщины плохо расслабляются]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  303
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. Вы знаете, что в России  женщины и мужчины кардинально по-разному подходят к своей работе?
Это я замечал неоднократно. Выглядит примерно так:
Поразительно, правда? И это не пустые слова, а реальные набюдения. 
Я больше 3х лет работал с женщинами, а сейчас 3-ий год работаю с мужчинами, и вижу такую колоссальную разницу.
Мужчины реже заставляют себя, если плохое настроение. Стараются заботиться о своих желаниях и потребностях, не любят себя заставлять. Если "хотелка" есть, то могут много работать и фигачить, но если настроя нет, то  делать ничего не хочется. 
Очень не любят фразу "надо делать", предпочитают философию "хочу" и "получать удовольствие". Из-за этого становятся более пофигистичными и расслабленными.
Тут всё наоборот. Женщины умеют себя заставлять, игнорировать свои эмоции ради каких-то важных задач, требуют с себя и других много, надо, надо, надо.  
Чаще не слушают свои желания, привыкли терпеть и превознемогать, у них чаще в речи можно услышать фразы "в смысле не хочу?? иди делай!!", так они обращаются и к себе и другим. Из-за этого становятся более собранными и напряженными. 
1) Мужчинам сильно не достает навыка "взять и сделать", не дожидаясь вдохновения, а женщинам не достает навыка "выдохнуть", отпустить контроль и радоваться. 
2) Мужчины легко могут прокрастинировать и доводить себя до безделья, апатии, пока не появится мотивация, а женщины затаскивают себя до полного бессилия и истерик, потому что не расслабляются. 
В итоге, получается картина "наоборот", мужчины ведут себя как женщины, женщины как мужчины, радости никому это не доставляет. 
По-моему, всё очевидно. Перестраиваться наоборот: мужчинам учиться заставлять себя и напрягаться, превознемогать сложности, тяжести, и при этом освобждать женщин от нагрузки, стрессов, радовать их, чтобы они превратились в реальных "девочек", радостных и не в истериках от постоянных нагрузок.
Подумайте, ведь именного этого все хотят: мужчины хотят быть сильными и твердыми, бьющими в цель и не устающими, а женщины хотят быть расслабленными и эмоциональными девочками, которые не работают как лошади. 
  -----------------------  
Еще интересные статьи для вас:
 ]]&gt;
 </text>
</doc>