<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujchine-bessmyslenno-iskat-podderjki-u-jensciny-5e202ae18d5b5f00ad1e9452">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчине бессмысленно искать поддержки у женщины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  545
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Задумайтесь, что значит женщина, которая поддерживает? Это значит, что без её поддержки мужчина споткнется и упадет,  не сможет пойти сами. Она является костылем для своего сильного и мужественного благоверного. Никакой другой трактовки слова "поддержка" нет.
Если признать, что мужчине нужен костыль, то стоит также признать, что мужчина не способен справиться самостоятельно, ему не хватает внутренней силы, которая помогла бы ему встать и идти дальше.
Если признать, что мужчине не хватает силы, и нужна поддержка от женщины, то это также означает, что у женщины такая сила есть. Но если у неё эта сила есть, почему бы мужчине тоже не приобрести такую силу?
Если женщина будет говорить "у тебя получится", "ты классный", "я в тебя верю", когда мжчина сам в себя не верит — это будет значить одно из двух 1) она не верит сама, но врет 2) она находит в себе силы верить, когда вы мужчина этого сделать не может. 
В обоих раскладах все плохо. Либо получается, что рядом с ним женщина, которая обманом пытается мотивировать своего партнера, либо  она сильнее его. Если она сильнее мужчины, он не можете быть главным. Тем, на кого другие могут опираться.
Именно поэтому бессмысленно искать поддержки у женщины. Она может сопереживать и сочувствовать, грустить и радоваться с вами, но не верить в вас сильнее, чем сам мужчина верит в себя. Сильнее чем он сам могла верить в него только мама, когда мальчик были маленький, но это время давно прошло. 
ВАЖНО! Другое дело, когда женщина захочет сама поддержать мужчину и сказать ему искренне, что её в нем восхищает или что она верит в него. Это важно и хорошо. 
Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>