<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujskoi-klub-dlia-teh-kto-hochet-bolshe-discipliny-5cf8b6f49bfcfa00b1cda1e8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужской клуб для тех, кто хочет больше дисциплины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  67
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дисциплина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужской клуб]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[клуб по интересам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Неохота выполнять поставленные цели? В одиночку сливаетесь? Понемногу увязаете в рутине и болоте, нужен какой-то рывок? 
Вы знаете, что по новым исследованиям, все зависимости (компьютерные, игровые, наркотические) – это следствие изоляции и отсутствия активных контактов с людьми? 
Как только зависимые люди получают внимание, поддержку и хорошее окружение, они сразу снижают употребление наркотиков, перестают нуждаться в постоянном подкреплении, и становятся более продуктивными в жизни. 
Такой эксперимент провели, например, в Португалии, декриминализовав наркотики, и дав наркоманам общественную поддержку. Результаты были и есть феноменальные — снижение уровня потребления тяжелых наркотиков, уменьшение смертей от передоза в 2 раза, и т.д.
Хочу немного рассказать (о да, реклама) о нашем мужском клубе "Титан", который был создан специально для того, чтобы вы не прокрастинировали, не тормозили, не увязали в своих привязанностях (даже если вы не наркоман, зависимости есть у нас всех), а были деятельными и активными. 
Мы приглашаем в этот клуб всех желающих мужчин в Москве, Екатеринбурге, Питере для живых встреч, чтобы вместе развивать свою дисциплину, быть сообщество людей, которые придерживаются строгих правил работы и выполнять свои цели.
Конечно, мы работаем не с наркоманией или суицидом, мы работаем в первую очередь со здоровыми адекватными мужчинами, которые увязли в болоте, которые психологически "слабеют" и "хиреют", сидя дома или в офисах, и которым не хватает активной насыщенной жизни с целями и друзьями. 
Посмотрите, что и как мы делаем, какие у нас правила, и попробуйте проверить все на себе. После них можно приобрести ежемесячный абонемент. 
Никаких сложных целей от вас никто не потребует, первые разы достаточно делать простые и легкие задачи, чтобы войти во вкус. 
Какие цели ставят члены клуба? От спортивных, в которых есть бег, воркаут и единоборства, до личных и бизнесовых. 
Фишка в том, что без клуба, по признанию многих, им хочется делать намного меньше, чем раньше.  
Лень, нет смысла, страшно, откладывают на потом, и т.д. После постановки цели у нас — шансов прокрастинировать будет меньше. Вот что делают люди в нашем сообществе: 
Клуб — это среда активных участников, в котором вам будет сложнее слиться, и в котором можно получить поддержку. Можно совершить рывок – и вырасти по результатам. Есть тусовки – дни рождения, вылазки по спорту, просто неформальные встречи.
Также у нас прозрачная система роста внутри клуба с привилегиями. 
— Есть очень разные участники, от бизнесменов до простых специалистов. Мы не делаем разницы между ними. Клб доступен всем! — Как правило, это работники интеллектуального труда, инженеры, айтишники, финансисты, аналитики, программисты, маркетологи, пиарщики, инженеры, и т.д. — Средний возраст 35 лет — Атмосфера дружелюбно-деятельная, без раздолбайства и пустых разговоров. 
Просто напишите мне на почту pavel.domrachev@eqlab.ru или оставьте заявку на сайте http://titanman.ru/
 ]]&gt;
 </text>
</doc>