<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujskoe-i-jenskoe-povedenie-5b18fbf02458de00a9e3e45f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«Мужское» и «женское» поведение]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  42
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[6,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
В этой статье я хочу сделать фундаментальное разделение на два типа поведения человека по их стратегическим задачам и целям, и назову их условно «мужским» и «женским». Зачем я это сделаю? Мне часто пишут вопросы в стиле «Смысл жизни мужчины», «Настоящие мужские качества», «Чем может быть мужчина интересен женщине» и т.д. (впрочем, пишут не только мне, этим полна психологическая сфера интернета). Для того, чтобы ответить на все эти вопросы, нужно разобраться, в чем принципиальная разница мужчины от женщины и есть ли оно вообще.
Дисклеймер: Я не считаю, что кто-то в зависимости от биологического пола «должен» себя вести определенным образом, например, «мужчина должен быть серьезным» или «женщина должна поддерживать мужчину». С точки зрения пола, никто ничего не должен и каждый волен выбирать любую модель поведения.
Мое основное заявление: я считаю, что в наших ежедневных действиях можно выделить 2 основных модели поведения, которые наиболее заметны, и которые знакомы каждому из нас. Я называю их роли, а конкретно «мужская» и «женская» роли.
«Почему роли? Разве их не играют?» — спросите вы. Разумеется, нет.
Роль — это лишь совокупность определенных действий, которые нужны для выполнения определенной цели. Некоторые думают, что «роли» можно только играть, как в игре, но это не так, роли есть в армии, в профессиях, в любых командах, где идет распределение обязанностей. Роль нападающего, роль защитника, роль штурмовика, роль тыловика, и так далее.
Поэтому я утверждаю, что с психологической точки зрения каждый человек может придерживаться определенной роли, чтобы достигать желаемого.
Когда человек сталкивается с какой-либо проблемой, у него есть 2 стратегии (модели) поведения, которые кардинально отличаются. Эти стратегии есть везде: в бизнесе, в дружбе, в деловых и личных отношениях.
1) «Ожидание ясности»
Это стратегия, в которой человек максимально не напрягается и не заставляет себя ничего делать, пока нет ясности. Он находится в «моменте», наблюдает и ожидает, когда придет инсайт, озарение, гениальная идея, когда появятся силы, и тогда он начнет действовать легко и непринужденно, чтобы разобраться с возникшей перед ним проблемой. Пока этого озарения не случится, он будет ожидать и заниматься другими делами, не занимаясь насилием над собой. В этом случае идет опора на мотивацию и «хочу».
Плюсы: никакого заставления и насилия над собой, минимум напряжения, максимум расслабленности, выработка навыка ясного и точного понимания своих желаний
Минусы: неизвестно, когда вдохновение придет, большой риск потратить много времени в ожидании до усугубления ситуации. Необходимость иметь рядом человека, который защитит от проблем, пока идет наблюдение и ожидание ясности.
2) «Организованная работа с неопределенностью»
Это стратегия, в которой человек не ждет ясности, а в условиях неопределенности ставит какие-то задачи и в максимально сжатые сроки ищет пути выхода перебором гипотез (доступных вариантов). Эти гипотезы могут быть ошибочны, могут приводить к трате ресурсов, но есть шанс разобраться здесь и сейчас. Также в этой стратегии нужно много заставлять себя, поскольку время поджимает, и нужно быстро делать и быстро получать результаты. В этом случае идет опора на дисциплину и «надо».
Плюсы: быстрое решение проблемы, получение награды и избежание усугубления, выработка навыка быстро проверять разные идеи и получать результат, несмотря ни на что.
Минусы: большая трата ресурсов, риск потратить больше, чем получить, вплоть до риска быстрой смерти. Необходимость иметь рядом человека, который поможет указать верное направление и дать ясность.
Я думаю, уже очевидно, какой из этих способов можно назвать «мужским», а какой «женским», и почему им важно работать сообща. У этих способов есть разные названия – креативность и планирование, эмоциональность и рациональность, работа с желанием и работа с волей, и много других.
О том, почему именно эти способы, можно написать отдельную статью, но если кратко, то дело в структуре нашей психики, в которой борются две части: эмоциональная (реагирующая, не желающая думать о завтра и целях) и рациональная (аналитическая и подавляющая), которые в свою очередь базируются на таких структурах мозга, как лимбическая система и неокортекс.
Все мы знаем о бесконечном противопоставлении «сердца» и «разума», то есть, неких эмоциональных и рациональных систем, которые часто конфликтуют. Юнг, ученик Фрейда, называл это жизненными началами, «Анима» и «Анимус».
В крайности, эти два полюса и есть необходимые нам «роли». Полюс максимальной расслабленности, действий только из «хочу» и своих желаний без заставления, и полюс максимальной сконцентрированности, действий из «надо» и поставленных целей со сроками.
Зная эти два полюса, давайте точнее определим задачи каждой из ролей.
«Женская роль» — это такой набор действий и навыков, задачей которого является нахождение в моменте, наблюдение за реальностью такой, какая она есть. Отражение, понимание, реагирование чувствами и эмоциями на происходящее, честное и искреннее выражение своих переживаний. Эту роль можно сравнить с точным индикатором, который покажет, где плохо, а где хорошо, где нравится, а где не нравится. Это роль штурмана, человека, который работает с данными. И чем точнее данные, тем лучше можно себя чувствовать и действовать.
Человек, который выполняет эту роль, расслаблен, с ним спокойно и комфортно находиться рядом, потому что он никогда не будет напрягать и заставлять, он умеет радоваться и наслаждаться моментом, понимает и чувствует других людей, делает то, что хочет, не ограничивая себя. Также он способен увидеть и передать данные о том, что происходит вокруг него и в мире.
В группах смысл роли в ясном и честном отражении происходящего, начиная от конфликтов и сложностей и заканчивая радостью от каких-то свершений. В этой роли, например, работает психотерапевт, задача которого максимально не влиять на человека, а работать с переживаниями клиента в сеттинге.
«Мужская роль» – это набор действий и навыков, задачей которого является постановка и выполнение целей, независимо ни от чего. Иначе говоря, создавать будущее, планировать и воплощать в жизнь эти планы. Несгибаемо и нерушимо.
Это может быть локальное поведение – приходить вовремя, платить вовремя по счетам, помогать, если пообещали. Вообще держать слово. Это может быть и глобальное поведение – жениться, как планировал. Переехать в другой город, как хотел. Построить дом, как давно задумал. Поменять работу, как стало пора. Это может быть на уровне одного человека, а может быть на уровне государства – делать законы, которые будут соблюдать. Пускать поезда, которые будут ходить по расписанию, предсказуемо и четко. Это создать банковскую систему, которая будет надежна. Это… много чего еще, что требует точной и надежной системы выполнения обязательств.
В сухом остатке, мужская роль – это способность выполнять задуманное, перебирая варианты, рискуя, пробуя и заставляя себя, несмотря на все обстоятельства.
Косвенными навыками, которые идут рука об руку с нерушимостью задуманного – это способность заставлять людей делать то, что нужно тебе. Силой, красноречием, умом, харизмой, системой штрафов и поощрения – неважно. Главное, чтобы другие люди шли за тобой и были готовы делать то, что ты задумал.
Человек, который выполняет эту роль, собран, сконцентрирован, серьезен, постоянно думает о том, как достигнуть запланированного. Рядом с ним ощущаешь себя так же собранно, готов действовать, появляется желание приложить куда-то свои силы. Такой человек в случае отвлекающих факторов умеет сдерживать и ограничивать себя ради будущих целей, контролирует других людей, умеет убеждать и заставлять.
В группах смысл этой роли в том, чтобы отвечать за свой участок работы, организовывать себя и других, ставить и выполнять цели, видеть, какие препятствия и проблемы могут возникнуть, и быстро их решать. Профессионально это роль тренера, коуча, человека, который помогает добиваться поставленных целей.
1) Зачем вообще делить на роли обычное поведение людей?
Потому что это экономически выгодно. Не в бытовом смысле, когда вы начнете тратить меньше, а в глобальном, когда ваша эффективность во взаимодействии с другими людьми возрастет благодаря разграничению ответственности. Любое разделение ставит перед собой задачи оптимизации расходов и повышения синергии, будь то разделение труда на предприятии, разделение обязанностей между партнерами фирмы, или разделение функций в отношениях.
Когда каждый занят своим делом, и это дело вносит общий вклад, при этом, не мешая другим – это вызывает синергетический эффект. И наоборот, когда человек хватается за всё подряд, не знает, где границы его активности, а где чужая территория, это мешает всем и нарушает слаженную работу. Даже в организме каждая клетка выполняет особую роль, которая незаменима, или заменима, но от другой клетки с такой же четко оговоренной ролью (например, дублирующей).
Почему бы этим ролям не быть в личных и деловых отношениях?
2) Почему «мужская» и «женская»?
Есть две причины, по которым стоит их так назвать:
1) это термины, в которых заложен мощный культурный смысл. Образ «Мужчины» – сильный, рассудительный, не эмоциональный, жесткий. Образ «женщины» – слабая, эмоциональная, мягкая. Конечно, это далеко не всегда так, есть слабые мужчины и сильные женщины, умные женщины и глупые мужчины, но культура остается таковой, какой есть. Мужчинам в среднем приятней ощущать себя мужественными, а женщинам приятней ощущать себя женственными в культурном смысле. Да, культура меняется, но кое-что остается неизменным. Об этом ниже.
2) Биологическая причина: наши тела разные, у них разный гормональный фон, разные реакции и разные функции. Самое главное отличие в том, что женщина вынашивает и рожает детей, а мужчина нет, что неизбежно накладывает огромный отпечаток на их стратегии поведения. Начиная от привязанности к детям и передачи им своего эмоционального фона (спокойная мать – спокойный ребенок, тревожная мать – тревожный ребенок), и заканчивая осторожностью в выборе сексуальных партнеров, ведь ей нужно, чтобы мужчина, отец её детей, помогал ей, пока она первые месяцы беспомощна и ей сложно самой о себе позаботиться. Пока функционально наши тела отличаются, мужчина и женщина культурно предстают совершенно разными. Об этом будет отдельная статья.
Я совсем не против, чтобы каждый играл любую роль в своей жизни. Женщины могут быть собранными и серьезными, мужчины расслабленными и эмоциональными. За этим есть свои последствия, и только людям с ними разбираться. Но, как показывает моя практика, женщины, которые всю жизнь были серьезными, хотят поменяться, стать более «женственными», а мужчины, которые всю жизнь расслаблялись, тоже хотят меняться и стать более серьезными и «мужественными». Этому есть причины как в виде культурного, так и биологического давления.
Разумеется, каждый из нас в течение своей жизни играет обе роли, периодически меняя их в зависимости от ситуации и людей вокруг. Полюса, как идеалы, недостижимы, и нет людей, которые выполняют только одну роль. Впрочем, есть люди, которые близко подбирались к краю, и это ничем хорошим не заканчивалось. Например, Гитлер – яркий образец мужского поведения, в котором задавлено «женское», эмоции и чувства, ради всеобщей цели. Дикие дети, выращенные животными, а не родителями и которым не хватило человеческого воспитания – пример чисто «женского», они плохо осваивают речь, у них сложно с адаптацией к цивилизации, но они искренни и чисты в своих порывах.
Задачей этой статьи было лишь показать, что значит быть в «мужской» или «женской» роли и вести себя соответствующе. Я буду в дальнейшем отталкиваться от этого разделения, чтобы пояснять, в чем особенность именно мужского поведения, и как ему соответствовать.

-«Качества настоящего мужчины»
-«Смысл жизни мужчины»
- «Психология бизнеса»
-«Как обрести уверенность в себе».
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>