<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujskoi-klub-dlia-teh-kto-hochet-bolshe-discipliny-i-deneg-v-svoei-jizni-5ee72af05991a234c2b35b57">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужской клуб для тех, кто хочет больше дисциплины и денег в своей жизни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  46
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. В этом посте я хочу подробно рассказать о нашем Мужском клубе "Титан", который уже 2 года помогает мне и другим участникам быть продуктивными и последовательно двигаться к желанным результатам. Не говоря уже про новых друзей, кучу полезных контактов и поддержки по всем вопросам.
Расскажу про миссию и формат, про встречи и их участников, про интересные результаты и правила. Поехали!
У мужчин в России есть серьезная проблема – нехватка отцовского примера и мужской ролевой модели. Нас учили считать корни квадратного уровнения, но не учили как дисциплинированно решать проблемы, быть сильным, достигать своих целей, не унывать при сложностях, как строить отношения и воспитывать детей.
Задача клуба: развивать мужское сообщество с понятными и важными ценностями, такими как дисциплина, сила, последовательное достижение целей, поддержка репутации, честность, ответственность.
Человек учится повторением: если все вокруг пьют, то и мы пьем; если все вокруг ставят цели и занимаются спортом, мы тоже будем ставить цели и заниматься спортом; если все вокруг копят деньги, вы тоже копите. Стоит какой-нибудь голливудской звезде признаться в алкоголизме и начать лечение, все вокруг признаются тоже и тоже начинают наконец лечиться.
Титан ставит перед собой цель объединить как можно больше активных сознательных и развивающихся мужчин, чтобы вместе двигаться к своим целям, помогать друг другу при падениях, не давать сливаться, бороться с инфантилизмом и всегда держать свое слово.

Чтобы участники не сливали свои цели и делали то, что задумали, они должны делать это публично. Это наше ноу-хау, святой Грааль всей методологии. Конечно, я шучу, никакого секрета нет, и я вам сейчас его расскажу.
Каждый участник "Титана" обязан ставить и отчитываться о целях либо на встречах клуба, либо в нашей группе, где другие могут увидеть, выполняет он то, что обещал, или не держит слово. Любой участник может зайти в личную тему другого участника и посмотреть, как тот работает. Много ли ставит целей? Подробно ли отчитывается? делает ли все, как задумал, или половину сливает? Ощущение, что за тобой наблюдают, помогает работать лучше, этому есть немало доказательств от социальных психологов.
Помимо этого есть еще два важных стимула. При выполнении целей растет внутренний рейтинг участника, как и его репутация. К нему начинают более уважительно относиться, а еще он получает привилегии внутри, например, возможность влиять на правила или получить часовую консультацию от любого спеца бесплатно. При невыполнении целей человек платит штраф от 1 до 10 тысяч рублей. Деньги идут на развитие "Титана"- помещения, маркетинг, мероприяти от клуба.
И цели и штраф человек выбирает себе сам, никто не может его заставить, это строгое правило. Хочешь, ставь маленькие цели и маленькие штрафы. Чувствуешь, что пора делать рывок? Формулируй большую цель и ставь большой штраф. Какждый выбирает путь себе по вкусу.
Конечно, это только мужчины. Иногда женщины просятся прийти к нам, но мы принципиально против. Не потому, что женщины сделают что-то плохое, а потому что в смешанном коллективе неизбежно начинается флирт, "хихи" и "хаха", конкуренция за внимание и отвлечение от работы с целями. Мы не против смешанных клубов, но у них другие цели.
Средний возраст наших участников - 34 года, хотя есть те, кому 20 и 50. Также у нас не клуб предпринимателей, среди участников встречаются как и наемные сотрудники, так и фрилансеры.
В процентном соотношении распределение такое: бизнес 29%, найм 45%, фриланс 26%.
Цели в "Титане" можно ставить любые, но мы, как правило, предлагает основные направления на выбор — деньги, спорт и здоровье, быт, саморазвитие.
Помимо направлений, есть еще типы целей. Висяки - это то, что давно пора сделать, но вы все не делаете. Например, сходить к стоматологу, пройти обучающий курс или наконец делегировать продажи. Привычки - вещи, которые бы надо делать каждый день. Например, отжиматься, бегать, учить английский. Долгосрочные цели - то, что поможет вам трансформироваться: переехать в другой город или страну, запустить новый проект, сбросить или набрать вес.
Несколько примеров того, что наши участники смогли достичь в клубе:
- поднять зарплату на 70к- пробежать полумарафон- пройти большой обучающий курс и получить сертификат- запустить свой блог- раскачать инсту- написать новую программу для клиентов- вылечить зубы- развить навык холодных продаж, сделав 100 звонков- написать книгу- начать строить дом- закончить ремонт- найти работу
И многие другие.
Клуб работает и оффлайн и онлайн. Вживую мы проводим встречи в двух городах — Москве и Екатеринбурге. Планируем подключать Питер и Красноярск. Если среди моих читателей есть опытные организаторы из других городов, которые бы хотели взять на себя роль координаторов, велкам, буду рад пообщаться. Онлайн участие работает очень просто — конференция в зуме. Собираются участники из разных городов, есть даже люди из Находки, Крыма и США.
Наши встречи проходят каждые 2 недели по понедельникам в 19.30 по Москве. На них можно прийти и поставить цели в кругу других участников. Обсудить, если есть сложности с постановкой, получить обратную связь. Если у вас нет времени, то можно не ходить на встречи или ходить не регулярно, а цели ставить сразу письменно в группе.
На самих встречах помимо целей мы устраиваем разные мероприятия: выступления известных людей по самым разным темам (наука, спорт, бизнес, благотворительность, советы юриста и т.д.), проводим практикумы переговоров, учим английский, и просто обсуждаем мужские вопросы - отношения, деньги, здоровье.
Для всех новичков мы приготовили методичку, в которой подробно расписано, что и как нужно приготовить для первых встреч. Стараемся быть member-friendly.
Участники "Титана" вместе ходят на спортивные занятия (бокс, экстрим-площадки), бегают, выезжают на природу. Есть даже онлайн-активности, например, body double - это когда вы сидите в конференции в скайпе или зуме, и каждый работает над своими задачами. Эффекти присутствия как в офисе. Также есть онлайн-спорт. Участники включают видео камеры и каждый занимается дома: гантели, груша, йога, и т.д. Опять же, эффект присутствия отличный.
У нас есть различные чаты: общий, где обсуждаются все вопросы, а также спортивный и финансовый.
Их нет. Но вас могут исключить, Если вы упадете в рейтинге до нуля. Повторно вступить можно будет только заплатив большой штраф.
Клуб работает по системе подписки. Вы платите за 1, 3, 6 или 12 месяцев и можете сколько угодно участвовать в активностях, чатах и ставить цели. На встречи ходить не обязательно. Цены указаны на сайте — titanman.ru
Вот такой наш мужской клуб. Понемногу он растет и развивается, его ждет еще много перемен и улучшений. Все, кто с нами участвует уже больше полугода, исключительно довольны и считают, что Титан изменил их жизнь в лучшую сторону.]]&gt;
 </text>
</doc>