<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujskoi-sposob-reshit-absoliutno-liubuiu-problemu-5e086b0f6f5f6f00add78b8b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужской способ решить абсолютно любую проблему]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  709
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда человек говорит, что он не может разобраться, что делать: увольняться с работы или нет, продолжать отношения с женщиной или нет, покупать машину или нет, я отвечаю, что есть лишь 2 способа решить эту проблему.
В этом способен не нужно ничего не делать, можно просто  ждать вдохновения, мотивации, сильных эмоций и тогда вам станет ясно: "Я понял, хочу делать так!"
Вы не дергаетесь, а спокойно и расслабленно сидите "на берегу", пока не появится возможность, вдохновение, нужный настрой.
Плюсы:  никакого насилия и заставления, действие через удовольствие или другую сильную эмоцию. Минимальная трата ресурсов. 
Минусы: вы не контролируете процесс. Могут пройти недели, месяцы, годы, прежде чем нужное состояние появится. А может быть, оно не появится вообще. 
Этот способ я называю женским, потому что вы опираетесь на эмоции, расслабленность, отказ от контроля и ответственности. Он нужен, когда все хорошо и проблемы не поджимают, а время достаточно. 
Этот способ полностью противоположен первому. Его лавная задача — не медлить, а проанализировать проблему, поставить конкретную задачу и план её достижения, а потом действовать.
Несмотря на эмоции, несмотря на отсутствие вдохновения,  несмотря на страхи, сомнения, переживания и неизвестность. Вы действуете, потому что есть цель и так надо.
Плюсы: вы полностью контролируете процесс. Результат зависит от вас, вы ни на что не надеетесь. Сам результат можно получить быстро и также быстро понять, нужно оно вам или нет.
Минусы: трата ресурсов и напряжение. Если вы ошибетесь, это может вылиться в серьезные потери. 
Думаю, вы уже догадались, что этот способ я называю мужским, потому что здесь идет опора на рациональный анализ и выдвижение гипотез, а также составление плана и следование ему. Он нужен, когда есть проблемы, которые надо срочно решать. 
Разумеется, в жизни и мужчины и женщины пользуются обоими способами, не бывает такого, что мы как роботы действуем по одному алгоритму. Иногда мы ждем вдохновения, иногда заставляем себя, иногда все вперемешку.
Но все же я лично вижу некоторые тенденции.
Одной из своих задач как психолога я вижу научить мужчин действовать мужским способом, быть более собранными, серьезными, деловыми, ставить и выполнять цели, а не просто ждать и кайфовать.
В самом расслаблении нет ничего плохого. Проблема в другом — мужчины не умеют переключиться на серьезный "режим", когда вокруг проблемы и надо что-то делать. Вот с этим-то я и учу работать.
Помните — терпение и дисциплина.
Павел Домрачев 
----

]]&gt;
 </text>
</doc>