<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/mujskoi-klub-5aaff587168a91226f85d1bb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКОЙ КЛУБ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[увольнение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[директор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Господа, наконец настало время объявить сбор! Сегодня будет первый и пока еще неофициальный пост о том, каким я вижу мужской клуб, и кого там жду. Это будет рассказ об общей концепции клуба — цель, формат, методы работы, и прочее. Я не буду описывать пока все детали, основная задача в том, чтобы донести до вас идею клуба и собрать заявки желающих участвовать. 
1. Общая идея
Цель клуба — создать сообщество для 1) помощи в решении деловых и личных задач исключительно мужскими силами 2) развития репутационной системы, которая будет отражать надежность и авторитет каждого из участников.
Это две крайне важные цели, которые тесно связаны между собой. Я считаю, что невозможно развиваться без того, чтобы опираться на свою репутацию. Именно риск потерять репутацию или же награда стать более авторитетным и будет мотивировать и двигать вперед участников. Мужчины, которые не развиваются или делают это медленно, просто не понимают, зачем это нужно. Наличие же сообщества будет неизбежным давлением среды, которое нужно для роста. 
Соответственно, вступать в сообщество я рекомендую тем, кто готов попасть в иерархическую систему и работать в ней, развиваться и быть лучше себя и других. 
2. Формат клуба
Детали по формату еще в процессе доработки, но на текущий момент правила следующие:
2.1. Вступить в клуб может любой желающий.
2.2. Пока участие в клубе бесплатное, но в будущем будут членские взносы (до 1000 рублей в месяц), которые будут расходоваться на оплату помещения, канцтовары и другие необходимые вещи. Разумеется, я буду вести строгую финансовую отчетность.
2.3. Встречи клуба будут происходить на регулярной основе 1-2 раза в месяц от 2 до 3 часов по длительности. Посещение встреч по желанию.
2.4. На встречах мы будем обсуждать личные вопросы и проблемы каждого участника, предлагать варианты решения, но, самое главное, участник по итогу обсуждения будет формировать решение, гипотезу, которую он будет реализовывать с отчетностью раз в 2 недели по сделанному. Участник потом может посещать или не посещать встречи, но отчеты по задачам будут обязательны (отчетность будет реализована онлайн). Именно за выполнение и невыполнение будет начисляться или убавляться репутационный рейтинг. Именно этот рейтинг будет добавлять стимула участнику делать то, что он обещал, иначе штрафом будет осуждение других участников и падение репутации. 
2.5. В клубе будет минимальная организационная иерархия, где все участники равны в правах, и будет председатель, который будет модерировать общение на каждой из встреч. Первые встречи модератором буду я, потом он будет сменяемый.
3. Методы работы
Моя задумка с репутацией из п. 2.4 в том, что мужчинам очень не хватает поддержки и уважения единомышленников и общения исключительно на мужские темы, конкретной системы иерархии с теми кто лучше и хуже, к кому можно прийти за советом или наоборот кого можно поучить. И под угрозой потери этого уважения или наоборот ради повышения авторитета участник будет готов выполнять свои обязательства и расти над собой.
Похожие системы в разных вариантов существуют в Бизнес-Молодости, Лайк Центре и других образовательных компаниях. Они заставляют писать "декларации", в которых ты обязуешься что-то сделать, иначе штраф. Да и просто группа людей давит на тебя. Круто прийти, когда все получилось, и похвастаться. Если не сделал, тебя осудят и с тобой не захотят общаться. Именно это мотивирует многих расти, и я сам на себе испытывал такую мотивацию — хочется быть лучше, хочется не ударить в грязь лицом. 
Но отличительной особенностью моего клуба будет а) бесплатное участие б) конкретная оцифрованная репутация каждого из участников, которая будет строго показывать, насколько надежен человек. 
Миллионы компьютерных игроков по всему миру занимаются тем, что "фармят" рейтинги, ачивки (достижения) и репутацию, занимаясь виртуальными убийствами монстров или других игроков, потому что игровые системы и сообщества наглядно показывают, что ты получишь за свои старания — это конкретный однозначный рейтинг, "бронзовая лига", "золотая лига", "платиновая", лига грандмастеров. Это дает уважение и восхищение других. И это можно сделать и в реальной жизни.
Еще минусы того же БМ я вижу в том, что отдельно за каждым участником и его успехами никто не следит, на многие вещи смотрят, закрыв глаза. Даже десятки, сотни и прочие структуры не соблюдают строгость выполнения задач, и это на мой взгляд упущение. Это все та же безответственность. Я в своем клубе буду очень строго следить за тем, кто и как держит свое слово, и нас будет несколько разных метрик для этого. 
4. Что делать сейчас? 
Напишите мне в личку в Вк или Фб ( https://vk.com/pavel.domrachev  и facebook.com/domrachev.pavel ), чтобы я понял, что вам это интересно. Как только я наберу 10 участников, которые хотят посещать встречи и быть активными членами сообщества, я назначу дату первой встречи, и на ней расскажу детали по формату и репутационной системе. Там же мы каждый (и я в том числе) поставим свои первые задачи. Мне уже не терпится.
Также вы можете поддержать мою идею репостом, чем больше будет участников в нашем сообществе, тем оно будет эффективней за счет масштаба системы.
Апдейт 1: У нас уже 11 участников и мы однозначно в ближайшие 2 недели проведем первую встречу, когда я определюсь с помещением и временем. Еще есть время поучаствовать на первом собрании.
Апдейт 2: некоторые поняли смысл клуба как конкуренцию и соперничество за то, кто больше заработает. Это не так! Я не ставлю целью клуба исключительно разговоры о деньгах, хотя, безусловно, для мужчины это показатель его умения добывать ресурсы. Мы будем обсуждать все вопросы, которые вас интересуют, от хобби и отношений о денег и больших жизненных задач. 
Также нет цели конкурировать друг с другом и быть противниками. Наоборот, цель клуба в общении и дружеской поддержке. Репутационный рейтинг нужен для того, чтобы отражать уровень вашей надежности и умения достигать поставленных целей. Это стимул быть уважаемым человеком, которого будут рекомендовать и с которым захотят иметь дело, не больше и не меньше. Также и страх быть не уважаемым и ненадежным человеком является хорошим стимулом. Если вам это отзывается, велкам!
Также совершенно не обязательно будет делиться проблемами, если вы хотите просто общаться и ставить цели (без обсуждений) — это тоже возможно! Групповые обсуждения проблем будут только для тех, кто этого желает.]]&gt;
 </text>
</doc>