<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/muju-podarili-tufli-kotorye-prosto-stydno-nosit-no-ne-vykidyvat-je-pokazyvaiu-kak-ia-ih-preobrazila-5eb44d36749e2a74d9fcb33e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужу подарили туфли, которые просто стыдно носить, но не выкидывать же. Показываю, как я их преобразила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4016
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская обувь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[переделка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если у вас есть друг, который торгует обувью, то иногда перепадает от него какая-нибудь невостребованная пара туфель.
У нас есть такой друг, и как-то он подарил пару мокасин цвета лихих девяностых. Красные, как раз наш размер, замшевые.
Положили в коробку и забыли.
Захотелось человеку выглядеть стильным.
Посмотрела на туфли, а они симпатичные, цвет только не тот.
Надо провести эксперимент. Если испорчу, не жалко.
Приступила к делу. На пузырьке сверху поролон, переворачиваешь ее и при нажатии оттуда вытекает жидкая черная краска. Потом водишь по обуви круговыми движениями, и она распределяется ровным слоем.
После первого слоя туфли стали бордового цвета.
Через час после высыхания покрасила вторым слоем, цвет стал еще темнее.
Теперь они стали коричневого цвета. Уже можно обувать.
На следующий день нанесла еще крем для обуви.
Получился отличный результат. Туфли не стали черными, но приобрели темно-шоколадный оттенок.
Влажной тряпкой вытерла подошву и белые вставки (они не закрасились).
Если еще покрыть сверху специальным воском, сносу им не будет.
При работе надо надеть резиновые перчатки.
И в магазинах целые витрины средств для ухода за обувью.
Теперь думаю приобрести белый цвет для кроссовок.
Посмотрите, какой результат получился. Совсем другая пара.
Спасибо, что прочитали. Может, кому пригодится эта идея.
]]&gt;
 </text>
</doc>