<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/musornoe-vedro-djeimsa-bonda-operaciia-chistaia-kuhnia-5e36ed875098d322f9ed265d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мусорное ведро Джеймса Бонда. Операция "Чистая кухня"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  112
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхак]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все хозяйки стараются сделать кухню самым чистым местом в доме. Но именно здесь появляется больше всего мусора. И его надо выносить каждый день.
Всякие пакеты от молока, кефира, коробки от сметаны, обертки от продуктов, очистки быстро заполняют ведро до краев.
Пока готовишь, уже больше половины ведра занято.
Также всем знакома ситуация, когда пакет сползает вовнутрь ведра. И пока до него дойдут руки, некоторый мусор после сминания разворачивается, как роза, и выползает наружу.
Потом все это добро надо собирать в шкафу под мойкой.
А когда вынимаешь мешок, ведро иногда ползет за ним, и надо зажать его ногами.
Так что мусорное ведро требует к себе особого внимания.
Это устройство положить вовнутрь ведра.
Ну, и последний и самый главный лайфхак - один раз в неделю мойте ведро с чистящими средствами и для аромата капните на дно любое эфирное масло. 
Мусорное ведро - это то место, где скапливается больше всего бактерий. Эти простые советы помогут вам уменьшить вероятность их появления.
Надеюсь, вам нравятся мои советы! Подпишитесь, пожалуйста, на канал, это мотивирует меня продолжать писать! Спасибо!]]&gt;
 </text>
</doc>