<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/my-do-ujasa-ne-hotim-delat-oshibki-i-sovershenno-zria-5df728442beb4900b1cb6182">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы до ужаса не хотим делать ошибки. И совершенно зря.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  95
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[учеба]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Мы сидим и смотрим на тех, кто что-то успешно делает, завидуем им, злимся на них и себя. Но при этом не хотимт совершать ошибки, ведь тогда мы будем дураками. 
 В жизни всё наоборот  — сначала ты делаешь, совершаешь ошибку, а потом на собственном опыте проводишь  анализ и корректируешь дальнейшие действия. Так поступают умные люди.
 А откуда еще взяться уму-разуму?! Только из опыта. Если человек не сделает ничего и не проанализирует свой опыт, он ничего не поймет.
В природе идеального нет.  В природе все идет через ошибки.
Невозможно чему-то научиться, не совершая ошибок. Если даже вам 10 раз скажут "не ходи туда, не общайся с этим человеком, не трогай эту штуку", вы все равно пойдете, пообщаетесь и потрогаете штуку, потому что не понимаете, а что в этом такого. И только когда вам станет плохо от совершенной вами ошибки, вы поймете, о чем речь.
Либо вам станет хорошо, и вы поймете, что другой человек ошибался, а вы теперь сами можете научить, как сделать чтоб было хорошо. Но для этого надо рискнуть и прожить этот опыт на себе.
Невозможно сесть на велосипед и поехать, не упав ни разу. Невозможно научиться планировать, не испортив планы. Невозможно научиться экономить, не сделав несколько глупых покупок.
 Закончу любимой фразой: "Эксперт — это тот человек, который совершил все возможные ошибки в своей области". 
  ----------------------- 
Интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>