<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/my-nashli-zabolevshego-i-rezultaty-oprosa-5ea3eacf49c15f1ece86889c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы нашли заболевшего и результаты опроса]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  372
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самоизоляция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карантин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Продолжение поста "Где находятся все заболевшие" Если Вы не читали тот пост, то рекомендую прочесть, чтобы картина у Вас была полной. 
Результаты собрали, результаты не однозначные, но как минимум занятные. И они не отменяют самый главный вопрос – насколько все-таки серьезная проблема, которая заставила ввести самоизоляцию и штрафы. 
Есть ведь и другие страшные проблемы. Гибель десятков тысяч людей в день от передозировки наркотиками. Десятки тысяч смертей в ДТП. Отравления насмерть контрафактным алкоголем. Потеря здоровья в результате систематического потребления продуктов «Кровавая цена» и «Каждодень».
Почему не закрыты еще границы с Афганистаном? Почему мы не отказались от машин и не пересели на велосипеды, обмотав головы полотенцами – у кого нет шлема? 
Почему не запретили супермаркеты для малоимущих (которых государство называете средним классом с доходом 17.000)? Я могу продолжать это долго, если что. Ведь это здравые предложения – и в них нет ни грамма сарказма. 

 ⚠ Далее скажу сразу – как минимум одного больного мы все-таки нашли. И кому лень читать мои мозговые выплески – просто перейдите в конец поста.
Любопытно, что пришло еще порядка 300 сообщений в ватсапе от тех, кто не смог по тем или иным причинам оставить комментарий – и там 99 процентов не болеет и не знает больных. Зато все знают не понаслышке про убытки и потерю дохода.
Если здесь сложно прочесть часть переписок выкладываю на Яндекс.Диск 
10% голосовавших – больны или знают больных. При том, что среди тех, кто оставил комментарии или написал в ватсап – нет и 1% таких. Явное противоречие.
Те, кому за 30, поймут скорее всего фразу из «ДМБ», которая мне припомнилась по этому поводу:

Как это объяснить – я не знаю. Будем работать с тем, что есть. 
Я не специалист в статистике – может кто из читателей подскажет, как работать с таким данными. Просто делюсь с вами результатами, итог подведем вместе.
ВАЖНО. Представляю на ваш суд реальную переписку с официально больным Covid-19 человеком (по словам самого человека). Просто прочтите – это как минимум любопытно. 
Если здесь сложно прочесть архив переписки выкладываю на Яндекс.Диск 
В голосовании, где вы остаетесь инкогнито – и с вами нельзя связаться никаким образом – 10% заболели или знают больных Covid-19.
В комментариях и сообщениях в ватсапе, где каждый человек выступил открыто, есть его контакт – менее 1% заболели или знают больных Covid-19.
]]&gt;
 </text>
</doc>