<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/my-neadekvatny-5c752f32c1146f00b3ccf74d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы неадекватны]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  29
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лень]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сила воли]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цель]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Как воспитывают и дрессируют животных? 
Приучают с малого: разбивают сложные задачи на простые элементы, и заставляют их многократно повторять, постоянно награждая за выполнение. 
Никто не может научить никакое животное сразу сложным трюкам, если только это не произойдет случайно ввиду особенностей конкретного организма.
Однажды я видел, как собака запрыгивала на натянутую между двумя деревьями веревку, вставала сначала на ней 4 ногами и балансировала, а потом вставала на задние ноги и балансировала только на них. Чудо? Только если не знать, как этому учат. Сначала собака прыгает на веревку на земле. Потом на натянутую в воздухе. Затем её учили балансировать 4-мя ногами, и в конце она уже могла балансировать на двух ногах. 
Как учат детей? 
Точно так же. Никто в своем уме не думает, что ребенок сразу будет готов выучиться писать как Пушкин. Учат буквам, слогам, словам. И только потом учат писать предложения. 
Как же хотим учиться мы, взрослые люди? 
Сразу. Всему. И побольше. Мы же первоклассные и опытные особи, мы же можем все и сразу, и только те у кого IQ меньше 50 учатся медленно и понемногу. Только слабаки делают задачи по чуть-чуть. 
Хотите сказать, что я буду отжиматься по 3 раза в начале, прежде чем стану крутым? Нет, я сразу тридцаточку хочу. Но не могу. Поэтому лучше вообще не буду.
Хотите сказать, что в своем деле нельзя сразу сотку заработать, надо сначала 10, 20, 30? Не, это не про меня. Мне надо много. Поэтому пока не буду уверен, что смогу сотку сделать, лучше вообще не буду начинать.
Еще я хочу скинуть десятку кг жира и накачаться. Что? Ходить в спортзал 1 раз в 2 недели? Я что, дурак? Мне только 3 раза в недели весь год надо. А, черт, у меня же работа все время занимает. Ну я подожду тогда, когда смогу. 

Признайтесь, мы неадекватны. 
Мы живем в иллюзии, что мы сразу можем все, стоит только захотеть. Ну если не можем, то просто не пришло время. Надо еще поработать. Или посидеть за компом. Или полежать на печи. Прежде чем сила не придет. Выберите, какая сказка вам ближе. 
Первый шаг к настоящему развитию — это признать себе, что вы не можете сейчас получить то, о чем мечтаете. Не можете. У вас нет на это сил, ума, таланта, навыков. Вы можете лишь сделать первые шаги. Детские шаги. Но которые и помогут развить навык, выдрессировать себя, воспитать в себе новое знание. Ваш навык застрял именно на том уровне, где вы его бросили в детско-подростковом возрасте. И вам придется поднять его именно там, где он валяется. 
Стыдно ходить в спортзал 1 раз в 2 недели? Ничего не поделаешь, настолько вы еще слабы в этом деле, не можете организовать себя. 
Стыдно зарабатывать мало после того, как ушли из наемной работы? Откуда у вас будет крутой навык заработка, если раньше вас заставляла компания, а теперь надо заставлять себя самому? 
Стыдно криво и косо говорить на английском и изъясняться короткими школьными фразами? Что поделать, не надо было забивать на него в 9 классе.
Когда вы признаетесь себе (а еще лучше - другим), что у вас плохо что-то выходит, вам станет намного проще учиться. 
Я сам действовал и действую именно так. 
Отжимался 3 раза. Ходил в спортзал 1 раз в 2 недели. Чистил нитью по 2 зуба за вечер. Мои первые индивидуальные курсы стоили по 3000 за 2 недели ежедневной работы. Бывало, что на мои мастер-классы или вебинары приходило 2-3 человека. Я дрался в спаррингах просто как-нибудь, чтобы попасть хоть куда-то. Я проводил курсы эксперименты бесплатно, чтобы понять, кому это надо. 
Хотите начать? Не думайте, что ваши навыки настолько развиты, насколько вы об этом мечтаете. Это не так. Просто начните как-нибудь. 

 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>