<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/my-nikogda-ne-uznaem-naskolko-vyrastet-cena-na-vse-novye-avtomobili-5e857ce94b7ab909516e5ca6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы никогда не узнаем насколько вырастет цена на все новые автомобили]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  15
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[торговля]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автомобили]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены на автомобили]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если кто не знает, почему цена на новые машины постоянно растет в этом году, то сейчас узнаете. Не только по причине эпидемии, закрытия производств по всему миру, роста доллара и т.д. 
Также в этом году в РФ вырос утилизационный сбор на транспортные средства, включая и легковые автомобили. Базовая ставка - 20 тыс. осталась прежней, но при этом выросли коэффициенты, которые используются для выведения итоговой суммы.

Для новых легковых машин с объемом двигателя до 1 литра коэффициент возрос с 1,65 до 2,41, то есть на целых 46%.
Для самых ходовых машин с объемом от 1 до 2 литров коэффициент вырос 4,2 до 8,92 (на 112,4%). Неплохо, да?
У более прожорливых машин рост вообще космический: для машин с мотором от 2 до 3 литров — с 6,3 до 14,08, то есть на 123,5%; для машин от 3 до 3,5 литров — с 5,73 до 12,98 (126,5%). У топовых тачек с объемом свыше 3,5 литров коэффициент возрос с 9,08 до 22,25 (145%).



«У нас возрос утильсбор, это порядка 2—5% от цены автомобиля. Это естественно, так как растут затраты на утилизацию, также у нас реализуется масштабная программа по экологической безопасности нашей страны, наших жителей. 
Поэтому вынуждены были утилизационный сбор собрать, и вполне возможно, что импортируемые машины несколько подорожают», — заявил вице-премьер Дмитрий Козак.
При этом правительство заявляет о новых мерах по стимулированию отечественных автопроизводителей, которым будут введены поблажки утильсбора. 
Иными словами, цены иномарок повысятся в среднем на 50-100 тыс., а на российский автохлам цена ну поднимется, но не так сильно, примерно на 35-50 тыс. Вот как-то так! Честная конкуренция и свобода выбора – наше все!
]]&gt;
 </text>
</doc>