<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/my-vziali-staroe-vedro-nemnogo-peska-i-cementa-i-sdelali-skazochnyi-dekor-dlia-sada-5ec4bbbb42ca641b63e85c39">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы взяли старое ведро, немного песка и цемента и сделали сказочный декор для сада]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2331
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ландшафтный дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Весна подходит к концу и на улице уже достаточно тепло, чтобы можно было делать садовые поделки. И сегодня покажу вам, что у нас получилось из старого ведра из-под краски, песка и цемента. Эта поделка, однозначно украсит любой садовый участок.
Для изготовления нам понадобилось:
· Старое пластиковое ведро;
· Маркер, нож, ножницы;
· Отвертка, пара саморезов;
· Песок, цемент, клей ПВА;
· Мешковина;
· Перчатки;
· Не крупные камни;
· Универсальный лак в баллончике (не обязательно).
У ведра отрезали верхнюю часть.
Из этой верхней части ведра отрезали кусок и прикрутили его к ведру. Это будет ручка корзины. Саморезы легко вкручиваются в пластик отверткой.
Канцелярским ножом хорошенько расцарапали ведро – это для того, чтобы цемент лучше к нему прилип.
В емкости развели чистый цемент без песка с водой. Смочили в нем мешковину и наклеили на ведро.
Оставили подсохнуть на 2 часа.
В тазу развели раствор из песка и цемента в пропорции 2:1. 2 части песка и 1 часть цемента. 
Добавили немного клея ПВА. От него раствор будет более пластичным и будет очень удобно работать дальше. И после высыхания клей дает большую прочность.
На ведро наносим раствор небольшими участками толщиной около 1 см. И в этот раствор втыкаем небольшие камешки.
Так проходимся по всему ведру и ручке.
Из полос мешковины сплели косу, обмакнули ее в том же растворе, который сделали чуть жиже, и приклеили на место.
Оставляем сохнуть на 24-36 часов.
Покрыли все изделие лаком из баллончика. Он придал корзине мокрый вид. 
Вот такая красота в итоге получилась.
Не спешите выкидывать коробку от торта, с ее помощью можно сделать отличную вещь для сада
Идеи для сада, которые не оставят вас равнодушными
Берем тюль, немного цемента и делаем для сада кашпо-цветок
Как я летом вертикальный цветник делал
Если вам понравилась эта статья, то поставьте ей лайк, пожалуйста и поделитесь в соцсетях.
]]&gt;
 </text>
</doc>