<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/mylom-mojno-ne-tolko-ruki-myt-sdelala-aromatnicu-dlia-uiuta-v-dome-5e2c807dfc69ab00aea22fb4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мылом можно не только руки мыть. Сделала ароматницу для уюта в доме]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  197
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уют в доме]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ароматница]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хозяйкам на заметку]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В сегодняшней статье покажу вам идею небольшого подарка - ароматницы. Сделана она из обычного мыла.
Вначале нужно вставить булавки в нижнюю часть мыла на расстоянии примерно 0, 5 см друг от друга. В верхнюю часть мыла тоже вставить булавки, стараясь, чтобы нижняя и верхняя располагались друг над другом (булавки должны торчать примерно на 1, 5-2 см). Для этой цели мы берем булавки с шариком на конце.
Согнем проволоку (она должна быть довольно плотной) в виде ручки, сделаем на краях петельки и оплетем ее лентой. 
Вставим ручку в верхнюю часть мыла между булавками.
Теперь начинаем оплетать саму корзинку. Вначале соединяем верхние и нижние булавки, попеременно пропуская ленту то вверх, то вниз. Когда пройдем все по кругу, начинаем оплетать низ.
Нижнюю часть оплетаем обычными петельными движениями, начиная с основания (начала мыла). Делаем круг лентой вокруг булавки, затем переходим к другой булавке. Опять оборачиваем ее и к следующей булавке. Закончив первый круг, перейдем ко второму. У меня получилось в нижней части 3 круга.
Так же делаем и верхнюю часть, только в другом цвете. Наверху у меня тоже получилось 3 ряда лент. 
Теперь осталось украсить верхнюю часть шкатулки-ароматницы. Я сделала 5 розочек и уже готовые наколола их теми же булавочками с петельками (петельки будут не видны, они спрячутся в лепестках роз).
Верхнюю часть можно не украшать розами. Тогда запах мыла будет еще сильнее, но зато будет видно место крепления ручки (но это можно будет спрятать бантиком). 
Наша ароматница готова! Ее можно поставить в ванной комнате и наслаждаться приятным ароматом мыла. 
Удачи вам и творческих успехов!]]&gt;
 </text>
</doc>