<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/na-baraholke-ne-smogli-proiti-mimo-etogo-starogo-zerkala-novaia-jizn-starym-vescam-5e0b4a8d118d7f00adfbd4e7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На барахолке не смогли пройти мимо этого старого зеркала. Новая жизнь старым вещам]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  993
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[антиквариат]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[винтаж]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[раритет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[на барахолке]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня мне захотелось написать, как мы придавали новую жизнь старому настольному зеркалу на ножке. Приобрели его на барахолке буквально за копейки. Оно немного проржавело, местами краска осыпалась, а в остальном отличное зеркало, главное стекло в хорошем состоянии. 
Зеркало довольно тяжелое, каркас сделан, по-видимому, из какого металла. Очень устойчивое и удобное. А еще и за такую цену, 30 рублей, ну как тут пройти мимо!
В общем, если вам интересно, что у нас получилось, то приятного вам чтения и просмотра!
Для работы мы использовали:
· Наждачную бумагу;
· Растворитель;
· Акриловые краски;
· Яичную скорлупу;
· Клей ПВА;
· Декупажную салфетку;
· Акриловый лак.
Наждачной бумагой счистили всю осыпающуюся краску и ржавчину, которая местами проступала. 
Растворителем тщательно протерли зеркало, чтобы обезжирить и удалить всю пыль после наждачной бумаги.
Белой акриловой краской покрасили на 2 раза с интервалом между слоями в 1 час. 
На зеркало приклеили яичную скорлупу на клей ПВА. Местами приклеили скорлупу мелко раздавленную в крошку.

После того, как наклеили скорлупу, подождали около 2х часов и сверху еще нанесли слой клея ПВА. Оставили сохнуть на ночь.
Белой акриловой краской покрасили скорлупу на 2 раза, если скорлупа белая, то достаточно и 1 слоя краски.
После этого приклеили на зеркало фрагменты декупажной салфетки.
Окрасили скорлупки бледно сиреневым цветом.
Покрыли все зеркало акриловым лаком.
Готово!
Получилось симпатичное зеркало, которым еще можно пользоваться очень долго.
Еще раз с наступающим вас Новым Годом, не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич!]]&gt;
 </text>
</doc>