<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/na-cherdake-nashli-staryi-dedovskii-kuvshin-i-dali-emu-vtoruiu-jizn-5e79c8556705ff4a55a23200">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На чердаке нашли старый дедовский кувшин и дали ему вторую жизнь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  566
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На чердаке нашел старый керамический кувшин (или крынку) со сколами, но без трещин. Сразу пришла в голову идея, дать новую жизнь этому замечательному кувшину. 
Для работы мы использовали:
· Сам кувшин;
· Яичная скорлупа;
· Клей ПВА;
· Растворитель;
· Декупажные салфетки;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак;
· Кисти.
Протерли кувшин растворителем, чтобы обезжирить его.
Покрыли весь кувшин белой акриловой краской используя небольшую губку. Краску нанесли в 2 слоя, с перерывом в 30 минут между слоями. Оставили до полного высыхания.
От понравившейся декупажной салфетки отделили нужные фрагменты. 
Приклеивать салфетку к кувшину будем клеем ПВА, который немного разбавили водой, чтобы он был жиденьким. Когда все фрагменты наклеены, оставляем сохнуть на 2-3 часа.
Чтобы закрепить приклеенные фрагменты и не испачкать их при дальнейшей работе покрываем акриловым лаком на 1 слой.
Обклеиваем весь кувшин, вокруг салфеток яичной скорлупой. Клеим на густой ПВА.
Прежде чем работать со скорлупой ее необходимо немного подготовить, как это сделать, смотрите тут.
После того, как скорлупа хорошо схватилась, красим ее на 1-2 раза белой краской.
Далее проходимся немного другими цветами (цвет можно подобрать любой, какой больше нравится) используя губку.
Покрываем акриловым лаком на 3 раза.
Кувшин ожил!
Его можно смело мыть, лак хорошо защищает его. 
Из обычной стеклянной тарелки сделали настоящую красоту
Из обычной стеклянной вазы сделали настоящую красоту
Обычные литровые банки превратили в симпатичное хранилище для сыпучих продуктов
Друзья, поделитесь этой статьей в соцсетях и поставьте лайк, пожалуйста!]]&gt;
 </text>
</doc>