<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/na-kavkaze-sbyvaiutsia-mechty-neveroiatnaia-vstrecha-maksa-i-iaka-5e0a57fde4fff000adde8850">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На Кавказе сбываются мечты: невероятная встреча Макса и яка.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  83
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[домбай]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[як]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я люблю мечтать, рассуждать о мечтах, люблю, когда делятся мечтами... Не случайно один из главных моих travel-проектов также о мечтах - 365_dreams, в котором я собрала и продолжаю собирать мечты людей со всего света. 
Мечты действительно исполняются. И это не слепая вера, это многократно проверенный мною факт.
Самый большой кайф я испытываю, когда удается стать частью чьей-то мечты, каким-то образом способствовать ее исполнению. Такое случается часто, и именно поэтому я для многих стала счастливым талисманом - так говорят друзья.
Вот тебе история об одной мечте, которая произошла в моем туре...
Моему другу Максу очень давно хотелось увидеть яка - была вот такая интересная детская мечта. Яки, конечно, стоят того, чтобы за ними "поохотиться". Очень необычные животные - милые, забавные, лохматые. И когда мы были в непальском туре, я обещала ребятам, что мы обязательно увидим яков. Как раз именно здесь, в Гималаях и есть их основной ареал распространения. 
Вообще, побывать в Непале и не увидеть яка - это прямо надо умудриться. И я уж не знаю как, но мы умудрились! За весь наш продолжительный трип мы не встретили ни одного! Было такое чувство, что все яки намеренно от нас попрятались, как прячутся известные звезды от назойливых папарацци. Мистика, не иначе)
С того путешествия у Макса остался незакрытый гештальт... Да и мне было неловко, ведь я обещала, а по факту - чуда не вышло.
И вот настало время квказского тура. Макс тоже решил составить нам компанию в путешествии. То и дело он припоминал мне Непал, негодовал и ахал, мол вот, не увидели яков, а как хотелось...
Кто бы мог предположить, что долгожданный пазл сложится именно здесь, в Домбае? Удивительно, но мечта Макса, наконец, сбылась!.. Как оказалось, очень даже нормально яки себя чувствуют и на Кавказе, и здесь они также водятся, но тут их еще надо поискать и быть очень-очень удачливым. 
На наше счастье парочка яков обнаружилась прямо на горе, на высоте 2500 метров. Когда мы поднялись на высоту и обнаружили там этих милых экзотичных животных, восторженный Макс скорее побежал фотографироваться с ними в самых разных ракурсах и даже верхом. Надо было видеть эти глаза, полные счастья. 
Плюс одна детская мечта в копилку друга. Гештальт был закрыт, я реабилитировалась после непальской неудачи, а этот момент навсегда остался в моей памяти, ведь это здорово, незабываемо, волшебно, когда мечты исполняются прямо у тебя на глазах.
Кавказ - потрясающее место. Он всегда найдет, чем удивить своих гостей.
Хочешь оседлать симпатичного яка? Ай-да со мной в тур! Быть может, нам снова повезет?]]&gt;
 </text>
</doc>