<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/na-protiajenii-6-let-ia-daiu-jene-dengi-a-ona-ne-rabotaet-rasskazyvaiu-k-chemu-eto-privelo-5eb04ad4583b5267023f81e7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На протяжении 6 лет я даю жене деньги, а она не работает. Рассказываю, к чему это привело]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1146
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бюджет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В 2014 году у нас с женой был очень тяжелый конфликт, который чуть не привел к расставанию, но мы справились. Одной из причин конфликта были косяки с моей стороны: раздолбайство, безделие, нежелание работать и зарабатывать деньги.
Жена успела к тому времени поработать в банке, построить карьеру и получать зарплату в три раза больше моей. А я играл в комп и бед не знал. Потом мы стартовали бизнес, у нас стало получаться, но опять же всем рулила жена, а я так - был  на прихвате, выступал фасадом. Как в телевизоре дикторам говорят, что рассказывать, чтобы волю главных передавать.
Но после того, как мы пережили конфликт, жена сказала, что если я хочу сохранить семью, нужно, чтобы всё было наоборот - она отдыхает, а я работаю. Деньги будут общие, я отвечаю за все семейные расходы. Я согласился, потому что сам этого хотел и потому что моя жена много лет работала с утра до вечера, пока я отдыхал. Чувство стыда тогда тяжело давило, поэтому было бы справедливо перевернуть модель семьи.
Я очень хотел доказать себе и другим, что меняюсь. Хотел показать, что я на что-то способен. Жена постепенно отдала мне управление бизнесом — сначала помогала считать деньги и следить за клиентами, потом вовсе перестала и этим заниматься.
Мы оба боялись, что я не справлюсь, часто внутри сковывал страх, что я неудачник и лузер, не заработаю денег, нечем будет платить за еду и жилье. Однажды у меня остались последние 30 тысяч рублей, я помню как чуть не плакал, не знал, что делать. 
Теперь я вспоминаю тот период с улыбкой. Я выжил, справился, удержал клиентов, удержал жену, сделал из маленького бизнеса свой личный психологический центр, пусть и небольшой.  Мой заработок по сравнению с зарплатой увеличился в 5 раз. Я не сижу в офисе, мне предложили написать книгу по мужской психологии, у меня есть лояльные клиенты и прекрасные результаты работы. 
Прошло уже 6 лет, я плачу за все семейные расходы, даю денег жене и мы оба счастливы. Не всегда, конечно, но стало в десятки раз лучше, чем тогда.  Я горжусь тем, что у нас получилось. Это не измерить никакими деньгами.
Что мне помогло? Три вещи:
1. Идти мужским путем — ставить цели, держать слово, планировать задачи на будущее
2. Никогда не сдаваться — даже когда мне ужасно плохо, я все равно работаю. Я переборол зависимость от компьютерных игр, от развлечений, и большую часть дня тружусь
3. Учиться психологии — я регулярно прохожу курсы и читаю профессиональную литературу, у меня большая база клиентских изменений и историй.
Если вам интересно в деталях, что я делал, подписывайтесь на мой канал, буду рад видеть вас в числе подписчиков.
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>