<doc href="https://zen.yandex.ru/media/id/5d8e347ec7e50c00afa95b8f/na-rybalku-s-bambukovoi-udochkoi-5ec581734f911f7ccd935fb4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На рыбалку с бамбуковой удочкой.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[БольшойКлев]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  11
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[

"Наверное эта удочка заговорянная, потому что, мужик рядом сидел, да мелочь таскал, а я только успевал подсак доставать, чтобы карпика вытянуть". 

Мужики, а помните ли вы еще бамбуковую удочку? 
Да, ту самую, дедовскую, с намотанной изолентой у основания, чтобы удобно было крючок втыкать, и продольной трещиной?

А помните, каких рыб наши деды на такие удочки вытаскивали? Я вот совсем недавно на себе испытал это чувство! 

Всем рыбаловам, привет! 

Май, а я в деревне на даче. Проводим спокойно время с семьей отдыхаем. И вот я случайно натыкаюсь в гараже, прикрепленную к потолку удочку (да, ту самую - бамбуковую). На ней даже леска еще не сгнила и крючок с поплавком был, правда крючок уж слишком большой. 
Вам знакомо наверное ощущение, когда держишь в руках удочку и резко возникает желание поехать на водоем да посидеть пол дня уставившись на поплавок, вытянув ноги на теплой земле. 

Ну вот это чувство настигло и меня. Сопротивляться ему я не видел смысла, да и сам давненько хотел просто посидеть не бережку пруда. 

Задумал-сделал. Удочка выглядывает из приоткрытого окна автомобиля, кукуруза и черви уже в готовы, подсак тоже в богажнике. 

Деревенский пруд оказался небольшим, но и на нем уже сидел местный и постоянно махал удочкой (значит рыба есть) подумал я. 

Подьехал, поздоровался. Было немного неудобно доставать бамбуковую удочку, ведь сейчас за 200 рублей можно купить более современную, но на желание порыбачить это никак не повлияло. 

Сел я рядом с местным рыбаком, закинул удочку и.... 
вижу поплавок как-то странно поплыл в сторону, никаких поклевок, ничего. Просто плывет, ну я не придав этому значения захотел перебросить на то же место.. 

Стоило только поднять удочку, как я почувствовал, что сидит там что-то крупное и весьма бойкое. Давай аккуратно выуживать, так как даже скрип лески начал слышать. Ну не ожидал я такого клева , да еще и на такой большой крючок. 

Пришлось соседу хватать подсак и помогать вытягивать улов. А там сидел "локтевой сазанчик" весь темный, то ли от того что на дне простоял, то ли дикий, но сил он у меня отнял порядочно. 

Мужик, даже рот открыл, говорит - "Сколько я тут не сижу, а ничего больше ладони не вылавливал". 

Я тоже был немного растерян, не каждый же день на деревянную удочку такие красавцы клюют. Посидел до конца дня, выловил еще с десяток карасиков и поехал обратно домой, радуясь что нашел в гараже деревянную удочку и отлично проведенному времени. 

Вот такая история, мужики. А у вас было нечто подобное?]]&gt;
 </text>
</doc>