<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/nachni-s-samyh-nizov--9-istorii-pro-to-kak-milliardery-vospityvaiut-detei-5d85fef2a660d700ae35e25b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Начни с самых низов" — 9 историй про то, как миллиардеры воспитывают детей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  150
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[миллиардеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[инвестиции]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вам кажется, что у детей миллиардеров светлое будущее и куча развлечений? Это не так. Титаны успеха жестко запрещают тратить семейные деньги и требуют начинать с самых низов.
Давайте посмотрим, что они говорят своим отпрыскам и какие результаты это дает.
Билл и его жена твердо решили отдать все деньги в свой благотворительный фонд, а детей обеспечить только лучшим в мире образованием. 
Чета Гейтсов считает, что только так дети могут чего-то добиться — своим путем. Кстати, родители Билла поступали так же. Они были очень богаты, но не баловали сына. Он  уже в школе заработал несколько тысяч долларов, сделав программу  для управления электростанцией города.  
Уоррен считает, что нельзя манипулировать детьми и заставлять их идти вашими стопами. Пусть дети покажут вам сами, в чем их таланты.
Говард, его сын, благодаря этому принципу сейчас известный фермер, писатель и фотограф, а также член совета директоров компании отца.  
Амансио вырос в скромности и также воспитывал дочь Марту. Это легко проверить по тому, например, что про неё нельзя найти ни одного скандала или историй о шумных и дорогих вечеринках.  Также он отправил её работать продавцом-консультантом прямо после 18 лет, чтобы она узнала бизнес изнутри. Потом она работала клерком в продажах и на производстве в Шанхае.Сейчас 26-летняя Марта готовится возглавить корпорацию отца.    
Основатель империи Ротшильдов сформулировал кодекс, по которым эта династия смогла развиваться долго и очень плодовито. Например, все высшие должности могут заниматься только члены семьи, в дела могут вникать только мужчины, и также наследовать активы могут только сыновья.Также он указал, что  имущество семьи нельзя описывать, а размер состояния не оглашать. Даже в суде или в завещании.   
Кто-то назовет это слишком устаравшими правилами, но тем не менее дела у них идут, как мы все видим, прекрасно.  
Гендиректор Amazon считает, что самое важное для детей — это всестороннее развитие. 
Сингапурская математика, китайский язык, биология вживую на фермах, экспериментальное приготовление еды, образовательные клубы, соревнования с другими детьми.
Жизнь должна познаваться на практике, чтобы не было такого, что в 25 лет вы знаете, как вычислять дискриминат, но понятия не имеете, как делать ремонт, создавать подушку безопасности или строить отношения с женой. 
Чарльз был требовательным отцом. Он считал, что его дети каждый день должны следовать пяти семейным принципам: любовь, смелость, вера, честь и преданность.
Сейчас Чейз руководит одной из дочерних компаний Кох Индастриз.
пс. примечание от меня: мы с женой каждую неделю вспоминаем все важное, что было за этот период. 
Цукерберг учит своих детей по методу своих собственных родителей. Никаких телесных наказаний, всестороннее развитие личности и обязательное время на развлечения.
Судя по всему, эти методы работают, раз помогли Марку сделать одну из самых дорогих компаний мира.  
Когда Микки Аррисон приобрел баскетбольную команду, его сын Ник захотел её возглавить. Но отец строго запретил ему это и сказал начинать с самой низкооплачиваемой должности.
В итоге Ник перепробовал много должностей  в компании, прежде чем стал членом совета директоров компании отца. 
Старейшая традиция в доме Рокфеллеров — семейные встречи. Они делают это 2 раза в год, и порой в одном помещении собирается под сотню человек.
Также они проводят бизнес-форумы для всех членов семьи старше 21 года. На этих форумах обсуждаются все вопросы, касающиеся их дела. 
Даже если у вас нет такой большой семьи, устраивать семейные советы крайне полезно, чтобы обсуждать на них все важные вопросы. 
  ---------  
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>