<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/nachalnik-sprashivaet-ty-chem-seichas-zaniat-3-nedopustimyh-otveta-kotorye-groziat-provalom-5ecce316de19437ef5de1326">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Начальник спрашивает: "Ты чем сейчас занят?". 3 недопустимых ответа, которые грозят провалом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  181
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кадры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[коллеги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ответственность]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Продолжаю делиться полезными советами о том, как правильно строить общение со своим руководством, чтобы не быть подлизой, который добивается всего нечестно, но и чтобы не быть бездельником и нытиком. 
В общем, сохранять золотую середину и быть настоящим профессионалом, который умеет решать рабочие задачи спокойно, без ненужных эмоций, и на которого может положиться начальник.
Это в будущем поможет легко поднять зарплату или самому стать руководителем.
1. "Ничем особенным" - бездельник
Любой начальник при виде человека, который ничем не занят, начнет вскипать. И понятно почему - всегда есть работа, которую можно делать. Начальнику будет казаться, что вы специально отлыниваете вместо того, чтобы найти себе полезное занятие. 
Даже если у вас нет активных задач, можно проверить, все ли ок на вашем участке. Повспоминать старые проблемы и висяки, которые до сих пор не решены. Подумать над тем, как разобраться. Услышал ответ "думаю, как решить проблему Х" - любой начальник порадуется и запомнит вас. 
Всегда можно самому прийти к руководству и спросить, что еще полезного можно сделать. Конечно, при условии, что вы хотите расти по карьере, а не просто нифига не делать за оклад.
2.  "Достал меня этот проект/участок/ и т.д."  - нытик
У меня все плохо, никак не могу разобраться. Задача отнимает много сил, не успеваю другое, и т.п.  Это - типичные жалоба, которая выставляет мужчину как нытика и слабака. 
 Вместо этого можно спокойно, деловито и по полочкам разложить руководству, что вы сделали и какой прогресс у вас в работе. Это будет вызывать уважение и ощущение профессионализма. Со стороны все подумают, что человек знает, что он делает. 
Никогда не жалуйтесь.  Не знаете, что делать?  Четко сформулируйте вопрос руководству, в чем проблема и какие нужны от него советы. 
3.  "Какой-то фигней занят, а не работой!" - умник
Бывают моменты, когда в ы реально не понимаете, зачем делать какую-то задачу сверху.  Вам кажется, что начальство глупо и не понимает, что никому это не нужно. От этого начинаете умничать и саботировать процесс.
Только это ошибка. Давайте рассмотрим цепочку управления. Есть гендир, он планирует стратегию и думает о том, как решить проблемы клиентов. Придумав решение, он спускает задачи директорам департаментов. Те - своим начальникам. А начальник - вам.  Получается, вы напрямую решаете проблемы гендира и клиентов. Но если вы спорите - вы нарушаете субординацию и показываете нелояльное отношение к фирме. 
Да, бывают странные и бессмысленные задачи. Но не жалуйтесь, идите и поговорите с руководством, спокойно донесите позицию, почему вы считаете задачу глупой. Но если сказали сделать все равно - оформите в лучшем виде, не саботируйте. Возможно, вы чего-то не понимаете и увидите только в конце. Ну или увольняйтесь и начинайте свое дело, если знаете лучше. 
Вот такие простые советы, которые помогут вам улучшить отношения с руководством. Если среди моих читателей есть начальники - можете ли вы подтвердить мои слова? Или же наоборот, я не прав?
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>