<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/nadeius-vy-esce-ne-vykinuli-svoi-staryi-kompiuternyi-stol-pokazyvaiu-kak-ego-mojno-peredelat-5e7c95f29042f420520c3efa">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Надеюсь, вы еще не выкинули свой старый компьютерный стол. Показываю, как его можно переделать]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  552
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мебель]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[компьютерный стол]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Иногда смотришь на старую мебель и видишь удручающее зрелище. Так и хочется от ее избавиться.
Но если хорошо подумать, в старой мебели можно обнаружить скрытые возможности.
Мой камень преткновения - большой стол, за которым училась дочка.
Глядя на него, чувствую эпоху громоздких вещей.
Одно название «Стол для компьютера» говорит само за себя. Эта обнаруженная этикетка дала такую информацию.
Какие же раньше были большие компьютеры, что приходилось покупать для него такой стол. Сейчас смотрю на свой скромный ноутбук и диву даюсь.
Но вернемся к нашему пациенту. Со временем нижняя часть раскрошилась и облупилась. Мы даже хотели заменить ее.
Но там столько деталей, что легче купить новый стол.
Когда пол покрывали лаком, чтобы вынести стол из комнаты, сняли крышку, так как он не проходил в дверь. 
И вот тут появилась идея прикрепить к ней новые ножки.
От этой мысли сразу поднялось настроение. Я сразу представила легкую воздушную конструкцию.
И самое главное, убрать его от окна, чтобы был проход и свободный доступ к свежему воздуху.
Тем более, сейчас большое количество разных ножек.
Эти ножки сразу мне понравились. Они железные. Но было подозрение, что стол с ними будет качаться.
Но когда мы вошли в выставочный зал, там стояли столы на таких ножках. Они были крепкие и не шатались. Сомнения сразу отпали.
Я даже заглянула под столешницу и померила, на каком расстоянии прикручены ножки, - 10 см. 
Для таких случаев в кошельке у меня всегда сложенная бумажная линейка из Икеи.
Приятно видеть конечный результат, особенно когда получилось, как и было задумано.
Это тот случай, когда берешь и делаешь что-то новое, забываешь обо всем и так хорошо и спокойно.
Если было полезно, ставьте лайки!]]&gt;
 </text>
</doc>