<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/nakidka-v-kotoruiu-ia-vliubilas-ajurnoe-pokryvalo-5d70d90632335400ad8be0de">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Накидка, в которую я влюбилась. Ажурное покрывало]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3129
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Интересно, кто придумал вязание крючком?
А может быть, когда в прошлом пряли нити на веретене, чтобы соткать себе ткань или половик. И чтобы это плетение разнообразить, придумали вязание. Люди ведь они люди в любые времена. И все разные со своими талантами.
Я всегда представляю, как в избах у разных хозяек был свой «интерьер». Все зависело от их фантазии. И, наверно, они перенимали друг у друга идеи.
Вот такие мысли меня посетили.
В это красивое покрывало нельзя было не влюбиться. Когда я его увидела, была очарована им. Начала искать схему и после поисков нашла, что искала. Спасибо людям, которые не жадничают и бесплатно выставляют описания в сети.
А то сейчас все чаще за это просят оплату.
Я использовала для вязания пряжу шести цветов. В основе положен сливочный цвет. Каждый может подобрать себе любые оттенки. Подойдут и остатки пряжи.
Это покрывало состоит из кругов в цветочек. Они соединяются между собой. Потом вяжется ромб и он объединяет четыре круга.
Круг надо начинать с центральной части сливочного цвета, потом он сразу обвязывается зеленым.
Дальше вяжутся восемь серединок цветков по отдельности. А когда они обвязываются, их надо привязывать друг к другу и к центральной части.
Потом делаются восемь маленьких зеленых лепестков.
Все объединяется светлыми нитками по схеме. Круг готов.
Ромбик между кругами надо начинать вязать с центра, постепенно увеличивая рисунок. Он привязывается к четырем кругам сразу.
По ходу дела понимаешь, что за чем соединяется.
По окончании обвязать покрывало сеткой из воздушных столбиков.]]&gt;
 </text>
</doc>