<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/nakonec-mama-uznala-gde-doch-propadaet-mesiacami-i-godami-pokazyvaiu-mame-moi-liubimyi-kavkaz-5e0d819698930900b3ababeb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наконец, мама узнала, где дочь пропадает месяцами и годами... Показываю маме мой любимый Кавказ.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  74
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[домбай]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горнолыжный курорт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наши самые первые и мудрые учителя в этой жизни - это наши родители. Будучи маленькими, мы и представить себе не могли, что когда-то сможем поменяться с ними ролями...
Но наш мир меняется очень быстро, все мы взрослеем, обзаводимся новыми увлечениями, исследуем мир, встраиваясь в современные течения или создавая свои.
Я замечаю, как все чаще мои друзья-путешественники подтягивают родных в те места, которые исследовали сами, показывают им свои любимые занятия и увлечения, разделяя с близкими эмоции от приключений и путешествий.
Настало время и мне показать маме свой "Дом", то место на планете, которое мне особенно дорого...
Мама уже привыкла, что я где-то пропадаю месяцами, постоянно в дороге, в путешествии... Но есть одно место, в которое я люблю возвращаться и восполнять силы, которое стало родным, которое я не устаю исследовать, восхищаться им. И это - Кавказ.
Мама, наконец, приехала ко мне в гости, и мы провели незабываемые дни в горах Кавказа. Я показала ей свои любимые места, провела по диким заповедным тропам, мы поднимались на горы Домбая и наслаждались видами, гуляли в окрестностях...
Но главное достижение этих дней - мама встала наконец-то на горные лыжи. 
Она доверилась мне как инструктору, отпустила все страхи и опасения - и получила кайф от моих любимых зимних забав. 
Нам очень понравилось кататься вместе, и за неделю мы побывали аж на 4-х горнолыжных комплексах и накатались вволю.
А еще - я заразила маму своей любовью к этим местам... Она прониклась особым духом Кавказа, поняла, что меня сюда так тянет, почему я пропадаю здесь месяцами. Зарядилась энергией гор, увидела это небо, яркое солнце, горы, в которые невозможно не влюбиться... Это была очень наполняющая встреча, очень важная для нас обеих.
Как же все-таки приятно разделять с близкими лучшие мгновения счастья... Погружать их в свой мир, показывать, чем живу и дышу...
Каждому желаю - любите своих родителей, цените минуты, проведенные вместе, дарите заботу и внимание, делитесь счастьем... 
И главное помните - вам тоже есть чему научить своих близких! Так подарите им эту интересную возможность - учиться у вас неизведанному, открыть для себя новый, незнакомый мир, в котором обитают их дети ;)]]&gt;
 </text>
</doc>