<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/napisal-zaiavlenie-po-sobstvennomu-potomu-chto-ispugalsia-raboty-5ed11da0ada4f73fe66a014e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Написал заявление по собственному, потому что испугался работы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  150
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как живут люди]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[— Женя, я увольняюсь— Почему? Ты серьезно? — Да, хочу своё дело начать— Ты уверен? У тебя хорошо получалось— Да, понимаю, но так получилось, извиниВот так красиво выглядел диалог на моей последней работе. Женя - начальник, который вложил в мое обучение много сил. Он, наверное, сидел со мной, рассказывая основы работы и не жалея времени на то, чтобы помочь мне врубиться. 
Я был менеджером по продажам в международной компании, которая занималась интернет-телефонией. Получалось неплохо, я быстро освоился, появились первые клиенты. Но все-таки решил последовать за своей женой и попробовать себя в бизнесе. Ну то есть, я так думал.
Начальник, конечно, расстроился и это было заметно. Он рассчитывал, что я поеду в командировку в Дубай и буду там представлять нашу фирму. Но я отказался, пояснив, что мне будет стыдно тратить деньги компании, которая полностью оплатит мне перелет и проживание, а потом взять и уволиться.
На самом деле, мне было просто очень страшно. Я проработал на этой должности всего 5 месяцев, а меня уже решили отправить на большую конференцию без поддержки начальства. Там нужно было общаться на английском и искать потенциальных партнеров. Я не был готов к такой ответственности. Хотя сейчас, спустя годы, понимаю, что дело было легкое, а денег компании я потенциально мог принести много. Но тогда я был трусливым парнем, который всего боялся и врал самому себе.
Когда я рассказываю историю, как я уволился и отказался от командировки в Дубай, все смеются и качают головой. Настолько это было глупо. После увольнения я еще 4 месяца ничего не делал, а только жил на накопления. Никакого бизнеса я тогда не начал, это была лишь мечта. 
Женя меня через несколько месяцев удалил из друзей и мы с тех пор больше не общались. Думаю, ему было обидно, что его вклад пошел вникуда, а человек, которого он учил, соврал и просто сбежал. 
Сейчас, когда я работаю мужским психологом, я легко вижу подобное вранье, когда мужчина рационально объясняет какое-то свое нежелание браться за сложное и ответственное дело. Он просто боится.
   Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>