<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/nastoiascee-sokrovisce-restavraciia-nemeckoi-shveinoi-mashinki-zinger-5d260c5cdfdd2500adee6a98">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Настоящее сокровище. Реставрация немецкой швейной машинки «Зингер»]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  313
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[антиквариат]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кладоискательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[находки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[раритет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[швейная машинка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Давно мечтала о немецкой швейной машинке «Зингер». То есть не о самой машинке, а о станине от нее. На Авито найти необходимое объявление очень сложно, если и предлагают что-то, то очень редко и очень дорого. От 5000 тысяч рублей, если повезет, и выше.
Столешница от машинки была в плачевном состоянии. От долгого хранения в подвале и сырости она испортилась и не была пригодна для ремонта. Пришлось ее выкинуть. А чугунная станина неподвластна времени, все в лучшем виде, как с завода.
Уже дома я её хорошо отмыла, и она предстала во всей красе. Оставалось только покрасить, и будет как новая. Я выбрала белый матовый цвет. Если вы читали мои предыдущие посты, то знаете мое отношение к нему.
Долго думала, какую сделать столешницу. Есть много вариантов, как и из чего ее можно сделать. Она может быть круглой, овальной, большой, маленькой. Материал также может быть разнообразный. Например, стекло, дерево или керамика.
Если есть две одинаковые станины, можно сделать большой семейный стол из толстых досок. Будет также красиво, если низ стола будет родным черным, а столешница из чистого дерева.
Все доски с обратной стороны прибила на поперечные дощечки, в итоге получилась одна целая делать. Четырьмя шурупами прикрутила столешницу к станине. Там остались специальные отверстия от старого настила.
Обладать такой отличной редкой вещью одно удовольствие, особенно, когда её долго искала. Я бы лучше сказала так: У меня теперь есть сокровище.]]&gt;
 </text>
</doc>