<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/nastoiascee-sokrovisce-mne-po-nasledstvu-dostalsia-starinnyi-stol-dala-emu-novuiu-jizn-5e58e02d27d959242da828d1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Настоящее сокровище. Мне по наследству достался старинный стол. Дала ему новую жизнь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  518
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[реставрация мебели]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мебель]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стол]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В сегодняшней статье расскажу вам про дорогой моему сердцу журнальный столик.
Любую немодную, надоевшую мебель можно преобразить, перекрасить, заменить ручки, добавить декоративные элементы. И уже дома появляется новый предмет обстановки, который идет в ногу со временем.
Хорошо, что сейчас огромный выбор краски и качество у нее отличное.
Я уже красила шкаф из ДСП обыкновенной краской, и получился превосходный результат.
Она какая-то не такая, особенная, добротная. Внешний вид, не смотря на время, на высоте.
И дизайн простой, но со вкусом.
Решили переделать этот стол в журнальный столик и дать ему новую жизнь.
Хотелось создать что-то старинное и эксклюзивное. 
Первым делом зашкурила все поверхности.
Сразу поняла, что надо добавить красивый орнамент и перекрасить.
Долго не могла придумать, из чего сделать завитушки. Они должны гнуться, чтобы повторять круглую форму стола. Ходила по магазинам и присматривалась, сама не зная, к чему.
Дома отрезала лишнее ножом. Получившиеся фигурки приклеила к столу жидкими гвоздями.
Ножки отпилили до высоты журнального столика.
Для покраски приобрела два цвета: серый и белый. Краска обыкновенная, для наружных и внутренних работ.
Сначала покрасила стол в серый цвет. Мои сиреневые элементы легко закрасились.
Через сутки начала красить белой. Старалась, чтобы от кисточки оставались просветы, чтобы получился эффект старой краски. 
Это была моя первая работа по перекраске мебели. Тогда еще не знала, что можно натереть свечкой места, где должны быть потертости.
Но все равно получилась абсолютно новая интересная вещь. Мне очень нравится.
Не бойтесь красить мебель, какую не жалко. Начните с чего-нибудь небольшого.
Зато с маленьким бюджетом вы создадите красоту вокруг себя и обновите свой интерьер.
Буду благодарна вашим лайкам и подписке!]]&gt;
 </text>
</doc>