<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ne-hochu--o-neracionalnosti-mujchin-5e8c9f9092068043c116fc0f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«Не хочу» — о нерациональности мужчин]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  224
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развлечения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Расскажу вам историю. Однажды в гостях я сел поиграть в карточную игру типа Монополии, но больше на воображение. Классная игрушка, в ней обычно много смеха и шуток для всех. 
До этого я общался со своим приятелем Сашей. Предложил ему поиграть тоже. Он сказал "нет". Я  предупредил, что потом жалеть будет, т.к. игра смешная. Он все равно помотал головой.
А знаете, что случилось дальше? Саня уселся справа от меня и начал умничать, как мне ходить, что сказать, и т.д. Потом начал бродить вокруг других игроков и пытался подсказывать им. Ему явно было скучно. Снова вернулся ко мне и еще настойчивей начал меня уговаривать сделать так, как он считает правильным. Я отмахивался, а потом мне надоело. 

Я вижу, что русские мужчины очень очень часто на новые идеи и приглашения что-то делать говорят "нет". Даже если они ничего не теряют. "Нет, спасибо". И точка.
Я порылся в своей памяти и понял, что сам такой же. Меня непросто убедить на что-то новое. 
Что самое смешное, если мне ничего не говорить, а просто предложить эту еду или "привести" за ручку в ТЦ, я совсем не прочь буду там побродить. Но вот если мне дадут выбор, я откажусь. 
Еще одно интересное наблюдение. Женщины наоборот намного с большим интересом говорят "да" на всё новое. Обучение, новые товары, им интересны скидочные акции, они готовы разбираться и учиться.Кто-то даже сказал, что самый активный потребитель в России это женщина 40 лет. 
По мне так это печально и как-то глупо. Испокон веков мужчины пробовали новое, рисковали, шли в неизведанное. А что сейчас? Мы погрязли в старом, ленимся, не пробуем ничего. Пока нас не "заставят" жены. 
А вы что скажете? Наблюдали что-то такое у себя?
 Павел Домрачев
----
]]&gt;
 </text>
</doc>