<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ne-hochu-reshat-jenskie-problemy-5e2032a242b03d00ae6be079">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не хочу решать женские проблемы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1567
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Постоянно сталкиваюсь с ситуацией, когда мужчины считают себя рациональными и разумными, но при этом раздражаются, когда женщины не могут нормально выразить мысль или сами решить проблему. 
 Я назывю "женскими" те проблемы, которые мужчина не хочет решать и не считает общими. Т.е. всячески пытается открутиться от этого (сам знаю, сам такой был). Примеры: 1) куда-то везти женщину, в магазин или к подруге 2) помочь с выбором одежды 3) помочь организовать праздник или мероприятие 4) позвонить по ремонту и что-то выяснить, найти, купить 5) помочь с лечением 6) помочь не грустить  Понятно, что такие проблемы можно назвать общими. Но некотоые мужчины говорят:  "да все же нормально! Зачем нам это!" или "разберись сама! Я занят". 
Моё мнение: если женщина жалуется, переживает,  просит решить проблему — неправильно злиться на неё за это. Неправильно и  ждать от неё решения.  
Задумайтесь вот о чем: мужчины любят структурировать информацию, вносить ясность, раскладывать всё по полочкам и предлагать хорошие решения. (специально для тех, кто захочет написать про гендерные стереотипы: я не говорю, что все мужчины логичны, а женщины нет. Я говорю, что мужчины стремятся к этому больше ввиду культурных особенностей)
Если мужчина считает себя логичным и размным, он легко сможет разобраться роблемами и всё станет хорошо.  На работе мы решаем подчас сложные задачи, значит, можем делать и дома. Если мужчина будет способен решить женскую проблему, то он получит в ответ благодарность и восхищение. А с ним и вдохновение и  мотивацию, которые он так ждет (и подчас требует) от женщины.  
Вам уже станет намного легче. 
Если вам не нужна женщина — расходитесь. 
Если нужна, можно помнить простую вещь: злость, которую вы испытываете от наличия проблемы, можно направить не на женщину, а на проблему. Организм вам дает силы на то, чтобы решить вопрос, а не чтобы слить её на вестника дурных новостей. Она лишь индикатор проблемы, а не её причина.  
Мужчина, который воюет с женщиной — не мужчина и никогда им не станет, пока будет продолжать это делать. 
Павел Домрачев
  -----------------------   
Интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>