<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-igrushka-a-dizainerskoe-reshenie-gusi-tilda-v-stile-shebbishik-5ccd4529bb427000b36e0315">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не игрушка, а дизайнерское решение. Гуси тильда в стиле шебби-шик]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  148
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вышивка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитьё]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда я была маленькой, у нас было очень мало игрушек. Мы ими очень дорожили. Шили одежки им, играли во дворе, расстелив покрывало.
Мягкие игрушки были редкостью. Мы их шили сами. Но чтобы раздобыть выкройку, надо было записаться в кружок «Умелые руки». Нам преподаватель давал на выбор разные выкройки игрушек. И мы шили. Первое мое произведение - поросенок Чуня. Он был розовый и сшит из нейлона (из маминой комбинации).
Сейчас в интернете чего только нет - ходячая энциклопедия. Не так давно появилось новое поколение игрушек Тильда. Их шьют не только для детей, но и для украшения интерьера.
Я иногда, вспоминая детство, шью себе что-нибудь для души. В этот раз сшила два милых гуся. 
Выкройку сделала сама. Нарисовала, вырезала и перевела на ткань.
Можно шить Тильды из любых тканей - хлопка, ситца, льна, плюща и др. Я взяла белый лен для туловища и хлопок в полоску для лапок и клюва.
Сначала сшивается туловище. Прострачиваем по контуру. Оставляем 3-4 см для того, чтобы вывернуть. Затем лапки и клюв.
Все наполняем синтепоном и пришиваем друг к другу. Гусей можно сшить любого размера. У меня большой - 30 см в высоту, маленький - 23 см.
Глазки вышила черными нитками. Можно пришить бисер.
Чтобы образ получился завершенным, украсила гусят вышивкой в стиле рококо. Розочки в пастельных тонах. Получилось очень нежно в стиле шебби-шик. 
Их очень приятно держать в руках. Эти два малыша возвращают меня в детство.]]&gt;
 </text>
</doc>