<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ne-liubliu-naviazyvatsia--bessmyslennaia-fraza-5d21d3267744cc00adba6d14">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«Не люблю навязываться» — бессмысленная фраза]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  208
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[манипуляция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Фразу  «Не люблю навязываться»  я слышал в своей работе сотни раз: когда парень не хочет лишний раз писать девушке, когда подчиненный не хочет просить повышения, когда в бизнесе кто-то не хочет делиться своей идеей...
Я конечно могу понять почему. Риск нарваться на отказ и получить в неприятные ощущения есть всегда. Кому это понравится?!
Но тема с отказами и навязыванием такая заезженная, что я не хотел бы писать банальные советы, "что делать со страхам отказа" — об этом и так пишут много. 
Сейчас же я хотел рассказать об этой проблеме с другой стороны. 
Знали ли вы, что любая речь, письменная в том числе, нужна для навязывания своих идей, и как бы вы от этого не бежали, вы все равно это делаете. Всегда. Каждую минуту. И я в том числе (например, когда пишу эти статьи). 
Я недавно прочитал крутейшую книгу "Ружья, микробы и сталь", автор которой получил Пулицтеровскую премию за всеобъемлющий анализ вопроса "Почему именно европейцы оказались самыми технологически развитыми и смогли захватить весь мир, а все остальные отстали в этой гонке".
В книге раскрыт вопрос, зачем появилась письменность, а также почему она появилась далеко не у всех. Например, ни одно сообщество охотников-собирателей не изобрело письменность, это им попросту было не нужно. 
 И это очень интересно. Потому что это значит, что речь нужна для управления другими людьми. 
Как сказал известных антрополог Клод Леви-Стросс, "письменность была в первую очередь средством порабощения другого человека".
Это прекрасное подтверждение моей мысли, которую я часто говорю своим клиентам: «любая речь —это манипуляция».
Даже когда вы просто рассказываете, какой классный фильм посмотрели, какую книгу советуете прочитать, в каком магазине закупаться яблоками, и как правильно парковаться — вы толкаете свою картину мира. 
Вопрос не в том, навязываться или нет, а в том, ради чего вы это делаете? Обмануть или действительно сделать что-то хорошее? Ответ как правило очевиден: конечно, вы хотите помочь. Ну, я надеюсь
Так что смело продолжайте «навязывать» свои идеи, услуги или свою личность, потому что мы все и так это постоянно делаем. А вот стоит ли того ваша навязчивая идея о повышении зарплаты (знакомство с девушкой), вы сможете узнать лишь попробовав. 
Так что правильный вопрос звучит так: «готовы ли вы рискнуть и убедиться, что ваши идеи действительно хороши?» 
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>