<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/ne-mojete-pohudet-vozmojno-eto-edinstvennaia-ostavshaiasia-problema-kotoruiu-vy-vse-esce-ne-probovali-reshit-5b7f1f7a9e7a3400aa0e1867">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не можете похудеть? Возможно, это единственная оставшаяся проблема, которую вы все еще не пробовали решить]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[похудение и правильное питание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[похудеть]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вы соблюдаете здоровую диету, заботитесь о себе и занимаетесь спортом, и все же вы не смогли потерять лишние килограммы? Причина может быть в этом. О чем идет речь?
Вы пытаетесь есть здоровую пищу, заниматься спортом, избегаете сладостей, и все же вес стоит на месте?Причина может быть мечтой, а точнее ее недостатком.Исследователи изучали отношение избыточного веса и  сна в течение многих лет. Оказалось, что причина, по которой люди, борющиеся со сном, также ведут борьбу и с избыточным весом, - это тот факт, что сидя на диване, предпочитая поглощать нездоровые закуски и потягивая сладкие напитки.Недавние исследования показывают совершенно другую взаимосвязь между лишним весом и отсутствием сна.
Ученые указывают, что у сна есть много функций, о которых мы мало что знаем. Проблемы с похуданием и избыточным весом - всего лишь симптом их расстройства.Что происходит с нашим телом, когда мы спим слишком мало?Недостаточный сон вызывает гормональные нарушения, в результате чего у нас нарушается аппетит и неправильно работает чувство насыщения пищей.Утомляясь, у нас также остается меньше силы и мотивации, чтобы воздерживаться от нездоровых и калорийных закусок. Однако это еще не все.
Как выясняется, недостаток сна, его малое количество или плохое качество приводят к замедлению метаболизма, и организм проявляет большую склонность к складированию жировых клеток под кожу. Исследования, проведенные с группой людей, которые спали недостаточно, и те, у кого не было дефицита сна, ясно показывают, что отсутствие сна влияет на метаболизм и способность терять вес.
Также, у недосыпающих обнаружился более медленный обмен веществ. Замедленный обмен веществ, соответственно, заставляет тело терять вес медленнее.Так что, если ваши многочисленные диеты или спорт не сработали, возможно, вам стоит пересмотреть качество сна ?Мы являемся абсолютными сторонниками 8-часового (а то и 9-часового, - зависит от возрастной категории и личных особенностей организма) регулярного сна. 
Это лучший способ иметь здоровый цвет лица и красивый внешний вид!Попробуйте. 
 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>