<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-nado-lomat-zuby-pokazyvaiu-kak-legko-otkryt-medicinskii-puzyrek-5e7af2ec6952617566beed4a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не надо ломать зубы. Показываю, как легко открыть медицинский пузырек]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1435
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лекарства]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхак]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пузырьки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хозяйке на заметку]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня решилась раз и навсегда одна небольшая проблемка медицинского характера.
Эти пузырьки закрывают обычной пластмассовой закручивающейся крышкой. 
Но внутри находится маленький колпачок, который плотно и герметично прилегает к горлышку пузырька.
И вот его, как говорится, зубами не отдерешь.  
Но пробка плотно сидит в пузырьке.
И только ножом можно открыть. И то она улетает в неизвестность.
Несколько раз пробовала закручивать пузырек без этой пробки. Но сегодня в больнице в процедурном кабинете медсестра быстрым движением руки лихо открыла такой флакон.
Я думала, она возьмет скальпель для этого дела.
Но пузырек был открыт за пару секунд.
От удивления спросила, как она это сделала.
И она мне показала.
Оказывается, такая пробка легко и просто открывается этой же крышкой с пузырька.
Дома потренировалась, и все получилось. Захватывать надо не за первый виток, а чуть дальше. И придерживать рукой.
Или же крышку открутить не до конца и как бы сорвать прозрачный колпачок, повернув крышку набок.
А мне как раз на этой неделе надо каждый день открывать пузырек со спиртом.
Столько лет мучилась. Отличный полезный лайфхак!
Как говорится, век живи, век учись.
Попробуйте сделать так же. И вы почувствуете огромное облегчение.
Будьте здоровы и всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>