<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-povtoriaite-moi-oshibki-chto-budet-esli-pokrasit-oboi-ne-pod-pokrasku-5e49769bbaec8f365f1fd542">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не повторяйте мои ошибки. Что будет, если покрасить обои не под покраску]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  313
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обои]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхак]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Было у кого так: в комнате поклеены обои хорошего качества, но они не нравятся, и это мягко сказано. Они просто бесят!
Вот у меня так. В швейной комнате у меня светлые обои, но на них ярко черные кривые полосы.
И понимаю, что нет смысла переклеивать, но давно хочу это сделать. 
Тем более, не нравятся они мне одной. Да и новые обои обойдутся недешево.
И вот в солнечный день пришла идея перекрасить стены белой краской. Тем более, опыт у меня есть.
Раньше у мамы в зале были наклеены обои белого цвета с выпуклым рисунком. Но со временем, там, где выключатель, появились потертости.
Не было надобности все переклеивать, так как все стены были практически закрыты: шкаф, окна, двери, большой ковер. Только эта полоса, где включается свет.
И мы покрасили обои в этом месте водоэмульсионной краской. Все прекрасно получилось, обои стали чистые, как новые.
Все это вспомнилось, и я решила повторить. Подумала, если испорчу, будет повод переклеить обои. Заодно сделать кое-какую перестановку. Сами обои виниловые, не для покраски.
Купила акриловую краску для стен и потолков самую дешевую, за 400 рублей, на всякий случай.
Краска очень густая, и я добавила чуть воды, потом еще несколько раз добавляла.
Вынесли мебель, и приступила к работе. Красила валиком. Краска отлично пристает к обоям. Ложится равномерным слоем.
Вверху, где потолок, в углах и у плинтусов красила кисточкой. Это надо делать сразу. А то на первой стене это делала после высыхания краски и немножко видно отличия в покраске.
Обои такой эксперимент перенесли на отлично. Не отклеились и не сморщились. После высыхания мои черные полоски закрасились и теперь смотрятся как выемки. Они стали не чисто белыми, а светло-серыми, почти белые. 
Но теперь не бросаются в глаза, как раньше. Стены теперь спокойные.
Сама краска не мажется, не пачкается. Как будто новые обои.
Сейчас комната выглядит свежо и по-новому.
Думаю, можно добавить в краску колер любого цвета, а потом еще и рисунок нанести через трафарет в некоторых местах.]]&gt;
 </text>
</doc>