<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ne-rabotat-jenscine--haliava-5e37d73b5c980e6fecc6c405">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не работать женщине — халява?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  339
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родственники]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Знакомый рассказал печальную историю.
Женщина родила и сидела в декрете.  Сначала она была занята только своим чадом, но ооочень быстро ей стало тягостно от безделья. Она стала выпекать торты. Да так здорово их делала, что заказы выстроились в очередь на недели вперед.  
Новоиспеченной матери следовало бы заниматься ребенком, но вместо этого она фигачила торты до трех-четырех ночи. В ответ на удивленные возгласы "Но ты же мама?! " она растерянно говорила: "Мне стыдно! Не могу ничего не делать дома, да и клиентам заказы обещала!!". 
 Смешно и грустно. Ей бы уделять внимание воспитанию ребенка, а она пашет. 
Многие мужчины искренне верят, что если их девушке/жене нет нужды зарабатывать  — это супер легко и вообще халява.
Тотальное заблуждение. Подавляющее большинство женщин воспитаны железными матерями Советского Союза, которые прошли войну или выросли в послевоенное время. Такие женщины никогда не сидели без работы, вкалывали всю жизнь в поле, на заводе, в кабинете, и уходили поздно на пенсию. Этого же  требовали от дочерей: учиться на отлично, следить за младшими, самой готовить, самой ходить в магазин, быть послушной, и т.д. и т.п. и т.д.  
Посмотрите на ваших матерей и бабушек:  наверняка они все еще где-то работают, даже если на пенсии, не любят расслабляться и бездельничать, и постоянно заставляют других делать то же самое. 
А вот мужчинам, по моим наблюдениям, наоборот бездельничать очень хорошо удается. Отработал 6-8 часов на работке, и всё, вечером можно отдыхать.  Поэтому-то наш брат и считает (да и я много лет так думал), что женщине не работать это халява! Что может быть легче ничегонеделанья?!  
В нашей стране ситуация извращенная. Женщины постоянно в трудах, даже если не работают, не умеют расслабиться. Мужчины постоянно хотят отдыхать, не умеют себя заставлять, даже если официально трудоустроены. Зато бухнуть, чтобы повеселиться — это запросто.
Я призываю перестать винить женщин в том, что они "халявничают дома". Это неправда. Если вы присмотритесь, вы увидите, что наши супруги и подруги постоянно заняты чем-то. Домом, хозяйством, учебой, воспитанием детей... и на самом деле редко отдыхают.
А также присмотритесь к себе. Много ли вы на самом деле работаете, а не просто сидите в офисе или перетаскиваете тяжести. Много ли целей в своей жизни достигли, или только мечтаете?
 ----
 ]]&gt;
 </text>
</doc>