<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ne-speshite-vybrasyvat-kuski-penopleksa-iz-nih-mojno-sdelat-interesnuiu-podelku-5e7e2dab80638b5760d4437e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не спешите выбрасывать куски Пеноплекса, из них можно сделать интересную поделку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  933
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[После ремонта у нас остались куски пеноплекса (это плотный пенопласт), которые жалко было выкинуть, и я решил из них что-нибудь сделать. Где-то в интернете нашел интересную идею и решил повторить. И вот что у меня вышло…
Для изготовления я использовал:
· Куски пеноплекса (2 см толщиной);
· Офисную бумагу;
· Нож, ножницы, карандаш, ручку;
· Наждачную бумагу, полотно от ножовки по металлу;
· Зубочистки;
· Горячий клей;
· Акриловую краску;
· Старую одежную щетку;
· Гипс;
· Горшочек для цветов.
На листе офисной бумаги нарисовал подобие овалов и вырезал их.
Перенес на пеноплекс, очертил и вырезал канцелярским ножом.

Наждачной бумагой подравнял обрезанные края.
Разрезал маленькие детали пополам ножом, а большие распилил полотном от ножовки по металлу.
Еще раз обработал наждачкой и вот что у меня получилось.
Подогнал детали, чтобы они плотно стыковались, вставил зубочистки и все склеил горячим клеем.
Вот так у меня вышло.
Разобранной ручкой сделал вмятины.
Покрасил все зеленой акриловой краской.
Из старой одежной щетки выдернул плоскогубцами щетину. 
Приклеил по несколько щетинок в продавленные места на горячий клей.
Развел немного гипса, вставил кактус в горшочек и залил гипс. 
Когда гипс схватился, насыпал несколько ложек песка.
Вот такой кактус у меня получился, который я в последствии поставил в саду. Смотрелся он как настоящий, все, кто приходил в гости удивлялись, как нам удалось вырастить такой шикарный кактус.
Вторая жизнь старого абажура
Вторая жизнь старого дедовского кувшина
Как я за 2 дня вырастил дома очень красивые кристаллы
Поделитесь этой идеей в соцсетях и поставьте лайк, пожалуйста.]]&gt;
 </text>
</doc>