<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-speshite-vykidyvat-staruiu-rubashku-ona-esce-mojet-poslujit-vam-v-hoziaistve-5e89aad8bb31c2679c6eec47">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не спешите выкидывать старую рубашку. Она ещё может послужить вам в хозяйстве]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2286
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В современных квартирах очень часто ванная комната имеет очень маленький размер.
Туда не поставишь никакой шкаф. Даже полку некуда повесить. 
Все флаконы ютятся на бортиках ванны и на стиральной машинке.
На фоне таких размышлений, мне пришла идея сшить, как бы ее назвать, накидку с карманами для своей незаменимой помощницы. 
И машинку в чистое сохраню, и кол-во полезного места увеличу. Гениально!
А для материала отлично подойдут сорочечные ткани. Точно у всех в шкафу висят ненужные мужские рубашки.
Выкройка простейшая. Главное, померить размер верхней части машинки. И от нее по бокам будут свисать боковины с карманами.
Здесь уже надо подойти индивидуально. Если машинка стоит у стены, то карманы пришиваются с одной стороны, как у меня. 
А если она стоит посередине, то тогда у вас еще больше карманов, с двух сторон.
И действительно, когда все было сшито, накидка оставалась на месте и не падала на пол.
Может, это новое изобретение? Шутка)
Если сделать боковины длиннее, то получится двойной ряд карманов.
Для широкой стиральной машинки нужны две рубашки или дополнительная ткань.
Можно красиво скомбинировать. А также украсить кружевом, тесемками, рюшами.
Всем хорошего настроения и продуктивных каникул!
]]&gt;
 </text>
</doc>