<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-speshite-vykidyvat-starye-djinsy-oni-vam-esce-poslujat-5e3844cb9a0ce75c5658f448">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не спешите выкидывать старые джинсы. Они вам еще послужат]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2534
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайвхак]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для тех, кто любит сад и огород, скоро наступит дачный сезон. И пора готовиться к нему.
Уже сейчас огородники смотрят лунные календари и рассчитывают, когда садить семена петуний, огурцов, томатов, баклажанов, перцев и прочей растительности.
Сегодня даже посадила в теплицу петрушку, кинзу, морковку и для эксперимента редиску. И уже представляю, как будет все расти и радовать.
Самое время проверить свой инвентарь и подготовить одежду к весне и лету.
В солнечные дни без головного убора никуда. И теперь у меня есть стильная панама для работы на фазенде.
Она сшита из ненужных джинсов, и любая хозяйка сможет сшить себе такую.
Джинс имеет красивый вид, даже в поношенном состоянии.
Требуется два измерения:
Разделить (ОГ) на 6. 55:6=9,1см.
Разделить(Гл) на 2. 34:2=17 см.
Сначала прострочить по две детали, а потом соединить все вместе.
Все швы обработать на оверлоке или зигзагом на швейной машине.
Поля можно сделать из двух слоев ткани.
Я же немного растрепала иголкой края ткани, как бахрому. Это было задумано как дополнительный элемент.
Два цветка украшают мое произведение. Они очень легкие в исполнении. Надо лишь вырезать несколько частей разного размера и соединить их бусинкой.
Друзья, успехов вам и вдохновения на всю неделю! Готовьтесь к дачному сезону, он уже не за горами.]]&gt;
 </text>
</doc>