<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ne-speshite-vybrasyvat-slomannyi-zont-iz-nego-mojno-sshit-otlichnuiu-sumku-5e56595c06aff73ad39b73f8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не спешите выбрасывать сломанный зонт, из него можно сшить отличную сумку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1297
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В прошлый раз мы делали полезную вещь для кухни из старого зонта, которая очень понравилась многим читателям. Сегодня еще будем шить из сломанного зонта классную сумку.
Знакомая принесла зонт, практически новый. При сильном порыве ветра сломались несколько спиц, а ткань у зонта добротная. 
Такая сумка в свернутом виде не занимает много места и с ней можно отлично ходить за продуктами, не покупая полиэтиленовые пакеты.
Для пошива сумки мы использовали:
· Сломанный зонт (или старый, надоевший);
· Швейный метр;
· Линейка, ножницы, обмылок;
· Нитки, иголки, булавки;
· Швейная машинка;
· Корсажная лента;
· Липучка;
· 4 больших пуговицы;
· Бант (по желанию).
Разбираем зонт, отделяем ткань от каркаса. Разглаживаем утюгом.
Складываем купол пополам и от отверстия отмечаем по 10 см по окружности. Вырезаем и прошиваем на машинке.
Подворачиваем край и наметываем его. Затем прошиваем на швейной машинке.
С внешней стороны купола, делаем разметку около шва каждого сегмента 9см на 3см и прострачиваем на машинке.
Вот так должно получится.
Между прошитыми вытачками складываем пополам, отмечаем так же 9 на 3см и прошиваем.
Сумка все еще слишком широкая, поэтому опять, каждый клин складываем пополам, отмечаем 9 на 1см и прошиваем.
Выворачиваем сумку, делаем подгиб и фиксируем булавками. Прошиваем.
Что бы уменьшить ширину верхней части сумки закладываем с обеих сторон по 8см и пришиваем по 2 пуговицы.
Ручки сделали из корсажной ленты длинной по 50см. Вместо застежки использовали липучку. Пришили бант.
Сумка готова.
Друзья, описывать процесс, который нужно видеть не очень просто, так что посмотрите еще и видео:
Взяли старый свитер и сделали 3 полезные вещи для дома
Не выбрасывайте сломанный зонт, из него можно сделать полезную вещь для кухни
Дорогие друзья, поделитесь сумкой в соцсетях и подпишитесь на мой канал, пожалуйста!


]]&gt;
 </text>
</doc>