<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ne-speshite-vybrasyvat-pustuiu-banochku-ot-krema-iz-nee-mojno-sdelat-velikolepnuiu-i-ochen-krasivuiu-podelku-5ed654a559b7bc647c4ebcfe">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не спешите выбрасывать пустую баночку от крема, из нее можно сделать великолепную и очень красивую поделку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  949
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я уверен, что многие из вас пользуются разными кремами, в том числе и кремами в металлических или пластиковых баночках. А что вы делаете с баночками, когда крем заканчивается? Выкидываете? А зря!
Как раз сегодня покажу вам, какую великолепную и красивую, в то же время простую поделку можно сделать из такой баночки.
Для изготовления мы использовали:
· Металлическую баночку от крема;
· Наждачную бумагу, жидкость для снятия лака;
· Акриловую краску;
· Полубусины (большие и маленькие);
· Горячий клей;
· Деревянный или другой шарик.
Баночку от крема обработали наждачной бумагой, тут главное не краску удалить, а хорошо расцарапать. Потому что к гладкой поверхности все плохо прилипает.
Обработали баночку жидкостью для снятия лака.
Покрасили белой акриловой краской используя губку. Если с первого раза не получается закрасить, через время можно нанести второй слой краски.
 Так же покрасили небольшой деревянный шарик.
Сушим несколько часов.
Приклеили полубусины рядами на всю баночку и на крышку.
На угол крышки приклеили мелкие полубусины.
А в центр крышки шарик.
Получилась вот такая нежная, прелестная шкатулочка для разной мелочи.
Многие сейчас начнут писать в комментариях, что это очень дорогая поделка и не стоит свеч. Это так и не так. И вот почему. 
Если покупать все материалы в магазине для рукоделия, то это действительно выйдет довольно дорого, но, если покупать в другом месте, как мы, то получается копейки.
Краску мы берем в строительном магазине. Бусины, стразы и тому подобное на рынке, где продают швейную фурнитуру. Клей тоже в строймаркете. Просто в магазинах для рукоделия очень накручивают цены.
Баночка от крема, пряжа, немного терпения и получается великолепная корзинка
Берем баночку от крема, яичную скорлупу и получается классная шкатулка
Дорогие друзья, если вам понравилась поделка, напишите комментарий и поделитесь этой статьей в соцсетях. ]]&gt;
 </text>
</doc>