<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ne-speshite-vybrasyvat-banku-ot-kleia-iz-nee-mojno-sdelat-krasivuiu-i-poleznuiu-podelku-dlia-doma-5e4d2b4adf21a67d435844b7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не спешите выбрасывать банку от клея, из нее можно сделать красивую и полезную поделку для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  402
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[20 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы часто используем клей ПВА, у которого довольно хорошая и крепкая банка. И сегодня покажу вам, какую полезную и довольно привлекательную поделку мы сделали для дома. 
Сегодня будет не такая статья, как обычно, не будет пошаговой инструкции, что и как делать. Я опишу только материалы и некоторые моменты, и прикреплю видео.
Для изготовления мы исползовали:
1. Пластиковую банку от клея ПВА;
2. Наждачную бумагу и жидкость для снятия лака;
3. Акриловые краски (белую, черную и золотую);
4. Клей ПВА;
5. Кружева;
6. Акриловый лак.
Жидкость для снятия лака можно заменить на спирт, растворитель или в крайнем случае на дешевую водку.
Кружева можно использовать на свое усмотрение, какие вам больше нравятся.
А вот и само видео, что и как делали:
Друзья, напишите пожалуйста в комментариях, как вам такой формат статьи? Что лучше, так или статья с пошаговым объяснением и картинками?
Посмотрите, какие еще интересные поделки мы сделали:
 Из старой сковороды и камней сделал классную самоделку для дома
 Из 5 литровых бутылок получаются классные подвесные горшки для цветов для сада или дачи
 Простая, но классная идея для дачи и сада из цветочных горшков
А так же подпишитесь на мой канал и поставьте лайк, если вас это не затруднит.]]&gt;
 </text>
</doc>