<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-speshite-vybrasyvat-staryi-sviter-on-vam-esce-poslujit-5e71a8be6a07f739edef363f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не спешите выбрасывать старый свитер. Он вам еще послужит]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  640
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[свитер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Куда деть старые вещи?
Пункты приема? У нас таких нет.
Отдать нуждающимся? У нас в городе нищие не бродят.
Если только в детский дом иногда волонтеры просят. Но разве можно детям давать старые потрепанные вещи.
Наверно, именно поэтому волонтеры половину такой одежды выкидывают.
Еще старую одежду у нас несут в церковь. Но я видела, как горы одежды лежат там в отдельной комнате. Наверно, никому не нужно.
Был у меня случай. У нас на рынок ходит постоянно один молодой потрепанный бомж. И каждый раз покупал себе новую книгу. А у меня в магазине целый ящик прочитанных книг.
Я от чистого сердца предложила взять книги. Но он так посмотрел на меня и не взял. Еще что-то сказал напоследок. После этого чувствовала себя полным идиотом.
Так и не поняла, что это было.
И сегодня у меня носочки из поношенного свитера.
Шьются они очень просто и быстро.
Элегантная модель 2020 года готова!
Для красоты по бокам можно пришить бубенчики.
Также можно надеть рукав на ногу изнаночной стороной наружу и наметать снизу как продолжение шва по стопе. Потом прострочить.
А еще проще просто отрезать рукав любой длины, которая позволяет, и зашить только срез.
И времени уходит на это несколько минут.
Всего вам доброго!
]]&gt;
 </text>
</doc>