<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ne-toropites-vybrasyvat-starye-gazety-iz-nih-mojno-sdelat-poleznuiu-i-krasivuiu-podelku-dlia-doma-5e6f80b353be0d0a19b2563e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не торопитесь выбрасывать старые газеты, из них можно сделать полезную и красивую поделку для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  933
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как часто у вас дома скапливаются газеты, которые некуда девать? Наверное, у многих. Сегодня покажу вам, что можно сделать из старых газет полезного для дома. И сделать эту поделку не очень-то и сложно.
Для изготовления вам понадобится:
· Несколько старых газет;
· Канцелярский нож, ножницы;
· Деревянная шпажка;
· Канцелярский клей и горячий клей;
· Какой-нибудь предмет квадратной формы;
· Прищепки;
· Акриловые краски и акриловый лак;
Берем лист газеты, складываем его пополам вдоль и разрезаем ножом. Далее еще раз складываем и еще режем.
С 1 листа получится 4 полосы.
Используя шпажку (или спицу) крутим бумажные трубочки. Это не очень сложно, если совсем не знаете как, то в Ютуб куча видео на эту тему.
Расплющиваем трубочки ножницами и начинаем скручивать их в колесико, используя квадратный предмет. Потом, сняв с предмета придаем бумаге более квадратную форму.
Из газеты еще режем полосы и складываем в несколько раз вдоль и проклеиваем. Нарезаем длинную полосу на короткие, сантиметров по 5-7.
Склеиваем скрученные трубочки полосками между собой. Чтобы конструкция не разваливалась, временно скрепляем ее прищепками.
Склеиваем между собой, как показано на фото и оставляем сохнуть не менее чем на 12 часов.

После того, как все просохло, собираем все вместе, используя горячий клей.
Красим акриловой краской и после высыхания покрываем лаком.
Мы еще приклеили несколько страз, но это по желанию.
Красивая и удобная корзинка готова.
Если хотите посмотреть на это в действии, то вот видео: 
Полезная вещь для рукодельниц, которую очень просто сделать
Домашние тапки на скорую руку из старых джинсов]]&gt;
 </text>
</doc>