<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-vykidyvaite-staruiu-mebel-ona-vam-esce-poslujit-5ea00a55adf4e00dc2d83b0a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выкидывайте старую мебель. Она вам еще послужит]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  571
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мебель своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мебель]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если нет возможности обновить мебель, но очень хочется, или она надоела, то есть масса способов это исправить.
За небольшие деньги в доме может появиться новый предмет интерьера.
Самый простой способ - покрасить краской. 
Брать можно разные цвета и оттенки.
Есть профессиональные краски для мебели и поэтапные способы ее нанесения.
Я уже красила шкафы, стулья, стол, кресло и использовала только адгезионный грунт и краску. Грунт наносится для хорошего сцепления поверхности мебели и краски. 
Также мебель можно оклеить красивой тканью или кусками обоев. 
Стоит только приклеить рейки, сменить ручки или добавить ножки, мебель уже изменится.
Но в этот раз я решила использовать самоклеящуюся пленку из магазина обоев.
Цена за один метр 45 рублей. Взяла 4 цвета по одному метру.
В качестве площадки для творчества выступает тумбочка в ванной. Она уже подвергалась перекраске, но с тех пор прошло много времени, и опять хочется придать ей новый облик.
Преимущество пленки в том, что она не выгорает на солнце, не боится влаги, перепада температур. А в наличии большая палитра цветов.
С обратной стороны разлинованные клетки ,что облегчает нарезание её на кусочки нужного размера.
После некоторых раздумий захотелось сделать рисунок из прямых линий. 
Немного помалевав на листке, решила по ходу дела создать свой орнамент.
Но как только провела пару линий, дело пошло.
Самое главное при работе с пленкой - это ровно ее приклеить.
Технология такая: 
Излишки удобней всего срезать канцелярским ножом. Если это никогда не делали, лучше потренироваться на чем-нибудь, а затем приступать к работе.
Все готово! 
Сделать такой декор под силу каждому. Клеить полоски не самая сложная работа!
Пленку всегда можно снять и заменить на новую, нагрев ее феном. Но это в том случае, если изначально поверхность была не крашенной, как у меня.
Всем творческих успехов!
]]&gt;
 </text>
</doc>