<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-vykidyvaite-staruiu-shveinuiu-mashinku-imet-takuiu-bolshaia-udacha-pokazyvaiu-kakuiu-krasotu-ia-iz-nee-sdelala-5e9c7a7ef920f87d43b42bb3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выкидывайте старую швейную машинку, иметь такую - большая удача. Показываю, какую красоту я из неё сделала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1199
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[зингер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[швейная машинка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[раритетные вещи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Заполучить себе чугунную станину от немецкой швейной машинки - большая удача.
С каждым годом их все труднее найти. И цена все дороже и дороже.
Через какое-то время мне повезло. В нашем городе продавались старые швейные машинки, и среди них было то, что мне нужно.
Пожилая пара распродавала все свое швейное имущество. И у них была только станина, без машинки, разобранная. Она много лет простояла у них в сыром подвале.
Даже в таком плачевном состоянии, ржавая и без краски, машинка выглядела величественно. Сразу было видно качество прошлых лет.
Я сразу представила ее новую, когда ее только купили, и как швея этому радовалась.
Дома я ее почистила железной щеткой, помыла и перед взором открылся прочный чугун.
Потом мы ее собрали.
Покрасила ее в белый цвет. Сразу ажурные рисунки из металла вернули свою былую прелесть.
Рисунок педали такой же, как и у боковин, только в уменьшенном размере.
На боковинах с одной стороны чугунные колесики (в хорошем состоянии), а с другой стойкие пятаки, чтобы машинка не двигалась при шитье.
С какой стороны ни глянешь на нее, везде красиво!
Теперь надо было решить, какую сделать столешницу.
Я захотела, чтоб она была из грубой широкой доски прямоугольной формы.
У нас такие остались со времен стройки. Здорово бы смотрелась и овальной формы.
Если подумать, то из такой станины можно сделать различные предметы мебели. Обеденный стол, умывальник, туалетный столик, садовый…
Но на улице оставлять такой раритет - просто преступление.
Интересно, сколько ей лет?
Всех с праздником Светлой Пасхи!]]&gt;
 </text>
</doc>