<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-vykidyvaite-korobki-izpod-obuvi-i-starye-jurnaly-ih-mojno-ispolzovat-s-umom-5e232474cddb711145099f28">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выкидывайте коробки из-под обуви и старые журналы. Их можно использовать с умом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1140
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайвхаки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня в швейной комнате некуда ставить всякие рулончики. Это гофрированная бумага для выкроек, клеевая, некоторые выкройки, калька, упаковочные свертки.
Они точно нуждались в своем месте.
Пришло время сделать из ничего предмет декора типа «корзина», чтобы избавиться от беспорядка.
Материал исполнения - бумага. Самый простой и доступный материал для поделок.
Это только в интернете красивые картинки с покупными ящиками в одном стиле и по струнке сложенные стопки одежды и обуви.
А в жизни все не так. Никто не будет выравнивать вещи по линейке. Сложил, положил, лишь бы не валялось.
Из коробки от обуви соорудила цилиндр, высотой 25 см, в диаметре 18 см. Все стыки склеила бумагой, смазанной клеем ПВА. Проще это делать бумажным скотчем. Но его не оказалось под рукой.
Для легкости сначала вырезается круг, а потом подгоняются стенки.
Можно сделать квадратную форму корзины.
Отделка может быть любой.
У меня это трубочки из страничек журнала. Когда стала искать журнал, к своему удивлению, не нашла. Уже несколько лет не покупаю глянцевую типографию.
Зато у мужа хранятся старые номера «За рулем», аккуратно сложенные в шкафу. Один пришлось тихо украсть. Это же для общего дела.
А мои «Бурда» и «Наш прекрасный сад» мне еще пригодятся.
Как крутить трубочки:
Корзина готова. Рулончики заняли свое место.
Буду рада, если статья была полезной.
]]&gt;
 </text>
</doc>