<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ne-vybrasyvaite-plastikovye-konteinery-iz-nih-mojno-sdelat-mnogo-interesnogo-5db92e0d028d6800b14f958e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выбрасывайте пластиковые контейнеры, из них можно сделать много интересного]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5092
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пластик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пластиковый контейнер]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все мы в той или иной степени используем одноразовые пластиковые контейнеры. Но не все знают, что их моно не просто выкинуть, а сделать интересные поделки. Но, не из любого контейнера, а именно из контейнера из пластика №6.

Что бы повторно использовать контейнеры вам понадобится:
· Пластиковые контейнеры с пластиком №6;
· Ножницы, маркер перманентный, компьютер;
· Пергаментная бумага или фольга;
· Духовка (микроволновка не подойдет).
Я встречал в интернете, продают наборы из такого пластика и разных красок. Рисуете на пластике, вырезаете и запекаете в духовке. Стоят такие наборы не очень дешево. Так зачем платить лишние деньги, если можно сделать тоже самое из бросового материала?
Суть процесса такова. Этот пластик при нагревании сильно уменьшается в размерах, но значительно увеличивается в толщине. Становится очень прочный, руками практически невозможно сломать. 
Из такого пластика можно делать брелоки, магнитики на холодильник, бижутерию и другое, на что хватит вашей фантазии.
А теперь все по порядку и по шагам.
Такие контейнеры бывают самой разной формы и размера. Главное условие – это цифра 6 в треугольнике из стрелок.
Вырезаем ровные куски, без ребер жесткости. Хотя можно и с ними, они при нагревании распрямятся.
На вырезанном кусочке пластика рисуем маркером любой рисунок. Я рисовать не умею, поэтому переведу с экрана компьютера. Так же можно перевести картинку из книжки, журнала и т.д. 
Маркер использовал перманентный, он очень стойкий и просто так не стирается. Картинки на пластике немного доработал, раскрасил.
Вырезал картинки.
ОСТОРОЖНО! Будьте аккуратны с духовкой, не обожгите руки. У меня именно так и случилось, когда полез руками в разогретую духовку.
Духовку разогреваем до 150-160 градусов в течении 5-10ти минут. Не советую выставлять более 160 градусов, иначе пластик начнет плавится, что не есть хорошо. 
В противень положил кусок пергаментной бумаги (можно фольгу), и поместил пластик. 
Буквально через 5-7 секунд пластик начинает сжиматься, сильно уменьшаясь по площади и становясь толстым, около 2 мм. 


Процесс запекания очень быстрый и интересный. 
Как я уже писал выше, можно делать разные поделки. Я прожег отверстие, и получились прикольные брелоки для ключей, какие не купишь в магазине.
Теперь, когда выбросить очередной контейнер, посмотрите, из какого пластика он сделан. 
Как сделать любой трафарет из скотча
Друзья, поделитесь моей статьей в соцсетях. И подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>