<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ne-vybrasyvaite-slomannyi-zont-iz-nego-mojno-sdelat-poleznuiu-vesc-dlia-kuhni-5df64dd85fd55f00ada57486">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выбрасывайте сломанный зонт, из него можно сделать полезную вещь для кухни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  11700
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Дома завалялся старый сломанный зонтик, который не хотелось выкидывать, так как была мысль что-нибудь из него сделать. И вот, пришло время сделать из старого зонта красивую и полезную вещь для дома, а точнее для кухни. 
Для изготовления мы использовали:
· Старый сломанный зонт (чем больше зонт, тем лучше);
· Нитки, иголки, швейный метр;
· Швейную машинку;
· Лист ватмана, карандаш или ручку;
· Ножницы, обмылок, булавки;
· Утюг;
· Несколько бусин;
Разобрали зонт и удалили все металлические и пластиковые части, оставив только материал. Разгладили ткань утюгом.

На листе ватмана нарисовали шаблон для выкройки. В интернете можно найти много шаблонов на любой вкус. Или набросать самому.
Шаблон приложили на ткань, закрепили булавками и очертили кусочком мыла с отступом в 1,5 см. Вырезали.
Наметываем по кругу с подворотом в 1 см. Прошиваем на швейной машинке.
Из остатков ткани от зонта нарезаем полоски по 2 см, складываем вдоль пополам и прошиваем по краю. Что бы получилась, как бы «трубочка» из ткани. Это будут тесемки фартука. Пришиваем их на свои места.
На кусочке ткани рисуем обмылком, как показано на фото и вырезаем. 
Из этой полосы сшиваем цветочек с бусиной в центре. Делаем несколько таких цветов.

Посмотрите короткое видео, как сшивается цветок:
Пришиваем цветы на фартук. Будет еще практичнее, если вместо цветов пришить карман, если хватает ткани.
Яркий и практичный фартук для кухни готов! Его можно смело стирать, а ткань очень прочная и фартук прослужит очень долго.
Из большой пластиковой бутылки можно сделать полезную вещь для дома
Хотели выкинуть старый шарф, но сделали полезную вещь для дома
Дорогие друзья, подпишитесь на мой канал, пожалуйста, и поделитесь этим фартуком в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>