<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-vykidyvaite-i-ne-sjigaite-prochitannye-gazety-posmotrite-kak-ia-predlagaiu-ispolzovat-ih-dlia-dekora-5e524dd36754405ed3b8e8d7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выкидывайте и не сжигайте прочитанные газеты. Посмотрите, как я предлагаю использовать их для декора]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2880
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наверное, все собирали газеты в большие стопки, перевязанные веревкой, а затем сдавали в макулатуру. Так вот, у меня эти стопки до макулатуры никогда не доходили, я постоянно что-то мастерила из этих газет.
И их не стыдно использовать для украшения своего дома. Это красиво, а главное, недорого.
И часто не догадаешься, из чего сделана такая поделка.
Сегодня расскажу, как из газет делать простые, но безумно красивые розочки, из которых потом можно собрать хоть деревце, хоть шар, да много чего.
Вот, что надо сделать:
Для деревца надо сделать конус из плотной бумаги. Вставить туда кусок ветки. Заполнить конус плотно бумагой и закрепить с помощью клеевого пистолета. Вырезать картонное донышко и приклеить.
Приготовить горшочек, подходящий по размеру. У меня торфяной для рассады. Положить туда камешков для тяжести, вставить дерево и скрепить все вместе горячим клеем.
Для украшения использовала шпагат. Обмотала им горшочек и завязала бантики.
Очень стильно смотрится шар из роз. Для них взяла кремовую упаковочную бумагу.
Чтоб сделать сам шар, я взяла газеты, плотно скомкала их. Положила все это в капрон из колготок и завязала концы.
Приклеила на него розочки.
И лишь творческая фантазия дает право этому материалу на новую жизнь.
Очень жду ваших комментариев!
Буду рада вашим лайкам! До новых встреч!]]&gt;
 </text>
</doc>