<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-vykidyvaite-starye-vesci-iz-nih-mojno-sshit-chudesnye-nosochki-5d7baa8598930900c94c2e03">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выкидывайте старые вещи. Из них можно сшить чудесные носочки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  722
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитьё]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем известно, что ноги надо держать в тепле. Если ноги холодные, сразу замерзает весь организм. И легко подхватить простуду.
Теплые носочки могут быть не только вязаные, их можно сшить самим из любого старого свитера или шарфика, которые уже давно никто не носит. Также хорошо подходят детские вещи.
Сам трикотаж должен хорошо растягиваться и быть мягким, чтобы носки не сжимали ногу.
Такая выкройка состоит из трех деталей:
Чтобы носки подошли по размеру, надо измерить свою подошву в сантиметрах, а также высоту носка от пятки вверх.
Верхняя часть измеряется от пальцев и до предполагаемой высоты. По выкройке точнее. Это расстояние ЕБ+СБ.
Как сшить:
Сначала сшиваем подошву и пятку, совмещая точки А и Б.
Потом сверху накладываем деталь верхней части и прострачиваем вместе.
Носочки готовы. Осталось пришить резинку. 
Резинка измеряется по ноге. Но меньше на 3-4 см, так как трикотаж растягивается, и носок должен прилегать.
Резинку нужно сшить сбоку, чтобы получился круг. Затем согнуть ее пополам и прострочить. Когда будете вшивать резинку, пальцами немного растяните ее сверху по размеру носка.
Хорошо, если резинка будет другого цвета.
Лучше сначала все части приметать друг к другу и примерить. Потому что трикотаж растягивается, и носки могут получиться большими, несмотря на свои размеры. Я уменьшала два раза.
Ювелирная точность здесь не нужна.
Сегодня я сшила взрослые и детские носочки.
Всегда рада, когда еще одной старой вещи становится меньше. И с чувством выполненного долга выбрасываю остатки. Но зато мой гардероб пополняется новой «дизайнерской» вещью.]]&gt;
 </text>
</doc>