<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-vykidyvaite-starye-knigi-oni-mogut-poluchit-novuiu-jizn-v-vashem-interere-5dac73e72beb4900ada0a3db">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выкидывайте старые книги. Они могут получить новую жизнь в Вашем интерьере]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  194
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Куда деть старые книги и учебники? Сдать в макулатуру? У нас в городе такого пункта приема нет.
Выкинуть или сжечь не поднимается рука.
А вот дать им новое назначение, пожалуйста.
Сейчас все реже видишь людей с книгами в руках. Больше с электронными гаджетами.
Такое впечатление, что это привет из прошлого.
А ведь и правда новые и старые книги - это две большие разницы. Старые книги честные, правдивые, простые. В них история другого поколения.
Даже почувствовала душевную ностальгию.
Некоторые книги я читать не буду. Вот из них можно сделать что-то красивое и креативное.
Переделка: 
На Али экспресс выписала вот такие роскошные молды.
Заполнила их арт. пластилином. Хорошо утрамбовала смесь и тут же вытащила из формы. Делала по одной штуке за раз.
Оставила сушиться. Они должны сохнуть сутки. Но когда делала, было холодно. Дом еще не топили, и они лежали на подоконнике три дня сырые и, когда начали подсыхать, немного перекосились. При нажатии одна лопнула.
Но если сушить в тепле, они получаются ровненькие. Смесь может быть другая. Гипс, например.
Приклеила эти заготовки к корешку книг горячим клеевым пистолетом.
Покрасила поверхность белой художественной грунтовкой.
Далее смешивала акриловые краски разных цветов, чтобы получился винтажный оттенок. По-моему, получилось под старину, и выглядит очень стильно.
На верхнюю книгу приклеила бумажную кружевную салфетку. Она покрашена кофе без сахара.
Теперь можно класть эти книги в разные места дома, чтобы добиться новых интересных эффектов в интерьере.]]&gt;
 </text>
</doc>