<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ne-vybrasyvaite-korobku-ot-obuvi-iz-nee-poluchaetsia-shikarnaia-shkatulka-5ebb8c810b9b23028676f0ec">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выбрасывайте коробку от обуви, из нее получается шикарная шкатулка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1153
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-классы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шкатулка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Давно я не писал статьи про шкатулки. Сегодня покажу вам, как из картонной коробки мы сделали шикарную шкатулку за несколько часов. Шкатулка получилась очень интересная и смотрится потрясающе. 
Для изготовления мы использовали:
· Картонную коробку от обуви;
· Малярный скотч;
· Салфетки;
· Кисть, ножницы;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Краску в баллончике;
· Ленту со стразами.
Многие писали в комментариях, что поделки со стразами очень дорогие выходят. Это не так. Конечно, если покупать стразы в магазине для рукоделия, то выходит дорого. Но если заказать на Алиэкспресс или поискать в магазинах, где продают швейную фурнитуру (как у нас), то получается совсем не дорого.
Коробку обмотали малярным скотчем – это для того, чтобы она была прочнее.
Обычные салфетки нарвали на куски, смяли их и приклеили внутри коробки на ПВА, который разбавили водой 1:1. Оставили подсохнуть на пару часов.
Покрасили коробку изнутри, снаружи, а также крышку серой краской из баллончика.
Обклеили коробку вместе с крышкой лентой со стразами. Клеили на густой ПВА (строительный), он очень хорошо держит.
На крышку приклеили сломанную брошь. 
Все, шкатулка готова. По-моему, смотрится очень хорошо.
Из картонной коробки сделали домик для нашей кисы
Интересная полочка для кухни из картонной коробки
Игрушка для котеек из гофрированного картона
]]&gt;
 </text>
</doc>