<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ne-vybrasyvaite-butylku-ot-fairy-iz-nee-mojno-sdelat-shikarnuiu-vazu-5e15f0463639e600b0d12f65">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выбрасывайте бутылку от Fairy из нее можно сделать шикарную вазу]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  678
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ваза]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ваза своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделали вазу из пластиковой бутылки от Fairy и других материалов. Получилась простая, но классная ваза, в которую можно наливать воду и ставить цветы. 
А для тех кому интересно как мы делали вазу, сейчас все подробно расскажу и покажу.
Для изготовления вазы мы использовали:
· Бутылку от Fairy;
· Ножницы, канцелярский нож, маркер, наждачную бумагу;
· Жидкость для снятия лака;
· Строительную шпаклевку на гипсовой основе (финишную);
· Кисти;
· Нож для бутербродов;
· Яичная скорлупа;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Тонкий шнурок;
· Декупажная салфетка;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
С бутылки удаляем все этикетки.
Отрезаем верх бутылки, зачищаем наждачной бумагой и протираем жидкостью для снятия лака.
Красим будущую вазу белой акриловой краской.
Разводим финишную шпаклевку до нужной густоты. 
Наносим шпаклевку на бутылку ножом для бутербродов, им оказалось довольно удобно работать. Слой шпаклевки примерно 2-3 мм. 
Сразу по сырой шпаклевке, тонкой кистью, начинаем рисовать круговые узоры.
Через 30 минут, когда шпаклевка немного схватится, ножом поправляем края шпаклевки. Оставляем сохнуть шпаклевку на 12 часов.
Наждачной бумагой немного проходимся по высохшей шпаклевке.
Яичную скорлупу разминаем в крошку. Наносим клей ПВА на вазу и приклеиваем яичную крошку. Сушим пару часов.

Приклеиваем тонкий шнурок к вазе на горячий клей.
Проходимся клеем ПВА по шпаклевке, чтобы придать ей большую прочность.
От декупажной салфетки отрываем понравившиеся фрагменты и приклеиваем на вазу. Сушим 1-2 часа.
Красим всю вазу черной акриловой краской, только не затрагивая наклеенные фрагменты салфеток.
После черной краски наносим слегка белую краску и в конце добавляем серебряного цвета.
Покрываем акриловым лаком.
Получилась очень простая, шикарная ваза своими руками.
Если у вас остались вопросы, посмотрите видео: 
Интересная идея вазы из банки от чипсов
Симпатичная ваза из пластиковой емкости
Декоративная ваза из консервных банок
Друзья, подпишитесь, пожалуйста, на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этой вазой в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>