<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ne-vykidyvaite-vederki-ot-maioneza-iz-nih-mojno-sdelat-prekrasnye-gorshki-dlia-cvetov-5e0f5aacdddaf400b1f6995f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не выкидывайте ведерки от майонеза, из них можно сделать прекрасные горшки для цветов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1895
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идея]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У нас часто накапливаются пластиковые ведерки от майонеза, краски, лака и т.д. Мы их никогда не выкидываем, потому что любим делать из них разные поделки, а больше всего цветочные горшочки. А что может быть приятнее, сделать горшок своими руками, посадить в него цветок и наблюдать, как он живет.
Сегодня хочу предложить вам 3 довольно простые и не затратные идеи, какие горшки для цветов можно сделать из ведерок. Не обязательно в точности делать как у нас, можно что-то смело менять добавлять. Главное побольше фантазии.
Для изготовления 3х горшков мы использовали:
· Пластиковые ведерки разного объема;
· Наждачную бумагу;
· Старые тряпки;
· Гипс;
· Кружева;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Пряжу разных цветов;
· Джутовый шпагат;
· Марлю или бинт;
· Пуговицы;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак;
· Универсальный лак в баллончике.
Пластиковое ведерко зачищаем наждачной бумагой, что бы в дальнейшем на нем лучше держалась краска.
Тряпку (лучше трикотажную) нарезаем на полосы шириной по 7-8 см. Разводим гипс по густоте как сметана. Вымачиваем тряпку в гипсе и наклеиваем ее на верхнюю часть ведра. 

Оставляем сохнуть на 24 часа.
Приклеиваем на клей ПВА кружева на ведерко. Сушим несколько часов.
Красим цветочный горшок черной акриловой краской. 
Когда высохла, немного добавляем фиолетового цвета.
И в завершении белой краской.
Покрываем акриловым лаком.
Приклеиваем несколько половинок бусин.
Первый горшок готов.
От майонезного ведерка отрезаем верхний ободок.
Начинаем приклеивать на ведерко пряжу. Сначала несколько витков зеленой пряжи.
Затем несколько рядов голубой пряжи.
И в завершении добавляем белой пряжи. 
Все клеили на ПВА.
Из пряжи делаем простенький цветочек и приклеиваем на горшок. Можно приклеить готовый декоративный цветок.
Брызгаем универсальным лаком из баллончика.
Вот и вторая идея.
У ведерка отрезаем верхний ободок.
Приклеиваем на ведерко марлю или бинт на клей ПВА. Оставляем высохнуть на 2-3 часа. Марля придаст горшку красивую текстуру.
Джутовым шпагатом обматываем верх горшочка и «рисуем» произвольные узоры. Шпагат удобно клеить горячим клеем.

Приклеиваем разные пуговицы, на тот же горячий клей.
Красим горшок темно-фиолетовым цветом или темно-коричневым.
Затем проходимся светлым оттенком фиолетового цвета.
И в конце добавляем немного белого цвета.
Наносим акриловый лак.
Горшок готов.
Не забываем во всех горшках сделать отверстия для воды. В качестве подставки используем небольшие блюдца или тарелочки подходящего размера.
Стильный цветочный горшок из ведерка от майонеза
Цветочный горшок-кашпо из пластикового ведерка
Цветочный горшок как фирменный из ведерка
Друзья, поделитесь этими идеями в соцсетях и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>