<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-ves-musor-stoit-vykidyvat-pokazyvaiu-neobychnye-idei-kashpo-iz-brosovogo-materiala-5ecd15a43c1b865412d6b8e2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не весь мусор стоит выкидывать. Показываю необычные идеи кашпо из бросового материала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  129
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашпо своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас в разгаре дачный сезон, а это значит, что мы все выбираемся из своих жилищ и тянемся на свежий воздух, в огород или сад. 
Я обожаю это время года, все цветет, пахнет и радует глаз.
Но сейчас речь не о нем. Как Вы уже догадались, сегодняшнюю статью я решила посвятить кашпо, которые я делала своими руками. 
Вариантов изготовления этих домиков для цветов масса. Из чего их только ни    делают. В этой подборке постаралась выбрать разные материалы и исполнения кашпо, которые есть у меня в коллекции.
Тут ничего сложного нет, коробки от молока или сока служат формой для будущего вазона. Но есть пару нюансов, которые я не учла при первой своей попытке.
В качестве заливного материала использовала цемент марки 500. Развела его с водой, больше ничего не добавляла. Это и была моя ошибка, в следующий раз добавлю немного песка и волью жидкое стакло, такое сочетание придаст большую прочность раствору. 
В качестве украшения нарезала колечек из веточек, их приклеила к внутриней стенке упаковки.
Продолжая тематику кашпо из цемента, хочу показать еще одну интересную, но уже более сложную идею. 
Приготовила пятилитровую пластиковую бутылку и намотала на неё целофановую пленку. Можно использовать и другой материал, к примеру, старую одежду, это надо для придания объема.
Развести цемент с водой до состояния сметаны, добавить немного песка. Затем хорошенько пропитать ткань раствором.
Следующим этапом сформировать вазон вокруг заготовленной бутылки. Зафиксировать ткань веревкой.
Вообще я от природы очень экономная и запасливая, не могу что-то просто так взять и выкинуть. 
После ремонта у нас осталось немного строительной плитки, вот её я и пустила в дело. 
Накрыла кафель мешком и разбила на небольшие кусочки молотком. Затем развела водой плиточный клей, которого тоже немного осталось после ремонта, и постепенно, как мозаику, приклеивала к пластиковому горшку, купленному за 89 рублей в Икее. 
Ещё в своих самоделках мне нравится использовать натуральный природный материал. 
За основу взяла большой горшок из-под рассады. Нарезала веточки нужного размера и приклеивала их клеевым пистолетом покругу.
На этом у меня все. Надеюсь, Вам понравилось. Ставьте лайки и пишите комментарии, так я смогу понять, что Вам это интересно и буду делать для Вас ещё больше необычных поделок.
Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>