<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ne-zastavliaite-sebia-nasilno-ubiratsia-eto-ne-prineset-polzy-kak-mne-udalos-navesti-poriadok-v-shkafah-5e55375867bb927569fbad78">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не заставляйте себя насильно убираться. Это не принесет пользы. Как мне удалось навести порядок в шкафах]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1971
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шкаф]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[порядок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хозяйке на заметку]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Аккуратно сложенные вещи в шкафу - мечта каждого. Но все некогда и неохота. А время идет, и этот пунктик тяготит.
Думаю, не у меня одной такие проблемы.
А ведь такую уборку делаешь не каждый день. И на самом деле она занимает немного времени. Но почему-то именно ее оттягиваешь.
Вчера прочитала в интернете, что надо полюбить процесс уборки.
И убираться не для кого-то, а для себя любимой. А то постоянно чувствуешь себя жертвой уборки.
А также надо представить, что когда стираешь пыль, убираются все проблемы. Так я и сделала.
Это очень помогло. Спасибо тому, кто это придумал.
С таким настроем уборка прошла легко и быстро. И часа не ушло на складывание вещей. Больше готовилась к этому делу.
В процессе у меня появились свои правила:
Постельное белье удобно также распределить по стопкам: пододеяльники, простыни, наволочки, летние покрывала.
А самое приятное в уборке шкафов - это найти вещицы, про которые давно забыли или думали, что они потерялись. В такие моменты приходит ощущение, что у тебя появилась новая вещь. 
И главный совет! Не заставляйте себя насильно убираться. Это не принесет пользы. Все будет сделано абы как, и себя измучаете. Это я точно знаю.
Но когда все делаешь с любовью и настроением, работа спорится, и на душе становится легко и приятно. И времени на это уходит на удивление мало.
Гордость переполняет меня. Надо наградить себя чем-нибудь вкусненьким!
Спасибо за внимание. Тепла и уюта вашим домам!]]&gt;
 </text>
</doc>