<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/neizvesnyi-kavkaz-kabardinobalkariia-chegemskoe-uscele-mnogo-foto-5e124a9386c4a900b11bda81">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Неизвесный Кавказ. Кабардино-Балкария. Чегемское ущелье (много фото)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  236
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[природа]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Меня официально назвали любительницей Кавказа и гор. 
Да - это правда. Я обожаю СКФО, буду о нем вам рассказывать и могу делать это бесконечно!
Если ты боишься горцев, тебе страшно ехать на Кавказ, и ты считаешь, что здесь убивают, стреляют, что находиться здесь не безопасно - ты сильно ошибаешься. Это все чистой воды предрассудки, и атмосфера здесь более чем дружелюбная. Это щедрый радушный край, который обязательно нужно посетить!
Я хочу показать тебе красоту и величие гор, чтобы ты удивился, поразился насколько прекрасна и богата наша страна. За этим всем великолепием вовсе не обязательно ехать за бугор, не обязательно тратить десятки тысяч рублей и преодолевать немыслимые расстояния. Достаточно сесть в самолет и прилететь в аэропорт Минеральные воды.
Сюда, в этот прекрасный край я попала 10 лет назад. Я приехала в Пятигорск, чтобы полетать над горными хребтами на параплане, на горе Юца. Тогда же друзья и позвали меня поехать на два дня в Чегем...
О таком месте я даже и слыхом не слыхивала, куда еду, зачем, что увижу... И ничего, конечно, тогда не знала про обычаи и традиции местных жителей. Как помню, на мне была короткая красная мини юбка и топик.
Лишь спустя некоторое время я осознала, как я выглядела в глазах местных, и как была не права, не предусмотрев этот момент. Ведь во время путешествий для меня всегда очень важно соблюдать обычаи и традиции местных, я крайне уважительно и с интересом к ним отношусь.
Приехав в Кабардино-Балкарию, я была очарована и постоянно находилась под впечатлением от красоты местных гор. Поверь, это что-то нереальное, и это надо видеть. Скалистые хребты - и озеро с небесно голубой водой...
Эти горы стали для меня настоящим магнитом по жизни. Спустя год я снова вернулась в эти края и начала ездить сюда регулярно и оставаться здесь на долгие периоды. Что уж таить, я по уши влюбилась в горы Кавказа!
Здесь уникальный климат, иногда даже зимой и ранней весной здесь не бывает снега, и можно увидеть пролетающую мимо бабочку. Чудо, не правда ли?
А это - мои любимые места. Былымский перевал. Представляешь, некоторые местные иногда даже не знают о нем. Вот такое тайное дикое место, необычайно красивое. Здесь на 30 км вокруг нет ни души. Только причудливые рельефы гор и синее небо.
Я большой фанат и любитель таких необычных диких мест. 
Могу созерцать горы часами... Любоваться их изгибами и формами... 
Я часто приезжаю именно в это место напитаться его силой. Мне нравятся безлюдные места, в дали от цивилизации - здесь я чувствую пульсацию жизни. Чувствую, что я являюсь частью природы...
-&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай также другие статьи о Кавказе:







]]&gt;
 </text>
</doc>