<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/nejnaia-korzinka-iz-brosovogo-materiala-5dccf0bc13aa6c3a62480265">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нежная корзинка из бросового материала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2382
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В этом небольшом мастер-классе будем делать нежную корзинку из бросового материала. Корзинка получилась очень простой, сделать ее можно за пол часа или чуть дольше. Ее можно использовать как сувенир или просто для красоты.
Для изготовления мы использовали:
· Пластиковую баночку от сыра или масла;
· Пару кусочков атласной ткани;
· Горячий клей (куда же без него!);
· Ножницы;
· Ажурную ленточку;
· Полубусины;
· Пластиковый декоративные цветы.
Пластиковую баночку ставим на кусок атласной ткани. Небольшими порциями наносим горячий клей внутрь баночки и приклеиваем ткань.
От крышки отрезаем бортик, оставляя только плоскую часть. Примеряем, что бы кусочек пластика входил в баночку до самого дна. Отрезанный бортик не выкидываем, он еще пригодится.
Обклеиваем крышку атласной тканью и укладываем ее на дно баночки.
От бортика отрезаем все лишнее, что бы осталась плоская полоска. Это будет ручка корзинки, так что оставьте длину, какая вам нравится.
Отрезаем полосу от атласной ткани, около 3 см шириной и длинной примерно в 3 ручки. Полосу подгибаем с двух сторон и склеиваем, как показано на фото.
Получившейся лентой обматываем ручку. Приклеиваем ручку к корзинке изнутри.
По верхней части наклеиваем ажурную ленточку и добавляем половинки бусин.
Помещаем в корзинку декоративные цветочки.
Готово!
Поделитесь корзинкой в соцсетях., и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>