<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/nejnoe-ocharovanie-teper-vy-toje-zahotite-takoi-svetilnik-nikto-ne-ostanetsia-ravnodushnym-5e5de3d3227f403871e80048">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нежное очарование. Теперь Вы тоже захотите такой светильник. Никто не останется равнодушным]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  445
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[светильник]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторые отслужившие свое вещи так и просятся на выброс. 
Но только не у творческих людей. Мы всегда оставляем такое на про запас.
Сегодня у меня классная идея для старого светильника. 
Моя лампа в рабочем состоянии и очень симпатичная, только плафон треснул при падении. Давно хотела его отреставрировать, но не получилось. Она ждала своего часа в долгом ящике.
Для нового облика понадобится современный материал - фоамиран. Он сейчас продается в магазинах рукоделия и стоит недорого. Даже видела его в магазине тканей.
Из него получаются красивые цветы.
Лепестки легко гнутся, как при работе с гофрированной бумагой. Но здесь это чудо света надо разогреть. Прислонить к утюгу или, если есть, поднести к строительному фену.
Лепестки под действием температуры начнут выгибаться. Можно использовать пальцы рук для выгибания. 
Фоамиран можно затонировать маркером, потом растереть краску влажной салфеткой. Или использовать пастельные сухие мелки, акриловую краску.  Также хорошо подойдут в роли краски тени для век и румяна.
По задумке у меня лампа цветок - гортензия.
Получилось нежное очарование.
Думаю, это чудесная идея для вдохновения!]]&gt;
 </text>
</doc>