<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/nejnost-zashkalivaet-podelka-kotoraia-nikogo-ne-ostavit-ravnodushnym-5e32ac96399cb95e3177afec">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нежность зашкаливает. Поделка, которая никого не оставит равнодушным]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3808
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цветы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хотя сейчас середина зимы и только прошел Новый Год, а мысли все о весне. Хочется цветов и тепла.
Сделаны розы из гофрированной бумаги. Она бывает тонкая и плотная. 
Такие цветы лучше делать из плотной. Она хорошо держит форму и объем.
Из инструментов понадобятся лишь золотые ручки.
Смысл в том, что бумага закручивается и складывается в бутон с помощью рук.
а) Кладем вспомогательный треугольник слева и сворачиваем гофрированную бумагу по линии «сгиб», не дальше.
б) Для контроля треугольник кладем сверху, чтобы проверить, чтобы углы были прямые. Все манипуляции делаем выше линейки.
Теперь начинаем закручивать лепестки. Это делается слева направо.
Даже разобравшись, розы сразу не получаются идеальными.
Чашелистики
Взять бумагу зеленого цвета 4х 10 см. вырезать 5 лепестков. Сверху сделать надрезы. Слегка скрутить верхушки влажными пальцами. 
Кончики роз обрезать канцелярскими ножницами. Приклеить к ним лепестки термопистолетом. 
Венок
Скрутить ветки по одной, начиная с тонкой части. Собрать композицию.
Все готово. Пробуйте. Всем успехов в творчестве.
Надеюсь, вам понравилось. Подписывайтесь на канал, Вам несложно, а мне приятно. Спасибо! 
]]&gt;
 </text>
</doc>