<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/nejnyi-pled-iz-babushkinyh-kvadratov-sozdaem-uiut-svoimi-rukami-5d1a2482122da300aff84587">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нежный плед из бабушкиных квадратов. Создаем уют своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  382
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу показать вам нежнейший плед, связанный крючком из Бабушкиных квадратов.
Почему такое название? Наверное, потому, что наши бабушки вязали такие вещи из остатков пряжи.
В интернете можно выбрать любой мотив вязки и также много способов соединения квадратов в одно целое. Квадраты вяжутся с центра. Все начинается с воздушных петель, которые соединяются в кружок.
Можно использовать один или несколько цветов.
Мой плед я вязала из детской пряжи пастельных тонов.
1 Ряд.  Связать 6 воздушных петель и на них вывязать 16 столбиков с одним накидом.
2 ряд.  Другим цветом между петлями - 1 ст. с накидом, воздушная петля, 1 ст. с накидом.
3 ряд. Каждый ряд - новый цвет. Под каждую воздушную петлю - 3 ст. с накидом.
 4 ряд. Между тремя столбиками - *1 ст. без накида, 3 воздушные петли,1 ст. без накида (повторить 4 раза)*
7 воздушных петель и в тот же промежуток продолжаем вязать от * до *
5 ряд. 1 ст. без накида, воздушная петля, 1 ст. без накида.
4 ст. с накидом под следующими 3 воздушными петлями, 1 воздушная петля и еще 4 ст. с накидом.
Под следующими 3 воздушными петлями - 1 ст. без накида, воздушная петля, 1 ст. без накида. В большую петлю - 6 ст. с накидом, 2 воздушных петли, 6 ст. с накидом. Дальше повторяем до конца ряда.
6 ряд. Вяжем по картинке. Здесь все написано. Цифры - воздушные петли.
7 ряд. Вяжется столбиками с 1 накидом. Количество петель указано цифрами.
Квадратик готов. На его изготовление ушло примерно пол часа.
Конечно, чтобы связать полностью покрывало, потребуется время. Но результат стоит того!]]&gt;
 </text>
</doc>