<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/neobychnoe-mesto-dlia-hraneniia-polotenchikov-5d02accc7e142300afa8d935">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Необычное место для хранения полотенчиков]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  239
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[За что я люблю натуральные материалы?
Они экологичные, настоящие, приятны на ощупь и для глаз. И цвет невероятно красивый, оттенок соломы, идущий из глубины веков.
На ощупь она упругая, немного колючая. Никакой синтетики.
Для изготовления потребовалось:
Раньше я вязала корзинки только из шпагата, а с добавлением веревки впервые. Получилось все с первого раза.
Все вяжется столбиками без накида, как обычно, только вплетается веревка.
Сначала вывязываю круг нужного размера. У меня он получился в диаметре 22 см, петли при этом постоянно прибавляю. Круг получается ровный, без изгибов.
Дальше вязание бортика. Петли больше не прибавляю. Виток за витком, и корзина начинает вырисовываться.
Когда первый круг стенки провязан, отмечаем это место булавкой или ниткой. В этой точке спиралька проходит полный оборот. На этом уровне буду заканчивать корзину.
Ручки из ремешка. Прикрепила с помощью заклепок.
Применение корзин очень разнообразное. Можно спрятать страшненький цветочный горшок, а можно положить сюда туалетные принадлежности. У меня корзинка поселилась в ванной комнате. Буду использовать ее для хранения полотенчиков.]]&gt;
 </text>
</doc>