<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/neplohoi-proekt-dvuhetajnogo-doma-iz-gazobetona-s-terrasoi-5dbc3d918600e100b1079fe7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Неплохой проект двухэтажного дома из газобетона с террасой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  62
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Представляем вашему вниманию проект двухэтажного дома с террасами общей площадью 166 квадратных метров.
Преимуществом данного проекта является наличие гаража. Въезд в него организован со стороны главного входа. В доме предусмотрен так же дополнительный вход через террасу на заднем дворе. Габаритные размеры всего дома составляют 11.5 х 9.2 метров. Дом выполнен в скандинавском стиле. Конструктивная схема здания: несущие стены из газобетонных блоков, отделка из штукатурки и деревянной обшивки, монолитный железобетонный фундамент в виде плиты, монолитные перекрытия и мансардная кровля с металлической черепицей. Рассмотрим более подробно планы этажей. На первом этаже нас встречает просторный тамбур, где легко можно разместить целый гардероб.
Далее из небольшого холла мы попадаем в гостиную, и далее в кухню-столовую. В гостиной предусмотрено расположение камина. А в столовой запроектирован выход на крытую террасу. Еще одна терраса находится непосредственно перед входом и выполняет роль крыльца. Выход на нее есть так же в гостиной. Бойлерная располагается в отдельном помещении со своим выходом на улицу.
В гараж, предусмотренный на одну машину, можно попасть из холла на первом этаже. Так же на этаже есть большая ванная. На втором этаже расположились три спальни, кабинет, холл и ванная. Из кабинета и одной из спален можно попасть на балкон.]]&gt;
 </text>
</doc>