<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/neplohoi-proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-270m-kotoryi-chasto-pokupaiut-5ee564b664d6731cc9e1c536">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Неплохой проект двухэтажного кирпичного дома 270м², который часто покупают.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  53
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома из кирпича. Общая площадь дома 270 квадратных метров, габаритные размеры 16.6x15.7 метров.
Дом выглядит очень современно за счет облицовки, лаконичной формы и больших окон. На фасаде удачно сочетаются два разных по фактуре, но близких по цвету материала, камень и кирпич. Несущие стены выполнены из кирпича, фундамент в проекте заложен монолитный, перекрытия монолитные железобетонные. Кровля покрыта металлочерепицей. В доме предусмотрено три входа: главный через тамбур, черновой через бойлерную и вход через террасу в гостиную зону.
Гостевая зона представлена большим объединенным пространством столовой кухни и гостиной. Это светлое пространство помимо больших окон имеет второй свет, поэтому за происходящим на первом этаже можно следить из холла второго. Такое пространство позволит проводить незабываемые вечера в кругу семьи. Например, здесь можно устанавливать большую елку под новый год.
Так же на первом этаже расположены кабинет, гардеробная, два санузла и бойлерная. На втором этаже разместились четыре спальни, ванная и санузел. Одна из комнат имеет свою гардеробную и выход на балкон.]]&gt;
 </text>
</doc>