<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/nepravilnyi-psiholog-ia-ne-uchu-izbavliatsia-ot-negativa-kritikuiu-nagrujaiu-rabotoi-5eba37809dbe95648c548e24">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Неправильный психолог. Я не учу избавляться от негатива, критикую, нагружаю работой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  63
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Иногда люди пишут мне:- Что вы за психолог такой? Человек к вам с чувством вины пришел, а вы ему говорите, что он заслужил это. - Вам рассказывают свою проблему, а вы издеваетесь, разве так можно?- Правильно, что от вас клиент ушел, вам надо было с ним поговорить, а вы его ругаете.
Давайте разбираться, почему я так делаю и настолько ли я не прав?
Слово "психолог" в первую очередь обозначает человека, который разбирается в науке "психология". Как именно он её применяет - дело десятое. Главное, что разбирается, потому что учился. 
 Например, биолог - человек, который сведущ в биологии, археолог - который разбирается в археологии, и так далее. Важно понимать, что это не конкретная профессия, а лишь специализация на какой-то области знаний.
Не все биологи занимаются наукой. Биолог может быть как учителем в школе, так и производственником на заводе. Может быть биологом-аналитиком, который занимается сбором информации в дикой природе. 
Понимаете? Профессии совем разные.  Один диплом - много вариантов. То же самое и в психологии.
Есть психологи-терапевты или сокращенно психотерапевты. Они помогают человеку разобраться с его переживаниями, эмоциями, обидами, страхами, комплексами. Они общаются с клиентом, выстраивая комфортную и доверительную атмосферу.   Но психотерапевты ничего не обещают и просто с вами общаются. С них взятки гладки, работа может идти годами, всё это время надо платить. 
Психологи-консультанты. Они дают советы и им совершенно не обязательно  глубоко   разбираться в переживаниях человека. Их задача понять проблему и из своей практики выдать решение, которые поможет.  Например, как перестать ссориться с мамой, как попросить начальника о повышении зарплаты, как познакомиться с девушкой, и т.д. Уже какой-то результат. 
Психологи-тренеры (коучи). Это люди, которые занимаются психологической подготовкой людей, например, солдат, спортсменов, предпринимателей, работников на предприятии с целью повысить их эффективность. Профессия появилась в начале 20-го века во время первой мировой войны. К сожалению, сейчас термин стал опошлен мошенниками, но сама суть остается прежней - тренеры помогают человеку в короткие сроки измениться и стать лучше.
Конечно, я тренер. Когда человек приходит ко мне и говорит "мне нужна новая работа с зарплатой в 2 раза больше",  "я хочу найти жену" или "хочу перестать бояться драк", я говорю, что придется много работать. Я не копаюсь в его чувствах и страхах. Вместо этого я внедряю такую  систему дисциплины и правил, которые заставляют быстро и серьезно меняться. 
Как и любой психолог,  я использую психологические методы и практики, которые почерпнул из книг ученых, философов и научных журналистов.  Но это совсем мягкие методы. Критика, жесткая правда, штрафы, неприятные вопросы. 
Бывает так, что человеку тяжело и он не справляется. Тогда мы прощаемся и заканчиваем работу. Это нормально, я понимаю, что могу помочь не всем. Иногда кому-то нужней психотерапевт и дружеское общение. 
Надеюсь, теперь вам стало понятней, что в одной сфере могут быть разные подходы.  
   Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>