<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/neveroiatno-u-menia-s-1-raza-poluchilos-otlit-ruchku-kpp-iz-plastika-pod-slonovuiu-kost-5eda472e5d35c23bc08f1995">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Невероятно, у меня с 1 раза получилось отлить ручку КПП из пластика, под слоновую кость]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  65
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пластик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодняшняя статья будет интересна автолюбителям. В общем я захотел поменять ручку КПП в своем автомобиле, но на рынке не нашел ничего интересного и решил попробовать сделать ее сам.
Для изготовления мне понадобилось:
· Двухкомпонентный силикон;
· Жидкий пластик;
· Восковый разделитель;
· Канцелярские резинки;
· Пластилин, баночка из-под напитка;
· Игла, жидкость для снятия лака;
· Просроченные таблетки;
· Нож, ножницы.
Снял ручку с коробки, разобрал ее и почистил, и собрал снова.
От баночки отрезал верх и низ.
Пластилин размял в лепешку, слегка воткнул в него ручку и вокруг нее разместил таблетки и накрыл обрезком баночки.
Все тщательно опрыскал восковым разделителем.
Развел силикон в пропорции и залил в баночку.
Оставил на 1 час.
Через час убрал пластилин, извлек таблетки и разрезал банку.
Вот что получилось.
Внутрь ручки напшикал разделитель и натянул еще банку на силикон.
Развел и залил еще немного силикона.
Еще через час убрал баночку и выкрутил часть силиконовой формы. 
Получилось почти идеально, резьба отлично отпечаталась.
Основную часть формы разрезал зигзагом, раскрутил ручку и извлек ее.
Стянул резинками форму, смешал 2 компонента жидкого пластика и залил в форму.
Через 15 минут извлек новую ручку.
Получилось не идеально, но для первого раза даже не плохо!
Заводская ручка весит 173 грамма, а ручка из пластика получилась всего 70 грамм.
 Ручка отлично вкрутилась на свое место, как родная. Но я ее не буду использовать, она не подходит по цвету к салону моего автомобиля. В следующий раз я добавлю в пластик краситель и сделаю ручку нужного мне цвета. 
Если вам было что-то непонятно, то посмотрите видео:
В общем я доволен результатом первого такого опыта по изготовления не совсем простой формы. 
Если вам понравилась статья, поделитесь ей в соцсетях и поставьте, пожалуйста лайк!
А вот подробная статья, про силикон и жидкий пластик]]&gt;
 </text>
</doc>