<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/nichego-ne-hochu-esli-pojelaiu-gory-svernu-no-seichas-mne-na-vse-pofig-5dd027a279a58f40873a7c10">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Ничего не хочу. Если пожелаю, горы сверну, но сейчас мне на всё пофиг"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  746
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Это самая-САМАЯ частая проблема, с которой ко мне вообще приходят мужчины. Их не волнуют деньги, женщины, машины, квартиры, достижения, их волнует отсутствие желаний.  
И это правда. Желаний нет - мотивации нет - сил на реализацию нет. Такой мужчина как "зомби"... ходит на работу, дает деньги жене, ну или сам тратит, как-то воспитывает детей, и всё потому что вроде как надо.
Он тоже чувствует в себе силу. Но она далеко и глубоко внутри.  А снаружи кажется, что своих желаний, амбиций, устремлений нет.
Что с этим делать? Понять две важные вещи.
1. Желания есть всегда
Не бывает такого, что желаний нет. По-настоящему их нет только у мертвого человека, не живого. В любом живом существе есть потребность двигаться, стремиться. Но они могут быть запрятаны глубоко внутрь, забиты воспитанием, запретами, критикой, унижениями, оскорблениями, насмешками, несамостоятельностью, опекунами, родителями, и т.д.
Есть такой термин — выученная беспомощность. Вот он как раз об этом. Когда тебя специально научили ничего не мочь, ничего не хотеть. 
2. Нужна боль, чтобы развиваться 
Недостаточно просто иметь желания. Нужно очень сильно хотеть их реализовать. С одной стороны у нас всегда радость, пряник. С другой стороны - кнут. Это знают все.  
Когда приходит мысль: "меня ничего не радует", надо не ждать, а ставить себя в такие условия, когда не развиваться невозможно.  Когда тебе нужно кормить семью. Когда ты пообещал клиенту. Когда ты в таком кругу людей, где они все развиваются и стыдно быть ленивым раздолбаем. Когда набрал кредитов, в конце-концов. 
Вспомните себя, когда вас прижимало, как вы себя чувствовали? Живее всех живых!
Безусловно, развитие через радость более гармоничное. Но если радости нет... ищите боль. Она подскажет, что делать.
  -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>