<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/nichego-delaiu-na-rabote-bescelno-projigaiu-jizn-i-nenaviju-sebia-za-eto-5e9599f9958ebf275bb8dcab">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ничего делаю на работе, бесцельно прожигаю жизнь и ненавижу себя за это]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  233
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[трудоустройство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Один из клиентов поделился:
Прежде чем ругать его, мол, шахтеры в России целыми днями пашут, а он там жалуется, положите  руку на сердце и скажите честно:
Много ли вы сами работаете? Не сидите и зеваете на заводе, в мастерской или на складе? Не ждете обеда и конца рабочего дня?  
 Даже если вы работяга в шахте или в поле на комбайне, то я уверен, что и у вас 70% рабочего коллектива ленивцы. Стараются работать поменьше, сачковать,  отдыхать-веселиться. И это я молчу про пьянство и сопутствующие проблемы.  
 Разница в том, что в Москве люди получают больше денег, вот и всё. А проблема  одинаковая — безделье и безответственность. Такова российская реальность. Поэтому мы и живем за счет нефти, а не как Сингапур, который за 30 лет сделал то, что нам за 100 не снилось.  
Я считаю, в России очень много бездельников, причем, большинство из них мужчины. Сам им был много лет по точно такому же сценарию. Протирал штаны на стуле и делал вид, что работаю. Растил пузо, отлынивал от задач, никакого карьерного роста.
Но об этом я пишу регулярно, поэтому скажу о другом. 
Что делать, если вы узнали в этом безделии себя? Как жить лучше?
1. Придите  к начальнику и скажите, что хотите больше денег. Начальник спросит, за что вам такое счастье, а вы предложите: повысьте мне оклад на 20-30%, а я дополнительно возьму себе задач и гарантированно их буду делать хорошо. 
2. Работа не нравится? Ищите новую и просите больше денег. Сразу скажите, что готовы взять на себя больше обязательств, чем предполагается, потому что вам нужны деньги и вы готовы трудиться.
Если все получится, вы убьете двух зайцев: во-первых, больше денег, а во-вторых, вам уже будет сложно сачковать, т.к. дополнительная нагрузка, плюс, вы дали слово, что все сделаете. Теперь не посидишь в телефоне. 
2. Если у вас свое дело, повысьте цены и предложите клиентам новые условия. Более качественные материалы. Гарантии. Ускорение поставок. Строительство на 30%  быстрее. И вам будет не до безделья.
Это ЕДИНСТВЕННЫЙ способ перестать лениться. Загрузить себя работой и взять обязательства, которые сложно не делать, иначе вообще останетесь без штанов.
Я знаю много людей, которые были нагружены задачами, но благодаря этому они выросли как личности, стали очень сильными мужчинами. Можно сравнить это с углем: он под давлением становится алмазом. Вот и с вами так же может быть.
Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>