<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/nissan-juk-16-otzyv-vladelca-avtomobilia-nissan-juke-5e6c6a84fc555365870dab18">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ниссан Жук 1.6: отзыв владельца автомобиля Nissan Juke]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  17
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[nissan]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кроссоверы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отзывы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[японские автомобили]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Владею машиной месяц, пробег составляет около 1000 км.  Автомобиль отказался ехать даже с автосалона. При активированном режиме  «Эко» трудно даже просто начать движение. Хорошую езду Ниссан Жук  показывает только в пределах 2300-3500 оборотов.
При высоких или низких  оборотах его необходимо толкать. Потому ездить вынужден только при  включенном режиме «Спорт». Представители автосалона меня заверили, что  после обкатки ситуация улучшится. 
Я владею еще старой девяткой, которая при покупке у  официального дилера сразу же начала очень динамично ехать. К тяге и  сейчас претензий нет никаких. Ее пробег уже превысил отметку в 200 тыс.  км. На трассе потребляется около 6,7  литров, в городе – около 8,5  литров. Двигатель отличается хорошей тягой в любом диапазоне оборотов,  до чего Жуку очень далеко. Для него проблема не только быстро стартовать  со светофора, но и совершить обгон на трассе. 
 Это может быть Вам интересно:
 Относительно других аспектов претензии отсутствуют, однако  наличие плохой тяги сводит на нет любые достоинства автомобиля. О Жуке  читал много отзывов. У 30% пользователей встречаются подобные проблемы. К  сожалению, о причинах недуга и качественных изменениях после обкатки  информация отсутствует. Потому пока жду. 
 Это может быть Вам интересно:
 На данный момент на Жуке почти не езжу, пользуюсь только  «девяткой», так как она доставляет мне больше удовольствий от вождения.  Очень расстраивает тот факт, что, приобретя проблему, расстался с 600  тыс. рублей. При езде на Жуке пользуюсь только 95-ым бензином,  кондиционер не включаю, всегда активирован режим «Спорт». Так хоть  как-то удается ехать. За городом расход составляет 7 литров, в городе –  не больше 10 литров. Причем привык ездить экономно – за 23 года вождения  выработалась привычка. 
 Это может быть Вам интересно: 
К помощи официально дилера прибегать не хочу. Однажды уже  «обжигался». Приобрел новую Исузу. Были проблемы с включением второй  передачи. По гарантии смену коробки осуществлять отказались, заявив, что  сделают ремонт. 
Техники осуществляли четыре ремонта, при этом работа  коробки только ухудшалась. В связи с кризисом дилер отказался установить  новую коробку, потому пришлось осуществлять приобретение самому. С того  времени занимаюсь обслуживанием Исузу самостоятельно, за три с  половиной года она не нуждалась ни в одном ремонте. Спасибо за внимание.  Желаю приобрести хорошее авто!
  Канал для тех кто любит авто! МОБИЛАЙФ Обзоры, тест-драйвы автомобилей, новости автомобильного рынка, интересные факты и советы автомобилистам. Подписывайтесь, что бы не пропустить!]]&gt;
 </text>
</doc>