<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/nouhau-dlia-kuhni-pokazyvaiu-kak-ia-peredelala-piatilitrovuiu-butylku-v-udobnoe-prisposoblenie-5ea6b43491b3cc146bf34df7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ноу-хау для кухни. Показываю, как я переделала пятилитровую бутылку в удобное приспособление]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6016
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нехватка места на кухне - бич современной планировки квартир. О чем думали архитекторы, когда создавали самую востребованную комнату.
А ведь это то место, где хочется провести время с семьей. 
У меня кухня сравнительно большая, 20 кв. метров, и то не хватает полезной площади.
Но когда попадаю в квартиру дочери, вообще перестаю понимать, как тут все умудряется вместиться.
Задействован каждый сантиметр, все настолько плотно, что кажется, вытащи сейчас тарелку или кастрюлю, и этот паззл рассыпется.
Но даже если все продумано, расставлено и у каждой вещи есть свое место, при приготовлении еды возникают неудобства.
Когда готовим два, три блюда одновременно, все заставлено кухонной утварью. Иногда ставишь посуду в два яруса - на кастрюлю сковороду.
Вот тут-то нам и пригодилась пятилитровая бутылка. Всегда сохраняю такую тару на всякий случай.
Вырезали из неё контейнер для мусора.
Но если понадобится открыть шкаф, эта конструкция может упасть.
Поэтому лучше с обратной стороны дверцы приклеить пластмассовый крючок, перевернув его в другую сторону. 
После приготовления снять пакет с мусором, и бутылка чистая. Можно снять ее до следующего раза.
Вот у меня есть баночки для специй из Икеи, но почему-то все равно удобнее специи держать в стеклянных баночках из-под кофе.
Как вам такая идея?
]]&gt;
 </text>
</doc>