<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/novaia-iarkaia-jizn-butylki-ot-opolaskivatelia-5e8c992cd642d679b2617ea1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Новая яркая жизнь бутылки от ополаскивателя]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  386
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как часто у вас остаются пластиковые бутылки от моющего средства или ополаскивателя? Думаю, что часто. Сегодня покажу вам, как мы вторую жизнь такой пластиковой бутылке.
Для работы нам понадобилось:
· Бутылка от ополаскивателя;
· Нож, кисти, наждачная бумага;
· Жидкость для снятия лака;
· Простые салфетки;
· Клей ПВА (обязательно густой, желательно строительный);
· Горячий клей;
· Флористическую сетку;
· Фен для волос (не обязательно);
· Шнурок;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
У бутылки отрезаем верхнюю часть и проходимся наждачной бумагой, чтобы сгладить острые края. 
Протираем бутылку жидкостью для снятия лака, для обезжиривания. Можно растворителем или спиртом.
На бутылку приклеиваем обычные салфетки на ПВА, который немножко разбавляем водой. Оставляем подсохнуть на несколько часов.
Приклеиваем флористическую сетку на бутылку, на густой ПВА. Если у вас клей жидкий, то приклеить будет сложно.
Можно использовать полимерный клей типа «Титан», он достаточно густой.
Феном сразу подсушиваем, чтобы сетка схватилась. Оставляем высохнуть.
Снизу и сверху бутылки приклеиваем шнурок. Шнурок подойдет от любой обуви.
Красим синей акриловой краской и сушим.
Немного наносим белой краски.
Покрываем лаком акриловым.
Получилась симпатичная ваза для цветов.
Друзья, у меня появился кулинарный канал, на котором будет много интересных и вкусных рецептов, буду рад, если вы на него подпишитесь.
Из 5 литровой бутылки получается интересная вещь для кухни
Из кусков битой посуды и 5 литровой бутылки можно сделать отличную вещь для дачи
Классные подвесные горшки из 5 литровых бутылок]]&gt;
 </text>
</doc>