<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/novaia-usluga-ot-rjd-kak-vse-isportit-5d84c6163642b600ac893f8e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Новая услуга от РЖД. Как всё испортить.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  104
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[железная дорога]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поезд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[транспорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ржд]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Тема не имеет отношение к спорту, но очень хочу об этом рассказать.

В связи с этим, я обратил внимание на новую услугу от РЖД - мультимодальные перевозки. Задумка крутая! Автобус совмещен по времени с прибытием поезда и отправляется прямо от ЖД вокзала. Билеты можно приобрести на сайте РЖД, что тоже очень удобно. В моём случае, я экономил 1,5 часа времени, по сравнению с электричкой, при равной стоимости.
Теперь собственно о том, как всё можно испортить. 
Поезд Москва-Н.Новгород, под который «заточен» мультимодальный маршрут, прибывает в 10:10. Соответственно, к этому времени я и другие пассажиры подошли к месту посадки в автобус, который должен забрать  пассажиров поезда и везти их дальше по маршруту, с отправлением в 10:30.Они (автобусы) были на месте, НО стояли с закрытыми дверьми. Рядом, курили какие-то мужики. Ну, ок. Стоим ждём. До отправки, 5 минут, на улице дождь, мы стоим. Мужики стоя курят-курят, чего то обсуждают-обсуждают.  Находиться под дождём, стало совсем не комфортно...
Я спрашиваю:
Блэт!!! Люди с сумками, стоят перед автобусом под дождём!!! Кто они? Общество любителей тупить под дождём и смотреть на автобус?
На стоянке было 4 автобуса. Водители всех четырёх, были без униформы, хотя у каждого, она аккуратно висит в кабине. Одеты во всё «домашнее». 
Будет обидно, если эта очень своевременная и востребованная услуга, будет загублена стараниями таких горе-работников. Пассажир, пересаживающийся из поезда "Стриж", в автобус, хоть и комфортабельный, но не убранный внутри и с хамоватым водителем, вряд ли захочет повторно воспользоваться данной услугой.]]&gt;
 </text>
</doc>