<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/novinki-fiks-prais-shliapy-posuda-igrushki-i-mnogoe-drugoe-5caf6de2c47f7300b2a8774b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Новинки Фикс Прайс: шляпы, посуда, игрушки и многое другое]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели! Спасибо, что заглянули на страницу! Давайте вместе с вами посмотрим на апрельские новинки Фикс Прайса.
Магазин полностью переходит в режим "Лето на дворе" и обновляет полочки актуальным товаром.
🌱На полках большой выбор шляп. Разнообразие форм и расцветок радует. Фикс Прайс позаботился о своих покупателях от мала до велика. Шляпы в ассортименте и женские, и мужские, и детские. 
Мужские шляпы украшены ремешком с застежкой, женские: цветами, лентами, кружевом.
В составе, в основном, 95 процентов бумага и 5 процентов полипропилен. Размеры разные. Производитель КНР. Цена 99 рублей.
 🌱 Шляпки с ушками "Кошки" привозят не впервые. На мой взгляд - немного запоздалое решение. Этот головной убор пригодился бы на раннюю весну, или в самый разгар осени.
 🌱 Направленный полив и удобное опрыскивание растений теперь становится легче с пистолетом-распылителем, который легко закрепить к любой системе. Удобная ручка регулирует степень "выстрела" водой. Цена 55 рублей
 🌱 Светодиодный фонарик за 50 рублей уже набирает положительные отзывы. Купившие эту практичную вещицу советуют вешать не только в сумку, велосипед, а еще и к собачьему ошейнику, благо силиконовая петля позволяет проделать все манипуляции легко и просто.
 🌱 Понравился мобильный органайзер для хранения. Мне удобно таскать с собой на даче и вешать поблизости. Для тяжелых и острых вещей, конечно, не подходит. У меня там перчатки, семена, полотенчик и все, что может пригодится в нужный момент. Состоит из трех секций с отверстиями. Долго, явно, не прослужит. На пару сезонов, похоже, хватит. Цена 99 рублей
 🌱 Яркая игрушка-конструктор для малышей (3+) "Деревянный поезд". Цена 199 рублей. Развивает мелкую моторику и наблюдательность. После сборки можно завязать веревочку и тащить как поезд.
 Положительных отзывов намного больше, чем нареканий.
 🌱 Детский чайный сервиз из пластика за 199 рублей. 
Больше ничего говорить не хочется: кучка пластика за 199 рублей? Спасибо, но не нужно)
 🌱 Книжки для детского творчества, с разнообразными заданиями, формата - 248*348 мм, состоит из 16 страниц. Развивает мышление и мелкую моторику. Детальки выдавливаются и могут крепиться без клея. Цена 199 рублей. 
Намного круче и полезней, во всех отношениях, пластикового сервиза, о котором написано выше.
 🌱 Фарфоровые чашки с рисунками городского пейзажа от Kitchen. Объем 310 мл, цена 77 рублей. Внутри покрыты краской голубого цвета, снаружи три вида рисунка, слегка отличающихся друг от друга, но выполненных в одном стиле. 
 🌱 Чашки с прозрачным стеклом и верхней окантовкой в виде букв, как прописных, так и печатных. Изготовитель также Kitchen. Цена 50 рублей. 
 🌱 Новенькие стаканы "Манхэттен" из прозрачного, натрий-кальций-силикатного стекла с выпуклым наружным рисунком. Объем 245 мл, цена 55 рублей. Соответствует требованием ГОСТа. Страна-производитель Египет.
 🌱 Кондитерский шприц для украшения тортов и пирожных по 55 рублей. В комплекте 8 насадок. Описывать тут нечего, кроме того, что неудобная, и потому бесполезная вещь. После пары тестов убедилась, что лучше пользоваться кондитерским мешком.
 🌱 Раздвижная лопатка для оформления десертов. Нежный, весенний дизайн, удобная выдвижная ручка и довольно большая площадь не позволит десертам, тортам и даже слоеным салатам развалиться на пути к тарелке. Появились первые отзывы. Покупатели довольны. 
Встречала подобную лопатку в Ашане по цене 210 рублей. Здесь всего лишь 55. Выгода очевидна.
 🌱 Специально заглянула в интернет-магазин, для того, чтобы сравнить цены. На момент написания этого поста, лопатка сервировочная (выдвижная) стоит 683 рубля, но ее нет в наличии. О чем это может говорить? Думаю, что вещица удобна и практична и, поэтому гаджет разобрали даже несмотря на такую цену.
 🌱 Яркие, красивые ножи из нержавейки с прорезиненной ручкой. Длина ножа 33 см. Судя по отзывам товар не понравился многим. Ножи режут плохо и с большим трудом, и быстро сходит краска. 
 🌱 Милые цыплятки с бантиками из розочек, в пасхальном наборе за 55 рублей. В коробке 6 штук. Отличный подарок к Пасхе и симпатичное дополнение к домашнему декору. 
Ту же упаковку из "соломы" можно использовать для "гнезда" в качестве пасхальной композиции. Смотрите пример в видео.
Всем отличного настроения!👍
Предыдущий обзор: полотенца, фигурки садовые, уходовая косметика и др. Информация о составе косметических сливок и "пользе" Пропилпарабена.
Пасхальная поделка Ушки кролика 
Очки, садовые украшения, баночки с крышками, кепки в этом недавнем обзоре









]]&gt;
 </text>
</doc>