<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/novogodnii-dekor-ukrashaem-podokonnik-k-novomu-godu-i-rojdestvu-domiki-iz-kartonnoi-korobki-5c1ff7e522d57e00a9f0adf9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Новогодний декор Украшаем подоконник к Новому году и Рождеству Домики из картонной коробки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В этом наступающем Новом году захотелось украсить подоконник в деревенском стиле. Маленькая деревенька смотрится уютно и мило, то что нужно на Рождество, такое же теплое и уютное.Кстати, на искусственном камине наша поделка смотрелась не хуже, чем на подоконнике и мы решили оставить ее на Рождественский вечер именно там, а в канун Нового года пусть постоит на подоконнике и радует глаз мимо дома проходящих.
И если вам понравилась идея украшения подоконника пряничными домиками из картона, то смотрите дальше как это все можно сделать быстро и просто.
 Материал и инструменты для изготовления картонного домика
Чтобы сделать пряничную деревеньку своими руками, вам понадобятся:
Возьмите любую картонную коробку и разверните ее так, чтобы получить плоскую поверхность.
На обратной стороне картона нарисуйте несколько разных по форме домиков с окнами и дверями.Не обязательно все должно быть идеальным. Рисуйте разные формы крыш и размеры домов.
Используйте ножницы, чтобы вырезать дома по контуру и смастерить свой маленький городок.Канцелярским ножом вырежьте окна и двери. Более темная, коричневая, сторона картона подойдет для украшения. Нарисуйте там камни, кирпичи, черепицу, венок, любую мелочь … все, что сделает вашу деревеньку красивой. Мы использовали белую акриловую краску.  
 Как только краска высохнет, переверните кусок картона и наклейте кальку на оборотную сторону.Бумага должна покрывать все окна и дверные проемы.Вы можете приклеить большой кусок кальки на заднюю часть картона или вырезать маленькие квадраты, чтобы закрыть каждое отверстие … как вам комфортнее, так и делайте. 
С задней стороны пристройте светящуюся гирлянду и окошки вашей импровизированной пряничной деревни засветятся мягким, сияющим светом.
Приятного творчества и с наступающим Новым годом и Рождеством!




]]&gt;
 </text>
</doc>