<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/novogodniaia-elochka-iz-slivovyh-kostochek-i-kartona-5deded099ca51205c53fa7b2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Новогодняя елочка из сливовых косточек и картона]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  162
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[новогодняя елка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Многим понравились мастер-классы на новогоднюю тематику, и сегодня будем делать настольную елочку из картона и косточек от сливы. Елка получилась интересная и смотрится очень необычно. 
Для изготовления нужны следующие материалы:
· Картон;
· Карандаш, ножницы, швейный метр или кусок нитки;
· Горячий клей;
· Кисточка;
· Акриловая краска;
· Крупные блестки;
· Бусины;
· Лента со стразами.
Такую елочку можно сделать за несколько часов. Она прекрасно украсит рабочий стол или полку в доме.
Берем кусок картона, в углу закрепляем иголкой швейный метр и делаем разметку. Размер произвольный, какой вам больше хочется, такой и делайте.
Вырезаем картон, сворачиваем его в конус и проклеиваем горячим клеем.

Приклеиваем косточки снизу вверх. Сначала клеим нижний ряд вокруг конуса, затем второй ряд в шахматном порядке.
Таким образом приклеиваем косточки до самого верха конуса.

Красим зеленой акриловой краской. Наносим краску не большими участками и пока сырая посыпаем блестками. 

И ленты страз делаем подобие шарика (сделали 2 штуки). Приклеиваем шарики на макушку елки.
На елку приклеиваем несколько белых бусин.
Елочка готова.
Если вам было что-то непонятно, посмотрите видео:
Простая новогодняя поделка из бокала и DVD диска
Простые новогодние поделки из пластиковых бутылок
Друзья, не забудьте подписаться на мой канал, а также поделитесь этой елочкой в соцсетях.
]]&gt;
 </text>
</doc>