<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/novogodniaia-elochka-iz-butylochnogo-ershika-5df77f243d008800af4223c6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Новогодняя елочка из бутылочного ершика]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  420
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[елка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Уже совсем скоро Новый Год, и пока еще есть время, можно заняться новогодними поделками. И сегодня покажу вам, как сделать небольшую елочку из бутылочного ершика. Да, да, именно из ершика. Из него получается красивая и очень простая в изготовлении елочка.
Для изготовления вам понадобится:
· Бутылочный ершик;
· Ножницы, плоскогубцы;
· Крышка от пластиковой бутылки;
· Пластилин;
· Зеленая краска в баллончике;
· Горячий клей;
· Лента со стразами;
· Блестки.
Как видите, материалы очень простые и доступные. И сделать такую елочку под силу каждому за 1-1,5 часа.
Берем ножницы, ершик и обстригаем его под конус. Не режьте сразу много, лучше по чуть-чуть, чтобы быть уверенным, что не испортите ершик. 
Отламываем пластиковую ручку у ершика, она не нужна. Воспользуйтесь для этого плоскогубцами.
В крышку от бутылки трамбуем любой пластилин. Втыкаем в него ершик.
Красим ершик зеленой краской из баллончика.
На крышку приклеиваем небольшую ленту страз. Для приклеивания используем горячий клей.
На пластилин насыпаем блестки и придавливаем пальцами, чтобы они впечатались в него.
На макушку елочки приклеиваем блестящую снежинку, которая заменит звезду.
Отрезали тонкую полоску от ленты страз и обмотали елочку. Получилась блестящая гирлянда.
Елочка готова, она прекрасно украсит рабочий стол или полку.
Новогодняя елочка из сливовых косточек и картона
Простые новогодние поделки из пластиковых бутылок
Красивая елка своими руками
Поделитесь этой елочкой с друзьями и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич, пожалуйста!

]]&gt;
 </text>
</doc>