<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/novyi-jitel-moego-sada-olenenok-iz-staroi-chereshni-5d1ceaefd616d900ad14f0c7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Новый житель моего сада. Олененок из старой черешни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  29
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ягоды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деревья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[природа]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В прошлом году мы спилили старую черешню. Много лет она служила нам верой и правдой. Сколько черешни с этого дерева мы съели за эти годы, не сосчитать. Но свои годы оно отжило, и пришлось с ним расстаться. Зато весь этот год мы жарили шашлыки на ее ветках. Аромат дров отменный.
Теперь о черешне напоминает этот милый олененок, которого я соорудила из остатков ствола и веток. Никаких материальных затрат для создания этого чуда не потребовалось. Тут необходимы только фантазия, инструмент и немного вдохновения.
На туловище толстым сверлом просверлили 4 отверстия для ножек и одно для шеи. На головке одно для шейки и два маленьких для рожек.
Для того чтобы получить широкое отверстие, использовали сверло балеринку большого размера двух видов. Одно поменьше, другое побольше. Пришлось немного помучиться. Сверло все время соскальзывало, бруски крутились, и их надо было крепко держать. Потребовалась грубая мужская сила. В зависимости от толщины ножек и шеи подбирали размер сверла.
Если есть фреза, то все получится, конечно, точнее и будет иметь более эстетичный вид. Мы же подгоняли ножки с помощью топора. Подстругивали их, чтобы они вошли в углубление. Для крепости зафиксировали их шурупами.
Вот так из обрезков древесины получилась фигурка олененка. Она отлично вписалась в мой сад.  И без нашего песика Дымка тут не обошлось. Он быстро облюбовал себе место рядом и очень рад появлению нового друга. 😊]]&gt;
 </text>
</doc>