<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/novye-pravila-raboty-fitnesklubov-5eca33a805b37e0f9803948e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Новые правила работы фитнес-клубов.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  123
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пауэрлифтинг]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Итак, близится тот момент, когда нам наконец то позволят вернуться в любимые залы, но при условии соблюдения определённых правил. Давайте представим, что нас ждёт...
Пропустим всю лирику, что сотрудники клубов должны быть в масках и с измеренной температурой. На входе санитайзер и всё в таком роде... Давайте посмотрим, что ждёт нас, клиентов!
1) Предварительная запись:  придумана для того, чтобы на одного посетителя было не менее 4 кв.м. Как это будет реализовано на практике, не совсем понятно. Не секрет, что у клубов есть пиковые дни и часы посещения. Да и площади у всех разные. Для маленьких залов это приговор.
2) Между тренажёрами/спортивными снарядами, расстояние должно быть более 1,5 м: вполне выполнимое условие, учитывая тот факт, что залы часто забиты бесполезными устройствами и будет хороший повод отправить их на склад или продать. То же самое с ящиками для переодевания. Увеличение расстояния между ними это + для клиентов!
3) Обеззараживание воздуха, специальными устройствами: теперь в каждом клубе, должны работать рециркуляторы. Так как рассчитаны они на определённую площадь работы, то в зависимости от размеров клуба, приобретается нужное количество устройств. Например, простенький вариант, стоит около 15 000 рублей. Не говоря уже о специализированных, рассчитанных на большие помещения. Можно легко посчитать дополнительные расходы, которые скорее всего лягут на кошельки посетителей. Крупные сети, может этих расходов и не заметят, а вот мелкие, могут не потянуть.
4) Перед открытием, очистка, дезинфекция и проверка эффективности работы вентиляционной системы, профильными организациями: вот здесь, просто не паханное поле возможностей и золотая жила для "профильных" организаций!))) Даже сложно представить эффективность работы и размеры вознаграждений для представителей этих ведомств. Многие, просто не смогут открыться.
На сегодня это всё! Буду признателен за лайк и подписку!)
Всем "Good Lift" на помосте!

]]&gt;
 </text>
</doc>