<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/nujna-panamera-poprosi-babuliu-5e73010bb22d3c6dcc1e699a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нужна «Панамера» - попроси бабулю]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  18
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пенсия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[власть]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[государство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно премьер-министр Михаил Мишустин подписал постановление, согласно которому с 1 апреля 2020 года социальные пенсии россиян проиндексируют на 6,1%. 
Что это означает в современных условиях резкого роста курса доллара и евро и вызванного им (также как и падением цены сырой нефти) роста цен на автомобили? 
Да то, что нужно использовать все возможности для покупки последней «Панамеры» или «Гранты» (если все совсем плохо) по старой цене.
Можно поднапрячься, что-нибудь продать, влезть в долги, а можно просто попросить бабулю (ну или дедулю, хотя бабуль по статистике в нашей стране больше) – свою или чужую (если вы обаяшка и ловелас) подкинуть вам немного деньжат. 
Теперь-то для бабули это не составит никакой проблемы – с такой-то прибавкой к пенсии. О майн готт, целых 6.1 – это вам не какие-то 5 или 6. Это – серьезная цифра, которая внушает уважение!
В общем, если вы договоритесь с бабулей – бегите занимать очередь за «Панамерами» среди сотрудников Газпрома, либо, если вы сильно хорошо попросили – за «Геликами», в этой очереди мы можете потолкаться с игроками сборной по футболу, даже можете сделать подкат или красиво упасть и потребовать, чтобы вас пропустили без очереди. В общем – дерзайте! Реальный способ разжиться деньжатами я вам подсказал!
]]&gt;
 </text>
</doc>