<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/o-chem-mechtaiut-liudi-iz-raznyh-stran-moi-travelproekt-365dreams-5de2799305fd9800b1dba29d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[О чем мечтают люди из разных стран?! Мой travel-проект #365dreams]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  11
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мечты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[365dreams]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Когда  меня спросили о моей мечте, я ответила, что больше всего хочу делать проекты о людях и для людей, проекты, которые будут менять мир к лучшему.
Прошло не так много времени - и моя мечта воплотилась в жизнь.Сейчас я занимаюсь несколькими проектами.
Это #365dreams и Story Cafe. Они постоянно дарят мне вдохновение и открывают мир с новых и новых сторон. Возможно, ты уже слышал о них, а если нет, то я с радостью расскажу подробнее.
#365dreams – проект о мечтах людей. Он родился тогда, когда я отправилась в свое соло путешествие по всему миру. 
8 месяцев я странствовала и задавала понравившемся мне людям 4 вопроса: «Как тебя зовут, сколько тебе лет и какая у тебя мечта». Впоследствии добавился еще один вопрос «Какой твой первый шаг на пути к мечте», и это уже другая история, более осмысленная, более целостная.
За время путешествия я взяла больше 100 интервью у разных людей, из разных городов и стран, разного социального статуса и достатка, разных религий.
О чем мечтает шаман из Бурятии или лучник из Техаса, о чем мечтает женщина из Узбекистана или путешественник из Австралии...
Сотня удивительных мечтаний, горящих глаз и веры в свои мечты.
Постепенно я буду знакомить вас с героями своих интервью. Так получилось, что я весьма тщательно и избирательно подходила к выбору людей для беседы о мечтах. Я шла за своими интересами, внезапными озарениями и интуицией. Именно так мы выбираем друзей, попутчиков и находим важных людей в своей жизни.
Все эти люди – это чистое вдохновение. Совершенно разные по сфере деятельности и интересам, по социальному статусу, национальности и самоопределению.
Но есть то неуловимое, что их объединяет - искренность, уникальность человеческой души, взгляда каждого человека на свой мир. 
Язык мечты - универсальный язык, понятный каждому человеку в этом огромном мире. Говоря о мечтах, мы проникаем в самую суть друг друга. Это позволяет нам увидеть глубинные вещи, которые не лежат на поверхности. И через эту призму иначе взглянуть на отдельные места, регионы, страны и мир в целом.
Лично мне проект помог развиться и сформулировать свои мечты. Сначала я сформулировала на камеру обычные человеческие радости и хотелки, а спустя 2 месяца после начала проекта и десятка интервью мои мечты кардинально поменялись. 
Вот так – смотри в этих видео:
Начало проекта
Спустя 2 месяца
Но я заметила, что у многих людей нет мечты, либо их мечты очень скудные и ординарные, а иногда просто материальные и ограниченные. «Хочу машину, хочу наушники»...
Я сейчас не говорю, что это плохо, не даю оценок. Хочу лишь подчеркнуть, что мы можем мечтать о чем то большем. Никогда не ограничивайте себя в своих мечтах, они и вправду сбываются, я это знаю точно!
И обязательно делитесь мечтами… Так мы наполняем друг друга, расширяем свой кругозор и находим новые ориентиры. 
А о чем мечтаешь ты? =) Принимай участие в проекте, пусть мир узнает о твоих мечтах!
В интервью на этом видео я подробно рассказываю о проекте --&gt;&gt;
Сам проект на YouTube
]]&gt;
 </text>
</doc>