<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/o-chem-govoriat-v-jenskom-kupe-5e5cfc7e669c1f78da924c73">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[О чем говорят в женском купе?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  210
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[разговоры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Совсем недавно я вернулась из своего грандиозного путешествия через всю Россию на поезде.  
В Улан-Удэ ко мне подсели сразу три женщины. 
Купе - это замкнутое пространство, очень небольшой площади, поэтому важно чтобы все люди с пониманием и уважением относились друг к другу. 
По характеру и темпераменту и возрасту все были разные. 
Одна девушка, приехавшая в Улан-Удэ из Новосибирска по работе.  
Молодая женщина из Екатеринбурга, которая приехала в Иволгинский Дацан к маме. 
И женщина постарше, которая ехала из Улан-Удэ в Москву на празднование буддисткого нового года. 
Изначально было много восторгов, слов и любезностей. Везет, когда в купе собирается воспитанная и хорошая компания. 
Все быстро переоделись в комфортную одежду и начали знакомиться. 
Сначала мы начали говорить про буддизм и астрологию. Ведь в Дацане есть астролог, а Иволгинский – самый большой дацан в России. Сюда съезжаются люди со всех концов и здесь исполняются желания и здесь можно исцелиться от болезней, одним словом место – очень сильное. 
Позже я узнал, что молодая женщина занимается лечением травами и корешками.
Мы разговорились

Она рассказала, что на Байкале, а именно туда я и собиралась отправится можно раздобыть каменное масло, которое помогает от сухости кожи.  
А еще поделилась информацией о том, какие масла можно использовать, например масло авакадо. 
 Я в свою очередь подробно ответила на все ее вопросы по Дальнему востоку и рассказала какие места точно нужно посетить и в какой последовательности. 
Когда девушка вернулась из душа мы продолжили болтать уже втроем. Про путешествия и про места силы, которых очень много в нашей стране. И Байкал является одним из таких мест. 
У нас наступила идилия. Всем было комфортно. 
Мы попили чаек и все “разошлись” по полкам. 
Так, с комфортном, пролетело время в женском купе.
]]&gt;
 </text>
</doc>