<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/o-myshlenii-haliavscikov-5d36d9c8f73d9d00ae265304">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[О мышлении халявщиков]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  411
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[предпринимательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Статья о том, как мышление халявщиков мешает вам разиваться и заставляет деградировать. Если вы не платите за услуги — никто не будет платить вам. 
Недалеко от моего дома есть  шиномонтаж : там работают вежливые, спокойные сотрудники. У них опрятный небольшой офис и светлое помещение для монтажа. К ним можно записаться по телефону и вообще можно дозвониться. 
Они всегда четко называют цену, умеренно предлагают другие услуги, без навязывания. У них есть недорогая услуга хранения колес с обязательной пломбировкой, мойкой, транспортировкой, все по договору и с очевидным регламентом. У них можно попить чай или кофе, сидя на диване, пока тебе все делают. 
У них хороший сервис, и я буду приезжать к ним снова. 
Никто в своем уме не скажет про собственника шиномонтажа и сотрудников, что они наживаются на чужих проблемах, что они могли бы сделать это бесплатно, потому что "они могут, а я нет". 
Очевидно, что если хочешь решить свою проблему, но не умеешь сам, то будь готов заплатить цену. 
Не готов платить — учись разбираться, трать время. В любом случае придется платить. Фраза время=деньги в этом контексте понятней всего. 
Но многие люди не готовы платить. Они хотят бесплатно. Потому что нет денег, потому что "мыжедрузья", потому что им просто так плохо. 

Потом однажды такие халявщики захотят стать руководителями или предпринимателями, но будут ужасно бояться, что их никто не возьмет и что они никому не нужны. 
Им будет казаться, что их деятельность никому не нужна. Им страшно будет называть новую зарплату или просить денег с клиентов.  Они просто не смогу развиваться. Они и не развиваются как правило. 
Запомните: "халявное" мышление дает обратный эффект. Не хотите платить за услуги? Никто не будет платить вам. 
Вывод простой: Не умеешь платить — не ценишь пользу. Не ценишь пользу, боишься сам приносить пользу. Только назначив цену за свои услуги и будучи готовым платить за чужие услуги, можно что-то реально сделать. 
Как только вы начнете называть свою цену и получать деньги за это — у вас сразу появится уважение к себе. Вы будете точно знать, что вас люди ценят, что к вам идут за помощью, за решением проблемы. Вас будут хотеть нанимать другие компании, а клиенты будут рекомендовать вас. 
У одного известного бизнес-тренера (назовем его П) есть техника, называется "Ах ты, падла".
 Она о том, что если ты что-то умеешь делать хорошо, но не берешь за это деньги, то ты падла, потому что ты можешь принести ценность миру, но не делаешь этого. Потому что боишься и ты тем самым не позволяешь своим навыкам менять мир. 
Меня лично эта фраза периодически отрезвляет. Сразу хочется сделать что-то полезное. И я уже не боюсь брать за это деньги.
История появления техники :  как-то этот тренер П обратился с предложением к своему сотруднику видеомонжатеру, который делал супер классные видео-ролики. Эти ролики собирали много просмотров на ютубе. 
 И предложил ему П должность директора по видео  с зарплатой, которая зависит от просмотров этих роликов. То есть, чем круче делаешь ролики и чем больше людей их посмотрят, тем больше ему платили бы. 
Классический win-win, у компании больше просмотров, директор по видео тоже получает больше. 
На что видео-монтажер сказал, что ему и так нормально, и деньги для него неважны. На что П вскричал: "Ах ты, падла! Деньги тебе неважны! А то что люди смотрят ролики, им нравится, они хотят еще смотреть, это не считается? Ты можешь приносить намного больше пользы, а ты этого не делаешь! Какой смысл пропадать такому таланту?". 
Вот такая история. Будьте хорошими людьми и приносите пользу миру, берите за это деньги. 
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>