<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/o-naglyh-taksistah-i-jalosti-k-nim-5d4f0e80a06eaf00ada8a499">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[О наглых таксистах и жалости к ним]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  58
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[такси]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Прочитал у знакомой женщины-психолога историю, как таксисты вымогают у неё неофициальные поездки, а она не может отказать из жалости. 
Ситуация выглядит так: приезает такси по заказу через приложение на телефоне. Далее таксист говорит моей знакомой (пусть её зовут Маша): "А давайте вы отмените официальный вызов и наличкой расплатитесь по факту, а то с меня дерут комиссию, проценты, безнал выводить долго и вообще душат, жить не дают, сволочи".
Маша соглашалась. Потому что жалко, потому что сложно отказать, потому что "ну а что такого". 
Но однажды она увидела, как её  дочка подросток точно также, глядя на маму, расплачивается наличкой, и испугалась.
Ведь что по сути означает отказ от официальной оплаты? НЕБЕЗОПАСНОСТЬ И БЕСПРЕДЕЛ.
Конечно, большинству таксистов это нафиг не нужно,  они честные работяги, которые хотят заработать чуть больше, но пассажирам-то что с того?! Я или любой другой человек как пассажир может нарваться на полных неадекватов, и очень сильно пожалеть. 
В итоге Маша задумалась о безопасности себя и  своей дочери, и жестко перестала потакать желаниям таксистов.
Но в комментариях к её записи хлынули потоки точно таких историй, особенно ОТ ЖЕНЩИН, которые  жалели таксистов, а потом получали  жуткие истории:— их кидали на деньги— их не отвозили до конца маршрута— на них  ругались и вели себя хамски—они не могли нормально попросить выключить музыку и прочее, потому что такси везло не официально
А ведь это взрослые люди, которые понимали, что отказыаются от официальной услуги. Почему они так делали?
Истории почти всегда одинаковые — жалко таксистов, сложно отказать, не умею говорить "нет", тяжело когда уговаривают, и т.д. В общем, классическая история о том, что сложно отстаивать свои границы. Люди плохо умеют защищать себя, проще пожалеть другого человека, чем подумать о своих проблемах.
У меня были точно такие же проблемы до тех пор, пока однажды таксист в ответ на мои просьбы убавить музыку  и ехать помедленней не сказал "Ух, вот такое хорошее настроение было, а теперь оно испорчено, хочется голову кому-нибудь оторвать".
С тех пор я решил две вещи:1) я никогда больше не буду терпеть ничего в такси ,и сразу буду устанавливать правила. Никакой музыки, никаких разговоров. 2) если человек не готовы выполнять правила, я выхожу  из такси и отменяю заказ.
Ездить стало в 100 раз легче и проще. Никогда, никогда нельзя разрешать людям ездить на тебе. 
— А вы что думаете про таксистов, которые хотят ездить неофициально, нормально ли это?
— Умеете ли вы четко заявить, что вам не нравится при поездки, или терпите до последнего? 
Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал "МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ", чтобы быть в курсе новых публикаций. 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>