<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/o-proishojdenii-cheloveka-i-soznaniia-chast-2-5b950dfaef22f400aa2ce5df">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[О происхождении человека и сознания, часть 2]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[философия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сознание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психика]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Во второй части я хочу подвожу итоги по появлению сознания и перехожу к теме страданий, т.е. к теме, от чего люди несчастны, и как наконец перестать это делать.
Часть 1: https://zen.yandex.ru/media/id/5975cbb0b2d009201e3c21c5/proishojdenii-cheloveka-i-soznaniia-chast-1-5b8573a2fd58b100aa58895d
По сути, суггестия, будущая речь - это исключительно физиологический раздражитель, который позволил на расстоянии управлять ПСС, первой сигнальной системой, т.е. нашими рефлексами.
Первыми «словами» были повелительные глаголы (императивы): иди, дай, отдай мне, ударь его, стой смирно. У повелительных глаголов самое сильное внушающее воздействие на человека, это показывают многие современные исследования.
Вещи (т.е. какие-то объекты) еще не обозначались словами, это было не нужно. Более того, когда вещи стали обозначать что-то, то они конечно же стали олицетворением команд и приказов, т.е. тех самых повелительных глаголов. Так появились обереги, которые как приказывали: «уйди, не трогай меня», «не заходи в этот круг». Так появились символы власти вроде короны, ожерельев с клыками, и других. Они говорили «подчинись», «слушай меня», «отдай». И только потом, от глаголов, стали появляться существительные. Думаю, лингвисты могут подтвердить этот факт.
"Человек" еще не обладал сознанием в полном смысле слова, поскольку слова все еще были частью внешнего воздействия друг на друга, просто способом повлиять, интер-коммуникационным явлением. Это воздействие было нужно лишь для общения между особями. Такое интер-коммуникационное воздействие есть и у животных: например, так поют друг другу птицы, рычат друг на друга волки. Нельзя сказать, что здесь было что-то особенное.
Только потом, со временем, слова, суггестивное воздействие стало интра-коммуникационным явлением, то есть, приказы стали звучать «внутри» одной конкретной особи. Это происходило благодаря уже знакомому явлению «эхолалия» (непроизвольное повторение слов за другим человеком). Есть исследования, которые говорят, что человек до сих пор повторяет все сказанное ему (шевелит губами) несколько десятков долей секунды.
Все знают, что мы слышим внутри себя голоса. Эти голоса и есть бывшее интер-коммуникационное взаимодействие, которое с развитием мозга становится внутренними голосами: родителей, друзей, социума, и в итоге психикой человека. Конечно, переплетенной с работой первой сигнальной системы (т.е. ощущений тела, зрительных образов, и т.д.).
Ребенок, который постоянно слышит своих родителей, регулярно повторяет за ними их слова. Имитирует, имитирует, имитирует. Зачем, это повторение начинает происходит внутри него, т.е. он начинает «слышать» звуки, вспоминать их мозгом, как мы вспоминаем визуальные образы.
Отсюда возникает простой вывод о том, что сознание — это множество звуков, слов и голосов, которые обитают внутри каждого из нас.
Набор голосов мам, пап, бабушек, дедушек, социума, которые были внешним говорением, а потом стали внутренним говорением. Теория Эриха Фромма о слиянии образов родителей, отца и матери, в один внутренний голос логично ложится на теорию Поршнева.
Мы — это поток речи, который был направлен на нас в детстве, и который слился в единое "Я".
Поток, который был вначале снаружи, а потом остался внутри. Даже если вы в одиночестве, вы все равно слышите голоса других людей внутри вас.
Человек — продукт взаимодействия с другим человеком, сознание не появляется само по себе.
Ребенок, выращенный вне цивилизации и не слышавший человеческую речь, никогда не станет полноценной личностью, именно потому, что речь формирует психику и наше сознание. Истории про Тарзана и Маугли выдумка. Дикие дети остаются животными, максимум, 3-5 летними детьми (как обезьяны), и с очень высокой вероятностью, даже будучи вынутыми из животного мира, не интегрируются в социум, поскольку не смогут говорить и общаться.
Известный и очень хорошо задокументированный случай — «Джини, дикий ребенок», про неё есть очень большая статья в Википедии. Отец держал девочку с рождения в запертой комнате 12 лет, не говорил с ней, избивал палкой за попытки речи, и не выпускал никуда. С тех пор Джини не смогла нормально говорить, сколько её не пытались реабилитировать.
Отсюда можно сделать очень интересный вывод: психически больные люди, болезнь которых обусловлена не аномалиями мозга, а воспитанием, получили неадекватные инструкции от родителей, были травмированы противоречивыми командами, которые стали раздирать их изнутри.
Например, Билли Миллиган, человек с множеством личностей внутри себя, подвергался насилию в детстве, и сформировал внутри себя много личностей, которые проявлялись в разные периоды для разных целей.
Мы - носители культурного кода. Что такое культурный код? Это набор рефлексов, которые программирует нас так же, как гены программируют собаку бегать за палкой.
Клади вилку сюда, нож туда. Говори «спасибо», когда тебе помогают. Не ругайся матом. Уважай старших. При переходе дороги смотри налево и направо.
Любой человек - это суммарный импульс голосов от наших родителей, у тех - от их родителей, и от бабушек и дедушек. Наша психика это сумма голосов, которая несется через столетия, транслируется как гены, но только на культурном уровне. Что можно и что нельзя, кто такие "русские", национальное сознание, и все остальное.
Интересно, что об этом также писал Ричард Докинз в своих рассуждениях о «мемах», т.е. о единицах культурной информации, которые передаются так же, как и гены, но на словесном уровне. По факту, трансляция мемов и есть трансляция суггестивных команд.
Термин "коллективное бессознательное" Юнга обрел для меня свой смысл. Внутри нас голоса, которые и правда говорят то, что говорили, приказывали, запрещали и разрешали тысячи лет назад, хотя конечно преобразованное современными веяниями.
Я не думаю, что есть какая-то материальная субстанция для коллективного бессознательного, где варятся как в котле все идеи мира (типа «ноосферы»). Я думаю, что коллективное бессознательное заключено в самом языке. Любой язык, будь то русский, суахили или английский, является ДНК от культуры. В языке зашиты особенности сознания наций, наши типичные приказы и манеры поведения.
Причем, это всё влияет на физиологическом уровне (то, с чего я начал эту тему) — есть исследование, которое говорит, что мозг русских различает оттенки синего лучше, чем мозг американца, потому что у нас есть цвет «голубой» и «синий», а у них только «синий» («blue» для обоих вариантов).
— Человек стал социальным существом в процессе, который был отнюдь не приятен, это была вражда двух противоположны сигнальных систем. Речь (и как следствие культура) — появилась в результате ограничивающего, запрещающего, тормозящего процесса. Запреты, команды. Команды, которые подавляет наши чувства, эмоции, ради какой-то чужой цели.
— Любой человек — это просто сумма рядом находящихся людей, которые ему что-то говорят. Отсюда все рекомендации окружать себя теми, на кого вы хотите быть похожи. Вы в буквальном смысле становитесь ими.
— Речь — это в первую очередь запрет и отмена текущий действий. Туда не ходи, это не делай, там не сиди, это плохо, стыдно, нельзя. Даже если это пожелание сделать хорошее, это всегда сначала отмена действия, напряжение, и только потом замена его на что-то более полезное. Но ни одному организму не нужны указания, как жить, он сам сделает все максимально полезным образом для себя, потому что он уже рожден уметь это делать.
— Накачка "позитивом", "верой в успех" становится доказуемой реальной вещью, когда вам с силой, мощно и со всех сторон закачивают внутрь "инструкции", то вы не можете не делать.
Тема, которую я оставил напоследок, как самую актуальную. Когнитивная революция прошла давно, речь существует и мы ничего не можем с этим сделать, а вот то, с чем мы можем разобраться — это с нашим состоянием.
Слова порождают напряжение, ведь отмена деятельности, торможение, требует очень больших усилий. И чем больше слов сыпется на нас, тем больше организм тормозит. Чем больше атака, тем больше она наносит повреждений.
Человечество появилось благодаря атаке, вторжению на свой организм.
Нас с детства учат речи, то есть, внушают, что делать и как жить, то есть блокируют какие-то природные импульсы, накладывания на них своего рода "клапаны", которые не дают выхода нервным импульсам. Человек вырастает с огромным количеством запретов внутри. Запретов, которые были чужими голосами.
Чем более разрозненные советы человек слышит, чем они более хаотичны, тем человек становится более дерганным, нервным и бессистемным. Иди туда, возьми это, сделай то. На нас обрушивают огромный поток информации с самого рождения, который раздирает нервную систему на части, требуя подчас противоположных вещей. Будь хорошим, не ври, но если скажешь правду, тебя накажут. Бей первым, но не обижай никого. Смотри, но не смей трогать. Трогай, но не пробуй на вкус. Прямо как из "Адвоката Дьявола". Отдавай другим и делись тем, что есть, даже если самому плохо.
Люди, с кем я работаю, всегда приходят одолеваемые внутренними противоречиями, сомнениями, которые порождены в буквальном смысле противоположными командами из детства. И я не исключение. Никто не исключение.
Наши импульсы не находят выходы в буквальном смысле. Им запрещено выходить. Нашими же словами. Природа страданий в том, что мы уже были рождены в цивилизации, подверженные речи, а значит, были рождены страдать.
Что с этим делать? Если кратко, то 1) учиться слушать себя и свои чувства, возвращаясь к работе с первой сигнальной системой 2) окружать себя такими людьми, влияние которых помогает чувствовать себя лучше, а не хуже.
Продолжение следует.
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>