<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/obiazan-li-ia-nosit-masku-za-rulem-5e90051c8ac7b828f7e2d527">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обязан ли я носить маску за рулем]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  154
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гибдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[штрафы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пдд]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Интересный тут недавно возник вопрос в этот самый наш карантин. Или как меня все время поправляют - в эту самую самоизоляции. Еду пару дней назад на машине по делам, тормозит гаишник и мне такой после проверки документов и все такое - а вы что без маски? 
Говорю, а вы что тут кого-то в радиусе полутора метров видите от меня? Он говорит - а я. А я ему - так вы тоже маски. А маска у него есть, только спущена почти что на самый подбородок. Он мне - есть маска у меня. 
Я говорю - ну ок, молоток, но так носить ее не считается. А у меня нет, мне не нужна. Он говорит мол не порядок. Я ему - какой еще порядок идите лесом товарищ инспектор, читайте законы. 
Или штрафуйте или я поехал. Ну штрафовать не стал меня не в меру ретивый гаишник, скрипнул зубами и отчалил.
В нашей стране не чрезвычайное положение и если не комендантский час с особыми правилами (где-то вроде вводили, но про это где-то сейчас не говорю) - так что ничего абсолютно вы не обязаны. 
Ни где-то вообще носить маску, ни дома сидеть, ни вообще как-то ограничивать свою свободу, если вы не являетесь зараженными, что должно быть подтвержденным фактом. Не призываю не соблюдать самоизоляции. 
Просто знайте, что ни один, так называемый представитель власти, на вас не может наехать по поводу карантина или тем более вообще попытаться оштрафовать. Знайте свои права.]]&gt;
 </text>
</doc>