<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/obiasniaiu-pochemu-pravitelstvu-vygodna-epidemiia-5e9bd460fd549001b4cd7a09">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Объясняю почему правительству выгодна эпидемия]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8154
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[изоляция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[правительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вы думаете, что страдают сейчас все? Как бы не так! Да чиновники и всякие там госкомпании, госкорпорации вне себя от радости и будут тянуть с отменой самоизоляции, самостагнации, карантинизации, гибернации и прочей хиромантизации – как можно дольше.
 ⚠ Чтобы не заканчивать слишком мрачно, или наоборот омрачить пост в конце выложил видео. Посмотрите обязательно. Меня очень впечатлило.
Чиновники всех рангов под всей этой темой могут внедрить любые самые отбитые наглухо новшества, чтобы повысить степень контроля за тем, как вы зарабатываете, где бываете, и чем своей собачке под хвостом намываете. 
Придумают электронные чипы чтобы мерить вашу температуру 24 часа в сутки, электронный паспорт (привет «5-му элементу –мультипа-а-ас»), отменят наличку и будут блокировать ваши электронные деньги по любому поводу, не зря правительство решило купить Сбербанк, если кто не в курсе. 
В общем, все что придумано в фантастике скоро воплотят такими темпами в реале.
Частный бизнес очень быстро склеит ласты, двинет коней, примерит деревянный макинтош, заберется в железную деву, уйдет в Долину предков, жмакнет на эскейп, отправится в Валгаллу, удалится из корзины... я понятно объясняю? И что это значит для государства? 
Нормальные бабки стригутся с крупных компаний – они останутся. А куча босоногих голодных бывших ИП-шников и ООО-шников пойдет за куском хлеба в госкомпании, где будет усердно вкалывать за гроши, которые они даже своим работникам бывшим постеснялись предложить в качестве оплаты труда. 
В общем – «Хоббит дорога туда, сюда, обратно все будет шоколадно». Приготовили свой глаз, чтобы государство засунуло туда алмаз?

Если где-то вопят про шапка-мономаха-вирус, значит кому-то это выгодно. Избитая истина, но били ее не зря, поверьте мне на слово. Или не верьте – и сами окажетесь в том кино, про которое я говорил выше.

  ⚠ Если Вам нравятся наши публикации! Вы можете поддержать наш проект. Любая сумма поможет чтобы мы могли больше уделять времени и делать более качественные публикации, которыми Вы будете услышаны!  
]]&gt;
 </text>
</doc>