<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/obiasniaiu-chem-my-otlichaemsia-ot-rabov-v-drevnem-egipte-5eb2422e71749a0a4d1cc7cd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Объясняю чем мы отличаемся от рабов в Древнем Египте]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2101
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[египет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пирамиды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рабы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Была такая история на одной известной стройке пирамидальной древнеегипетской – местный фараон конкретно задолбался гонять рабов на стройку своего коттеджа загробного, ну не хотят и все работать. То им жарко, то им эпидемия, то им уменьшить количество рабочих часов. А время-то идет, помирать скоро, а хаты нет и нет.
Начал переживать фараон. Думал, как ускорить процесс. Добавил охранников с плетьми – не помогает. Увеличил порции питания, рабов только проносить стало чаще от бургеров с финиками. Изобрел пиво. Это вообще чуть было не погубило всю затею. И вдруг ему приснился сон, в котором мудрец предложил ему выход…
На следующее утро издал указ фараон, по которому всех рабов освободил. Теперь не стало на стройке ни одного раба. Обратился фараон к бывшим рабам и сказал, что они теперь свободны, строить халупу ему не обязаны, охранников уволил. 
Но сказал – кто захочет заработать – приходите на стройку, буду платить медяк за каждый доставленный камень на верх пирамиды. 
И свободный народ дурниной завопил и попер камни таскать на перегонки друг с другом.  Даже немощные которые еще вчера ели доносили один камень, с радостной улыбкой неслись с целой повозкой камней. 
Сэкономленные на охране и содержании рабов деньги пошли на оплату труда теперь уже вольных строителей, которые так привыкли к своей работе, фараону и песку в бургерах с финиками, что не захотели ничего менять, но теперь они работали по своей воле и это все изменило. Хотя, казалось бы какая разница – бараки и еда теперь стали платными, работа осталась прежней.
Да ничем мы не отличаемся. Добываем нефть для фараонов, алмазы и золото для их жен, водим танкеры и самосвалы, чиним дороги, по которым возят камень для фараонских загробных дач. Но с каждым днем нам не помогают, на мешают - все больше охраны, все туже ошейник, намордник носи, чип под кожу засунь, на египетуслугах отчитайся, скачай QR-код – и вообще не хочется ни строить, ни водить, ни добывать. Ну вообще ни капельки. 
⚠ Кредитная карта Тинькофф Банк ALL Airlines: 0% годовых на все покупки по карте до 55 дней. Оформи не выходя из дома!
 ⚠  До 300.000 р.  ⚠  Решение за 2 мин.  ⚠  Без справок и визита ⚠  Выгодные условия ⚠  Доставка бесплатно!]]&gt;
 </text>
</doc>