<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/objory-igromany-piuscie-trudogoliki--psihologicheskie-luzery-5e5adbab07fa2c0a66347bb8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обжоры, игроманы, пьющие, трудоголики — психологические лузеры]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1182
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стресс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[зависимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейный отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я сейчас скажу очевидную вещь: алкоголь, жирная еда, сериалы, наркотики, игры компьютерные и азартные,  трудоголизм, запойное чтение книг — это трусливое бегство от реальности. Представьте анестезию, которую колют стоматологи, чтобы не было так больно. Только вместо физической боли подставьте душевные страдания.
Мы упарываемся "развлечениями", чтобы не чувствовать тревогу, страх, вину, обиду, гнев и злобу. Чем больше в жизни проблем, тем сильнее анестезия. Люди, которые закидываются по полной, игроманы, наркоманы, алкоголики, книжные черви, не выходящие из дома — самые несчастные на свете люди. Они  прячутся от проблем, поджав хвосты. 
Им так адски больно, что они скрываются в фантазиях окончательно, лишь бы только  ничего  не чувствовать.  И начинают копить "долги", которые превращаются в болячки. Сутулость.  Лишний вес. Проблемы со зрением. Эмоциональное отупление. Пофигизм. 
Не нужно быть наркоманом, чтобы бежать от проблем. Сытный  ужин из котлеток с пюрешкой на ночь, лишь бы не думать о завтрашнем дне. Три кружки пива с друзьями, парочка  серий любимого сериала, лишь бы забыть о косяках на работе. Поездка на рыбалку на выходные  — лишь бы не видеть жену, которая вечно недовольна.
А что в итоге? Жир на пузе. Отекшее красное лицо. Нерешенные проблемы в семье и желание срочно развестись. Больно, больно, больно.  Так становятся  эмоционально психологическими лузерами, которым на всё плевать.  
Я скажу очевидную вещь: анестезия не поможет. Ни мне, ни вам, никому. Ваши долги будут копиться и копиться, пока не придут коллекторы. С ними нельзя будет договориться. От них не защитит ни закон, ни суд, вообще никто. 
Имя этим коллекторам — апатия, депрессия, смерть.
Вас не будут судить, а просто всё отберут: здоровье, внешность, мозги, женщину, работу и в конечном итоге счастье.
Что делать? Перестать копить чертовы долги. Перестать бездумно жрать и пить. Перестать играть. Перестать врать себе и начать решать накопленные проблемы. По одной. Составить список ближайши задач, которые надо сделать, и делать уже, прежде чем у вас всё заберут.
В этом могут помочь мои статьи. А может быть, вы справитесь сами. 
Павел Домрачев 
 ----

]]&gt;
 </text>
</doc>