<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/obnarujila-klassnye-skidki-v-magnit-kosmetik-akciia-tovar-nedeli-5e2caff016ef9000ad86040d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обнаружила классные скидки в Магнит Косметик. Акция товар недели]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  70
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[магнит]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте!
Начала свой обзор в прошлой публикации, но фото оказалось слишком много, по моему мнению, поэтому решила разбить обзор полочек с акциями в Магнит Косметик на две части.
НАЧАЛО (ценники читаем внимательно)
Цена почти пополам, что не может не радовать. Этот товар универсален для каждой семьи и отдельно взятого индивидуума. Выбор огромный, объем тоже, качество отличное (надо сказать, что я брала каждый экземпляр и проверяла на себе, то есть на своей одежде), скидка приятная. Остановилась на Ариэле, но и другие марки ничем не хуже. Разве что Тайд резковат ароматом. 
Гель для душа Фа в упаковке 750 мл за 206 рублей. Выгодно. И аромат просто обалденный, черника+йогурт.
Гели Le Petit Marseillais - это моя любовь с первого взгляда (применения). Отлично увлажняют и очищают кожу. А аромат...глубокий и тонкий одновременно и настолько натуральный, что похож на йогурт с фруктами, который хочется тут же выпить:). Скидка 25% на ванильный и гранатовый.
Листайте галерею
Антибактериальное мыло Активекс и так покупали хорошо. Но здесь, со скидкой, уже разобрали верхний "этаж". Хорошее мыло. Кожу, правда, не хило сушит, но ничего, крем для рук - наше всё.
Это жидкое мыло я пока не брала. Если покупали, поделитесь, пожалуйста, в комментариях как оно вам? По душе или пожалели о покупке? Заранее благодарю за отклик ♥
Крем-краска с тройным уходом и тройной защитой
Баоактивный репейный шампунь и репейная бальзам-маска с дополнительным подарком в 50 мл средства.
Я купила себе эту новинку от Фа. Дезодорант позиционируется как активная защита во время тренировок. Посмотрим как поведет себя в процессе. Потом отпишусь вам, уважаемые мои читатели.

 7 советов о том, как легко укрепить ногти. Какова бы ни была причина
3 крема из Фикс Прайс/Fix Price Испытано на себе, что понравилось, что нет Мой отзыв





 ]]&gt;
 </text>
</doc>