<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/obrascenie-k-tem-kto-u-rulia-neftianogo-korablia-5e7e4232d4abfe57572f2fe8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обращение к тем, кто у руля нефтяного корабля]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  258
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[промышленность]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[роснефть]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно нашел в сети коротенький ролик Семена Слепакова, записанный 4 года назад, про то, как мы будем жить, если нефть упадет в цене. И страшно, что это реально было записано 4 года назад. А ситуация сегодня однозначно как в его песне. 
Ролик разрезал на 3 части, чтобы было время немного осмыслить каждую часть...
 
Действительно – в первую очередь удар почувствовали мы с вами, простые граждане, у которых из накоплены только камни в почках. Ну у кого-то накоплений больше, у кого-то меньше, но суть от этого не меняется. Нам все равно придется падение дохода и повышение цен компенсировать чем-то. Удвоенное работой например. Но тут угадайте что? Карантин. Так что без вариантов.
 
А государство нам поможет в этой ситуации? Конечно… нет. Малый бизнес сферы услуг так вообще может за время карантина (и в последующий период неминуемого спада на рынке) загнуться, но это государству только выгодно. Пусть бывшие предприниматели идут работать на завод от звонка до звонка. А налоги выгодно собирать с крупного бизнеса. 
Таблетка для памяти: Нефть подорожала, бензин подорожал. Нефть упала, бензин подорожал. Что-то мне подсказывает что дело не в нефти...
Все как-то очень логично получается. И то ли Америка реально подна… поднаторела в интригах и заговорах. То ли наши правители ухватились за возможности протащить своего осла – не ясно. На самом деле, скорее всего, оба варианта верны. Только заметьте – все свои интересы продвигают за счет рядового гражданина. Нефтяники, депутаты и чиновники запаслись жирком – они могут залечь на дно в случае чего и играть дурачка. А мы с вами останемся крайними – как всегда. 


]]&gt;
 </text>
</doc>