<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/obrascenie-prezidenta-po-karantinu-5e7ba1a4b4275636bef77933">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обращение президента по карантину]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  119
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[оппозиция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пока не посыпались копья* От администрации канала - Мы полностью поддерживаем карантин - Берегите себя и своих близких. Мы поддерживаем президента, но увы не можем это не прокомментировать (так как мы народ и лично я голосвовал за).
Ну что друзья, я вас поздравляю – наш президент как всегда всех спас и указал России, куда двигаться дальше. Далее подробнее.
Я отмечу несколько ключевых моментов обращения, которые несут основной смысл. Во первых, меня прямо покоробило, как президент сходу переходит с темы вируса на то, что поправки важны, что голосовать нужно и т.д. Да, мы отложим, но все равно скоро надо будет. Это какой надо иметь мозг, чтобы вещать типа – ну вирус он есть, да но пока вы будете голосовать он вас не тронет. Я конечно утрирую, но суть ясна.

Неделю объявили нерабочей. Какое-то там обеспечение гарантируется государственных учреждений, социальные выплаты, льготы и т.д. - но обычным людям, которые работают в частных структурах что делать? Неделю без заработка? И так одни убытки от падения нефти. А тут еще – сидите дома.
Президент говорит «предлагаю» выплачивать дополнительно 5 тыс многодетным семьям еще там далее какая-то ахинея. Но вы поймите – «предлагаю». Он кто вообще – президент или диктор на ТВ. Что за «прошу губернаторов», «предлагаю банкам пересмотреть условия выплат по кредитам»? Где четкие распоряжения, где вещи, за которые можно потом предъявить? Это снова все в режиме «посмотрите, возьмите на контроль». Никакой конкретики!
У нас никаких четких мер! Только предложения и рекомендации. Сказано много, но это все одни предложения, за них предъявить не получится. Я предложил – мне отказали.
После обращения стало еще страшнее жить. Мы сами по себя, власть имущие сами по себе. У меня все... ]]&gt;
 </text>
</doc>