<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/obstavila-komnatu-mebeliu-s-pomoiki-vygliadit-shikarno-podrobnyi-obzor-s-foto-5e63ff5213ba980e68fc849f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обставила комнату мебелью с помойки. Выглядит шикарно. Подробный обзор с фото]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  856
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мебель]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[старая мебель]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кто-то любит новую мебель из магазина, а кто-то, это я, старую деревянную, потрепанную временем.
Жаль, что мало такой мебели. А ведь ее можно переделать, перекрасить и стать самой себе дизайнером.
Даже если посмотреть на свою обстановку под другим углом, можно внести изменения, что-то свое, индивидуальное.
Именно такой мебелью и обставлен мой зал. Сейчас я вам все покажу!
Достался в плачевном состоянии. Древесина была сточена какими-то букашками, вся в маленьких дырочках. Не хватало одной ручки. Он был покрашен несколькими слоями коричневой краски. 
Перед тем как мы его забрали, он стоял в сарае с зерном. Надо было срочно его спасать.
Потребовалась целая неделя, чтобы появилась древесина во всей красе. Все дырочки замазала шпаклевкой для дерева. Сундук засиял новым блеском.
Теперь можно красить белой краской.
Для декора распечатала на принтере цветочную картинку и приклеила клеем ПВА. Вокруг нарисовала завитушки объемным контуром.
Внизу рисунок из самодельной пасты. Смешивала сухую шпаклевку и клей ПВА. Потом шприцем наносила рисунок.
Эти две переделки живут по соседству.
Отдали знакомые. Все хорошо помыла, зашкурила наждачной бумагой.
Тумбочку покрасила и приклеила нежные розы из ткани. После высыхания нанесла сверху акриловый лак.
В этажерке пришлось заменить одну испорченную стенку. А покраска такая же, как и у тумбочки. Только два голубого цвета.
Все то, что цветное, - это ткань. Когда смотришь вблизи, не догадаешься, из чего нанесен рисунок.
Стол раньше был обеденный. Ножки отпилили, и стал он журнальным столиком. Резные части - это уже моих рук дело. Хотелось добавить орнамент, долго не могла придумать, из чего его сделать. В итоге увидела в одном из садоводческих магазинов пластиковый заборчик. Вот с него завитушки и взяла.
Этот круглый стол сделали сами. Деревянные ножки и столешница продавались отдельно.
На нем отлично смотрятся ретро-чемоданы.
В книгах посередине сделали отверстия и нанизали на штырь, который крепится к дощечке внизу.
Вот и все.
Заголовок не преувеличение, вся мебель действительно практически с помойки. Сундук давно собирались выкинуть, этажерку и тумбочку ждала та же учесть, если бы я их не забрала. Про чемоданы я вообще молчу.
А у меня такая старая обшарпанная мебель стала новой и симпатичной.
Как вам такой вариант переделки? ]]&gt;
 </text>
</doc>