<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/obychnyi-karton-i-meshkovinu-mojno-prevratit-v-shikarnuiu-i-poleznuiu-vesc-dlia-kuhni-5ef371b3fa6dea50d9c2be0d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обычный картон и мешковину можно превратить в шикарную и полезную вещь для кухни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  594
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Буквально на днях мы сделали очень полезную и красивую поделку для кухни из картона, мешковины и некоторых других материалов. Такая поделка привнесет тепло и уют на кухню, а также будет служить полезным дополнением.
Итак, что понадобилось для изготовления:
· Гофрированный картон;
· Овальное блюдо (в качестве шаблона);
· Карандаш, ножницы, кисти, наждачная бумага;
· Мешковина;
· Клей ПВА (строительный) и горячий клей;
· Джутовый канат и джутовый шпагат;
· Кусок пластиковой трубки;
· Пластиковый стаканчик;
· 2 огромные пуговицы;
· Акриловая краска;
· Кофейные зерна;
· Коричные палочки или что-то другое.
Используя овальное блюдо (или что-то другое) очертили и вырезали 2 детали из картона и склеили их вместе.
На одну из сторон картона приклеили мешковину с припуском 5-7 см. На припуске сделали надрезы и тоже приклеили.
Вторую сторону картона тоже заклеили мешковиной, подсушили и обрезали лишнее.
Горячим клеем приклеиваем джутовый канат, толщину выбираете на свое усмотрение, также, как и длину. К канату привязали джутовый шпагат.
Кусок пластиковой трубы обмотали джутовым шпагатом, а по краям приклеили большие декоративные пуговицы.
Длина трубы должна быть вот такая.
Разрезали одноразовый стаканчик вдоль, отрезали ободок сверху. Обработали наждачной бумагой и протерли жидкостью для снятия лака.
Покрасили коричневой акриловой краской и оставили сохнуть на пару часов.
Стаканчик обклеили кофейными зернами, приклеили его на полотно и из тех же зерен сделали ручку.
Размололи несколько зерен и используя ПВА сделали подобие пара из кружки.
Приклеили немного декора.
Покрыли на 2 раза универсальным лаком.
Вот такой держатель для полотенец-панно у нас получилось.
Изделие можно протирать влажной тряпкой, лак защищает. 
Из обычного граненого стакана сделали полезную и симпатичную вещь для дома
Из коробки от торта можно сделать полезную вещь для дома
Обычные литровые банки превратили в симпатичное хранилище для сыпучих продуктов
Друзья, если вам было интересно, делитесь статьей в соцсетях, а также подписывайтесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>