<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/obychnye-plastikovye-banochki-prevratili-v-krasivyi-nabor-dlia-kuhni-5e3c3ad26d34394d66d84423">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обычные пластиковые баночки превратили в красивый набор для кухни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1737
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня покажу вам, как мы задекорировали обычные, не примечательные пластиковые баночки, которые отлично пригодятся на кухне для сыпучих продуктов. Баночки мы прикупили предназначенные именно для пищевых продуктов. 
Декор довольно простой, не требующий дорогих материалов и больших навыков в декорировании. Все что вам нужно – это желание и немного усидчивости.
Для декора мы использовали:
· Пластиковые баночки;
· Растворитель или жидкость для снятия лака;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Волнистая ленточка или другая;
· Обычные салфетки;
· Карандаш, кисть;
· Косточки от вишни и сливы (можно другие);
· Акриловые краски и акриловый лак.
Баночки протираем растворителем или жидкостью для снятия лака (можно спиртом). Это для того, чтобы обезжирить поверхность и клей лучше держал.
Салфетки рвем на небольшие куски, мнем их и приклеиваем на баночки. Клеим на ПВА разбавленный водой, примерно пополам. 
У нас строительный клей ПВА, так же можно использовать столярный.
Точно так же, как и баночки, обклеиваем крышки. Оставляем все сохнуть на 12 часов.
На банках пишем название продуктов. Например, Чай, Кофе, Какао и т. д. Рисуем любые узоры, какие придут в голову.
Наносим горячий клей на буквы и узоры.
На крышку приклеили волнистую ленточку и сливовые косточки.


Покрасили все сначала черной акриловой краской.
После черной краски нанесли сиреневую краску методом сухая кисть.
В завершении немного прошлись бронзовой краской.
Покрыли баночки акриловым лаком на 2 раза. Теперь их можно смело мыть.
Баночки для кухни готовы.
Купил за 200 рублей сковороду и сделал из нее креативную поделку для кухни
Не выбрасывайте сломанный зонт, из него можно сделать полезную вещь для кухни
Если вам понравились баночки, поставьте лайк и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>