<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/obychnye-litrovye-banki-prevratili-v-simpatichnoe-hranilisce-dlia-sypuchih-produktov-5e733cb20a51c47ff2ad946e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обычные литровые банки превратили в симпатичное хранилище для сыпучих продуктов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2802
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я уверен, что у каждого дома есть литровые банки с закручивающимися крышками. Так вот, эти банки можно симпатично задекорировать для хранения сыпучих продуктов питания. Декор очень простой и не требует дорогих материалов.
Для декора мы использовали:
· Литровые банки с крышками;
· Растворитель или жидкость для снятия лака;
· Красивая ткань;
· Швейный метр, ножницы, кисть;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Джутовый шпагат;
· Несколько половинок бусин;
· Акриловая краска;
· Акриловый лак.
Обезжириваем банку растворителем или жидкостью для снятия лака. После этого клей лучше будет держаться.
Замеряем окружность банки метром и из понравившейся ткани вырезаем нужного размера кусок.
Наносим клей ПВА (мы используем строительный и густой) на ткань и приклеиваем ее на банку. 
Излишки клея вытираем тряпочкой. Если получился большой нахлест, отрезаем его.
Крышки красим акриловой краской, используя кусочек поролона. Цвет используйте какой вам нравится. 
Из джутового шпагата плетем косичку и приклеиваем ее на банку.
Так же из джутового шпагата делаем небольшой бантик и приклеиваем.
В центр бантика клеим бусинку.
У нас на ткани были цветы, которые мы вырезали и приклеили на крышку. Если у вас ткань без цветов, то можно использовать декупажную салфетку.
После того, как клей просох, покрыли все акриловым лаком.
Готово!
3 простые идеи, что можно сделать из баночек от детского питания
Обычные пластиковые баночки превратили в красивый набор для кухни
Если вас не затруднит, поделитесь, пожалуйста этой статьей в соцсетях и поставьте ей лайк.]]&gt;
 </text>
</doc>