<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/obychnuiu-butylochku-prevratili-v-nastoiascuiu-krasotu-poluchilsia-prosto-shedevr-5eecc17b53b884758af4544b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обычную бутылочку превратили в настоящую красоту. Получился просто шедевр]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  674
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу вам показать, какой небольшой шедевр у нас получился из стеклянной бутылки. Заодно расскажу вам подробно, что и как делалось. Работы, конечно не мало, и материалов нужно много, но они все простые и дешевые. Тем более, что их количество очень маленькое.
Вот что мы использовали:
· Небольшую стеклянную бутылку;
· Жидкость для снятия лака или подобное;
· Акриловые краски разных цветов;
· Тонкий картон;
· Карандаш, ножницы, кисти, линейка;
· Бинт;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Широкий скотч, зубочистки;
· Строительная шпаклевка на гипсовой основе;
· Шпатель и нож для масла;
· Наждачная бумага;
· Распечатка из интернета;
· Самодельная полимерная глина, рецепт смотрите тут;
· Молд;
· Акриловый лак.
Бутылку обезжирили жидкостью для снятия лака и покрыли акриловой краской в качестве грунта.
Из тонкого картона вырезали необходимые детали и приклеили их клеем ПВА на медицинский бинт.
После того, как детали высохли, приклеили их горячим клеем на бутылку.
Теперь сделаем небольшой инструмент, который нам в дальнейшем пригодится. 
Развели немного строительной шпаклевки и нанесли ее на бутылку.
Через некоторое время, пока шпаклевка еще сырая, ее можно разгладить мокрым пальцем.
Инструментом, который мы делали из скотча и зубочисток царапаем в нужных местах.
Через 12 часов ошкуриваем бутылку и грунтуем ПВА.
Покрыли белой акриловой краской и когда она высохла, приклеили распечатку из интернета.
В молд заформовали самодельную полимерку (рецепт тут) и приклеили узоры на бутылку.
Приклеили шнурок.
Окрасили разными цветами.
Покрыли акриловым лаком.
Привязали пару кулончиков на шпагат и примотали к горлышку бутылки.
Вот такая классная бутылка в книге получилась.
Буду очень благодарен вам, друзья, если вы поставите лайк и поделитесь в соцсетях, конечно, если вам понравилась работа.
Берем бутылку, обычные салфетки и делаем настоящую красоту
Берем воздушный шарик, маленькую бутылку и делаем необычную поделку
Самую обычную бутылку превратили в настоящую красоту
А те, кто далек от поделок или просто злой и обиженный на весь мир, проходите мимо, не гадьте в комментариях. Просто буду банить вас и посылать куда подальше. Достали уже, сами ни черта не делаете и других обсираете! Я не против конструктивной, вежливой критики, но тупо обсирать наши работы не позволю. И мне плевать, что вы там обо мне подумаете. Мне вас просто искренне жаль!]]&gt;
 </text>
</doc>