<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/obzor-porsche-911-gt3-rs-pliusy-i-minusy-avto-5e4aa358b501f46d45ba47b2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обзор Porsche 911 GT3 RS: плюсы и минусы авто]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  13
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автотюнинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[porsche]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорткары]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Спортивный автомобиль 911 GT3 RS является  одним из самых мощных представителей «Порше», оснащенных атмосферными  силовыми установками. Он дарит настоящее гоночное удовольствие. Агрегат  работает в таком режиме, что водитель, вдохновляясь, старается рулить  машиной столь же отвержено, тратя на гонку все силы. 
Внешне автомобиль имеет сходство с обычным GT3 – экстремальной  машиной, которая все-таки считается гражданской. Отличия состоят в  увеличенном размере патрубков выпускной системы, красочной аппликации на  кузове, расширителях крыльев спереди, а также антикрыле из карбона с  возможностью его регулирования.
В креслах спорткара не удастся расслабиться или лишний раз  повернуться – тело очень надежно фиксируется. Правда, когда сидишь в  такой машине, расслабляться-то особенно и не хочется. Хотелось  посмотреть карту, однако место, где я ожидал увидеть монитор, оказалось  занятым парой полочек. Здесь даже магнитола отсутствует. Ну а когда на  небе появилось солнышко, начав греть своими лучами внутреннее помещение,  пришлось открыть окна – не предусмотрена и система кондиционирования.
Конечно, даже 911 GT3 RS способен на размеренную и  равномерную езду, однако вы не сможете при этом получить наслаждение.  Нулевой комфорт из-за заметного усилия, нужного для ручной смены  ступеней (в угоду облегчения машины ее установили вместо «робота»),  тугая баранка….
На светофоре – сигнал запрещения движения. Машина остановилась. Кузов  даже в холостом диапазоне работы силовой установки раскачивался из  стороны в сторону. Настройки 3,8-литрового аппарата говорят о том, что  он предназначен для гоночного использования. Мотор обладает облегченным  маховиком, коваными поршнями, титановыми шатунами, а также сухой  системой смазки, за счет которой в любом повороте не возникает  недостаток масла. Кроме этого, мощность в сравнении с гражданской  версией увеличилась на 15 сил, достигнув отметки в 450.
Начал гореть зеленый! Пора ехать! Как раз здесь я понял, в чем  прелесть атмосферной установки: разгон очень ровный с самого низа, без  всяких прерываний мощности, связанных с подключением турбины. Колеса  легко начинают буксовать по увлажненному асфальту, потому 911 GT3 RS с  легкостью ушел в небольшой занос. Первая ступень мгновенно достигает  своего пика. Стрелка тахометра быстро взлетает в красную зону, из-за  чего на панели приборов появляется сигнал тревоги. Пора повышать  передачу. Сцепление в пол, рычаг на себя – быстрое и точное  переключение.

А как там тормозная система? Если честно, я о ней не думал, хотя  перед поворотами постоянно сильно замедлял летевший на всех парах  спорткар. Пожалуй, инженеры больше всего заслуживают аплодисментов  именно благодаря тому, насколько мощную и эффективную они смогли сделать  систему замедления. В те моменты, когда обычные тормоза давно потеряли  бы способность быстро осаживать машину, суппорты из алюминия и диски из  карбона, хорошенько разогревшись, только начинают показывать все, на что  способны.
]]&gt;
 </text>
</doc>