<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/obzor-avtomobilia-porsche-panamera-turbo-porshe-panamera-turbo-5e56175770d2aa13e1bfd415">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обзор автомобиля Porsche Panamera Turbo (Порше Панамера Турбо)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  15
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[porsche]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гонки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорткары]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Турбированные версии «Панамеры» обладают практически всем: невероятной мощью мотора, высочайшим комфортом, непревзойденной спортивностью и принадлежностью к классу элитных автомобилей. Panamera Turbo – автомобиль для тех мужчин, который не бояться продемонстрировать всем свой статус, и которые привыкли во всем быть первыми.
Не так уж и много броских моментов, по которым турбоверсию можно отличить от обычного представителя семейства. Среди них можно отметить присутствие только раздвижного увеличенного заднего спойлера, сдвоенных выхлопных патрубков, иных значков сзади и спереди, измененных воздухозаборников, красных тормозных суппортов.
 Это может быть Вам интересно:  Тест-драйв Porsche 911 GT3 RS 
Есть и менее значимые отличия, по которым стандартный Panamera Turbo отличается от своего старшего брата Panamera Turbo S: первое авто оснащено 19-дюймовыми дисками, тогда как второе блещет дисками размерностью 20 дюймов. Более того, спортверсия модели обладает иной формой накладок на пороги.
Внутреннее помещение обеих автомобилей встречает владельца дорогой отделкой и обилием дополнительного оборудования, которое, в особенности, представлено спортивным колесом, как у «Панамера С», креслами с памятью и электрическим приводом, креплениями для детских сидений, аудиосистемой «БОСЕ» с 9-канальным усилителем и 14-ю динамиками, электронной системой PCM с навигационным модулем, мультимедиа системой для пассажиров, которые сидят сзади, и прочим оборудованием, призванным обеспечивать высокий уровень комфорта.
 Это может быть Вам интересно: Отзыв владельца Porsche Cayenne (2009). Стоит ли покупать Cayenne с пробегом? 
В техническом плане спорткар оснащается 8-цилиндровой бензинкой, рабочий объем которой равен 4,8 литра, а мощность достигает 500 «кобыл», возникающих с 6 тысяч оборотов. За счет пары турбин мотор выдает 700 Нм момента в диапазоне от 2,25 до 4,5 тысячи оборотов. Особенности силовой установки, кроме всего прочего, состоят в кованых поршнях, облегченной конструкции, интегрированной системе смазки с сухим картером, алюминиевых головках блока, прямой подаче горючего, дополнительным охладителе подаваемого воздуха, системе «ВариоКам Плюс».
Спортивная вариация Panamera Turbo оснащается таким же двигателем, вот только система управления оным является электронной, за счет чего мощность в сравнении с базовым мотором увеличена на 50 «кобыл», момент – 50 или 100 Нм (последний за счет увеличения давления в нагнетателе достигается в режиме «Овербуст»). 
 Это может быть Вам интересно: Топ 10 обзоров на канале Мобилайф 
Правда, стоит отметить, что турборежим предусмотрен только для специального пакета «Спорт Хроно», который устанавливается исключительно как дополнительная опция. 
 Олег Алабис специально для канала Авто:Мото. Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста лайк 👍. Мне Важно Ваше мнение! Подписываетесь на канал, что бы не пропустить новые публикации!  Это может быть Вам интересно:
Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста 👍  лайк, а если Вы являетесь счастливым обладателем или несчастливым напишите Ваш отзыв о данной марке в комментариях!      
]]&gt;
 </text>
</doc>