<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/obzor-avtomobilia-ford-explorer-ii-5e5b5f0607fa2c0a66347ecf">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обзор автомобиля Ford Explorer II]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  21
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ford]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[внедорожники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ford explorer ii]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Представитель второй генерации модели появился через 11 лет после абсолютного дебюта Ford Explorer – на Детройтском шоу зимой 2001 года. Отличия авто от предыдущего авто более чем значительные. 
Обновление затронуло не только внешность, но и техническую сторону средства передвижения. Габариты модели увеличились еще больше, после чего в этом плане авто стало бесспорным лидером своего сегмента. Дизайн передней части «Эксплорера» формируется новыми фонарями (батареями «излучателей», которые прикрывают прозрачные единые стекла) и монументальной радиаторной решеткой. В бампере появились вживленные противотуманки, излучающие мощный свет.
Машину оснастили независимой подвеской, за счет чего удалось достичь прекрасного сцепления с покрытием. Это позволило значительно повысить комфортабельность езды. Конструктивные особенности также привели к тому, что авто практически не вибрирует. Даже если несколько колес оказываются на колодезных люках, переезд совершается очень мягко. Более того, даже заезды на высокие бордюры происходят плавно, а не тряско, как в случае большинства джипов.
Правда, есть один момент, который отличает шасси модели от механизмов других внедорожников: иногда всем крутящим моментом может снабжаться только передняя ось колес. Другими словами, если на зимней дороге «Эксплорер» начнет неудержимо скользить, уйдя в сильный занос, произойдет активация переднего привода, что повысит шансы водителя на стабилизацию положения автомобиля.
Внутреннее помещение практичное, просторное и удобное. Внутри найдется большое количество разнообразных ящичков и полочек, объема которых хватает для хранения разнообразной утвари, которая может пригодиться в длительной дороге. В 7-местном варианте автомобиля установлены три ряда кресел, ширина которых в сравнении с предыдущим авто стала более значительной. Задняя многорычажная подвеска и особая конфигурация задней части рамы в совокупности позволили существенно улучшить посадку пассажиров, которые сидят на креслах последнего ряда.
В силовом плане производится оснастка двумя моторами: 213-сильным объемом 4 литра и 242-сильным 4,6-литровым. В паре с моторами предусмотрены 5-ступенчатые ручка или автомат.
Кузов сформирован таким образом, что в случае ДТП он сминается так, чтобы салонное помещение осталось практически нетронутым. Оснастка машины производится не только боковыми и передними подушками, но и оконными подушками-занавесками, защитные свойства которых особо ценны при опрокидывании (модель стала первым внедорожником с такой оснасткой). Радует и уровень активной безопасности, который обеспечивается противоблокировочной, противопробуксовочной и стабилизационной системами.
Подсказка для конкурса проводимого на канале "Мобилайф"* Автор этой фразы про автомобили Русский известный писатель
Итак, второе поколение Ford Explorer проявило себя как комфортное, безопасное, надежное, практичное средство передвижения с отменными ездовыми качествами.
 Олег Алабис специально для канала  МОБИЛАЙФ  . Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста лайк 👍. Мне Важно Ваше мнение! Подписываетесь на канал, что бы не пропустить новые публикации!  Это может быть Вам интересно:
Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста 👍  лайк, а если Вы являетесь счастливым обладателем или несчастливым напишите Ваш отзыв о данной марке в комментариях!]]&gt;
 </text>
</doc>