<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/obzor-porsche-carrera-cabriolet-pliusy-i-minusy-avto-5e4ab18707349e4ee436ad56">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обзор Porsche Carrera Cabriolet: плюсы и минусы авто]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  13
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[porsche]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тест-драйв]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автомобили]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Самой популярной  аббревиатурой, связанной с «Порше», является PDK – название новой  трансмиссии с парным сцеплением. Шесть из семи ступеней пропорционально  делят скоростные возможности модели на пропорциональные отрезки.  Последняя же передача, видимо, создавалась для экономии топлива.  Присутствие пары сцеплений позволило одновременно менять ступени и  разгонять машину.
Все это мы рассказали по причине предстоящего теста Porsche Carrera Cabriolet.  Нам предстояло 40 километров заезда по немецком шоссе, а также масса  улочек, свойственных местным городкам. В простом с виду кресле водителя  удобно сидеть. Правда, более массивному коллеге они показались  маловатыми – спортивная машина предназначена для спортивных людей.
В звуке силовой установки доминирует впускная система, а не выпуск.  Пара воздушных клапанов соединена с трубопроводами очень большим  ресивером, который обеспечивает незначительное сопротивление. Как ни  странно, звучание мотора больше зависит не от оборотов, а от того,  насколько глубоко вдавлена педаль акселератора. 
Закрытие заслонки,  специально созданной для управления звуком впуска, происходит, когда  стрелка оборотов превышает середину, за счет чего достигается не только  возникновение басовитого голоса, но и повышение момента. Наверное, возле  опасной зоны тахометра звук мотора больше походит на работающий  пылесос. Это является данью тем временам, когда моторы модели оснащались  воздушной системой охлаждения, где на пиковых оборотах отчетливо  слышался звук работающего вентилятора.
Невзирая на необычность Porsche Carrera Cabriolet,  автомобиль на прямом участке демонстрирует завидную стабильность.  Значительная скорость уменьшает обзор на участках с большим количеством  поворотов. Баранка настроена настолько великолепно, что кажется, будто  она напрямую соединяется с колесами.
Вот долгожданный прямой участок – наконец можно организовать  «кик-даун»! Даже на скорости 180 километров можно добиться существенного  ускорения. Спустя всего несколько километров на предпоследней передаче  мы достигли 280 км/час, хотя приходилось взбираться на холм. К  сожалению, полет снова прервался занятым левым рядом – на немецкой  трассе действительно погонять можно только на стыке ночи и дня. Сейчас  же автобан был занят автомобилями, что нужно было учитывать, пребывая  даже в топовом спорткаре. Хотя чувствовалось, что движение со скоростью  170 км/час обижает его…
Porsche Carrera Cabriolet –  отдельная вселенная со своими правилами и законами. Неправильная  концепция здесь не только приветствуется, но и является доминирующей.
Porsche всегда удивляет: потребление на сотню у автомобиля с мотором  мощностью 345 «лошадей» составляет чуть меньше 10 литров! 385-сильная  машина, способная разогнаться до 300 километров в час, нуждается всего в  10,2 литра. Отсюда следует, что 64-литровый топливный резервуар был  выбран явно неслучайно.
 Олег Алабис специально для канала Авто:Мото. Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста лайк 👍. Мне Важно Ваше мнение! Подписываетесь на канал, что бы не пропустить новые публикации!  Это может быть Вам интересно:
Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста 👍  лайк, а если Вы являетесь счастливым обладателем или несчастливым напишите Ваш отзыв о данной марке в комментариях!]]&gt;
 </text>
</doc>