<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ocenite-moi-krujeva-potratila-bolee-5-let-chtoby-vse-eto-sviazat-5e62754ddbf48a391f4c784a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Оцените мои кружева. Потратила более 5 лет чтобы все это связать]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2738
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кружева]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня много всяких кружевных вещей для дома, которые вязала сама.
Увижу в интернете новый красивый узор и больше не могу остановиться, ХОЧУ! И вот ты уже окунаешься в творчество. Каждый раз хочется пробовать что-то новенькое.
Люблю смотреть на кружево, очень приятно трогать и щупать его. От такой красоты на душе становится хорошо и уютно. Любоваться им можно бесконечно.
Два раза в год устраиваю шебби-стирку. Все свое богатство стираю и сушу на улице. 
Раньше использовала только ручную стирку, но со временем перешла на стиральную машину, красоты от этого меньше не становится.
Самое большое покрывало вязала больше года. Им одним можно застелить двуспальную кровать. Связано филейным вязанием.
Еще у меня есть связанные скатерти. Эта круглая. Очаровашка. 
Эта скатерть получилась в результате сочетания ткани, вышивки и кружева. На треугольных вставках розы. Для нее потребовалось время и терпение.
Еще одна маленькая скатерка на тумбочку. Льняные квадраты обвязываются и потом соединяются между собой.
Салфеток много не бывает. Они у меня лежат везде, где только можно.
А у этой модели выразительные края.
Очень нравится эта ажурная дорожка. Вязала ее, чтобы положить на кухонный стол. Но это только в журналах и на фото они там лежат. В жизни не будешь 3 раза в день снимать и стелить ее после еды. 
Зато на диване она нашла свое место.
А вот еще ажурные хлопковые подушки. Смотрятся очень нежно. Про них я уже писала в обзоре моих подушек. Ищите на канале.
Занавеска в коридоре. Рисунок на кружеве бесподобный. Привязывается к карнизу с помощью тесемок.
Икеевский белый шкафчик специально купили, чтобы повесить на него кружевные занавесочки.
Завершает сегодняшний обзор яркое красное кружево. Отлично смотрится на моем манекене в швейной комнате.
Все это великолепие связано крючком нитками Ирис. Покупаю сразу большой моток, а потом его сматываю на клубки поменьше.
Надеюсь, что многие идеи вам понравились. А что понравилось больше всего? Пишите в комментариях.]]&gt;
 </text>
</doc>