<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ochen-dolgo-ne-mog-reshit-problemu-s-pofigizmom-i-leniu-5ec6ee1ff00711243d9f5d17">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Очень долго не мог решить проблему с пофигизмом и ленью]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  135
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Я писал на эту тему несколько раз, и сегодня хочу подытожить главные выводы.
Предыстория такова: я  был пофигистом много лет. Не следил за своим здоровьем, весом, не занимался спортом, работал на нелюбимой работе и получал маленькую зарплату. Дома играл в игрушки, не копил деньги, не работал над отношениями с женой, короче, все было плохо.
И самое главное, я этого даже не осознавал. Я был тотальным бездельником.
Но после того, как случилось несколько важных вещей, моя жизнь кардинально поменялась. Прежде чем я перейду к ним, скажу теоретическую идею, которая поможет вам перестать лениться и забивать на важные дела:
Если у вас нет сильной нужды и потребности, вы ничего делать не будете. И точка.
Мысль простая, да? Уверен, многие из вас до неё дошли и сами. Но как на практике реализовать нужду, чтобы ну прям сильно хотелось? Конечно, можно сидеть на берегу и ждать, пока вдруг у вас не проснется жгучее желание все менять, но это не наш путь, потому что сидеть и ждать можно годами, так лучшее время уйдет, а ненависть к себе и разочарование останутся.
Наш путь - создать себе нужду. Вот как:
1. Пусть все семейные расходы станут вашими, как и управление финансами
Когда вам придется заботиться и беспокоиться о деньгах, и не просто о зарабатывании, а еще и о сохранении денег, вы просто не сможете быть пофигистом. Потому что если вы в очередной раз уволитесь или забьете на ваших клиентов, деньги исчезнут, а с ними и продукты в холодильнике. 
Параллельно с этим максимально уменьшайте количество помощи от ваших родителей. Потому что иначе будет ощущение, что все ваши косяки и проблемы они разрулят. Это никак не поможет взрослению и уменьшению пофигизма. 
2. Научитесь ставить публичные обещания
Если вы поставили цель выучить английский или сбросить вес, но об этом никто не знает - можно спокойно забить болт и ничего не делать. Никто не узнает, что у вас проблемы с силой воли. Никто не скажет "ну ты слабак". А если публично заявить, что вы собираетесь худеть на 20кг или через полгода будете болтать на английском, лениться и быть пофигистом будет в 10 раз сложнее.
3. Поставьте себя в условия, где вам нужно заранее к чему-то готовиться
Например, если вы попадете в компанию, где есть командировки зарубеж, вам волей неволей придется учить язык. Если вы запишетесь на полумарафон или марафон, вам придется бегать и сбрасывать вес. Если вы возьмете ипотеку, то вам придется думать о том, как создавать стабильный денежный поток. 
Мужчина закаляется в нужде. Не будет стрессовых условий и нужды - ничего не изменится. 
Понятно дело, нужда и стресс — это все риски. Ну а что еще предлагете? Просто мечтать и годами сидеть на одном месте? Нет, это не мужской путь.
Мужской путь - несмотря на сложности и давление идти к своим целям.
   Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>