<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/ochen-populiarnyi-proekt-doma-iz-gazobetona-400mm-ploscadiu-224m-5e42d46f3daffa442a677aa5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Очень популярный проект дома из газобетона 400мм площадью 224м²]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  70
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект трехэтажного дома в европейском стиле. Проект выглядит очень интересным за счет террасы, украшающей основной объем дома, отделки фасадов различными материалами и лепного декора.
Цокольный этаж придает внешнему облику дома устойчивости. Несущие стены выполнены из газобетонных блоков. Фундамент монолитный железобетонный, перекрытие между первым и вторым этажом так же монолитное. Кровля чердачная с покрытием из керамической черепицы. Общий объема дома 224 квадратных метров.
Габаритные размеры 14 х 12 метров. В цокольном этаже предусмотрены две большие комнаты, одна из них игровая, другая бильярдная, а так же бойлерная и холодная кладовая. На цокольный этаж можно попасть через отдельный вход. Так же помещения цокольного этажа связаны с остальными этажами основной лестницей. Вход в дом организован через террасу. Терраса достаточно просторная, здесь можно проводить вечера с друзьями или семьей.
На первом этаже располагается гостевая зона. Она состоит из просторной гостиной с эркером, кухни, гостевой комнаты, холла, где расположена лестница, совмещенного санузла и гардероба. Второй этаж - зона для отдыха. Здесь имеются три спальные комнаты, большая ванная, совмещенный санузел. Две комнаты имеют собственные гардеробные.]]&gt;
 </text>
</doc>