<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/ochen-prostoi-novogodnii-dekor-butylki-shampanskogo-5dd7c9de8f3e21637ee0a7ec">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Очень простой новогодний декор бутылки шампанского]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  175
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделали очень простой новогодний декор бутылки шампанского своими руками. Повторить такой декор под силу любому человеку. Получилась яркая новогодняя бутылочка, которую можно будет поставить на праздничный стол или подарить.
Для декора понадобится:
· Бутылка шампанского;
· Жидкость для снятия лака;
· Кисточки;
· Новогодние декупажные салфетки;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Акриловая краска белая;
· Акриловый лак;
· Блестки.
С бутылки удаляем все этикетки и протираем ее жидкостью для снятия лака.
Покрываем бутылку белой акриловой краской – это будет грунтовочный слой. Оставляем на часок, пока краска хорошо просохнет.
Берем декупажную салфетку и руками вырываем нужные фрагменты. Рваные края необходимы, что бы не было видно переходов, когда будем приклеивать салфетку.
Прикладываем фрагмент салфетки на бутылку и начинаем клеить. Клеим на ПВА разбавленным с водой 1 к 1. Клеим от центра к краям, мягкой кисточкой. Аккуратно разглаживаем картинку и удаляем пузырьки воздуха.
Немного поправляем пальцами, очень осторожно, чтобы не порвать салфетку.
Обклеиваем бутылку со всех сторон и оставляем на несколько часов, высохнуть.
Декупажную салфетку покрываем акриловым лаком в одном направлении, чтобы не было видно разводов от кисти.
Горячим клеем делаем капли и подтеки.
Подтеки красим белой акриловой краской.
Подтеки покрываем акриловым лаком и посыпаем блестками. Так же наносим лак на некоторые участки бутылки и тоже посыпаем блестками.
Вот и готова новогодняя бутылка.
Открывается бутылка очень просто, ножом подрезаем горячий клей в области крышки, а дальше чистится как банан. 
Если было что-то непонятно, посмотрите видео.
Сказочный новогодний декор своими руками
Новогодний декор для дома из веток и ниток
Новогодний подарок-сувенир своими руками]]&gt;
 </text>
</doc>