<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/ocherednoe-novogodnee-obrascenie-prezidenta-5e86a545b4adff4ccdbf7a0c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Очередное новогоднее обращение президента]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  31
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[президенты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[владимир путин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путин]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В очередной раз всех поздравляю с продолжением сериала под названием президент и его корона. Коронавирус. Жду очередного обращения президента как на Новый год – шампанское наготове, бутерброды с гречкой, все как надо. 
Для тех кто не смотрел посмотрите, кто не хочет смотреть, расшифровка тайного послания в хронометраже под роликом. 


Первые 2 минуты - спасибо медикам, спасибо тем, спасибо нам и вам и там. Я короче запутался в спасибах. Ждем, когда прозвучит то, за что спасибо можно будет сказать власти.
2.35 - Понятно, сидим дома до 30-го. Представляю, как директора начали думать, чем занять работников на дому. Это сколько можно настрогать игрушек и наплести корзин, ну не сидеть же работникам просто так. Далее обещают какие-то вот они решения. Сижу жду – и-и-и? Услышал фразу «с сохранением заработной платы» - ну вроде неплохо. Про строгание буратин вроде не слово. Хотя рождаемость в начале следующего года однозначно вырастет. Ждем далее.
4.05 - «Есть регионы, где ситуация сложная, как Москва. А есть регионы, где вирус не зафиксирован и где достаточно локальных, точечных решений». Чтобы это не означало, кстати говоря. А закрыть регионы вы не пробовали? Достаточно одного дальнобойщика из Москвы с чипсами в Челябинск и там то же самое начнется. Сидеть можно будет до бесконечности, только толку от такого карантина нет, когда хочешь сиди дома, а хочешь езжай в другой город и там ходи где хочешь. Ну что за бред?
6.30 - Началась старая телега – «регионы определят, должны подготовить» и т.д. Абсолютно никакой конкретики, нет общего руководства, нет жесткого ограничения передвижения между регионами и т.д. Вспомните одно из прошлых выступлений Путина в связи с ростом цен на топливо – то же самое – одни слова и никакой конкретики.
7.00 – «Важно сохранение рабочих мест и доходов граждан». Важно то, то это третье. Даже не хочу комментировать. Ни одного конкретного ответа на конкретный вопрос.
8.00 – «Продолжаем делать, то что делали». То есть, ничего не делают они. И мы ничего не делаем. А гречки все меньше, а идти за ней либо не на что, либо страшно.
8.08 – «Будьте здоровы». Зашибись сказал. Ну теперь все наладится.

Да, о том, что вспомните ситуацию с падением цен на нефть и комментариями Путина. (Для тех кто не читал ссылка на пост нашего канала: Путин сильно удивился росту цен на бензин в России)
Вся страна добывала намывала ресурсы столько лет при обогащении единиц. Ладно проглотили, привыкли. Что холоп не сделает ради барина. История у русского мужика долгая – это в крови. 
Теперь же ситуация сложная у нас, у тех, кто сидел за баранками грузовиков, кто качал нефть, кто прокладывал трубы и т.д. А нам сверху говорят – ну вы это там посидите пока, построгайте что-нибудь дома, не надо работать. Типа как зарплату вам сохранят. А кто ее сохранит? 

Остальным - вертитесь как хотите. Банки по кредитам и ипотекам никаких поблажек не дают, жкх как было, так и есть – плати откуда хочешь. А нам с экранов вещают, что они молодцы, ситуация на контроле. На контроле у них билеты чартерные, на случай, если все накроется сами знаете чем.
]]&gt;
 </text>
</doc>