<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/ochen-populiarnyi-proekt-dvuhetajnogo-doma-10x10m-5def957b98930900b16a7510">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Очень популярный проект двухэтажного дома 10x10м]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  163
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект дома из газобетона с навесом для автомобиля. Площадь дома 143 кв.м, габаритные размеры 10х10м. 
Характерными особенностями этого дома являются кубическая форма, практичная и энергоэффективная, в плане дом квадратный, что позволяет разместить его прочти на любом участке. Простые, стройные формы хорошо отражают его современный характер. Большая площадь остекления обеспечивает свободное проникновение солнца в комнаты и придает фасаду, неповторимый облик. Еще одним преимуществом этого проекта является наличие навеса для автомобиля.
Планировка дома простая и эргономичная. На первом этаже проектом предусмотрена кухня, которая связана в одно пространство со столовой и гостиной. В гостиной расположен камин, который во время ужина создаст в доме теплую уютную атмосферу. Из столовой есть доступ на террасу, это создает необходимое взаимодействие с участком, на котором расположен дом. Из прихожей первого этажа можно попасть в жилую комнату - идеальное место для работы или приема гостей, котельную и гардероб.
На втором этаже располагаются четыре уютные спальни, а также большая ванная комната, санузел и гардеробная.]]&gt;
 </text>
</doc>