<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/ochen-udivilas-uznav-chto-nemcy-v-voinu-specialno-unichtojali-platacii-ivanchaia-rasskazyvaiu-pochemu-5ebf7e5bacd2341e04fb4710">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Очень удивилась, узнав что немцы в войну специально уничтожали платации Иван-чая, рассказываю почему]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5465
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чай]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
 

Иван-чай – исконно русский и незаслуженно забытый целебный напиток. 
На Руси целебный Иван-чай называли по-разному, но суть от этого не меняется. Издавна крестьяне заготавливали этот чай и пили его круглый год. Иван-чай применяли как лечебное средство от множества болезней.
Своего расцвета напиток достиг в 17 веке, когда его начали поставлять на экспорт за границу, в том числе в Англию. Англия владела обширными плантациями в Индийских колониях и ей, конечно, это не нравилось. Иван-чай покупали по всему миру, и он начал составлять серьезную конкуренцию Индийскому чаю.
Но спустя какое-то время большевики вернулись к производству этого мощного напитка. А когда началась Великая Отечественная война летом 1941 года, в СССР в это время работала секретная лаборатория в селе Копорье, находящее в Ленинградской области. Там советские ученые разрабатывали уникальные напитки.
В конце лета немецкая танковая армия взяла Копорскую крепость штурмом. 


Этот объект как раз и являлся той секретной экспериментальной лабораторией, где создавались напитки на основе целебных трав по старинным русским рецептам, где основу составлял Иван-чай.
В итоге немецкие танковые колонны вошли в село и полностью уничтожили лабораторию по созданию целебных напитков. Танки топтали своими гусеницами и поля, где рос иван-чай.
Немцы узнали об уникальных свойствах русского Иван-чая, который мог дать большую энергию и повысить выносливость солдат Красной армии. Этого и боялся Вермахт. 
Поэтому в спешном порядке все начинания советских ученых по производству уникального энергетического напитка на основе Иван-чая были загублены немцами на корню. После этого немецкая армия двинулась дальше на Ленинград.

 Спустя десятилетия, наш народ всё же начинает вспоминать традицию приготовления русского чая. Иван-чай снова становится популярным. И теперь даже в магазинах на полках среди множества иностранных чаев можно найти и наш исконный русский Иван-чай! 

 ]]&gt;
 </text>
</doc>