<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/ogranicheniia-po-moskve-snimaiutsia-no-shtrafy-nikto-ne-otmenial-5ee1df82ba381d368b844a3d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ограничения по Москве снимаются, но штрафы никто не отменял]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  285
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сергей собянин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ограничения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Уже все наверно слышали, что в Москве начались снятия ограничений. Мэр Москвы Сергей Собянин принял такое решение после разговора с президентом. Как мне кажется (перекрестился) это все ради улучшения результатов на голосовании по поправкам в Конституцию и обнулению президентских сроков гаранта. А как же иначе - прогулки, спорт, рестораны и салоны красоты непременно должны поднять настроение избирателей. 
А как же быть со статистикой заболеваемости и все такое прочее, что пугало Собянина? Похоже ему сказали не парится и вообще что он слишком вошел в роль. Но свои маски и перчатки он все-таки отстоял, так что с этим гемором живем дальше. Я правда себе не представляю, какой смысл от спорта и прогулок, если тебе надо носить при этом намордник, от которого сразу преет угадайте что? Неправильно.
С 9 июня в Москве были отменены пропуска и введенный лишь неделю назад график прогулок по домам; начинают работу парикмахерские и салоны красоты. Насчет графика прогулок - кто хоть столкнулся с этим - как это работало? Кто-нибудь вообще понял?
Хорошо - многое отменили. Плохо - оставили намордники и полномочия полицаям, штрафы. Ввести после голосования обратно всю эту тему с самоликвидацией могут в любой момент. 
Ну и штрафов новых навводить тоже - благо РоССгвардия уже опытная в этом смысле - разве что качество бега с препятствиями по дворам за мамашами с колясками и особо опасными молодыми гопниками антимасочниками надо подтянуть. 
И все будет супИр. В общем, ждем, что там будет дальше. А пока - все наружу - пить коктейли и есть мороженное через маску под пристальными взглядами имперских штурмовиков.
🔴 Рекомендую к просмотру наш первый ролик «Моё поколение», который рассказывает о процессе «Выживание», который проводится в реабилитационных центра работающих по программе «Страна Живых» 
Мне не ровно в какой стране я живу и как сказала однажды автор программы "Там за стенами этого дома идет война".

]]&gt;
 </text>
</doc>