<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ogromnaia-raznica-mejdu-ia-hochu-i-ia-postavil-cel-5d76269ed7859b00ad399843">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Огромная разница между "я хочу" и "я поставил цель"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  242
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Знаете такие истории, когда человек говорит "я написать 100 целей на ближайший год"? И показывает список:  
Выглядит серьезно, круто. А потом в конце года человек делает из этого 10% или меньше.
Потому что это не цели. Вообще. Ни разу.  Это просто хотелки, желания, мечты, которые есть в голове, и которые можно не реализовывать.  Поэтому люди и не реализуют.  
Цель — это когда вы ставите не только срок, но и точный измеримый критерий, а также штраф за невыполнение.
Примеры:
1) Пишете Вконтакте: обещаю похудеть на 20кг через 3 месяца, к 9 декабря. Вот мои фотки сейчас. Если не похудею, каждому кто лайкнет вышлю 1000 рублей.  Жестко, но теперь это точно цель, которую точно надо сделать.  2) На работе обещаете коллегам: 2 месяца буду приходить не позже 9.00, т.е. не опаздывать. Если опаздываю, каждый раз покупаю всему отделу пиццу/дошираки/пончики.  
3) Говорите начальнику: моя цель - запустить объект до конца ноября. Подписать все акты. Если не выполню, штрафуйте меня, если сделаю - прошу бонус.
4) Обещаете друзьям, что наберете 10 кг массы за 3 месяца. В случае невыполнения подарите другу новый мотор на лодку за 30 000 рублей.  
Это реальне цели. Четкие, понятные, с прописанными последствиями. Которые нельзя не делать. 
Пока за не выполнение ваших планов нет штрафа, это вовсе не цель, а просто фантазия.  Мечты и слова. Люди не зря придумали письменные договоры,  потому что многие не держат слово, и предпочитают сказать "а я же ничего не обещал". 
В следующей истории расскажу с фотками и ссылками на Вконтакте, как по этой методике мой знакомый похудел на 20кг.
А вы ставили цели публично или со штрафами? Что вообще вам помогает выполнять ваши цели?
 ------------------- 
Еще интересные статьи для вас:
Если вам нравится пост, поставьте лайк и подпишитесь на канал, вас будет ждать много крутых и полезных статей. ]]&gt;
 </text>
</doc>