<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/oi-izvinite-ia-oshiblas--iurist-nakosiachila-v-dogovore-i-otkazalas-vernut-dengi-5dd390f72535bb706a2fc479">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Ой, извините, я ошиблась" — юрист накосячила в договоре и отказалась вернуть деньги]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  405
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мошенничество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не так давно мы с женой обзавелись своей квартирой.  Покупку  я делал вторичном рынке, а поскольку на нём очень много мошенничества и кидалова (по крайней мере, историй  в интернете точно много), решил нанять юридическую контору, которая помогла бы мне избежать проблем.
Контора была партнером крупного банка, в котором я был клиент, я им доверял. И действительно, с покупкой сложностей не было, юристы проверили доки, составили договор, всячески помогали.  
Но вот при регистрации в Росреестре началось самоё интересное. Господа юристы предложили допуслугу  "ускорение процесса регистрации". 
По их словам, Росреестр обещает обновить инфу о владельце за 7 дней, а по факту ожидание может доходить до 14 рабочих дней, т.е. до 3х недель. Контора же обязалась всё сделать ровно за  5 дней с гарантией в договоре.  Я согласился, т.к. мы тогда жили на съёмной квартире и платили посуточно. Было выгодней ускориться для переезда.
Проходит 5 дней, никаких результататов нет, я крайне разозлен. Пишу юристам, но они отвечают, что надо ждать еще 2-3 дня. Я говорю, что у них вообще-то по договору гарантирован  результат  за 5 дней. И получаю вот такой ответ от девушки-куратора:
Что за "ой я ошиблась" от юриста, да еще в договоре? Разве юристы так себя ведут? Я просто офигел, но было уже поздно, деньги заплатил, документы курьеру отдал.   
Регистрация  заняла 10 дней. Когда я потребовал возврат денег за некачественно оказанную услугу, от конторы сначала последовал ответ, что услуга оказана и возврата не будет, а затем мне перестали отвечать на сообщения совсем.
Нормально, да? 
Я стал думать, какой рычаг давления у меня есть. Я всегда мог пойти в прокуратуру и подать претензию, ведь в договоре было 5 дней, а по факту сделали за 10 дней. Недобросовестность и обман налицо. 
Но это было бы долго, да и тягаться с юристами тоже так себе занятие.
Затем мне пришла в голову идея: если это партнер крупного банка, то напишу-ка я негативный отзыв об этом банке и расскажу обо всем  публично . Зашел на банки.ру и написал подробно ситуацию.
Деньги вернули, конец истории.
Мораль: 1) читайте договор внимательно 2) всегда ищите рычаги воздействия 3) сначала узнайте все детали :( потом я узнал, что Росреестр и так без всяких ускорений обновляет инфу за 7 дней. 
А в квартиры мы живем и по сей день, с этой услугой проблем не было.
   -----------------------Еще интересные статьи для вас:
 
]]&gt;
 </text>
</doc>