<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/opasnoe-zablujdenie-ni-na-kogo-nelzia-polojitsia-5c737fd313cc4400b3abe246">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Опасное заблуждение «Ни на кого нельзя положиться»]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  40
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужское развитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Cтатья о грубой ошибке, которая тормозит ваше развитие, или о "Синдроме Бэтмэна"
Как-то участник моего курса написал мысль дня:
Сразу скажу, что это — грубая ошибка, хотя её и совершает каждый второй, кто приходит ко мне на курсы и начинает писать отчеты с задачами на день.
Понятно почему: когда человек ставит задачи, в которых вовлечен только он сам, сделать их легко. Например, «купить хлеб». Но если он ставит задачу «встретиться с партнером и обсудить вопрос», то партнер не приходит, задача не сделана, я штрафую участника. Вывод: «к черту такие задачи».
Да, так легче. Да, другие люди непредсказуемы. Да, вы теряете рейтинг, если ставите подобные задачи. Но иначе – будет хуже.
Почему? Начну с очевидной мысли: невозможно в людском сообществе не зависеть от других людей, это нонсенс. Мы все зависим друг от друга, в этом наша сила и наша слабость.
— Вы ездите на общественном транспорте, управляемым другими людьми. Транспорт ездит по дорогам, починяемыми другими людьми.— Вы заправляетесь на АЗС, бензин на который привозят водители, продают кассиры, а выдают заправщики.— Вы покупаете хлеб в супермаркетах, в которых вас обслуживают люди.— Вы читаете новости, которые пишут журналисты, и пьете кофе, который приготовили и продали вам коммерсанты.
Почти всё, что вы делаете, зависит от действий других людей. И это очевидно. Но мы об этом забываем.
Вы привыкли, что подобные события совершенно предсказуемы, а от того надежны и на них можно положиться. На АЗС вы ожидаете, что будет бензин, в магазине будет хлеб, а в интернете свежие новости про падение биткоина и проблемы с правами человека, которые создают саудиты.
Почему же эти события надежны? Потому что они гарантированы государством и бизнесом. Гарантированы юридически, физически, репутационно, коммерчески.
— Водитель метро не придет на работу? Его ждут штрафы или потеря работы, зарплата на которой довольно хорошая. Поэтому метро ходит по расписанию.— В вас врежется другой автомобиль? Виноватого и вас ждут много часов разборок, денежные штрафы и опоздания. Поэтому в вас очень редко врезаются, ведь вы на дороге внимательны, как и другие водители.— Вы кого-то разозлили? Вам не бьют лицо каждый день просто потому, что вы кому-то не нравитесь, так можно и срок получить.— Вы пришли в Макдак (кафе) съесть пару бургеров, а бургеров не завезли? Вы уходите, точка теряет клиентов и её закрывают. Кому это надо?
Теперь, когда мы выяснили, почему с надежными событиями все понятно, встает другой вопрос: почему же вы пытаетесь убрать из ваших планов других людей, если их, казалось бы, нельзя убрать?
Ответ прост: потому что вы не умеете создавать для них значительных последствий, которые бы их остановили от нарушения договоренностей.
Вы не знаете, что вы можете предложить людям такого и как вы можете «оштрафовать» других людей юридически, финансово, репутационно или как-то еще иначе повлиять. Поэтому вы не можете контролировать то, что происходит, и решаете совсем отказаться от того, чтобы включать в планы других людей.
Нет последствий – нет контроля. Нет контроля – вы слабы.
Умеете создать последствия? У вас появляется личная сила и вы становитесь выше. Простейшая жизненная иерархия.
ВАЖНО! Я сейчас не говорю о угрозах или исключительно штрафах, речь о ценности, которой человек может лишиться. Если человек может получить от вас важную информацию или помощь, но нарушает договоренность и не приходит на встречу, он должен понимать, что лишится этой ценности. То есть, вы больше не придете. Или придете, но за деньги.
Как только вы сможете создавать последствия для людей, как только вы станете достаточно сильны, люди начнут вас слушать. Это то, что называют авторитетом, силой, властью — в сухом остатке это способность убедить людей сделать так, как вам нужно, иначе… будут последствия.
Именно это и должно быть приоритетом для вас: не убирать других людей из уравнения, а смочь создавать последствия так, чтобы люди охотно помогали вам реализовывать задуманное.
Сильно то государство, в котором законы исполняют и уважают, финансовые институты надежны, государственные служащие честны, а полицейские внушают ощущение защиты. Потому что в таком государстве вы легко сможете осуществить задуманные планы, ведь события предсказуемы.
Можно много чего плохого сказать о России, но наша жизнь намного предсказуемей, чем в Мьянме, Камбодже, Аргентине или Африке. Да, мы пока не доросли до Скандинавских стран или Западной Европы, ну и что? Сила нашей страны достаточно велика, чтобы вы могли каждый день спокойно ездить на работу, получать зарплату и хранить деньги в валюте.
Хотите повлиять на уровне предсказуемости в стране? Начните с себя.
Ваша прямая задача как мужчины: наращивать личную силу, создавать личное «государство» в виде семьи, бизнеса, отдела или департамента так, чтобы люди хотели вас слушать и боялись нарушать договоренности. Чтобы они выполняли с вами планы, и избегали негативных последствий.
PS. Конечно, вы должны быть ценны и полезны, чтобы с вами вообще кто-то захотел иметь дело.
PPS. И конечно, вы должны быть достаточно тверды, чтобы выполнить последствия, а не забить и сказать «ну ладно, ничего страшного, прощаю». Об этом и другом в следующих статьях.
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>