<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/opasnaia-sila-sovetov-5bfda011234b320fa073c79e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Опасная сила советов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психолоия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Любой совет, предложение, подсказка в своей основе имеет императив, глагол повелительного наклонения — «посмотри», «позвони», «принеси», «держи», «изучи». Ну или на «вы»: «посмотрите», «изучите», «нажмите». 
Особенность императивов в том, что их воздействие на психику сильнее всего — это прямой приказ взять и сделать что-то, о чем вы даже не думали. Это попытка отвлечь вас. Представьте как вы едете на автомобиле по своей полосе, и тут вас кто-то начинает оттирать вбок помимо вашего желания.
От этого советы вызывают самое сильное напряжение внутри, ведь вас «заставляют» переключиться и начать делать другое действие. Может, вы не хотели, может, вы заняты другим, может, вам это не нужно. Но зато нужно другому человеку. 
Поэтому мы так не любим навязчивых консультантов, они заставляют вас отвлечься своими «посмотрите это», «примерите то». Они конечно желают помочь (и продать), но они не уточняют, нужна ли помощь вам. Напряжение психики и есть раздражение на все эти отвлечения.
Сила императива очень древняя, это самая примитивная и при этом эффективная форма внушения. Недаром рекламщики и маркетологи постоянно используют это, и зовут «Call to action» (призыв к действию).
Оставляйте заявку!Звоните прямо сейчас!Не упустите свой шанс!Запишись к нам!
Все это — приказы, внушение делать не нужное вам, но нужное другому человеку действие. И поэтому большое количество рекламы так бесит.
Об этом напряжении можно много писать. Например, некоторые люди вырабатывают привычку в ответ на советы шутить и обесценивать чужие слова — это признак того, что в их жизни много людей, которые постоянно поучают. И наоборот, если люди вокруг вас постоянно раздражаются или сопротивляются вашим словам, вероятно, вы слишком много раздаёте ненужных советов.
Разумеется, как и любой инструмент, советы и призывы могут быть во благо или зло, в зависимости от намерений. Если вы точно знаете, что можете помочь другому человеку, совет может быть полезен даже ценой сильного напряжения. 
Но всегда лучше спрашивать, нужна ли ваша помощь. Человек, который хочет напрячься и сменить курс своего движения, без проблем скажет об этом. В противном случае, вы лишь вызовете много напряжения и раздражения, даже если у вас благие намерения. Нужно ли это вам? 

 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>