<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/opiat-nakosiachil-5eaebadd70671122c89d6ad6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Опять накосячил]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  136
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Антон и Маша были молодыми родителями в разводе. Они ссорились из-за сына, который жил с матерью, но отец приезжал и забирал того на выходные.
Антона бесило, что Маша как наседка сидит над ребенком, не давая ему воли. Ох, Санечка болеет, ах, Санечка растет слабым. Тьфу. Нормального мужика надо растить из пацана. 
Они с сыном пошли гулять. Хоть бывшая жена и просила не купаться, они пошли на пляж. Антон решил, что сыну полезно закаливаться. Скомандовал: "готовимся к плаванью. Через 2 минуты жду в воде", и пошел к озеру. Саня последовал за ним. 
На следующей день Саня заболел.  Какая-то кишечная инфекция. 
Антон виновато молчал. Тогда она решила. Когда отец ребенка снова пришел забирать сына, бывшая жена ждала того с ручкой и бумагой. Сказала: "Садись. Я хочу, чтобы ты написал кое-что. Вот текст».
Антон прочитал, разозлился, но возразить было нечего. Расписался. 
Там было написано: «я, Иванов Антон Игоревич, обязуюсь сам лечить сына, если тот заболеет на прогулке. Также я выплачу бывшей супруге Марии 50 тысяч рублей, если врачи подтвердят болезнь. Это будет полностью моя вина и моя ответственность. Подпись, дата».
С тех пор сын после прогулок не болел. Антон начал держать своё слово, более заботливо следил за ребёнком. 
Это одна из моих любимых историй. Она показывает, насколько могут некоторые мужчины безответственно относиться к своим словам, если ним ничего за это не будет. Если же мужчина подкрепляет свои слова деньгами, подписью, всё становится иначе. Так и должно быть.
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>