<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/optimisty-umirali-pervymi--soldat-vyjil-posle-7-let-pytok-i-rasskazal-kak-nikogda-ne-sdavatsia-5eb64ab4046ed81479dda16c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Оптимисты умирали первыми" — солдат выжил после 7 лет пыток и рассказал, как никогда не сдаваться]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  151
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вьетнам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[война]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Хочу поделиться историей Джеймса Бонда Стокдейла (это его реальное имя), военного пилота, которого поймали и посадили в тюрьму во Вьетнаме, которую прозвали Ханой Хилтон, пародией на реальные пятизвездочные отели Хилтон.
Там он провел 7,5 ужасных мучительных лет в регулярных пытках, маленькой камере.
К сожалению (или счастью), по правилам дзена я не могу описывать всё то, что с ним делали, но чтобы у вас было представление, поделюсь несколькими фактами:
При этом,  Джеймс умудрился не только сохранить веру и личную дисциплину, но и организовал подпольное сопротивление, состоявшее из 11 людей, которые обменивались новостями и записками, и поддерживали друг друга.
Вот что помогло Стокдейлу выживать:
Поразительная воля к жизни. 
Еще мистер Джеймс Бонд (напомню, это его реальное имя) вот так ответил на вопрос "Кто не смог выжить во Вьетнаме?"
 Затем Стокдейл добавил:
"Это очень важный урок. Вы не должны путать веру в то, что вы победите (которую нельзя терять) с умением столкнуться с жестокой правдой жизни, какой бы она не была". 
Это назвали Парадоксом Стокдейла. Проще говоря, нельзя быть просто оптимистом. Нужно балансировать между реализмом и оптимизмом. 
 Интересно то, что  жена Джеймса не теряла веры и знала, что муж вернется, хотя не понимала, где он и жив ли он. Она организовала специальное сообщество жен, мужья которых пропали без вести, и требовала от правительства информации о том, как поступают с пленными во Вьетнаме. Эта информация ранее никогда не разглашалась и была засекречена. Именно тогда публика узнала, что вьетконговцы пытают и содержат пленников в очень плохих условиях.
 После освобождения, Джейс Стокдейл баллотировался в вице-президенты, но проиграл гонку. Тем не менее, он был очень крутым военным и человеком. В 81 год он скончался и его похоронили на кладбище военно-воздушных сил в чине адмирала. 
Впечатляющая история мужества. А как вам она?
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>