<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/originalno-pozdravit-s-dnem-rojdeniia-zvonkom-ot-putina-5ebe2ae01ad73a7902ea0afc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Оригинально поздравить с Днем Рождения звонком от Путина]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  22
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[день рождения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поздравления с днем рождения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поздравления голосом путина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздники]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вы хотите оригинальным способом поздравить близкого вам человека, подругу или знакомого? На сайте voicecards.ru у вас есть возможность подобрать подходящий вариант голосовой открытки, поздравление, милую смешную открытку или розыгрыш. Вы можете поздравить близкого человека голосом Путина, Медведева, Жириновского и других известных политиков и знаменитостей.
Выбрав, вы тут же отправите выбранное послание адресату на телефон. Ваш оригинальный способ внимания моментально будет доставлен.
На Voicecards вы можете отправить на мобильный телефон музыкальный вариант поздравления или голосовую открытку. Вы также можете выбрать голосовую открытку, которую можно отправить и на городской телефон, при этом указав время поздравления. В назначенное вами время, зазвонит телефон у человека, которого вы хотите поздравить, и, подняв трубку он услышит красивые стихи, веселую песню. Форму поздравления вы сами выбираете: песенное аудио поздравление, открытка или смс. 
На ресурсе  Voicecards  продумана услуга уведомления – это значит вы будете информированы о получении человеком вашего оригинального поздравления и, при желании можете позвонить и еще раз поздравить его. Чтобы голосовое поздравление было отправлено на телефон, вам нужно выбрать в каталоге понравившийся вариант поздравления и указать номер телефона абонента, кого хотите порадовать. Это отличный вариант необычного и приятного поздравления для близкого вам человека. 
Вы найдете не только оригинальные поздравления в честь дня рождения и общепризнанных праздников, вы также можете увидеть в каталоге поздравления с необычными событиями: наступлением лета, весны, с днем Хэллоуина, днем семьи и др. Мы уверены, вы найдете поздравления, которые подходят под ваши запросы, чтобы вызвать улыбку и подарить отличное настроение близкому вам человеку.
Согласитесь, ведь отличным дополнением станет голосовая открытка на мобильный телефон к вашему звонку или подарку, что продемонстрирует ваше отношение и ваши чувства. 
]]&gt;
 </text>
</doc>