<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/oshibka-kotoraia-privodit-k-potere-deneg-otnoshenii-zdorovia-i-buduscego-5d8f5740fbe6e700adaa3e72">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ошибка, которая приводит к потере денег, отношений, здоровья и будущего]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3778
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ВНИМАНИЕ! СТАТЬЯ ДЛЯ МУЖЧИН! У женщин все наоборот, поэтому, читая, не забывайте об этом.
Постоянно сталкиваюсь с печальным мужским убеждением, что заставлять себя что-то делать нельзя. 
Ну и прочие красивые желания, чтобы   самому себя дисциплинировать, стержень чтобы был внутри, и никаких костылей в виде штрафов и пинков не надо. 
Кто ж спорит-то? В идеале так и должно быть. В идеале. До которого далеко. 
Проблема в том, что пока ты ждешь этой внутренней силы, ИДУТ ГОДЫ. - Ты теряешь крутые возможности по работе, потому что не хочешь заставлять себя быть начальником и фигачить больше. - Упускаешь классную женщину, потому что не хочешь заставлять себя меняться ради неё. - Забиваешь на здоровье, потому что не хочешь заставлять себя заниматься спортом, а желания нет. - Не стартуешь свой бизнес, потому что нет вдохновения, а найти учителя и заплатить деньги жалко, ну и заставлять себя не хочется.
В итоге теряешь счастливое будущее, пока сидишь на печи и ждешь великой силы как Илюша Муромец. Но сила может и не прийти, потому что это не сказка. 
Открою вам страшную тайну: любая мотивация и дисциплина начинаются с внешних источников!
Знаете, кто первые источники? Родители. Разве вы родились с желанием чистить зубы? Конечно нет, вам было пофиг, зубы начнут болеть лет через 30. Вас заставляли.  Разве вы хотели всегда ходить в школу? Нет, тоже заставляли.   Держи ложку правильно. Уберись после еды. Учи уроки. Будь вежливым. Родители выступают  тренерами, которые наказывают, штрафуют, хвалят и подбадривают.  Ну а потом это становится привычкой.
Проблема в том, что мужчинам часто родители не додают этого воспитания. 
Отца либо нет, либо он занят своими делами и забил на дисциплину сына. Мать не может нормально воспитать мальчика, она наоборот прививает у него отвращение к заставлению себя.
Итого мы живем фантазиями о великой силе, но заставлять себя не любим. Я сам через это проходил много раз.
Что с этим делать? 
Самое главное: перестать ждать момента и начать уже хотя бы как-то заставлять себя двигаться в сторону ваших целей. А далее два варианта: 1) Простой: нанять  учителя/репетитора/тренера.  Именно такой человек воспитывает взрослых людей, дает пинок, внешний стимул. Через такого человека можно достичь результатов очень быстро. И закрепить это уже как свою привычку.
2) Сложный: если жалко денег, найдите среди знакомых или друзей авторитетного человека, мнение которого для вас что-то значит. Это может быть друг, жена, начальник, бывший директор, и т.д. И делитесь с ним своими планами. Если вы не будете делать, что говорите, потеряете уважение этого человека. Если сделаете, получите его одобрение, восхищение. Это будет помогать расти. 
 
------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>