<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/osoznannost-jelanii-vs-disciplina-5acb7de19d5cb33d7907d4bc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Осознанность желаний VS Дисциплина]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самопознание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Что лучше — понимать свои желания и двигаться без усилия, или целенаправленно заставлять себя делать что-то ради цели? Еще один интересный спор с читателем, который вылился в статью.
Мой оппонент утверждал, что осознание своих желаний намного важнее дисциплины, ведь если есть внутренний драйв, внутреннее понимание своих потребностей, то дисциплина и заставления не нужны, ведь и так ты будешь двигаться вперед.
Мои мысли на этот счет.
Это действительно так. Я согласен, что осознание своих мотивов и создание драйва важны. Это очень круто, когда у тебя очень сильный драйв и он все сметает.
Но есть проблема: в ожидании этого драйва могут пройти годы. Есть риск, что ты будешь очень долго разбираться в своих желаниях и мотивах, теряя время, прежде чем поймешь что-то. Наша психика неоднородна, и даже если у неё есть сильное желание А (деньги, здоровье, мышцы или еще что-то), еще есть куча других желаний Б, В, Г и Д, которые мешают и тянут в другие стороны (потусить, поспать, уехать в отпуск, потратить деньги здесь и сейчас и т.д.). И тут-то и нужна дисциплина, чтобы отсечь лишнее и заставить себя двигаться в сторону желания А.
Я считаю, что просто ждать осознания не эффективно, ведь время уходит. Проще подключить дисциплину, чтобы заставить себя здесь и сейчас делать что-то, что вероятно нужно, но нет пока точного осознания, что будет радостно и хорошо. Это позволяет не тратить время и сделать дело здесь и сейчас. Я называю это цепочкой "идея — гипотеза — реализация". В БМ это называют "точностью". Может быть итог будет не супер точен, но какая-то радость от результата будет, а там глядишь и осознанность появится. Проще говоря, чем больше пробуешь, тем больше данных. И тут именно и нужна дисциплина.
Конечно, если вы полностью довольны тем, как идет ваше развитие, если вы не тратите время на разбор своих желаний, а сами желания драйвят на быструю реализацию целей, то это супер, и никакого заставления себя не нужно.
Если же не хватает динамики, мое решение — подключить дисциплину.
 Другие интересные статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>