<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/ostrov-zastriavshii-v-2000h-kak-vyjivaiut-za-6570-km-ot-moskvy-foto-i-ceny-5e4e7b2d69980506e8447775">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨Остров, застрявший в 2000-х. Как выживают за 6570 км от Москвы? (фото и цены)✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  669
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сахалин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[владивосток]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дальний восток]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Удивительно,  как люди выживают на Сахалине? Потому, что цены, мягко говоря - кусаются. 
Я прошла пешком по центру города, заглянула на два рынка и мне стало грустно. Город застрял в 2000- ых, и это "столица" острова. 
Представляете, что творится в Охе, городе за 1000 км к северу от Южно-Сахалинска?

В самом центре я увидела обыкновенные жестяные палатки, люди торговали травами, рыбешкой, шерстяными носками и вареньем сидя прямо на улице. 
А температура, сами понимаете, не май месяц. Я не спеша гуляла и смотрела на людей, на то, как они одеваются, как ходят. В основном все в черном, тусклые. 
Даже в час пик здесь никто никуда не торопиться. Пробки есть, но очень незначительные. Проезд по городу стоит 22 р . 


Я села в автобус и отправилась на второй рынок, где есть рыбный отдел. По площади рынок очень небольшой.
Мне есть с чем сравнивать, этим летом была на Камчатке. И там цены на многие продукты гораздо ниже. 
Мое внимание привлекли помидоры по 900 Р. и грибы по 750 р. Учитывая, что средние зарплаты в городе не больше 30 000 р. эти цены просто космические. Не знаю, чем здесь люди питаются?!

Мне в первую очередь стало интересно, что здесь пользуется популярностью у местных жителей. Что покупают чаще всего? 
Морскими деликатесами местные не питаются, берут редко, но метко. Как правило есть знакомые продавцы, в качестве продуктов которых есть уверенность. 

Едят в основном простую еду, русскую и корейскую. Заметила, что столовые здесь пользуются популярностью. Чек не очень высокий 200-300 р. за обед
В магазинах, в целом все как и в центральной России. Однако я наткнулась на магазин "Семерочка", а не " Пятерочка" 
Видели такой?

 
Благодарю за ваше внимание. Поставьте лайк и подписывайтесь на канал. Впереди еще много интересных путешествий и приключений, которыми я с удовольствием буду с вами делиться. ]]&gt;
 </text>
</doc>