<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/otchaiannye-alpinisty-vzbiraiutsia-po-vertikalnym-skalam-video-kirgiziia-alaarcha-5e242eb9ddfef600aeb2d6e0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Отчаянные альпинисты взбираются по вертикальным скалам (видео). Киргизия, Ала-Арча]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  71
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[альпинизм]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Летом мне довелось побывать в Киргизии. Удивительная страна, которую можно проехать из конца в коней на такси - и не разориться при этом! 
Такое место есть и недалеко от города Бишкек, всего в 1-1,5 часах езды. Это красивейшее ущелье Ала-Арча в окружении отвесных скал  - излюбленное место альпинистов.
От стоянки до Хижины Рацика (места, где располагается местный альпинистский лагерь) я дошла за 3,5 часа. 
Так вышло, что на тот момент мы оба были в Киргизии, и в этом альплагере он проходил сборы по альпинизму  от турклуба МАИ.
Я безумно соскучилась, ведь за время моих странствий наши встречи можно пересчитать по пальцам... 
Мы виделись на Кавказе, в Гималаях, на дне рождении у мамы, я навещала брата в армии пару раз, пока он служил, и наконец, мы встретились в Киргизии, в которую мы оба так мечтали попасть!
Брат пошел по моим стопам: начал летать на параплане, ездить автостопом, бегать марафоны, ходить в горы, занялся альпинизмом и скалолазаньем... 
Немного поснимала на видео, как брат лазает по скалам, и какая невероятная красота здесь вокруг, в лагере альпинистов. 
Смотри в этом видео: 
читать дальше -&gt;
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>