<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/otcy-v-semiah-ne-nujny-5d16524dbd2e7e00ad7243da">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Отцы в семьях не нужны]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  770
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
По опросам на консультациях со взрослыми клиентами, я вижу одну и ту же повторяющуюся картину: отец в семье не при делах.
С отцами они общаются раз в 3 месяца, хотя с мамой могут общаться 5 раз в неделю. Это же нонсенс. 
Отцы если они не откровенно замкнутые, то в своих делах — компьютер, новости, книги, фильмы, сидят целыми днями дома, пьют или все время болеют. Эскаписты, как точно выразился один из моих клиентов. 
Крайне редко бывает иначе. Бывает, что отец занимается бизнесом или начальствует на работе, и при это  достаточно активен. Но все равно его даже в этом случае намного меньше интересует жизнь детей
Я считаю, что это происходит, потому что отцы чувствуют, что они не нужны. 
— Дети привыкли, что отцы их мало чему учат, не проявляют внимание,  и к ним нет смысла обращаться за советом.
— Если отец пытается внедрять какие-то правила, женщина этим недовольна и перебивает, защищает детей, не дает отцу наказывать их
— При этом, женщины справляются сами, как правило работают даже после достижения пенсионного возраста, а если не работают, то сами готовят, убирают, стирают, ходят за едой и ездят на дачу сами или с подругами. 
Зачем в такой семье мужчина? Незачем. 
Он не ухаживает за женщиной, это наоборот женщина за ним бегает и всё делает. Он не зарабатывает или зарабатывает, но на женщину не тратит, т.к. "она сама все может". Он не воспитывает детей системно, не следит за их развитием.  
Даже советы взрослые мужчины чаще просят у матерей по всем вопросам, от семьи до финансов, а "батя ну только по электрике".
Это просто факты, собранные мной за сотни консультаций. Неудивительно, что мужчины в России живут меньше, спиваются и страдают от сердечных заболеваний. Нет мотива жить долго и заботиться о своем здоровье. Нет мотива заботиться о детях. Просто незачем. 
Часто такие мужчины становятся отличными теоретиками, которые во многих вопросах разбираются на уровне логических рассуждений, поскольку начитаны, эрудированы, готовы часами спорить обо всем. Это хотя бы какой-то способ реализовать себя. 
Но в реальности делают намного меньше, продолжая сидеть на диване. Потенциал не раскрыт. 
Парни повторяют сценарии своих отцов, это тоже факт. Конечно, не во всем, но во многом. В первую очередь в эскапизме. Сбежать. Играть, пить, погрузиться в фильмы или книги — там хотя бы с героями что-то происходит, пока в реальной жизни незачем стараться. 
И это еще одна причина для меня лично работать с мужчинами. Преломить эту ситуацию. Сделать так, что несмотря на семейные сценарии, мужчины бы хотели по-настоящему и стремиться к чему-то. Чтобы был мотив расти и развивать свой потенциал. Чтобы был мотив заботиться и воспитывать детей, следить за их судьбами.
Скажите, а у вас как? Отцы интересуются вашей жизнью? С кем чаще общаетесь, с матерями или отцами? 
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>