<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/otdyh-v-tailande-stal-dlia-menia-ispytaniem-bolezn-puteshestvennika-ia-razuchilas-rasslabliatsia-5e1e83c774f1bc00ae1dcb8d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Отдых в Тайланде стал для меня испытанием. Болезнь путешественника - я разучилась расслабляться.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  16
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[панган]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[остров]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нет, я не буду здесь тебе рассказывать, как это прекрасно - греться на солнышке на тропическом острове... Признаюсь сразу, я не турист. 
Я - путешественница, и для меня комфортны совсем другие условия. Большую часть года я провожу высоко в горах, где воздух морозен и чист, а снежные шапки покрывают склоны круглый год... Горы - моя стихия, и для меня нет ничего прекраснее.
Даже летом я мчусь туда, где доступны зимние развлечения - сноуборд, снегоходы, полеты на парапланах над заснеженными вершинами... Так какого черта, спрашивается, я вообще свинтила в Тайланд? 
Итак, 36 безостановочных часов - переездов, перелетов и переплывов... и вот я на заветном острове... Но тут - бах! -  меня буквально оглушило местной энергетикой... и колбасило меня очень долго, наверное, неделю...
Представь себе, я даже перед восхождением на Эльбрус не испытывала такой тяжелой адаптации...
Но когда я это, наконец, сделала и словила релакс - остров начал открывать мне свою силу и показывать свои чудеса... 
- Панган дает ответы на самые важные вопросы
Здесь люди находятся "в потоке", двигаются на позитиве и релаксе, много улыбаются. Здесь легко разговориться по душам с первым встречным... и понять - именно этот разговор необходим тебе в данный момент, здесь и сейчас. На острове я смогла найти ответы на многие внутренние вопросы и получила сотни инсайтов!
- Панган - остров Кармы
Так называют его местные, и я слышала это постоянно ото всех вокруг. Здесь моментально работает "закон бумеранга" - "делай добро, получишь добро в ответ". Все, что тебя окружает здесь - это мгновенная проекция твоих мыслей, твоих блоков и страхов. 
И когда ты позволяешь себе расслабиться и быть собой - начинает происходить чистейшее волшебство, твое личное магическое приключение...
- Панган усилил мою связь с собственным сердцем
Весь этот остров буквально состоит из розового кварца. Камня, отвечающего за сердечную чакру. 
В диалоге с шотландцем выяснилось, что мы все здесь именно для этого, чтобы открыть своё сердце, услышать его голос. Это то, что мне было так нужно, что я искала здесь. Адаптация - это мои блоки, которые вскрывал Панган, чтобы я почувствовала свое сердце...
Для меня сложно увидеть красоту в пальмах, море и песке. Но я научилась. Я прониклась.
Ведь это как Инь и Ян. Нужно познать и ту сторону, и другую. Любить целиком. Весь мир. Общей любовью... 
Благодарю Панган за то, что позвал, и за такие важные уроки!
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН  | ВКонтакте | Instagram
]]&gt;
 </text>
</doc>