<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/otlichnaia-zamena-zimnemu-sharfu-manishka-iz-uiutnoi-miagkoi-priaji-5dee303b74f1bc00b2d9986d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Отличная замена зимнему шарфу. Манишка из уютной мягкой пряжи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  222
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[манишка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На улице стойкие холода, и самое время утеплиться. Главное, надо успеть связать согревающую одежду.
Манишка очень теплая, и её не придется все время поправлять, как шарф, чтоб укрыться от холодного ветра.
На эту манишку ушел один моток детской пряжи, приятной к телу, длиной 350 метров.
Вязать из нее одно удовольствие.
Выполнение работы:
Для горловины идет 108 петель. Число петель должно быть кратно 4.
Начинать вязать резинкой 2 лицевых, 2 изнаночных.
Сначала удобно распределить петли на 4 спицах и вязать покругу пятой, как носки. А когда начинается реглан, лучше подойдут спицы на леске, чтобы петли не соскальзывали.
Когда горловина связана, это около 17 см, начинать вязать реглан. Он идет от линии шеи.
Для этого провязать первый ряд лицевыми петлями. Отметить маркерами каждые 27 петель. Это будет линия, косичка реглана. Она состоит из одной петли. 
Маркеры - это булавочки или скрепки. Они нужны, чтобы выделить нужное место в вязании.
От регланной петли начинается прибавление с двух сторон.
Перед этой петлей из протяжки провязать дополнительную петлю и после нее еще одну петлю из протяжки.
Так прибавлять в 4 местах, там, где маркеры. Итого в ряду прибавится 8 петель.
Следующий ряд провязать лицевыми петлями без прибавления.
Так продолжать вязать до конца, около 17-18 см: один ряд прибавляем петли, другой не прибавляем.
В конце необходимо перейти на такую вязку:
Благодаря этому манишка внизу будет плотной и не будет закручиваться.
Вот и все, теперь ваше горло надежно спрятано от суровых холодов. 
Всего доброго и приятного вязания!
]]&gt;
 </text>
</doc>