<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/otmena-observatorov-chto-seichas-proishodit-v-krasnodarskom-krae-5ee72cfc69fe895ccbaa61b9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Отмена обсерваторов. Что сейчас происходит в Краснодарском крае]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  598
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сочи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кубань]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[анапа]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[краснодарский край]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Начнем с того, что происходит в Краснодарском крае прямо сейчас. Если кто не в курсе, въехать туда можно совершенно свободно любому желающему. Но есть нюанс.


А именно, любого желающего без прописки в крае, отправят на принудительную обсервацию на 14 суток. В принципе эта история сразу отсекает всех желающих отдохнуть на море, которых, как мы помним по весне, было очень много.
На самом деле один мой товарищ умудрился проехать в Краснодар и не попасть под обсервацию. Он оформил аренду квартиры задним числом, а на посте сказал, что возвращается "домой". Ему поверили и пропустили. 


Конечно, это скорее исключение, а не руководство к действию. Что же остается всем остальным? Отменят ли обсервацию после 21-го июня и сможем ли мы наконец позагорать и искупаться в любимом черном море?
Официальной информации на этот счет пока нет. Однако у меня есть друзья в Краснодаре и от них доходят разного рода слухи, которые почти всегда становятся реальностью.


Сегодня эта подруга рассказала мне, что по неофициальной информации после 21го июня все ограничения в Краснодарском крае будут сняты. Учитывая особенную строгость Краснодарского режима, это выглядит не очень правдоподобно. Но есть нюанс.

Мне кажется, что для отмены режима есть одна и очень важная для властей причина. Догадались? Голосование за поправки в конституцию конечно.
Чем это обернется для Краснодара и других городов края, особенно курортных, сказать сейчас сложно. Но одно ясно — засидевшийся в пыльных городах народ ломанется на море. 
Особенно это касается жителей Москвы. Что сказать, будем следить за развитием событий. А вы поедете на море, если отменят обсервацию с 21го?
 ]]&gt;
 </text>
</doc>