<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/otmetil-35letie-v-izoliacii-i-dovolen-5e830473d4abfe57572f6f64">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Отметил 35-летие в изоляции и доволен]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  73
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[день рождения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родственники]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[23 марта мне стукнуло тридцать пять лет.  С женой мы никуда не пошли, ни с кем из друзей не встречались, а просто спокойно посидели дома.
Не понимаю людей, которые при первой же возможности, наплевав на все призывы сидеть дома и быть благоразумными, ломанулись на шашлычки, отдыхать, развлекаться. 
Именно из-за таких людей и закрывают Москву. 
Пенсионеры ведут себя как дети, разгуливая по улицам, будто бессмертные. Мамаши с детьми катают каляски в вечно стремлении куда-то успеть, что-то купить...
Я заказал домой бургеров Beyond Meat из искусственного мяса. Дорогие они,  зараза, по 700 рублей, но на день рождения можно себе позволить,  давно хотел попробовать, вот и сделал такой мини-подарок. х  Сразу скажу — они супер сочные и вкусные. Для вегетарианцев идеальный вариант.
Супруга тоже вручила свои презенты, мы посидели за обеденным столом, повспоминали классные события из моей жизни, и всё. На этом празднование закончили. Спокойно, без суеты.
Конечно, получил много поздравлений онлайн, спасибо всем, кто читает и пишет благодарности, для меня это лучшая обратная связь. 
Пишу эту статью, а за окном снег :)) Слава богу, теперь люди точно дома будут сидеть. И вирусу тоже ничего хорошего такая погода не светит, пусть еще недельку будет снежно, а дальше можно спокойно будет выходить на улицы.
Моя рекомендация: сидите дома, наслаждайтесь отдыхом или учитесь. В интернете сейчас куча бесплатных курсов доступна. А праздников в вашей жизни еще немало будет, если будете живы здоровы. 
Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>