<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/otnosheniia-ne-nujny-prosce-otdohnut-za-dengi-i-ne-paritsia-5ed20543ad41463b128caecb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Отношения не нужны. Проще отдохнуть за деньги и не париться.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  385
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я не раз видел комментарии и мысли мужчин о том, что без отношений им было бы лучше. Ну, типа, организую себе встречи, женщина будет приезжать тогда, когда нужно, оставаться сколько нужно и никаких выносов мозга.
Ну и аргументация железная, ведь чужие проблемы решать не хочется. Оцените сами:
Правильно? Нет. С одной стороны, действительно можно отдохнуть и не париться. С другой —  никакой душевности и теплоты.
Такая подруга никогда не станет реальным мотиватором, ради неё не захочется что-то в своей жизни менять, ей будут интересны только ваши деньги. Она не посидит на кухне за чайком, не поболтает с вами за жизнь, не пойдет гулять по парку,  не согласится съездить в другой город на экскурсию. 
Душевые переживания - важнейшая часть нашей жизни, о которой мы, мужчины, периодически не вспоминаем, забивает. А потом, когда радость жизни уходит, мужчины уходят в запой, ловят депрессию, жизнь становится неинтересна. Хочется все более изощренных развлечений. При этом параллельно идет игнорирование реальных проблем. Он забивает на свою одежду, характер, гармонию внутри. Боевой подруге пофиг, как ты выглядишь, для неё это работа.  Существование становится серым,  нет красок, радости.
В отношениях надо трудиться. Говорить по душам, выслушивать переживания, придумывать решения. За это женщина вознаградит мужчину вдохновением, эмоциями, радостью жизни. Ни одна девушка в мире не станет радовать мужчину, если он не создаст ей условия для этого. Так может только мама, но мама никогда не будет вашей музой.
Придется работать.
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>