<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/otpusti-nas-molilis-my-gore-a-ona-prodoljala-s-nami-igrat-misticheskaia-gora-na-kavkaze-5e01499bfc69ab00aecfd402">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Отпусти нас" - молились мы горе, а она продолжала с нами играть. Мистическая гора на Кавказе]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  64
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[приключения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот случай произошел на Кавказе. Необычная история восхождения, которая заставила изрядно понервничать и показала, что у каждого места здесь - свой характер...
Когда ты забираешься на гору Юца, тебе открывается потрясающий вид. Посреди бескрайних полей возвышаются три великана, три очаровывающие горы - Бештау, Машук и Змейка... И если на первые две я ранее много раз поднималась, Змейка - самая отдаленная, обособленная и таинственная - пока оставалась для меня не покоренной. 
Она была не столь популярна у туристов, а среди местных ходили странные слухи про ее суровый норов и таинственную неприступность для обычных путников. 
Сейчас я понимаю - такая репутация у Змейки действительно неспроста...
А тогда мне просто очень хотелось, наконец, на нее забраться. Ведь каждая вершина способна открыть тебе новые виды, раскрыть местность с особенных сторон, показать уникальную панораму. Любое, даже не высотное восхождение дарит новый опыт. Ты чувствуешь себя словно приемник, настроенный на мощную антенну, улавливающий уникальные импульсы - характер места. 
Наконец, я нашла себе двух единомышленников для долгожданного штурма "не популярной горы на отшибе" - Дашу и Виктора. Виктор, как оказалось, уже на ней бывал, он-то нас и навигировал. 
Часть горы изрыта карьером, и сперва мы ярус за ярусом лезли наверх по его ступеням. Странный маршрут для подъема, не правда ли? Тогда мне тоже так казалось, но половину высоты мы так и преодолели - по уступам и ступеням. Однако самое сложное было впереди. 
Нас ожидал предвершинный лес, который встретил нас настоящим буреломом с колючими ветками и кустами. Мы были похожи на гангстеров с мачете, пробирающихся сквозь непролазные джунгли, вот только... у нас не было никаких мачете - были только руки-ноги, ловкость и терпение... А еще было явное понимание, что мы прокладываем какую-то новую тропу, которой не было до нас. Мы просто напролом двигались к вершине. 
Меня не покидала мысль, что к горе нужно относиться с почтением, не злоупотреблять гостеприимством. А главное - никогда нельзя недооценивать гору и степень сложности маршрута. Высота горы была сравнима с высотой Машука, и я была уверена, что дня нам хватит, чтобы неспешно совершить подъем... попить на вершинке чаю... полюбоваться видами... спуститься вниз. Такого тернистого пути я не могла и предположить.
Выбрались из бурелома мы уже на закате. Все вокруг было залито теплыми лучами заходящего Солнца - и это было прекрасно. Местность действительно предстала в необычном ракурсе, а закатное небо придавало поистине впечатляющие оттенки и краски пейзажу. 
Мы перекусили припасенной для этого дыней, почаевничали, пока отдыхали и любовались видом, и тут - нас накрыла темнота... В горах это происходит очень быстро.

После всех наших буреломных приключений мы, конечно, решили выбрать самую протоптанную тропу. Через 50-100 метров мы поняли - эта тропа ведет вникуда. Она вдруг резко оборвалась, уперлась в чащу, оставив недоумение и заставив вернуться в точку А. Мы выбрали другую тропку, но и она была тупиковой. Просто исчезла, будто вела в невидимый магический портал, который временно не работал)))
И снова мы на вершине, в окружении непроглядной темноты, водим лучиками фонарей в поисках новой тропы...
Гора явно была не простой. Она испытывала нас. Я чувствовала какое-то гнетущее напряжение в воздухе... И только теперь пришло осознание, почему второй раз на Змейку путники подниматься не хотят. Мы выбрали участок более редкого леса и по нему направились вниз. Я опасалась, что мы вылезем к карьеру, а ночью пробираться по скалам вниз такое себе занятие...
Что делать в ситуации, когда не властен над обстоятельствами? Чтобы унять стресс, мы запели мантры, а я про себя стала просить гору отпустить нас с миром, не причинив вреда. Не знаю, что помогло в итоге - увещевания или мантры, но гора смилостивилась.
Наша "возможная" тропа то обозначивалась, то терялась в редколесье. Мозг отключился, ноги шли вниз на автомате. Аккуратно, методично, шаг за шагом мы спускались вниз, пронизывая собой атмосферу противодействия и враждебности. Карьер почему-то не появлялся. Зато мы обнаружили у дороги очень старую кружку и бутылку - свидетельство пребывания здесь людей. Это был верный знак, что путь все же есть.
Очень аккуратно, цепляясь за ветки и кусты, мы преодолели крутой спуск и увидели дорогу, ведущую на плато. Мы каким-то странным образом миновали карьер, а дорога почему-то показалась немного другой, непривычной, встретились какие-то странные постройки. Мы думали, что как-то обогнули карьер слева или справа. Как оказалось - мы слезали вообще с другой стороны.
Что ж, гора отпустила нас, оставив боевые отпечатки наших сражений - несколько ссадин подарила Даше, а мне - странный ожог на ноге. Мы вырвались из этой запутанной истории, но, как говорят, "осадочек остался". 
Желания повторить подъем на Змейку больше так и не возникало. Возможно, в следующий раз гора и проявила бы себя более гостеприимно, но проверять не хочется. Горы - это горы, и что-то подсказывает мне, что они не меняются...
Пожалуйста, поддержи мой канал лайком или репостом, друг! Мне очень важна обратная связь от тебя =)
И обязательно подпишись - впереди еще очень много новых историй...
Спасибо за твое внимание и интерес!
]]&gt;
 </text>
</doc>