<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/otsutstvie-vybora--inogda-luchshii-sposob-byt-schastlivym-5dcd9ad0f3abe118dc3ab67f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Отсутствие выбора — иногда лучший способ быть счастливым]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  949
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[философия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Сегодня хочу  рассказать о действенном способе не сомневаться в том решении, которое вы приняли.
Сначала мини-история.
Когда я учился психологии, нам рассказали про одно крутейшее исследование: людям разрешили взять себе домой по одной картинке с какой-то выставки художников. Но одной группе людей сказали, что решение менять нельзя, какую картину выбрал, такую выбрал. А другим товарищам сказали, что если картина не понравится, то они смогут заменить её. Те действительно иногда меняли картины
И  спустя месяц ученые спросили людей из обеих групп, довольны ли они своим выбором. Угадайте, кто был более счастлив? Конечно те, кому было нельзя менять картину. Они были более довольны. Они не сомневались, не метались, а спокойно приняли сделанный выбор.
Какой вывод из этого можно сделать?
1) Если у вас нет возможности отменить решение, вы будете более счастливы и будет меньше сомнений.
2) При этом можно самому себе создать условия, в которых отменить решение нельзя, не надо ждать "ученых". 
Делается это просто: обещаете друзьям или знакомым, что вы поставили цель, приняли решение. И если поменяете его, платите штраф. Всё, вы с очень большой вероятностью будете действовать и не будете сомнваться. 
 -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
 ]]&gt;
 </text>
</doc>