<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/padenie-ceny-na-neft-ili-naskolko-podesheveet-v-rossii-benzin-5e69c8464e80d65a0c0914a7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Падение цены на нефть или насколько подешевеет в России бензин]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  83
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бензин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[нефть]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На днях американский президент поздравил сограждан с тем, что цены на топливо уверенно сокращаются. Даже поделился этой новостью в Твиттере. 
Нет?  А знаете, почему? Потому что поздравлять не с чем. Рубль упал, все цены вырастут. А цена топлива вряд ли упадет. Как бы еще не выросла на общем фоне, причем сильно.
 Это может быть Вам интересно:
Да и вообще вся проблема возникла, между прочим, из-за самой России, которая не согласилась договориться о конкретных условиях сокращения добычи нефти. В итоге с 1 апреля 2020 все участники ОПЕК+ не имеют никаких обязательств по сокращению объемов добычи «черного золота».
Саудовская Аравия вообще заявила о своих планах нарастить добычу и понизить цену. Учитывая, что их лучшие друзья – Штаты, выигрывают от этой ситуации прежде всего США, что от хайпа на волне уменьшения цены на топливо, что от обеднения главного противника – России, у которой в экономике кроме нефти и нет ничего больше, никаких технологий и конкурентного производства.
Да ничего, типа все временно, все наладится. Ну да, жизнь тоже временная, домучаемся уже, пересев на «Калины» и заправляя ее топливом по цене хорошего алкоголя. Скоро водкой будет заправлять дешевле. Или запрягать лошадьми. 
 Это может быть Вам интересно:
Лавров заявил о курсе на дедолларизацию экономики страны. Имелось в  виду увеличение доли национальной валюты в международных сделках, но на практике речь о том, чтобы отобрать у населения как можно больше валюты себе, а нам с вами раздать бесполезные бумажки, которые только внешне стали похоже на евродоллары, а на практике – такие же фантики, как и в 2008, когда было прошлое падение. Точнее – еще большие фантики, чем в 2008.

Давайте вместе отследим по всей стране – есть ли уменьшение цены на топливо у нас? 
Сделайте фото с заправок  и поделись фото цен Вашей заправки в комментариях к этому посту! А через неделю сравним цены и узнаем реальную ситуацию! На сколько подешевеет бензин для нас Россиян. ]]&gt;
 </text>
</doc>