<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/padenie-rublia-ili-vstaem-v-ochered-za-kalinoi-5e68742abb66e44bc5f56860">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Падение рубля или встаем в очередь за «Калиной»]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  29
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рубль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Март 2020 – время серьезных финансовых перемен для россиян. Рубль значительно упал относительно Евро и Доллара. Причина – неудачная политика страны и излишняя самоуверенность руководства (фактический развал сделки ОПЕК+, коронавирус и санкции против России). 
Хотя, почему бы им и не быть уверенными – у них отложены нефтедоллары в достаточном количестве чтобы ни в чем себе не отказывать до конца жизни. А что делать обычным гражданам?
Ну, прежде всего - забыть про новую компьютерную технику и машины. Пересаживаемся на Калину и Гранту, компьютер собираем на Атлоне со вторички. Повезло, тем, кто приобрел технику и машину заранее, когда был некоторый спад иностранных валют относительно рубля. Теперь все только усугубится.
 Это может быть Вам интересно:
Разбежались. Частники заломят так, что мало не будет. И неважно, что их «японцы» и «немцы» уже давно при смерти. Навариться попробуют все. В салоны даже не ходите. Да и насчет «Калин» с «Грантами» – есть сомнения. 
Думается, что дилеры русского го… автопрома тоже заломят цены на общем фоне. Так что оживляйте то, что уже есть в вашем распоряжении. 
Те, у кого нет – ну и не надо оно вам, купите себе билет на балет. А лучше продайте все и переезжайте в нормальную страну, экономика которой хоть куда-то развивается.
 Это может быть Вам интересно:
 ]]&gt;
 </text>
</doc>