<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/papa-uje-opredelilsia-za-kogo-vydast-doch-zamuj-sovremennaia-kirgiziia-5e2c61f15d6c4b00af6b9aa6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Папа уже определился, за кого выдаст дочь замуж... Современная Киргизия]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  192
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[киргизия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ош]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[маршрутчик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Киргизия для меня стала домом. Так здесь душевно: красивые пейзажи, снежные пики, крутые горы и отвесные скалы. Добрые, радушные люди- супер гостеприимные, заботливые.
Ночевала в разных местах: под Ошем у доброго человека; в юрте ещё с десятью киргизами - у подножья пика Ленина; также я вписывалась в Бишкеке к людям, которые показали мне город изнутри - причем зазнакомились мы в такси...  
Много общалась со всеми без ограничений, впитывала ментальность, особенности быта и жизни этих радушных людей…. 
И вот однажды я ехала в маршрутке и разговорилась с водителем. Он рассказал, что у него четыре дочки и один сын. 
Тут я начала допрос.
-Выдадим?
-Да, трёх дочерей я выдал уже. Нашел им достойных женихов. Это сыновья моих одноклассников.
В моей "европейской" голове что-то не укладывалось, как в 21 веке, в достаточно современной стране, в городе Ош (втором по величине в Киргистане) до сих пор живут такие традиции...
Удивительно, что люди, которых выбрали друг для друга родители, всю жизнь вместе, когда у них по пять-десять детей, по тридцать внуков, правнуки. Когда жена почитает мужа и не перечит, а муж заботится и уважает жену, когда и в богатстве и в бедности...
Когда дети помогают и слушаются. А все потому, что здесь ещё сохранились традиции и есть институт семьи. 
Ведь многие живут все вместе большими семьями, дедушки, бабушки, родители, братья и сестры, поддерживают и помогают друг другу. Думаю выйти из " семьи" крепкой как бетон не так просто, да и не нужно.
Говорят, что когда в семье больше трёх детей, муж уже не думает о жене, а только крутится - вертится зарабатывает, а жене не до мужа, она занимается детьми, готовкой, уборкой, стиркой...
У нас все совсем иначе, другие ценности совершенно. Самостоятельность, независимость, жить отдельно от родителей... 
И ещё не известно как лучше... А Вы как считаете?
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>