<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/parazit-5e6a5fae4449f63aaa9bf1f0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Паразит]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2809
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ — Привет! — бросил Сергей, заходя в квартиру. — Пожрать есть че?   — Да, на плите, — нехотя ответила Таня.   
 Сергей  нетерпеливо прошел на кухню и начал есть гуляш прямо со сковородки. Затем вытер руки о штаны.   
Таня промолчала.  Обещания "поговорить потом" она слышала десятки раз. А Ваня тем временем рос без отца. Она в отчаянии злилась на себя.
Они развелись 4 года назад. Квартира досталась Тане от родственников много лет назад, поэтому при разделе имущества она с сыном осталась, а муж съехал. Это не мешало Сергею периодически жить с Таней, пропадать, а потом снова появляться. Подарков он не приносил, зато любил поднажать на еду.  
У Сергея не было стабильного заработка, перебивался халтурами. Алименты на сына не платил. 
Пристал к каким-то байкерами, регулярно пил с ними, крутил романы с байкершами. Впрочем, и это не мешало ему захаживать в гости к Тане по "личным" потребностям.  А Таня не отказывала, хотя знала о похождениях. 
Она не ответила. Боялась, что лучше чем Сергей, никого не найдет, потому мирилась. Хотя было очевидно, что муж был паразит и раздолбай. Ваню не воспитывал, только подавал дурной пример:  отец пьёт с байкерами, сын дебоширит на улице. И того и другого уже забирали в полицию. 
Она была в отчаянии, сыну был нужен отец, ей - мужчина.  Она попросила Сергея поменяться, но он не стал. Тогда Таня сделала то единственное, что смогла — переехала и обрубила с ним контакты. 
Сергей обратился ко мне за помощью, т.к. Таня была моей знакомой и просила его поработать со мной. Но после нашего разговора он передумал. Просто перестал отвечать. Очевидно, не все люди хотят меняться. 
 ----



]]&gt;
 </text>
</doc>