<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/paren-otsidel-21-god-v-tiurme-ni-za-chto-ego-drug-dokazal-nevinovnost-i-tot-poluchil-ogromnuiu-kompensaciiu-5ec58b72553f06318dc1852d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Парень отсидел 21 год в тюрьме ни за что. Его друг доказал невиновность, и тот получил огромную компенсацию]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  611
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скандалы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тюрьма]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[расследование]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Хочу поделиться с вами о всемирно известном обвинении когда простого молодого парня арестовали и посадили за убийство на 20 лет. Ни нормального суда, ни нормального следствия, всем было плевать, его просто обвинили в гибели подростка и бросили гнить за решетку. Его звали Колин Уорнер. 
Судопроизводство было чуть ли не липовым, все органы власти смотрели сквозь пальцы на то, что происходили. Смотрите сами:
Сам Колин конечно утверждал, что непричастен, но это было бесполезно. Родные отвернулись от него, он был морально подавлен и не знал что делать. Потом в какой-то момент понял, что так нельзя и начал борьбу за свое освобождение. Учил законы, подавал запрос в суд на повторное открытие дела, но его просто игнорировали. 
Абсолютно невинный парень 18 лет обязан был сидеть в тюрьме 25 лет
Когда сам Колин уже практически сдался, на помощь пришел его товарищ, Карл Кинг. Преданный друг, он яростно боролся за свободу своего близкого. Кинг принял решение провести анализ дела с самого нуля, при том, что он был просто шофером и работником стройки! Все заработанные деньги  он откладывал на обучение на юриста, анализ и просмотр материалов аналогичных дел. И конечно, Кинг занимался поиском настоящих свидетелей. 
Помимо того, чтобы заниматься расследованием, друг подсудимого нашел ему будущую жену. У них была общая знакомая Катрина, ну вот он взял и познакомил Колина с ней. В итоге у парня и девушки завязались любовные отношения.  
Спустя много лет, Карл Кинг смог узнать, что реального убийцу давно нашли, тоже осудили, но буквально через несколько лет выпустили за примерное поведение и недостаточность улик.  Это был для него шок. Он стал искать свидетелей еще усердней, и нашел их! 
Дело оставалось за малым: Карл нанял толкового юриста, который согласился представлять их интересы в суде, и выиграли дело. Убийцей был некий Норман Симонс, который просто совершил преступление на почве мести. Когда ему предоставили веские доказательства, он признался. Судья отказался от обвинений в пользу Колина Уорнера и приказал освободить невинового человека. Это дело освещалось на всю страну, потому что в очередной раз полиция кого-то посадила ни за что. 
Как это часто бывает, прокурору и полицейским не предъявили обвинений. По-моему, им даже не было никаких штрафов. Просто ошибка. 
Спустя двадцать лет Колин оказался на свободе. Он и его друг получили $2.000.000 в виде отступных.  ТАкже В тюрьме Колин писал свою биографию, а потом права на неё выкупили и сняли кино.  Думаю, он получил за это еще немало денег.    Как они поделили эти деньги, я не знаю.  Но думаю, что этого совсем недостаточно, чтобы компенсировать утраченное. 
Мой вывод: поразительно, как некоторые люди готовы бороться за свою свободу. Недавно я писал в другой подобной истории, как мужчина не сдался и сам доказал свою невиновность. Здесь таким героем был друг осужденного. Такая воля к жизни и победе вдохновляет. Я не знаю, что бы я сделал, оказавшись на их месте, но теперь я хотя бы понимаю, что бороться есть за что.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>