<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/paren-otsidel-17-let-v-tiurme-ni-za-chto-dokazal-svoiu-nevinovnost-i-poluchil-ogromnuiu-kompensaciiu-5e770d2301f2381716e6cf93">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Парень отсидел 17 лет в тюрьме ни за что. Доказал свою невиновность и получил огромную компенсацию]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5798
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[суд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скандалы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[расследование]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Эрик Глиссон — восемнадцатилетний парень, у которого украли юность и семью, заставили оставить девушку и 2х месячного ребенка.  Вместо радостей жизни он был ложно обвинен вместе с четырьмя другими за убийство пассажиров такси. Им дали сроки от 24 лет в тюрьме максимально строгого режима Синг-Синг.
Судили только на основании слов неблагополучной женщины-наркоманки, которая заявляла, что всё видела. Ни экспертизы, ни проверки ДНК, ничего. Всем было плевать, а возможно, подстроено.
Парень должен был тупо провести за решеткой четверть века. 
Эрик  утверждал, что невиновен, но сначала всё было тщетно. Родственники и друзья отвернулись. Все запросы о повторном открытии дела отклонялись прокурором.  Но он не сдавался. Параллельно апелляциям учился и учил сокамерников школьным предметам,  качался, и более того получил диплом психолога.
Глиссон провёл собственный анализ событий, сидя за решеткой и используя доступ к судебным делам.  В итоге он  нашел истинных виновников — оказалось, реальные убийцы были членами какой-то банды,  и они СОЗНАЛИСЬ про то самое такси.  Но дело было открыто у другого следователя, поэтому никто не обнаружил связи! (вот хваленая американская система). Эрик  написал письмо следователю, тот всё понял и федеральный прокурор заново открыл дело.  
Все 5 человек по этому делу были оправданы благодаря Эрику.  
Это было чудо. Но чудо, основанное на терпении и настойчивости самого Глиссона.  Он говорил, что его не раз посещали суицидальные мысли, ведь столько раз ему отказывали, но что-то внутри помогало ему не сдаваться. Решимость вернуться к семье, боль, что его посадили просто так, стремление быть на свободе.  
Через некоторое время, государство выплатило рекордные 40 миллионов долларов на пятерых. Глиссон получил 8 миллионов, но сказал "это ничто. Никто не вернет мне 17 лет жизни. И моя дочь не считает меня отцом".
Немного интересных ответов от Глиссона в его интервью: — Самый большой шок при попадании в тюрьму? — Все не так, как в телевизоре. Насилия не так много, пища не так уж и плоха. Но я жил в темной клетке 6 на 8 метров 17 лет. Охранники постоянно указывали мне, что делать и куда идти, нас пересчитывали 3 раза в день как скот. 
— Что удивило тебя больше всего на свободе?— Пирсинг, тату на теле, мешковатые штаны, вся эта новая культура.— Были ли моменты, когда ты думал, что никогда не выйдешь?— Постоянно. Такие мысли сидят внутри и пытаются пролезть наружу. Но я старался быть оптимистом и верить, что всё получится.  
Конечно, удивительная воля у этого человека. Он потрясающе сильный. Я бы многое отдал чтобы узнать, откуда он этому научился, какие у него родители, мать, отец. Потому что именно они закладывают такое в человека. Если бы он был слабым, неуверенным, он бы никогда не смог довести дело до конца. 
С другой стороны, у него была цель: 1) доказать свою невиновность 2) с пользой провести время, учиться и учить других.  
Еще Виктор Франкл, известный выживший узник контентрационного лагеря, говорил, что человек без цели не сможет выжить, он будет страдать и деградировать. Именно это помогло Франклу выжить в самых тяжелых условиях, по сравнению с которыми Эрик был как будто на курорте.
Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>