<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/passajir-obmanom-prones-tolstogo-kota-na-samolet-za-eto-aeroflot-otobral-u-nego-400000-bonusnyh-mil-5dcf97ef0e31153f81c16ef1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пассажир обманом пронёс толстого кота на самолет, за это Аэрофлот отобрал у него 400.000 бонусных миль]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  36
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[животные]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мошенничество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[По интернету гуляет история, как Аэрофлот отказал  мужчине провезти толстого кота (больше 8кг - по правилам запрещено), но мужчина оказался хитрым и всё равно смог это сделать.
Он принёс на взвешивание чужого, но похожего кота, который весил меньше нормы, животное ему зарегистрировали. Ну а в самолет он уже спокойно сел со своим котом Виктором. 
На этом бы история и закончилась, но наш герой по какой-то неведемой причине решил похвастаться этой историей в соцсетях. Вот посмотрите,  какой я молодец, пронёс кота, обманул авиакомпанию, хехе.
Получив свою порцию внимания, мужчине в личном кабинете обнаружил, что у него 400 тысяч бонусных миль. 
 К чести правонарушителя, зла на Аэрофлот он не держит и оспаривать их решение не будет. И это разумно. 
Сейчас в интернете гуляет много картинок и статей на тему того, что Аэрофлот мол плохие, ай-ай, нельзя так. Люфтганза вообще подсуетилась и сделала рекламу, в которой они рады всем котам, и т.д. 
Я же считаю, что Аэрофлот поступил правильно, наказав мужчину, и этому есть несколько причин: 
1) правила авиаперелетов существуют не просто так. Если Аэрофлот утверждает, что животные весом больше 8кг не допускаются на борт, значит, у них или были когда-то с этим проблемы, либо у кого-то в мире с этим были проблемы. Представьте ту самую ситуацию с пожаром, которая была недавно. Клетка с большим животным будет мешать ВСЕМ пассажирам нормально выйти.
2) Герой истории создал прецедент, в котором он обманул перевозчика и еще хвастался этим. Теперь все остальные пассажиры тоже начнут искать лазейки, чтобы еще как-то обмануть компанию. Кому это нужно? Например, из-за курильщика в туалете, который решил всех обмануть, упал один самолет в 70х годах, т.к. там было сильное возгорание. Именно тогда ужесточили правила про курение на борту.  Пассажиры на самолете должны вести себя законопослушно, и точка.
3) Мили это собственность Аэрофлота. Это не деньги и не сертификаты, это просто бонусы, которые компания может давать, а может не давать. Бонусы дают за лояльность. А о какой лояльности речь при таком подходе? 
4) Обман это обман, в конце концов. Закон "кармы" еще никто не отменял, хоть я не верю в эзотерику, но человек поступил плохо. Мог бы просто лететь другой компанией, раз ему эта не по душе.
Спасибо за внимание. А как бы вы поступили на месте Аэрофлота? 
 -----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>