<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/pauerlifting-mertv-ili-pochemu-uchastnikov-sorevnovanii-vse-menshe-i-menshe-chast-2-5ddab3280d682f6da91c72d8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пауэрлифтинг мёртв☠️? Или почему участников соревнований все меньше и меньше (часть 2)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  35
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рекорды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пауэрлифтинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[соревнования]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[#федерации   В таблице, ниже, я собрал самые многочисленные федерации пауэрлифтинга, зарегистрированные в России. Их усилиями, за 2019 год, было запланировано и будет проведено, к концу года, в общей сложности - 508 турниров😲! Участвовать в соревнованиях, при желании, можно, хоть каждый день. Наша страна большая, но это наверное перебор.  Где взять столько троеборцев?
#номинации На каждом турнире во всех федерациях, за исключение ФПР, есть множество номинаций на любой вкус:
Итого - 27 штук и каждая еще разделена на категории... Даже если и соберётся компания в сто человек (среднее количество участников на региональных турнирах), то большинство разойдется по отдельным движениях (жим лёжа и становая тяга) Классических пауэрлифтеров, останется 10-15 человек... И опять не полный пьедестал на награждении.
#Стоимость  Цена участия в соревнованиях, зависит от их статуса. Попробую посчитать среднюю стоимость (в альтернативной федерации)
900 руб - ежегодный взнос в федерацию; + 1650 рублей за участие в соревнованиях в одной номинации; + 850 рублей за возможный допинг-контроль; итого = 3400 рублей. Если статус турнира выше, например  это ЧМ или ЧЕ, то стоимость номинации вырастает до 3750 руб + взнос + ДК = 5500 рублей. Прибавляем сюда дорогу + питание + гостиница. Итого, поездка на соревнования в пределах 300-400 км, обходится в 10-15 т.р.
#вывеска Если открыть календарь соревнований, любой альтернативной федерации, то найдется несколько чемпионатов мира, Европы, восточной Европы, Евразии, Азии и т.п. Но, посмотрев итоговые протоколы, можно увидеть, что участники этих чемпионатов, в 99,99% наши с вами соотечественники в основном из города проведения и близлежащих областей. Не все спортсмены хотят участвовать на таких турнирах, где из-за громкой вывески, увеличивается взнос за участие.

P.S.В своих статьях, я высказал очень много негатива! Прошу прощения, если кого-то обидел своими высказываниями. Но, всё это только с одной целью - я хочу, что бы этот спорт не превращался в "ярмарку тщеславия" и в конвейер по зарабатыванию денег на спортсменах. Бизнес-бизнесом, но ребята, если только забирать и ничего не отдавать в замен, то всё очень плохо закончится. Все мы, одна большая спортивная семья и занимаемся своим, любимым делом. Давайте уважать друг-друга и тогда у нашего пауэрлифтинга, обязательно будет будущее! 
Здесь можно прочитать 1 часть моих размышлений
 На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на канал. 
 Всем "Good Lift" на помосте! ]]&gt;
 </text>
</doc>