<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/pauerlifting-mertv-ili-pochemu-uchastnikov-sorevnovanii-vse-menshe-i-menshe-chast-1-5dd62ec021cd6d24351d63a1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пауэрлифтинг мёртв☠️? Или почему участников соревнований все меньше и меньше (часть 1)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  252
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спортсмены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рекорды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Каковы же причины? Выскажу свои мысли по этому поводу:👇
🏋️ Новички. Все мы, постоянные участники соревнований, на каждых стартах видим новеньких участников, которые выступают первый раз. Они удивлённо озираются по сторонам, путаются в регламенте, могут выйти на тягу без гетр или заказать на первую попытку рекордный для себя вес. Все новички через это проходили, но не все после первого выступления оставались в спорте. Так как, после того как ты пожал, присел или потянул вроде бы «огромный» для себя вес, по факту оказывается очень посредственным результатом. Для некоторых, спортсменов это становиться обратным билетом из пауэрлифтинга с мотивировкой, что там все "химики" и мне там делать нечего.
🏋️ Хитровыдуманные. Раз уж я упомянул о "химиках", то расскажу сразу про вторую причину.  По моему мнению, самую основную. Именно эти "заряженные" парни и убивают пауэрлифтинг. Я НЕ имею ввиду PRO-дивизион, где химия - это априори и с её помощью мы видим как могут раскрываться скрытые ресурсы человеческого организма. И мы лицезрели и тягу в 500 кг и жим без экипы в 337,5 кг. И это здорово!!!
Я имею ввиду хитрожопых спортсменов, которые сидят "на курсе", при этом, лезут в дивизионы с ДК зная, что вероятность их проверки на допинг, ничтожно мала. И если тебя поймали в одной федерации, то можно выступить в другой. Получают свои «липовые» медали и дипломы, что бы набрать себе больше "персоналок" или просто потешить своё самолюбие. Тем самым, они лишают шанса чистых спортсменов. Многие из которых, прекращают участвовать в соревнованиях из-за не добросовестной конкуренции.
🏋️ "Международники"  Это прямо целая каста, которая не выступает на региональных, областных или городских соревнованиях, по причине того, что с их слов, они "давно переросли" этот уровень!!! И с тягой в 200 кг, ездят исключительно на "статусные" турниры, что бы вывеска была не меньше "Чемпионата Европы" Выходят на помост в пустых номинациях, дабы их количество позволяет без проблем найти такую. Поднимают свой "дежурный" вес и с результатом в сумме, претендующим максимум на КМС, становятся "Чемпионами мира, Европы, Евразии, чего угодно" Хочу сказать этим ребятам - хорош заниматься клоунадой! Ну какие вы чемпионы мира с суммой в троеборье 500-600 кг в 110 категории? Да еще и в номинациях, где если наберётся хотя бы три человека, чтобы медаль не на пустом пьедестале вручать. Возвращайтесь к нам, на местные соревнования, тогда и конкуренция будет и большие килограммы😉
🏋️ Безусловно, есть в России турниры, которые собирают большое  количество участников. Хороший пример Чемпионат мира по пауэрлифтингу WRPF/WEPF/WAF/WSF, Москва, 04-08.12.2019 и это скорее уже мультиспортивный фестиваль, который длится ПЯТЬ дней! На сайте уже несколько тысяч заявок. Из них, именно классических троеборцев пара сотен. Даже с учетом того, что какой то процент не доедет, всё равно это колоссальная цифра. Но такая массовость к сожалению, редкое исключение.
🔜 Продолжение, здесь (часть 2)
 На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на канал.
Всем "Good Lift" на помосте!

]]&gt;
 </text>
</doc>