<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pechalnaia-situaciia-v-sovremennyh-rossiiskih-semiah-5e2401a5c31e4900addef593">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Печальная ситуация в современных российских семьях]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4247
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скандалы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[— Ну, чего стоишь?! Выкладывай продукты на ленту— Да выкладываю, выкладываю... — Иди складывай в пакет все, я заплачу — Хорошо — Пакет порвался! Бери другой!— Ладно...
Вот такой диалог семейной пары я недавно наблюдал в Перекрестке. Угадайте, кто командует? Все правильно, женщина.   Причем, они оба выглядят оба ухоженно и прилично.
По моим наблюдениям,  7 из 10 российских пар в магазинах так всегда и общаются.
Иногда женщины не командуют, а просто всё делают сами, пока мужчины стоят рядом в телефоне и думают о смысле жизни (как в анекдоте про муху на потолке). Иногда женщины параллельно покрикивают на детей, которые не могут успокоиться. Опять же, почему не отец? Не наше это дело, управлять детьми? 
В женском голосе слышна привычная манера следить за всем, что происходит, желание контролировать ситуацию. Мужчина же лениво подчиняется.  Так научили, так привыкли.  Ей сложно перестать командовать, ему сложно перестать выполнять то, что от него требуется.  
Но всё равно печально. Много  мужчин  в нашей стране , которые не умеют и не стараются активно отвечать за семью. Максимум просто заработать денег, а дальше пусть жена распоряжается финансами, пусть детей воспитывает, пусть порядок дома наводит, пусть за продуктами следит, пусть одежду нам покупает. А я в игры поиграю, "разгружусь".
Если бы такой мужчина сам видел себя со стороны — он бы понял, как унизительно это смотрится, когда им понукают, как лошадью. В такой ситуации страдают оба: женщина злится, что мужчина не помогает, мужчина чувствует себя угнетенным и тоже злится. Конфликт неизбежен.
И я не говорю о том, чтобы быть мужчине быть главным. Хотя бы "проснуться" и перестать пофигистично относитья к тому, что происходит у него же в семье. Перестать наплевательски относиться к себе и своим близким. Заняться активную позицию — в том же супермаркете взять всё в свои руки. Следить за детьми. Следить за продуктами. Проверять покупки. Бог с ним, пусть список будет у женщины, она все же орудует на кухне. Но все остальное можно сделать самому. И чувствовать себя хорошо. 
PS Уверен, найдутся читатели, которые скажут, что у них всё не так, как я описываю, всё хорошо, и муж и жена активные и партнеры. Прекрасно! Значит, не всё потеряно и изменения идут.
Если вам по душе мои статьи, я есть в инстаграме 
Павел Домрачев  
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>