<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pechalnye-budni-russkogo-mujchiny-5eaebc2e9f27d24aaa48ff8f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Печальные будни русского мужчины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  565
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вспоминается шутка. 
Часто в магазинах вижу одну и ту же картину: на кассе стоит мужчина. Он счастлив,  взял пивка и колбасы. Прямо вижу, как он планирует дома навернуть бутербродик, посидеть в инете  и поржать над смешными картинками. Ну а потом спать. Сходить на работу, повторить.  
Это типичные будни русского мужчины. Побольше отдыхать, поменьше работать. Ничем серьезным не заниматься, проживать жизнь улитки, которая сидит в своем панцире и не высовывается.
Российские мужчины ввиду плохо воспитания (а точнее его отсутствия) не знают, чем себя в жизни занять, кроме как играми, алкоголем и сном. У них не было примера, умного, заботливого  и делового отца, который бы чему-то научил. Повезло, если батя есть, у многих его просто не было.  90% пар разводятся в первый год свадьбы, во второй и третий годы чуть меньше, но похоже. Как правило, женщина уже беременна или недавно родила. А потом эти разведенные женщины пытаются хотя бы кого-то найти, чтобы вместе воспитывать дитя. Но чаще остаются одни. 
Мальчики вырастают в мужчин и не знают, куда себя приткнуть. Максимум, что получается — работать на работе, ну и иногда может вырасти до руководителя. Но это скорее исключение.
Как правило, они остаются мальчиками в теле взрослого мужчины, постоянно общаются с мамой, просят у неё денег, перескакивают с работы на работу, имеют тщедушное или жирное, но слабое тело.
 Мне хочется, чтобы ситуация изменилась и мужчины поняли, на каком днем они находятся. Ведь именно из-за такого пофигизма страдает страна. Спиваются лучшие умы. Супруги расходятся, дети живут не в полных семьях. Законы нарушаются, а преступники на свободе. Только когда народ очнется и начнет хотеть лучшей жизни, тогда что-то изменится.
Как приходят изменения? Когда становится больно и плохо. Когда человек лежит в своих соплях на диване. Когда увольняют с работы. Когда доктор говорит плохие новости. Тогда человек резко меняется и говорит себе: "черт побери, как я раньше жил?"  Так что, если вам неприятно читать эту статью, значит, пора меняться.
А если не хотите, то пора сыграть в игрушки и лечь спать. В надежде когда-нибудь проснуться. 
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>