<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/peresiadut-li-jiteli-dalnego-vostoka-s-iaponok-na-granty-v-2020-5e99427e23ea381193e93f73">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пересядут ли жители Дальнего Востока с японок на Гранты в 2020]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  15
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отечественный автопром]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[торговля]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[транспорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В 2020 году будут действовать новые программы льготного автокредитования под громкими названиями «Первый автомобиль» и «Семейный автомобиль». По задумке государства они должны простимулировать пересесть жителей Дальнего Востока с подержанных японских машин на нечто иное (подразумеваем Гранты), а жителей остальных регионов - простимулировать к более активному приобретению новых отечественных машин. 
Насколько это все окажется актуальным в условиях нынешнего крупавируса и роста общей депрессивности среди населения при падении покупательской активности и росте цен - увидим.
Программы предусматривают субсидию для покупателей в следующих размерах:
Чтобы принять участие в программе требуется наличие двух и более несовершеннолетних детей («Семейный автомобиль»), либо же это должна оказаться первая покупка автомобиля («Первый автомобиль»). Машина должна быть российского производства, цена его не должна превышать 1 миллион рублей.
 Согласно информации Минпромторга, на 2020 год для финансирования данных программ уже зарезервировано 5 млрд. рублей. Точные сроки старта программ пока неизвестны.
Если вы хотите быстро и выгодно продать свой автомобиль, то рекомендуем надежную компанию РУСИЧ АВТО. 
• Деньги наличными в день обращения• В любом состоянии (с пробегом, после ДТП, залоговые)• Выезд до 700 км от Москвы]]&gt;
 </text>
</doc>