<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/piaterochka-deistvitelno-vyruchaet-takih-skidok-net-ni-v-odnom-magazine-akciia-v-fevrale-20-foto-5e34512b2d2f53010a80a3c6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пятерочка действительно выручает. Таких скидок нет ни в одном магазине Акция в феврале (20 фото)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  18
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пятерочка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скидки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продукты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Пятерочке частенько проходят акции и скидки. Ассортимент, на который представлены скидки в феврале не охватить. Молодцы сотрудники, постарались на славу. Здесь лишь малая часть товара со скидками, и то 20 фото получилось.
В общем, чего медлить? Смотрим обзор и идем за покупками. Такие акции пропускать невыгодно:)
Капсулы Ариэль 161 рубль, а в Фикс Прайсе, в который мы бежим в первую очередь, за бюджетными товарами 199 рублей.
В Магнит Косметик средства для стирки намного дороже, посмотрите здесь и сравните. Так что, Пятерочка действительно выручает.
Жду уже не дождусь весны. Тут и зимы то в наших краях вроде как и не было. Не сравнить с теми зимами, что были раньше, но тем не менее, надоели холода, слякоть и все такое. А тут..заглянула в Пятерку, и уже стоит стенд для дачников. А перчатки - загляденье:) Все такие весенние, радостные. Крепень лежит для рассады, грунт, распылители, горшочки и стаканы. Красота!
Мираторговская лопатка для запекания в вакууме стоит 319 рублей за кг. Я брала их продукцию. Ну ниче так..вкусненько.
На горчичный кетчуп и чили от Махеева также скидка. Цена 49,99. Короче, 50 рублей (вот охота им эти копейки печатать?) Округлили бы уже сразу да и все. Или думают, что покупатели до сих пор не знают их маркетинговые приемы. Эх, маркетолухи:)
Сразу купила баночку "Сербского" сыра с шампиньонами. Дома съели в один присест с Бородинским хлебушком. Вкусно! Абсолютно не химозно. Иногда такой "аромат" от всяческих наполнителей, что просто фу(,  а здесь - нет. И послевкусие осталось приятное.
Соусы сырные Мистер Рикко за 50 рублей.
Фунчоза за 65 рублей, была около 100-130, в зависимости от магазина.
Кофе Якобс, серия Велюр. Глубокий вкус и нежная пенка. Когда-то покупала, понравился в целом, но мне не хватило горчинки.
Чудо питьевой йогурт, серия Гавайский микс за 30 рублей.
На чай Липтон тоже хорошая скидка.
В бакалейный отдел заглянула: на шоколаде желтые ценники, на зефире, на знаменитой Белевской пастиле, на печеньях в пачках. Много всего.
Поздно пить "Боржоми"? ) Будем пить Ессентуки № 4. На эту замечательную целебную водичку тоже хорошая скидочка.
Хлопья беру всегда впрок. Пара пачек обязательно стоят в кухонном шкафу. Теперь они у меня вместо муки. Полезно и вкусно. Добавляю и в печенье, когда выпекаю овсяное, для овсяноблинов тоже отлично, и просто так, залить кефирчиком и съесть без вреда для фигуры, просто класс.
Упаковку Актимелек прихватила. Иммунитет в наше время, да и вообще всегда - наше все.
Молодые мамочки, информация для вас. Скидки на детское питание. 
Мыло Джонсон, детское за 35 рублей. Цена-качество у этой продукции - всегда отличный тандем. Иногда беру такое мыло себе, взрослой тете:)
О хвостатых и усатых тоже позаботились. Цена за баночку рагу с кроликом 27 рублей.
Посмотрите, какая "бадья" Ленора стоит. И цена всего лишь 180 рублей, тогда как рядом, объемом меньше и цена 200 рублей без скидки
Гели для душа от Палмолив хороши: кожа после применения мягкая, увлажненная. Особенно нравится серия "Роскошь масел". Сегодня скидка на две позиции.
Хорошая акция на тампоны. 133 рубля за упаковку.
Доместос Новинка: цена снижена почти в три раза. Только успевай пополнять запасы домашней гигиены ;)
Покупки в Магнит Косметик



]]&gt;
 </text>
</doc>