<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pilot-pustil-posidet-v-kabinu-samoleta-posle-posadki-okazalos-eto-ne-tak-slojno-5dde8f696c428f7920c2eca1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пилот пустил посидеть в кабину самолета после посадки. Оказалось, это не так сложно]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  79
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авиакомпании]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аэропорты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самолеты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авиация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полёты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Помните мою статью про важность похвалы?  Забавная история в продолжение. 
Как-то  возращались с женой зарубежной авиакомпанией  из Дубая,  и у нас был веселый и позитивный капитан (как потом выяснили — итальянец). Вместо скучной и банальной инфы он много шутил и развлекал всех по голосовой связи. При этом он круто взлетал и садился, ни единой проблемы не было вообще. Явно человек с опытом.
По прилету он сказал забавную шутку:
Мы с женой посмеялись и стали собираться.
Когда уже подошли к выходу, я искренне и от всего сердца похвалил стюардесс, а также попросил передать, что у них самый лучший капитан, которого я встречал за свою жизнь. Это была правда. 
Они заулыбались и сказали, что прямо сейчас ему передадут. Одна за дверь, а через 5 секунд вместо неё выходит сам капитан! Улыбается широко и говорит: "заходите в кабину, посидите! Давайте я вас сфоткаю!". И настаивает еще, просит мой телефон. Я оооочень удивился, но мы с женой сели в его кресло, и он нас сфоткал.
Людям очень важна похвала и позитивная оценка, от этого сразу появляется мотивация и энергия жить и делать хорошее другим. Но к сожалению, большинство людей предпочитают искать недостатки, бороться с "косяками" и требовать, чтобы их выслушали. Я же стараюсь в 70-80% случаев наоборот найти хорошее, и только в крайних случаях критикую. 
А у вас были ситуации, когда  доброе слово очень помогало или просто приводило к интересным историям?
  -----------------------  Интересные статьи для вас: ]]&gt;
 </text>
</doc>