<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/pochemu-nujno-vstat-v-130-chtoby-poletat-na-aerostate-5e1577103639e600b0d1299e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему нужно встать в 1:30 чтобы полетать на аэростате]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  13
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аэростат]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воздушный шар]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[...Это такое чувство, когда ты понимаешь, что тебе надо срочно полетать. 
Просыпаюсь от того, что солнечные лучи щекочут лицо и понимаю , что погода налаживается. Так, нужно скорей воплощать свои идеи! 
Утренний полет начинается в 4-5 утра.
Все действо происходит в Дмитрове, и туда еще предстоит добраться.Следовательно, надо рано встать, надо очень рано встать.Срабатывает план Х, в 1:30 подъем, потом на велике до Дмитровского шоссе, а потом с Катей на тачке ) 
Вот 4: 00 - и мы уже на брифинге.
Общее - состояние близкое к нереальному... 4: 05... божественный рассвет, мы едем по дороге в поисках места для старта и из-за горизонта восходит ярко алое солнце. 
Начинается магия. Магия огня... Мы наблюдаем как огромное полотно постепенно превращается в завораживающее средство перемещения по воздуху. Аэростаты готовятся к полету...
Утро. Все спят. Вокруг тихо - тихо.Только, что взошло солнце, первые длинные лучи еще не успели согреть поля. И мы медленно плывем над землей.
Умиротворяющая тишина и свежесть утра. Мир замер, а мы путешествуем по этому бесконечному мгновению, будто изучаем объемный видеокадр. Плавно, словно погруженные в глубокую медитацию, рассматривая каждое дерево, каждый домик, наблюдая...  Десятки шаров поднимаются следом, плавно набирая высоту.
От постоянного подъема - спуска- подъема немного кружится голова, рождая приятное чувство эйфории внутри. 
Эйфория... Вдохновение.Я даже начала слышать музыку, складывая звуки в мелодию.

Читай также другие статьи на канале:
 -&gt; Подписаться на канал &lt;-

]]&gt;
 </text>
</doc>