<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/pochemu-gibridnye-mashiny-i-elektrokary--polnaia-chush-5e8d77d6f6575656885bd11f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему гибридные машины и электрокары – полная чушь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1200
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[электромобили]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[электромобиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[электрокар]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[водителям]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Меня трясет, когда кто-то с пеной у рта кричит про то, что бензиновые и дизельные машины убивают землю. Убивают, ну и что? А производство гибридных машин или электрокаров ее, видимо, лечит? 
Каждая новая Тесла, наверно, оживляет мертвого тюленя, и где-то в тайге сразу же вырастает пара новых елок. Как бы не так. Убивает точно также. Все это маркетинг. И желание казаться лучше, чем ты есть на самом деле.
Просто забудьте про эту ерунду. Если хотите чуть сэкономить в топливе, но столкнуться с кучей проблем, когда накроется сложная система с электродвигателем и генератором – тогда вперед. Это ваш выбор. Только не надо говорить, что вы это ради Земли делаете, и чтобы припадочная Грета Тунберг не рыдала с экранов, говоря про тюленей, которые вешаются на кабелях ваших выброшенных ноутбуков. 
Эта Грета – такой же маркетинговый проект, как и все, что вас окружает. Просто покупайте то, что вам нравится и не думайте про страдающих тюленей. Люди были и всегда будут вредителями на этой планете, в отличие от животных. Тут все просто – сделал себе одежду и инструменты – больше пути назад нет, как бы все зеленое не было модно среди ХИППИпстеров.
 А вот все эти Теслы – полная чушь, точно также как и быстрые машины с гибридными установками. Даже африканские туземцы с костяными топорами нарушают экосистему джунглей своей жизнедеятельностью. А мы хотим быть зеленее зеленой фасоли, купив себе гибридную Тойоту. Не надо себе врать. Рожденный паразитировать - не паразитировать не может.]]&gt;
 </text>
</doc>