<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pochemu-nikogda-nelzia-govorit-frazu-ia-ne-znaiu-chto-delat-5eccf218db581b2330f6a2ea">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему никогда нельзя говорить фразу "я не знаю, что делать"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  110
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У всех бывают в жизни ситуации, когда вы не понимаете, что делать, и заходите в тупик. Увольняться или не увольняться, сохранять отношения или нет, какую машину покупать или пробовать ли начать свое дело. Бесконечные сомнения, которые начинают съедать.
Но даже в таких случаях худшее, что может сказать мужчина — это "я не знаю, что делать". 
Такие слова есть признание своего бессилия и беспомощности. Можно просто написать "я слабак" и поставить подпись.
— Если мужчина часто говорит "я не знаю" женщине, она перестает им восхищаться, потому что он не хочет решать проблемы. —  Если мужчина  часто   говорит  "я не знаю"  начальнику, тот разочаровывается в подчиненном, потому что это не профессионально. —  Если мужчина  часто  говорит  "я не знаю"  в мужском коллективе, он будет считаться слабаком, даже если вслух это никто не скажет
Мужчина рямо говорит, что не может повлиять на мир, не может убедить других людей делать то, что ему нужно, не может придумать никакого решения, и поэтому стоит посреди дороги, почесывая затылок.
Что говорить вместо "я не знаю"? 
Любое решение, которое приходит вам в голову. Если вы в нём не до конца уверены, так и скажите. Начните делать, а дальше по ходу посмотрите.   Если вы пришли к начальнику, но сомневаетесь, предложите ему несколько решений, а потом спросите, "может, у вас есть лучше?" 
Возьмите любого персонажа фильма или книги, которые вас восхищают, и попробуйте вспомнить, часто ли они говорят эти слова? Редко.  Индиана Джонс, товарищ Сухов, Мазур из "Пираньи" Бушкова, Адвокаты из "Бандитского петербурга", да вообще любые мужские персонажи практически никогда так не говорят.
Я считаю, что хуже этой фразы мало что может быть. Она простительна только детям, женщинам и на приеме у психолога. Во всех остальных случаях - забудьте про неё.  
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>