<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/pochemu-nelzia-legalno-jit-vdali-ot-naselennyh-punktov-chto-grozit-otshelnikam-5edf6e7734bde9137b293998">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему нельзя легально жить вдали от населенных пунктов. Что грозит отшельникам?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1299
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[природа]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деревенская жизнь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лес]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чтобы на законных основаниях проживать где бы то ни было, у вас должен быть жилой дом. Причем "жилой", в данном случае, юридически зафиксированный термин. Т.е. чтобы в один прекрасный день вашу замечательную избу не снесли ко всем чертям, нужно, чтобы она числилась как жилое сооружение.

Жилые дома же можно возводить только в зарегистрированных населенных пунктах. И этому есть несколько причин:
Во-первых, чтобы признать вашу постройку жилым домом, государству придется проложить к нему дорогу. Хотя бы грунтовую. Потом за этой дорогой надо будет следить, расчищая например от завалов снега. А все потому, что вам должны оказывать услуги всевозможные муниципальные службы. Такие как скорая помощь, полиция и пожарные.


Во-вторых, не дальше определенного радиуса от вас должны находится продовольственные магазины, детский сад, школа, поликлиника и т.д. Все это — заботы государства. Есть также куча других норм, которые необходимо соблюсти. По сути, ваш дом придется признать поселком.
И отсюда вытекает первый способ легально поселиться жить вдали от городов и деревень. А именно: основать собственный населенный пункт.


По такому принципу, например, строятся большие коттеджные поселки с собственной инфраструктурой. Всего то нужно купить землю, создать проект поселка и защитить его в администрации области. А потом долго и муторно получать миллион разных разрешений от всевозможных служб и инстанций.
Путь не из легких и явно не для простого, бедного человека. Однако все будет чисто и легально.

Следующий вариант: поселиться в вымирающей деревне. Таких в нашей стране очень много. Три дома, да две бабушки и медведь в соседнем лесу. Покупаете там участок, строите дом и вжух — живете в глуши, почти в полном уединении.
Конечно, всегда можно стать егерем, смотрителем маяка, метеорологом и так далее. Но это уже выбор профессии, которая накладывает определенную ответственность и формирует образ жизни. Т.е. это уже не совсем отшельничество.
 ]]&gt;
 </text>
</doc>