<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pochemu-sny-vsegda-preryvaiutsia-na-samom-interesnom-meste-obiasniaet-neiropsiholog-5ea067fe603e850f1fe85a89">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему сны всегда прерываются на самом интересном месте? Объясняет нейропсихолог]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  199
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сон]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сверхъестественное]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[познавательно]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Хочу поделиться с вами любопытной гипотезой от нейроученого, которая объясняет, почему же мы пробуждаемся в самый неподходящий момент - а именно когда во сне происходит что-то классное и приятное.. или не очень. 
Кстати, эта гипотеза интересно связана с алкоголизмом. В плохом смысле.
Вот что говорит ученый:  никакого полноценного сюжета во сне вы не видите, это ложь. Сон — лишь обрывки образов и картинок, которые как калейдоскоп мельтешат у нас в голове.  Но почему нам кажется, что мы видим какие-то логичные и  связанные события? Нейробиолог утверждает, что сюжет создается нашим мозгом буквально за микросекунды в момент, когда вы открываете глаза и начинаете просыпаться. 
Самое забавное, что мысль эта пришла ученому сразу после того, как он сам проснулся (неужели). 
Вот что ему снилось: он был на забастовке в  Париже во время местной революции. Его схватывают, сажают в тюрьму и планируют устроить показательную казнь через гильотину, т.е. попросту хотят отрубить его светлую головушку. Иии... как только гильотина падает ему на шею, ученый просыпается в холодном поту. Все бы ничего, только он обнаруживает, что с книжной полки только что упал какой-то том и грохнул его как вы думаете куда? Правильно, по шее.
Получается, что во сне мы просто видим наборы бессвязных картинок, а в момент пробуждения мозг собирает их как конструктор.  И даёт вам иллюзорную уверенность в том, что вам что-то снилось, что вы бегали от злодеев, летали, плавали, грабили банки, или познакомились вон с той красоткой. На самом деле ничего этого не было.  
Ну а самый интересный момент это и есть пробуждение, потому что с вашим телом что-то произошло и оно начало реагировать. Какие-то эмоции, радость, страх, воодушевление. Поэтому и кажется, будто вас во сне кто-то прервал. 
Зачем это нужно мозгу, спросите вы? Ну, например, чтобы завестись, как заводятся старые  машины или мотоциклы. Так вы быстрее проснетесь. Когда вы разлепляете веки и думаете "о боже, опять на работу", отдел мозга, который отвечает за мышление и память, начинает хапать все картинки и фантазии, которые бродят в нашем сознании, и пытается собрать из них сюжет.  Получается тяп-ляп и какая-то фигня, но вы пробуждаетесь. Именно по этой причине сны с утра кажутся такими странными и нереальными.
В принципе, это логично. Память так и устроена - это не жесткий диск, где все строго структурировано. Память это набор ассоциаций, они постоянно видоизменяются и "мутируют" в совсем другие вещи.  
Например, у алкоголиков происходит то же самое. Их память деградирует, мозг "выжигается", и они начинают забывать происходящее. Есть даже такой научный термин - конфабуляция или конфабуляторный бред. Это когда человек выдумывает на ходу события, которых никогда не существовало, но человек не врет! Он реально во все это верит, просто его мозги начинают сбоить. 
А вы что думаете про сны и их толкования?
   Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>