<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/pochemu-ia-bolshe-ne-hochu-jit-v-svoem-dome-iz-hutora-v-minipolis-5e65fc171ca61724c162cfbe">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему я больше не хочу жить в своем доме. Из хутора в миниполис]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  373
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[свой дом]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[переезд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мои постоянные читатели уже давно догадались, что я живу в загородном доме. Я даже писала статью на тему, как же тяжело содержать в чистоте дом на 300 кв.м.
А эта эпопея с генеральной уборкой к юбилею мужа... Как вспомню, так вздрогну.
Но иногда невольно задумываешься: "а зачем все это"? Ведь сейчас дети выросли и уехали покорять столицу. И, судя по их настроениям, возвращаться в провинцию они явно не намерены. А мы с мужем остались вдвоем, и пришло понимание, что нам такой большой дом не нужен. 
А, с другой стороны, в город я тоже не хочу, уже привыкла к загородной жизни. Тут и свежий воздух, и река рядом, променять все это на городскую суету я не готова. 
Но, тем не менее, все чаще в голову лезут мысли о переезде (особенно когда дело касается уборки). 
Как раз попав в волну таких рассуждений, мне на электронную почту написала девушка и предложила рассказать в своем блоге вам про, так называемые, миниполисы от компании «Сити-XXI век». 
Мне стало интересно, и я решила изучить подробнее, что же такое "миниполисы"
Мне показалось это отличной идеей, и я согласилась рассказать о ней вам. 
Для себя же мы присмотрели миниполис "Дивное", это прекрасное место для творческих людей! Сам застройщик организовывает отдельные творческие мастерские для жильцов со всеми удобствами, где можно заниматься любимым хобби. Это то, что нужно!
Также меня привлекла относительная малоэтажность домов (максимум 8 этажей) и уже готовая инфраструктура всего в 1,5 км от МКАД. А самое главное, остаются все атрибуты загородной жизни - свежий воздух и отсутствие суеты большого города.
Буду откровенна, это первая моя партнёрская интеграция, так как я очень трепетно отношусь к вам, моим любимым читателям и тщательно отбираю, что вам рекомендовать. Но этот миниполис меня так заинтересовал, что я сама рассматриваю такой вариант переезда. 
В общем, рекомендую вам подробней ознакомиться, может быть, для кого-то это окажется отличный вариант. Пока мне не рассказали про него, я и сама не знала, что существуют такие миниполисы. 
Лично мне стало интересно, и мы, как поедем к детям в гости, обязательно съездим на экскурсию в этот миниполис. Дивное сейчас как раз на стадии строительства, цены то, что надо. Возможно, будем соседями!
Всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>