<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/pochemu-francuzy-edut-7-dnei-po-transibu-i-chto-dumaiut-o-russkih-5e57cd38209bf232f912190e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему Французы едут 7 дней по трансибу и что думают о русских]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1988
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[франция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иностранцы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поезда]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Встретила на Байкале молодую парочку французов, которые путешествуют из Европы через всю Россию на поездах.  
Молодые смелые ребята не так давно закончили институт и работают на обычных работах. Девушка в колл центре, а парень консультантом в магазине.
Живут ребята в Амстердаме, а точнее, снимают там жильё. 
Они решили что «пришло время путешествовать» и как раз в этот момент папа Лоры, так зовут девушку, дал ей книгу  «Lonely Planet»  и спросил:
«Как тебе идея проехаться по Транссибу и пересечь всю Россию на поездах? 
 TransSiberian, произнесла Лора с акцентом.”. 
Среди европейцев, которым не сидится на месте очень популярен именно такой маршрут:
Нидерланды - Хельсинки - Санкт Петербург - Москва - Казань - Иркутск - Улан- Удэ ... Владивосток 
Идея оказалась заманчивей и ребята решили отправиться в путь, даже не смотря на то, что на дворе зима и они едут в Сибирь.
Лора рассказала, что Сибирь -  очень известное и популярное место среди европейцев. Все знают, что в России очень холодно и медведи. И ассоциируют Россию именно с Сибирью.

Эти двое в дороге уже несколько недель.   Ребята успели погулять по Москве и Санкт Петербургу. 
А Поезда из Москвы во Владивосток идут 166 ч 31 мин.   
 А я рассказала, что только приехала из Владивостока на новеньком и супер комфортном скором поезде №99/100 который запустили 20 февраля (на прошлой неделе) по направлению Владивосток-Москва- Владивосток.  Время в пути из Владивостока в Москву составляет 161 ч 40 мин . 
На этом поезде я преодолела часть маршрута, который предстоит проехать ребятам. 
Я показала им фотографии и рассказала о том, что в каждом вагоне есть душ и розетки, что удивило и восхитило ребят. Поезд ходит ежедневно круглый год. Поэтому остается только поймать новенький вагон. И ехать с наслаждением
 Я расспросила ребят, как им нравится в России?
Ребята сказали, что получают огромное количество впечатлений, эмоций и всегда рады приключениям. Особенно от того, что постоянно движутся. И посещают новые города.  
А еще они рассказали что думают о русских:
«Кажется, что на английском здесь никто не говорит.»
Есть впечатление, что люди в основном суровые, не приветливые и холодные. 
Русские, по словам ребят, долго адаптируются и медленно идут на контакт. 
«НО когда входят в доверие и раскрываются, они готовы сделать для тебя все что угодно.»
«Умеют дружить и преданные. 
Расскажите в комментариях о вашей самой долгой поездке в поезде?
И что вы думаете о французах?


]]&gt;
 </text>
</doc>