<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pochemu-pushok-nikogda-ne-poznakomitsia-s-normalnoi-devushkoi-5e8da2cf128adf33f28df23a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему "Пушок" никогда не познакомится с нормальной девушкой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  190
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скандалы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Одно из направлений моей работы - помощь мужчинам в знакомствах с девушками для создания отношений. Сам я тоже познакомился с женой в интернете и в принципе опыт у меня по этой теме обширный.
Повидал я очень много способов и хитростей, как привлечь внимание девушек, начиная от фоток дорогих тачек и рассказом о своих успехах, и заканчивая загадочными сообщениями в стиле "я работаю на правительство, не могу про себя рассказывать".
Но с таким сталкиваюсь впервые. 
Судя по заявлению, некий рубаха-пареннь по прозвищу Пушок  ищет девушку для дружбы, общения и встреч. Именно поэтому на фотографии он показал самую важную часть себя - обширные заросли. 
И никакой информации о себе. Женщине не нужно знать, чем он занимается. Ей плевать его увлечения и хобби,  какие книги и фильмы ему нравятся. Главное, по мнению Пушка, покорить парадоксальностью своей натуры.  Внешне брутальный и серьезный, а внутри мягкий и пушистый.  
 Причем, заметьте, больше никаких фоток у него нет. Зачем? Для дружбы этого достаточно. Никто не узнает, что  он зарабатывает 10 тыщ  и живет с мамой, которая давно и безуспешно пытается вытурить его из квартиры. Но Пушку хорошо в своей норе. 
Его тактика видимо такая: заманить мечтательных барышень на свидание, где он...  что он кстати будет делать? Цитировать Достоевского или Канта? Рассказывать про внешнюю политику России? Но что мешает сразу в описании профиля блеснуть знаниями? Этим он привлечет намного больше женщин.
Беда в том, что Пушку пофиг. И у него ничего не выйдет.
Последние сто лет психологи пишут о разнице психологии мужчин и женщин, об этом написано сотни статей и книг. Что женщинам важен ум мужчины. Чувство безопасности. Целеустремленность. Мужчины тем интересней, чем больше этого продемонстрировали.  Но господину Пушистому  кажется, что он у мамы красавчик и этого достаточно.
Или может я чего-то не понимаю?
PS. В комментах уже придумали версии лучше моей
1) "Парняга вербуется в альфонсы к одинокой сорокапятии-пятидесятилетней «бузнисвумин», владелице нескольких овощных ларьков. работать «Пушку» влом, а зарплааты охранника ему остро не хватает".
2)  "Его, любителя Канта и Достоевского, просто достало, что когда дело становится серьезным, от его волосатой спины дамочки-интеллектуалки сразу сваливают!  Решил сразу в лоб, чтоб потом без недоразумений!" 
🤣
 Павел Домрачев 
----

]]&gt;
 </text>
</doc>