<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pochemu-nujno-perestat-obscatsia-s-chujimi-jenscinami-5eafc054a3f457144fc001b8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему нужно перестать общаться с чужими женщинами]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5644
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Хочу поделиться историей.
Когда я решил продать свой автомобиль, покупателем оказался болтливый женатый парень. Пока шла проверка автомобиля, мы коротали время и говорили обо всем. При этом я заметил, что он улыбается и постоянно кому-то строчит сообщения. "Жене, наверное" — подумал я, глядя на кольцо. 
Узнав, что я профессионально занимаюсь психологией,  женатый как-то стесняясь ответил, мол у него есть подружка — привлекательная девушка, но без отношений, вот он ей и помогает, советы в переписке дает. Ну да, ну да.
Вам надо было видеть его лицо. Когда писала супруга — ноль радости, хмурые брови, раздражение. Когда приходили ответы "подружки", то парень сразу весь светился, смеялся, глаза такие довольные были.  Неприятно было смотреть на это, не могу уважать подобных людей, даже если в остальном человек хороший. 
Я абсолютно убежден,  что мужчинам  не нужно переписываться и болтать с чужими женщинами. 
Почему? Когда мы много и тесно контактируем с другим человеком, это с 99% вероятностью ведет к сближению. К завязыванию дружеских отношений. А если это человек противоположного пола — то начинаем хотеть сближаться еще дальше (см межличностную аттракцию - эффект из социальной психологии)
Уверен, в вашей жизни бывали случаи, когда вы общались с женщиной  и ничего особо не происходило. Но шло время, она начинала казаться вам всё интереснее. Вы думали ней снова и снова, и вуаля, вас к ней стало тянуть.
Именно это ждет мужчину с любой подружкой, с которой он "просто так" переписывается, будучи в супружеских отношениях. Он думаете, что это ерунда, но в реальности начнётся притяжение.  А потом всё закончится  плохо   — понимания с супругой станет меньше, она начнёт раздражать, будут мысли о других.
Если вы не согласны со мной, то представьте, как вы сами отреагируете, если у жены тоже возникнет "друг"? Она будет с ним болтать, веселиться, секретики обсуждать, а с вами будет холодная и строгая. Порадует? Сомневаюсь. 
Я рекомендую снизить контакты с "подругами" до 1-2 раз в месяц, а лучше еще реже. Просто перекинуться парой фраз, шуток, узнать всё ли ок, не больше. Выстраивайте отношения с супругой. Именно ей нужно быть вашей лучшей подругой, вдохновляющей и привлекательной, а не кому-то ещё.
Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>