<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/pochemu-tak-populiarny-frikovye-boi-chem-oni-interesny-pozor-dlia-sporta-ili-ego-populiarizaciia-5eba83ebd2c91417688d5a43">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему так популярны фриковые бои? Чем они интересны? Позор для спорта или его популяризация?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  126
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спортивные бои]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спортсмены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ufc]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как ни странно, родоначальниками этого хайпа в интернете, стал Первый канал. В уже далёком 2007 году, выходила программа "Король ринга", где "звёзды" цирка, кино и т.п., выходили на ринг, чтобы выяснить, у кого больше яйца...
Время ТВ, неумолимо заканчивается и ему на смену, уже пришёл интернет. Контент-мейкеры, быстро поняли, что именно интересно, постоянно увеличивающейся аудитории.
Однажды, просматривая очередной "бой" кого-то с кем-то, я ловил  флэшбэки со школьной поры. Будучи в старших классах, мы любили организовывать мордобой на переменах, в школьном туалете или на дворе за школой, после уроков. Мы сами провоцировали потенциальных кандидатов на бой, подначивая их любым поводом. А иных, просто заставляли драться между собой, под страхом получить ещё больших люлей. Это было самое начало 90-х. Мы развлекались, как могли.
фрагмент боя «Рыжего тарзана» с Артёмом Тарасовым. Полная версия боя, здесь...
фрагмент боя Терёшин "Руки-базуки" против Олега Монгола. Полная версия боя, здесь...
Думаете, что это дно? Нет, едем дальше...
"Молодые" звёзды ютуба - Саня Бык, по совместительству, товарищ Олега Монгола и некий Безумный Макс. Полная версия боя, здесь...
У следующего видео, на сегодня, уже 350 тысяч просмотров.
Полная версия боя, здесь...
Что же нас заставляет смотреть такой контент? 
А как вы считаете..? 
Здесь, можно посмотреть видео с настоящими спортсменами, которые действительно, популяризируют спорт!
На сегодня это всё! Буду признателен за помощь в накоплении на маленькую мечту:)
До встречи!]]&gt;
 </text>
</doc>