<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pochemu-jeny-ne-liubiat-svoih-mujei-prichina-kotoraia-mnogoe-obiasniaet-5ebfe18840116e44e4116d24">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему жены не любят своих мужей? Причина, которая многое объясняет]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1040
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Мне на почту и в комментариях периодически пишут мужчины и делятся историями, что их жены охладели и перестали любить. Стали жесткими, грубыми, резкими, категоричными, не желают даже общаться. Вопрос — почему и что делать? 
Конечно, всегда можно сказать, что такие жены ведут себя неадекватно, ведь всегда можно по-человечески разговаривать, можно быть более мягкими и ласковыми, как подобает любящим женщинам. Это правда. Но все-таки есть одна причина, которая лежит полностью на мужских плечах и многое объясняет.
Эта причина - отношение мужчины к себе.
Сколько я не видел конфликтных семей, где жена не уважает мужчину, общается с ним презрительно, грубо, или просто холодно, всегда в таких семьях мужчина заслуживает сам такого отношения.
Нет-нет, не в смысле, что он плохой человек и над ним можно издеваться, я категорически против этого. В другом смысле. В том, что мужчина сам к себе относится точно так же.  
Если женщина не хочет притрагиваться к мужчине, если они спят в разных кроватях — значит, мужчина сам выглядит плохо, неопрятно, небрежно, ему плевать на свою внешность и он сам себе не нравится. Но делает вид, что всё прекрасно. 
Если женщина не желает слушать мужчину — значит, мужчина не занимается ничем интересным. Например, он работает 20 лет на одной работе и сам ненавидит её, но не меняет. Что он может интересного рассказать жене? Ничего. Либо он может жить воспоминаниями о былой славе, и говорить только о прошлых делах. Но это все равно наскучивает. Я думаю все знают таких людей, которые любят погрузиться в прошлое и говорят без остановки полчаса, игнорируя то, что другим не интересно.
Если женщина командует мужчиной, обходится с ним грубо — значит, он сам поставил себя в такое положение и привык, что с ним обращаются невежливо. Он терпит это и даже считает нормальным. Максимум, обижается и делает вид, что его не устраивает. Но продолжает общаться.
Почему я считаю, что это надежный признак? Женщины в большинстве своем более эмоциональны и открыты, поэтому их реакции на мужчину - это как приборная панель в машине. Просто показывает проблему. Бессмысленно винить женщину, лучше поработать ровно над тем, что не нравится вашей женщине. Стать более привлекательным. Стать более интересным. Стать снова главным и попросить уважения к себе на деле, а не на словах. 
 Ну согласитесь, если представить 1-ое свидание, и вы на нем будете выглядеть некрасиво, запущенно, будете говорить только о себе, а еще позволите с собой обходиться грубо - то ни одна женщина не восхититься вами и не полюбит. Так почему от жены стоит ждать иной реакции?
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>