<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pochemu-vajno-perestat-smotret-na-chujih-jenscin-5e3a7aa10efab7248fff85ee">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему важно перестать смотреть на чужих женщин]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4811
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Читатель прислал вопрос:
Актуальная тема. Приходишь в спортзал, а там куча девушек в леггинсах. Заходишь в соцсети, а там фотки девушек  вкладывают фотки с отдыха. Ну а про лето  я вообще молчу. 
Что делать и как не отвлекаться на чужих женщин? Пишу рекомендации, которых сам придерживаюсь.
1. Сознательно меньше смотрите на других женщин
Невозможно считать красивых женщин некрасивыми.  Это очевидно. Подумайте вот над чем:
Если 80% вашего внимания за день уйдет красивым женщинам на улице или в Инстаграме, вам нечего будет направлять на жену. Вечером устанете, вам будет не до того. Если же делать наоборот, 80% внимания направлять жене (а она ведь у вас красивая, правда?), то интерес к ней не пропадет.   
Рекомендации: отписаться в соцсетях от всех групп и аккаунтов  18+ , фитоняшек, косплейщиц и  других красивых девушек. Перестать разглядывать женщин на работе и на улице, а сфокусироваться на своих делах.
2. Прекратить общаться с чужими женщинами "просто так"
Социальные исследования говорят, что регулярное общение с любым человеком приводит к тому, что  он начинает казаться все более  привлекательным и интересным. Объективная красота типа, например,  прямого носа, модельной фигуры или чистой кожи не так важны, как близкое и тесное общение (proximity principle). 
Я думаю, вы сами не раз замечали, что сначала вам какая-то девушка казалась не очень красивой, но чем больше вы с ней общались, тем больше меняли свое мнение. 
Рекомендации: максимально снизить общение с женщинами, с которыми у вас нет деловых рабочих отношений. Сближайтесь с женой.
3   Завязать с "развлечениями" в одиночку
Не думаю, что тут нужны какие-то особые пояснения. Логика совершенно аналогична вниманию. Если вы сливаете вашу сексуальную энергию на фантазии, на реального человека просто ничего не остается. 
Рекомендации: завязать совсем. В крайнем случаее представлять себе жену. 
4. Говорить жене комплименты и трогать её
Угасание интереса к жене почти всегда идет вместе с отсутствием прикосновений и комплиментов. Хотите изменений? Начните делать эти 2 действия регулярно.  
Важно! Не нужно заставляйте себя делать то, что не хочется. Найдите в жене привлекательные черты и делайте упор на них. 
Рекомендации: сознательно искать в жене то красивое, что вам нравится, и говорить ей это. Аналогично с фигурой. 
5. Показать  жене своим примером, как надо меняться
Некоторые читатели скажут, что они и так всё делают, а виновата жена. Мол, запустила себя после родов, не следит за внешностью или просто одевается скучно.
Как правило, в таких случаях мужчины сами далеко не фонтан. Жена не занимается спортом? Мужчина сам худой (или толстый) и сутулый. Жена не привлекательно одевается? Мужчина сам ходит в серой и устаревшей одежде.
Есть сотни примеров, когда муж-спортсмен привлекал к занятиям свою жену и она разительно менялась за каких-то 1-2 года. Я лично стал одеваться намного лучше, когда моя жена занялась стилем. 
Рекомендации: начните ходить в спорзал, покажите пример, и если через полгода вы станете рельефней и мускулистей, жене тоже может захотеть такого эффекта.  Купите красивой одежды и вы заметите, что жена тоже меняется. Но не ждите мгновенного эффекта, может пройти время, прежде чем жена оценит ваш результат. 
 Павел Домрачев  
 ----



]]&gt;
 </text>
</doc>