<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pochemu-nujno-perestat-pomogat-chujim-jenscinam-5eccdbb5a5792509dd6dd106">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему нужно перестать помогать чужим женщинам]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1255
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторые мужчины говорят: "не вижу ничего плохого в том, чтобы помочь своим знакомым девушкам". 
Особенно одиноким. Например, помочь  перевезти вещи из квартиры в квартиру.  Устроить к себе на работу. Дать пару советов, как познакомиться и общаться с парнями. Обменяться шуточками и мемами, поделиться новостями. 
Конечно, это же так приятно. И никакого флирта, просто помощь. Всё чинно, мирно, благородно.
При этом, у таких мужчин дома не хватает сделанного ремонта. Машина давно требует техосмотра.  С женой периодически ссоры от того, что пора бы в отпуск, но все никак нет времени или денег.
Даже если всё внешне хорошо, то мужчина все равно продолжает с улыбкой переписываться с подругой, которая жалуется на несчастную одинокую жизнь, на нехватку мужских рук, и засыпает комплиментами нашего женатого героя.
Почему нужно перестать помогать чужим женщинам? Потому что любой мужчина неизбежно с ними сближается, а от своей супруги отдаляется. Он чувствуете себя рядом с такими женщинами героем, Гераклом, заботливым папочкой, надежным товарищем, который поможет и получит восхищение от симпатичной девушки. Его это вдохновляет, будоражит. Он думаете: "блин, мне этого так не хватает".
Ну а рядом с ним вечно недовольная и ворчливая жена, которая никак не может им восхищаться в достаточной мере.  От неё никакого тепла и поддержки. 
Задумывались ли вы, почему от жены нет восхищения и поддержки? Ответ прост: вы давно не делаете то, что обещали, отказываетесь помогать ей, от этого накопился груз обид и разочарований. Поэтому и нет вдохновения. Ведь проще на стороне найти беспомощную девочку и помочь ей, чтобы получить чутка радости. Но фишка в том, что в близких отношениях начнется всё то же самое — бытовуха, обиды, разорование. И вот наш герой ищет уже третий раз знакомых девушек, которым помогает.
Это бессмысленно. Помогайте своей супруге и решайте её проблемы, тогда вы снова получите вдохновение и ласку в ответ от неё. Когда я твердо решил именно так и делать, то её восхищение от того, что я делаю, выросли стократно. Как и вырос мой интерес к ней.
     Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>