<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pochemu-ona-vybrala-ego-a-ne-menia-ia-je-luchshe-5d9eef0bf73d9d6e91052ff1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Почему она выбрала его, а не меня, я же лучше?"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  265
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[девушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Открываю секрет, почему милые добрые девушки выбирают не вас, но агрессивных, глупых и казалось бы не подходящих им мужчин.
Именно. И у меня для вас две новости.
Вам не хватает здоровой мужской злости, умения получать своё, забивать на общественные правила и идти к своим целям. 
Тайна пары "хорошая девушка и плохой парень" очень простая — девушка не такая уж и милая, как может показаться. Внутри у неё мнооого "плохого", просто воспитание не позволяет пробиться этому наружу. Женщинам вообще в России все подряд запрещают, от этого снаружи они милые и добрые, а внутри жесткость, умение ругаться, и т.д.
Так вот, она выбирает антисоциального мужчину, потому что тот делает всё то, что она себе не позволяет. 
Он матерится? Она хихикает и ругается с ним. Он может быть агрессивным, проявлять дерзость? Ей хочется тоже перестать быть доброй и подумать уже о себе, проявить немного наглости. То же самое с алкоголем, курением, и т.д. 
Зачем ВЫ такой девушке? Она и сама без вас бояться и стеснятья умеет. Ей нужен тот, кто покажет, как легко быть сильным, как легко брать свое и не бояться осуждения других.  
Вспомните школу. Девушки выбирали не красивых и умных, они выбирали тех, кто плевал на общественные правила и делал, что хотел. Ну, в разумных пределах конечно. 
Единственный вариант произвести впечатление на такую девушку для "доброго" парня — перестать быть добрым и показать уже свою агрессию.
Что? Вы не агрессивный? Чушь. 
Вы еще какой агрессивный, просто точно так же запрещаете себе, как и та девушка. Вспомните, каким вы можете быть злым, если накопится. Просто вы не умеете правильно утилизировать эту злость. Придется учиться. 
Нет другого пути.
Быть энергичней, соревноваться, проявлять жесткость, показать себя. Конечно, вам нужно развивать уверенность в себе, но хорошая новость в том, что это абсолютно реально. 
Что можно сделать прямо сейчас:
1. Поругаться с теми знакомыми, которые вас бесят,  учат жизни, смеются над вами, выставляют глупыми перед другими. Хорошо, если активно поругаетесь. Неважно, какой будет итог. Пусть они знают, что вы не оставите это просто так.
2.  Пойти на курсы самообороны. Любые. Это даст вам выход агрессии, понимает как драться, и реальный опыт бития в лицо. Ах да, те, кто не занимаются, будут вас бояться. 
3. Написать список тех, кому вы завидуете. Зависть это плохо? Ерунда. Зависть —важнейшая эмоция, которая показывает, что вы можете делать, но тормозите. Пишите список и начинайте уже делать.
Эти рекомендации помогли мне превратиться из слабака и труса в того, кто я есть сейчас.
  -----------------------  
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>