<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/pochemu-v-turcii-liubiat-russkih-devushek-5e675924cf715c1ee9b75bb4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему в турции любят русских девушек]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  795
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[турция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[девушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женское мнение]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я много путешествию и не раз была в Турции.
Первое мое путешествие в эту страну запомнилось интересным отзывом о русских девушках.

На второй день путешествия, я решила вечером прогуляться по городу - в отеле было скучно, на пьяные дискотеки меня не тянет.
Поэтому я вышла из отеля и пошла вдоль набережной, разглядывая бесконечные ряды магазинов и ловко уворачиваясь от предложений местных о покупках различного барахла.

Ночью Турция выглядит волшебно музыка, дым кальяна, говор тысячи голосов и шум моря. Я впала в транс и просто шла, наслаждаясь этой удивительной атмосферой и местным калоритом.

Вдруг, я отчетливо услышала  русскую речь, хоть и с заметным акцентом, обернулась на звуки и увидела двух женщин, которые сидели на скамейке с тетрадками и разговаривали.
Я подошла ближе и познакомилась с девушками, оказалось одна из них из Казахстана и живет в Турции уже несколько лет, а вторая ее подруга, турчанка и первая учит вторую русскому языку.

Мы разговорились, я рассказала о своих впечатлениях и что мне очень нравится  атмосфера, но местные мужчины напрягают.
На что турчанка ответила:

Мне было очень приятно это услышать, если так говорят местные женщины, это особенно ценно. Турция для меня в этот вечер открылась с новой стороны. 
А что вы думаете о русских и турецких девушках ?

]]&gt;
 </text>
</doc>