<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pochemu-nujno-perestat-dumat-o-chujih-jenscinah-5eccde590d959f78f9cea785">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему нужно перестать думать о чужих женщинах]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1346
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Был у меня знакомый, который был женат 3 раза. Все три женщины были симпатичные, активные, умные, интересные. Но проблема в том, что этот знакомый постоянно думал о чужих женщинах. Регулярно общался с ними,  добавлял  соцсетях  в друзья. Любил комментировать их фотографии, заходить к ним на страницы.  Вероятно, ему нравилось, что они у него постоянно высвечиваются в онлайне, он был как будто окружен "поклонницами".  
Каждый раз это приводило к тому, что они начинали нравиться ему больше, чем жена. Каждый раз всё заканчивалось одинаково — разводом. 
Когда я его спросил, в чем были причины разногласий с женами, у знакомого конечно были совсем другие истории и другие объяснения, но по-моему все было очевидно: в своих мыслях он не был с супругой. Он сбегал от проблем и мечтал о том, что вот если бы была другая женщина... все было бы прекрасно. 
Сложная тема для любого мужчины: как сохранить баланс между верностью супруге и при этом не быть бобылем, который сторонится женщин в принципе. 
Вот пара простых рекомендаций: 
1. Чем больше вы думаете и фантазируете "было бы здорово пообщаться с этой знакомой, с той подругой, а еще навестить бывшую однокурсницу, поздравить с ДР бывшую колегу", тем больше вы  разбазариваете свою энергию. Интерес и энтузиазм общаться с женой падает. Во всех смыслах. А зачем? Вы уже в  мыслях отдали всю энергию чужим женщинам. На свою не осталось. 
Вместо этого я рекомендую как можно меньше уделять внимания другим женщинам, особенно тем, с кем вас не связывает ничего, кроме желания поболотать. Вам написали? Ответьте. Не больше. Общайтесь с женой. 
2. Когда у вас возникает потребность подумать о женщине, представляете себе жену. Найдите в ней что-то хорошее, приятное, вдохновляющее (опять же во всех смыслах), ведь когда-то она вам понравилась больше других женщин.  Сфокусируйтесь усилием воли на тех положительных чертах, которые вас интересуют:  фигура,  воспоминания, как вы вместе отдыхали, классные фотографии, и т.д.
Сначала может быть сложно, поскольку вы по привычке будете думать о других. Но со временем будет всё легче и легче. Потом можно начать специально говорить комплименты о том, о чем вы подумали. Можно делать это вечером, перед сном.  Но вообще любое время подойдет.
Вот такие рекомендации. Если их практиковать регулярно, то вы сможете улучшить ваши отношения с женой и разовьете привычку думать о ней, а не о других.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>