<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pochemu-futbolistam-platiat-milliony-a-vracham-v-bolnicah--kopeiki-5e4cdf049f3ad148f415751a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему футболистам платят миллионы, а врачам в больницах — копейки?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3219
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[футбол]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ответ очевиден: футболисты радуют, а врачи с их болезнями — нет.
Я утверждаю, что количество денег в вашем или чьем-либо кармане это мерило вашей пользы. Чем меньше у вас денег, тем меньше вы полезны обществу. Если же денег много, поздравляю, вы помогли многим людям и они благодарят вас бумажками. 
Вам кажется, что мое утвержедние — чудовищная ложь? Прежде чем возмущаться, прочтите статью до конца, она не такая большая. Уверен, под конец вы посмотрите на проблему иначе. 
Задумайтесь, на кой лад люди запоминают фамилии и футбольные клубы спортсменов, которых даже никогда не видели и вряд ли увидят? Почему любитель спорта выкладывают десятки тысяч рублей за билеты, символику и поездки на чемпионаты? И почему при этом люди не готовы пожертвовать даже 500  рублей на больницу, в которую ходят лечиться? 
Безумие? Нет. Футболом можно наслаждаться всегда, а о здоровье думаешь, когда припечёт. Футбол доставляет удовольствие и от просмотра, и от игры, а мысли о врачах вызывают неприязнь.
Вы скажете, что врачи спасают сотни людей, и это правда. Но футболисты развлекают миллионы людей. Кто сказал, что радость от футбола не поможет прожить дольше? Еще футбол стимулирует бегать, что также положительно сказывается на здоровье. А еще футбол стимулирует общаться с единомышленниками, что помогает от депрессиии и одиночества.
 Польза — субъективна. Если вы не любите футбол и считаете его бесполезным, это ваша проблема. Кому-то спорт спасает жизнь, а кого-то радует настолько сильно, что он вкладывает в это бешеные деньги.
Еще одна причина, почему врачам в госклиниках и учителям в госшколах платят мало — государство не ценит их работу.  Не нужно им это. 
Что делает в таком случае нормальный врач? Он идет в частную клинику, где платят согласно его заслугам. Аналогично, хроший учитель не ноет, а идет в частную школу или становится репетитором, начиная получать нормальные деньги. Чем больше будет недостаток врачей в госклиниках, тем быстрее власти задумаются, что нужно ценить тех, кто есть. 
Хорошим репетиторам по ЕГЭ или английскому платят прилично. Кардиохирургам и пластическим хирургам могут платить огромные деньги. 
Если же врача или учителя не берут на высокооплачиваемую работу, то, очевидно, они не такие уж и красавчики. Засиделись, не получили новых навыков, не учились новым методам. Тогда всё справедливо, платить не за что.
1. Вы можете что угодно думать о себе и  своих способностях, но если у вас мало денег, это значит только одно — вас не ценят. Может быть, работодателю или клиентам на вас плевать. Может быть, вы сами себя не цените, а может быть у вас не хватает навыков. 
2. Хотите больше денег? Станьте полезным. Или найдите то место, где вы нужны. 
3. Богатые люди потому и богаты, что ценят здоровье, обучение и готовы за это много платить. Ходят к лучшим врачам, нанимают лучших репетиторов, и всегда думают о будущей пользе. Если вы хотите стать богаче, начните ценить свои и чужие услуги больше. PS. А как же наркотики? На них зарабатывают миллиарды! 
Я лично категорически против наркотиков и даже алкоголя. Но это моё мнение. Кто-то считает алкоголь полезным, значит, алкоконцерны стараются не зря. Героин вообще 60 лет назад был легальным лекарством для военных. Кому-то наркотики помогают чувствовать себя лучше. Конечно, это временно и потом их ждут проблемы, но люди привыкли не думать о будущем. 
Павел Домрачев
 -----------------------  
 Интересные статьи для вас:  

]]&gt;
 </text>
</doc>