<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/podaroksuvenir-na-8-marta-iz-meshkoviny-tkani-i-drugih-dostupnyh-materialov-5e57dd8c94b7c750d2db83ff">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Подарок-сувенир на 8 марта из мешковины, ткани и других доступных материалов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  240
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сувениры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Скоро праздник, международный женский день 8 Марта и по этому поводу сегодня покажу вам, как сделать сувенир к празднику своими руками. Сувенир сделан из куска мешковины, красной ткани и других материалов. 
Для изготовления нужны материалы:
· Мешковина;
· Красная хлопковая ткань;
· Утюг;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Обмылок;
· Нитки с иголками;
· Деревянные шпажки;
· Силиконовый наполнитель;
· Бусины;
· Зеленая лента;
· Зеленый фетр;
· Пластиковая бутылка, пенопласт, камешки;
· Атласная ленточка;
Нарезаем 5 кусочков из красной ткани размером 10 см х 17 см.
Заутюжили с двух сторон по 1 см и клеем ПВА склеили пополам в трубочку.

Собрали и стянули одну сторону ниткой с иголкой.
Заполнили мешочек силиконом и прошили руками с бусиной в центре бутона.
Взяли 5 шпажек и обмотали их зеленой ленточкой.
Из бумаги вырезали шаблоны.
Перенесли шаблоны на фетр, перевели и вырезали. Приклеили листики на шпажки.
Вставили в бутоны шпажки.
В обрезанную пластиковую бутылку насыпали камней и вставили пару кусочков пенопласта. В пенопласт воткнули шпажки.
Вырезаем кусок мешковины размером 48 см х 42 см. 
По всем четырем сторонам мешковины наметываем красную атласную ленту и прошиваем. Проглаживаем.
Оборачиваем кусок бутылки с цветами мешковиной и обвязываем атласной ленточкой. Приклеиваем бусину на бантик ленточки.
Подарок-сувенир готов.
Для большего понимания вы можете еще посмотреть видео:
Чудеса из медной проволоки своими руками
Подарок-сувенир из стеклянной баночки
Сувенир из DVD диска, мешковины и джута
Если вам понравилась эта статья, поставьте, пожалуйста лайк и поделитесь в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>