<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/podpolnyi-fitnes-lichnyi-opyt-video-5e7b56ca4432af1a9b943ee4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Подпольный" фитнес. Личный опыт (видео)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  33
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[анатомия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровый образ жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пошёл второй месяц, без тренировок в тренажерном зале, при полной отмене спортивных добавок. Теперь только упражнения со своим весом и различными, подсобными "снарядами"). Каков же результат? Свой вес, слил со 109  до 107 кг. Думаю, что это просто ушла вода, после отмены креатина. Силовые, к сожалению, измерить не могу, но думаю, что процентов 15-20 потеряны. Растренированность, берёт своё...
В первый день, домашних тренировок - 31 марта, я произвёл замер своих возможностей в отжиманиях (40 раз) и приседаниях (70 раз). Исходя  из этих цифр, начал тренировки, через день. Пользовался приложением для телефона. Ссылку для iOS и Android, оставлю под фото.
Ссылка на iOS" здесь...  На Android тут... 
Через пару недель, мышцы адаптировались к нагрузке и перестали реагировать на данные активности с собственным весом. Пришлось, вносить коррективы.
В лесу, неподалёку, нашёл площадку. Турники и брусья, уже были не интересны. А вот наличие покрышки от погрузчика и пара бревен, вполне пригодились.
Помимо кантовки, можно выполнять тягу покрышки. Вес, конечно, очень маленький, но поработать над силовой выносливостью, достаточно. При этом, очень нестандартная работа для хвата. Предплечья и трапеции, при этом нагружаются, очень прилично.
Для компенсации,  нагрузки в отжиманиях, добавил импровизированный жим бревна, стоя. 3 подходя по 10-12 раз, после пяти подходов отжиманий, отлично догружает плечи и трицепс.
В приседаниях, стал использовать  отягощение из подножных материалов. Вес, конечно, "детский". Придётся погулять по лесу, поискать что-то потяжелее.
Для комплексной нагрузки, добавил это упражнение. Отлично нагружает всё тело, о чём я понял на следующий день. Уже забытая, приятная боль в мышцах, говорила о хорошей работе на прошедшей тренировке)
Здесь я рассказываю истории из своей жизни. Как прожигал молодость...
На сегодня это всё! Буду признателен за лайк и подписку!)
Всем "Good Lift" на помосте!


]]&gt;
 </text>
</doc>