<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/podruga-rasskazala-kak-ee-pytalis-oshtrafovat-u-doma-s-paketom-produktov-5e9550dfbfc9630fd0a33bea">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Подруга рассказала как ее пытались оштрафовать у дома с пакетом продуктов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3041
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[произвол]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[штраф за нарушение карантина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[штраф]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знакомство с девушкой]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[нестандартное знакомство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[С 15 апреля в Москве и МО на фоне короновируса ввели систему цифровых пропусков. Теперь для любых поездок на работу, в мед.организации и даже за продуктами в гипермаркет будет необходим специальный пропуск.
Для пеших прогулок в ближайший магазин такого пропуска пока не требуется, однако это не спасает от неприятных встреч с полицией. 
Моя подруга Настя рассказала об одной из таких встреч с полицией. По пути из соседнего продуктового магазина, к ней подошли двое мужчин в полицейской форме. 

Не представившись, не предъявив служебного удостоверения, с наглой улыбкой и фамильярным тоном к ней обратились:
П:  Девушка, ЧЕ гуляем тут?Н:  Я иду домой из магазина. П:  Да ладно. Я вас тут постоянно вижу.Н:  Я сижу дома, редко выхожу за продуктамиП:  Предъявите пропускН:  Мне он не требуется, я живу рядомП:  У вас такие глазки красивые. Это линзы?Н:  Что? Мне нужно идти домойП:  Ок, садитесь в в машину, будем составлять протокол
Настя растерялась, но сразу сказала, что не будет никуда садиться, развернулась и быстро пошла в сторону дома. Было страшно, вдруг они пойдут следом, скрутят и ещё припишут "невыполнение законных требований"

Теперь неудивительно, что мы максимально стараемся избегать компании тех людей, чья профессия - защищать нас! Но куда это годится?От себя я бы хотела пожелать не встречаться с подобными сотрудниками, а так же не забывать о своих законных правах.  ]]&gt;
 </text>
</doc>