<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/podsobnye-uprajneniia-dlia-jima-leja-5e5a1413900ed765e780b639">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Подсобные упражнения для жима лёжа.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  203
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пауэрлифтинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[жим лежа]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кому они вообще нужны и для чего? 
Если вы новичок и ваш стаж занятий 1-1,5 года, то "подсобка" вам вряд ли потребуется. Мышцы и силовые показатели, будут отлично откликаться на любую грамотную нагрузку. например схема 5х5
Если вы уже не новичок. Добились хороших результатов в тренировках. И знаете свои "слабые" места в жиме, то подсобка, именно то, что вам надо, что бы продолжить увеличивать свой максимум в жиме. 
 Существует четыре основных пункта, на которые можно разбить проблемы в жиме лёжа:1. Плохой/слабый срыв (атлет не может обеспечить оптимальное усилие для мощного старта штанги с груди)2. Плохой дожим (те самые, несколько сантиметров, которых не хватает, что бы "вставить" локти и зафиксировать штангу.3. Дрожание штанги и потеря траектории при опускании штанги вниз.4. Застревание в середине траектории (мёртвая точка)
Подсобные упражнения для нивелирования слабых мест: 
Плохой/слабый срыв - 
Плохой дожим /“мёртвая» точка
Слабые "стабилизаторы" / Дрожание штанги и потеря траектории при опускании штанги вниз  - 
"хаммер" для "стабилизаторов"
ВАЖНО! - Перед включением подсобных упражнений в тренировочный процесс, необходимо грамотно проанализировать свои тренировки или посоветоваться со специалистом в этом вопросе. Возможно, из-за неправильно подхода  к тренировкам, организм банально не успевает восстанавливаться от нагрузок и в этом кроется причина застоя в жиме.
На сегодня, всё! Буду благодарен за помощь в накоплении, на маленькую мечту;)
А здесь, вы прочитаете о том, в какой федерации пауэрлифтинга, лучше выступать.
Всем "Good Lift" на помосте!]]&gt;
 </text>
</doc>