<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/podvesnoe-kashpo-iz-plastikovoi-butylki-sdelat-ochen-prosto-5db845ebfe289100b23b74df">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Подвесное кашпо из пластиковой бутылки. Сделать очень просто]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3283
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подвесное кашпо]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[настенное кашпо]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашпо]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашпо для цветов]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня сделаем кашпо для цветов из пластиковой бутылки и горячего клея. Мы делали разные поделки из пластиковых бутылок, но в этом мастер-классе пойдет речь именно о кашпо. Пластиковые бутылки – это бросовый материал, из которого можно сделать много интересного.
Получилось подвесное кашпо, которое можно закрепить на стене и поместить в него цветок.
Для изготовления кашпо вам понадобится:
· Пластиковая бутылка на 5 литров;
· Нож, ножницы, маркер;
· Растворитель или жидкость для снятия лака;
· Горячий клей;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Кашпо своими руками можно сделать за 1-2 часа и закрепить на стене. 
По моим подсчетам, на кашпо мы потратили около 40-50 рублей. 
Обрезаем пластиковую бутылку, как показано на фото. Не обязательно повторять в точности как у нас, можно придумать свою форму. 
У нас получилась вот такая форма. 
Протираем бутылку растворителем или жидкостью для снятия лака, чтобы обезжирить.
Горячим клеем наносим узоры, как вам подскажет фантазия. 

Так ка кашпо будет висеть на стене, на дно тоже наносим узоры из клея.
Для покраски вы можете использовать любые цвета, какие вам больше нравятся. Мы покрасили фиолетовым цветом и немного оттенили темно-синим цветом.
Через час после покраски покрыли акриловым лаком.
Кашпо готово, можно повесить на стену.
Баночки для хранения мелочи за 5 минут из пластиковых бутылок
Эксклюзивная ваза из пластиковых бутылок 
Ваза из пластиковой бутылки и палочек для мороженого
Подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этим кашпо в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>