<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/podvinte-korabl--istoriia-pro-samyi-lenivyi-postupok-na-svete-5e6a32995793d1488554a107">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Подвиньте корабль" — история про самый ленивый поступок на свете]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2546
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Перевожу вам историю, которая случилась с одним воякой, когда он служил на патрульном корабле. 
Было обычное утро, я пришел позавтракать в кают-компанию. Через пару минут туда зашел OPS (командующий офицер) и сел напротив меня, держа в руках булку и кофе. У него был сонный и заторможенный взгляд, как будто он не человек, а живой мертвец.
В иллюминатор нещадно светило,  поэтому большой солнечный круг попадал прямо на его физиономию.  Из-за этого круга офицер начал немного оживать и щуриться, а я внутренне кривился, представляя, каково ему сейчас.
Тут "зомби" перестал пережевывать булку, мееедленно взял трубку телефона, сонно и неспеша сказал: "Эй, это ОПС. Переместите патруль... на 1-5-6. Отлично". 
Закончил разговор и продолжил  жевать. Прищуриваясь. Как будто чего-то поджидая. Тут я увидел, как злосчастный блик света съезжает с его лица и перемещается на стену. Офицер начал лениво моргать, а на меня снизошла вся красота ситуции. Давая задание мостику сместить ход корабля  на несколько градусов, хитрец  увёл солнечный круг с лица! 
Вы только вдумайтесь: этот гений в буквальном смысле передвинул миллион килограмм металла, чтобы лучи солнца не мешали есть его завтрак. 
Я даже испугался, что офицер не врубится в то, что он провернул и не порадуется своей изобретательности! Но потом я перевёл на него взгляд и понял, что ошибся.  Между глотками кофе и жеванием ленивец бросил  на меня  взгляд — на его физиономии играла ухмылка. 
Конец истории.
Я думаю, мораль тут очевидна. Зеленые новички не знают всех хитростей, поэтому считают это гениальным ходом, а офицер наверняка проворачивал такое уже много раз. Вывод: учитесь у старших товарищей, перенимайте от них полезные или забавные привычки. 
Павел Домрачев 
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>