<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/poezd-v-bolgarii-ty-udivishsia-uvidev-eto-kupe-5e12162b5d636200b1860317">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Поезд в Болгарии. Ты удивишься увидев это купе]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  140
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[железные дороги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отдых]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[маршруты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этим летом я поехала в Болгарию и увидела ее с не совсем туристической стороны. 
Это было достаточно бюджетное самостоятельное путешествие, в которое мы вместе с моими друзьями отправились на поезде. Из Софии, столицы Болгарии - в Варну, на море. 
За несколько дней до поездки мы попытались купить билеты на поезд online, но нам это не удалось. Все время выдавалась какая-то ошибка на одну из фамилий, а нас четверо.
В итоге, в кассе у нас купить билеты тоже не получилось, потому что мы прибежали на вокзал меньше чем за полчаса до отправления поезда. А если быть точнее, то минут за 7.  Мы отстояли в очереди, но нас отправили на платформу. 
Удивительно то, что ты сначала оплачиваешь свое право находится в поезде, это примерно 12 левых = 400 р, а уже потом оплачиваешь конкретное место.
Есть вагоны первого класса, а есть - второго. Мы взяли билеты в первый класс. Во втором классе жутко воняло, да и контингент, честно говоря, был соответсвующий. Нас оттолкнула перспектива ночевки в таких условиях.
За 1 класс нам нужно было еще доплатить 10 левых, это примерно 300 р. 
Итого - за 800 рублей мы ехали в лакшери условиях. Расстояние от Софии до Варны 577 км, чуть меньше чем от Москвы до Питера и ехать в поезде предстояло целую ночь. 
Мы разместились с комфортом в уютном купе с собственным умывальником и с 3 полками.  Показываю поезд и купе в этом видео

Если хочешь больше рассказов и видео из путешествий, 
подпишись на мой канал! 
Читай также --&gt; 
~ Наконец, мама узнала, где дочь пропадает месяцами и годами... Показываю маме мой любимый Кавказ
~ Достижение 2019 года! Дюльфер в пещеру - мой прорыв - это про пещеру в Болгарии
~ Как внезапный форс-мажор оказался подарком Вселенной. Прорыв на Джылы-Су и незабываемый вечер в диких горах Кавказа]]&gt;
 </text>
</doc>