<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/poezda-uje-ne-te-chast-2-izmeneniia-v-vagonah-o-kotoryh-ia-ne-znala-5e51c483f2b93d016c11b045">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Поезда уже не те (часть 2) изменения в вагонах, о которых я не знала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2265
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[транспорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поезда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[железные дороги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Уже больше двух суток я еду в поезде, следующем из Владивостока в Москву.  Долгая дорога натолкнула на воспоминания и размышления о том: 
Что всегда так бесило в поездах. Сейчас это совсем не раздражает. Смотрите сами: 
Помните, как раньше бутылки и стаканы катались по столу, а потом и по полу? 

Теперь в каждом столе есть углубление для четырех стаканов/чашек или бутылок. 
А как не везло тому человеку, которому доставалось боковушка у туалета? 
Теперь двери открываются и закрываются автоматически, практически бесшумно. Без хлопков и ударов. 

Туалет, который закрывают за 30-40 минут до прибытия на станцию. 
Согласна, это логично и гигиенично. 
Но у меня всегда была фобия «А вдруг приспичит и что тогда?» 
Теперь такой проблемы нет, потому что био туалеты теперь есть в каждом вагоне. 


Так же как и душ, который на поезде сообщения Владивосток-Москва-Владивосток был всего в 1 на весь поезд, а ехать ни много ни мало 7 дней в одни конец. 
Сейчас душевые кабины есть в каждом вагоне
А из крана в раковине течет теплая вода и никуда нажимать не нужно. Есть датчики - все автоматически. Стоит только убрать руки вода останавливается.  
Вендинговые автоматы – проще говоря автоматы в которых можно купить все, что душе угодно. Очень удобно, когда магазина нет поблизости. 
Поскольку я работаю за компьютером, а именно обрабатываю фотографии и пишу тексты, в дневное время, иногда ловлю блики на экране из-за яркого солнечного света я обратила внимание на то, что в каждом купе есть анти бликовые занавески. 


Вечером же можно закрыть окном более плотной занавеской, которая заглушает посторонний шум и изолирует от любого света, приникающего в окно. 
Раздельный сбор мусора 
Я заметила, что раздельный сбор мусора понимают не все пассажиры. Мусор толком никто не разделял. 
 
Это первый вагон такой серии, он 2020 года выпуска. Думаю скоро таких вагонов будет больше. 
Поддержите публикацию. Оставляйте лайк и позитивный комментарий . А хейтеры и троли сами подтянутся) 
 Читайте еще один пост про новые фишки в вагонах. В предыдущей публикации я рассказала еще о нескольких преимуществах нового вагона. 
Мои фавориты – электронный ключ и розетки 
Подписывайся на мой канал и на мой инстаграм - я не только рассказываю, но и показываю много всего интересного в сторис.  ]]&gt;
 </text>
</doc>