<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/poezda-uje-ne-te-sela-v-poezd-dalnego-sledovaniia-i-udivilas-servisu-5e50bbf94208631185475d1f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Поезда уже не те. Села в поезд дальнего следования и удивилась сервису]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1858
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поезда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[железные дороги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[города]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вокзалы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Звон подстаканников, курица в фольге и вареные яйца, постоянно хлопающая дверь, туалеты которые закрывают за 30 минут до станции – такие ассоциации рождаются в воображении, когда думаешь о поезде дальнего следования. 
Раньше я много каталась на поездах. Ездила и в фирменных и даже в двухэтажных. Уже давным-давно опробовала поездки в женском купе, хотя вопрос комфорта для меня не играет первостепенную роль. Главное- наличие свободных мест и бюджет. 

В этот раз мне по настоящему повезло и мое время отправления из Владивостока совпало с отправлением обновленного поезда, с вагонами выпущенными в 2020 году. Это первый поезд на маршруте с такими вагонами, но наверно не последний. 

Мне удалось достать билет в купе.
Меня поразило, что цена за такой уровень обслуживания такая же как за билет в обычном скором поезде (не фирменном). 
Кто ездит на дальняк наверное знают, что раньше в поезде, следующем из Москвы во Владивосток был 1 душ на целый состав и располагался он в головном вагоне. Его можно было посетить за отдельную плату в размере 150 р. И да, он пользовался популярностью. 

Сейчас в новом поезде душ есть в каждом вагоне и посетить его может любой человек абсолютно бесплатно. То, что меня очень приятно удивило – это душевая кабина для инвалидов. Наконец-то мы начали заботиться о мало мобильных пассажирах и о слабовидящих, как это делают в Европе. 
У меня в купе есть розетки, поэтому я могу спокойно работать или смотреть фильм, не беспокоясь о том, что надо, как раньше идти и искать розетку у туалета или стоять «караулить» у тамбура. 
Для зарядки телефонов на верхних полках есть USB разъемы – это очень удобно. 

Вечерами свет выключают , в том числе «дежурный», у каждого есть светильник возле полки. 
Электронный ключ от купе – это то что привело меня в восторг. От того на сколько это удобно и как это может быть безопасно. 
Я езжу с закрытой дверью и мне так комфортно, я могу закрыть дверь снаружи и не беспокоить попутчиков стуком. Я автономна, а мои вещи в сохранности. 

Так же, у каждого пассажира в купе теперь есть личные сейфы, в этом видео я показываю как ими можно просто воспользоваться. 
Я использую полочку рядом для размещения своих кремов и ванных принадлежностей. 
Получилось разместить их очень удобно и компактно. 

Вот такая краткая справка о том, что добавилось. Есть еще много удобных вещей, которые добавились в новом вагоне, я расскажу о них в следующем посте. 
А так же хочу рассказать о питании в поезде, дать парочку полезных советов и подсказать о ценах. 
Подписывайтесь на канал, вас ждет много интересной и полезной информации. В своем инстаграм я показываю, что происходит в поезде в режиме реального времени. Еду из Владивостока в Иркутск. 
]]&gt;
 </text>
</doc>