<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/pokazyvaiu-nashu-baniu-sovmescennuiu-s-letnei-kuhnei-neobychnye-resheniia-kotorye-vy-tochno-ocenite-5e8b80c5c8100861080d8a62">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Показываю нашу баню, совмещенную с летней кухней. Необычные решения, которые Вы точно оцените]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1798
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[баня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда мы начинали строиться, очень хотелось заиметь себе баню. Но так как место было ограничено, было решено совместить баню с летней кухней. 
В результате у нас получилась очень удобная планировка. В одном помещении кухня, парная и душ. 
Во время жары этот душ как раз кстати.
Очень функционально, и пользуемся всем этим круглый год.
Все здесь сделано руками моего мужа. Это был 2000 год, с трудом доставали материалы для строительства, ничего не было, сейчас в это даже не верится.
Парная небольшая 1,90 х 2,40. Очень хорошо утеплена - утеплитель с фольгой, толстая минеральная вата, пленка. Стены обшиты сосной. Потолок из липы. 
В то время вагонка из липы стоила больших денег. Потолок по деньгам обошелся, как вся отделка парной.
В дар от соседа достались куски мрамора. Им отделали пол около топки.
Зато на кафеле сэкономили. В то время нашим близким родственникам зарплату выдавали не деньгами, а плиткой. У них был полный гараж этого добра.
Вот так жили: либо кафель, либо ничего. И люди работали.
Мы купили его, рассчитав стоимость в перевод на деньги.
Не то, что сейчас, - привезут готовую баню под ключ, подключат и через 2 часа можно париться.
На окнах льняные вышитые занавески. Подруге из деревни привезли, а она мне подарила. Очень красивые.
Наша банька смотрится провинциально, но очень мило. Зато своя. В любое время можно затопить и прогреться по полной. Это целый ритуал с веником, чаем с медом и лимоном. А также возможность отдохнуть, расслабиться и почувствовать себя «заново родившейся».
Один только аромат древесины чего стоит! 
На этом все. Всего Вам доброго!
]]&gt;
 </text>
</doc>