<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/pokazyvaiu-vo-chto-prevratilsia-poezd-dalnego-sledovaniia-5e5ce5a22ec4121573534179">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Показываю во что превратился поезд дальнего следования]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2495
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поезда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[железные дороги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В феврале я решилась на авантюрное путешествие, преодолеть Россию с Востока на Запад на поезде.
Я очень давно не ездила на поездах. И  пришла в восторг, увидев своё купе. Показываю, что было внутри:

Уютное купе: 
Розетки 220 - теперь заряжать девайсы можно сидя в купе  
USB розетки - располагаются на верхней полке, очень удобно для зарядки телефона  


Полотенце /тапочки/ зубная щетка и паста - отличный набор для путешествующего налегке   
Ручки/ вешалки - забота в мелочах   
Углубления для стаканов - больше ни один стакан не будет ездить по столу туда-сюда
Конструкция стола меняется, чтобы было больше места - очень удобно складывать стол на ночь, например. Все точно останется на своих местах   
Шторы антиблик и плотная занавеска  - в купе светло, но бликов нет.     

Безопасность:  
Это очень важный для меня пунк. 
Появился электронный ключ - позволяет закрыть комнату в одно касание абсолютно бесшумно.   
Сейф - документы, деньги и ценные вещи в сохранности   

Комфорт:
Появились электронные табло в замен бумажных
Нет стенки под нижней полкой - удобно убирать и доставать багаж   
Убирает / пылесосит клининговая служба ежедневно. Раньше этим занимался проводник
Кровати заправлены - огромный бонус.   

Биотуалет досутпен 24*7 
В туалете есть туалетная бумага, жидкое мыло и бумажные полотенца, за этим следят.     
Душ в каждом вагоне, бесплатный  ( оборудованный для слабовидящих) 



Автоматические двери - открываются и закрываются бесшумно. Больше никто не хлопает и не мешает отдыхать

Отдельное купе для маломобильных групп населения - просторное с размещением сопровождающего


Сытно и вкусно:  

1 порция питания ( завтрак или ужин на выбор) - официант приносит прямо в купе  

Вендинговые автоматы - удобно, когда надо что-то купить. И проводника тревожить не нужно.


Зерновой ароматный кофе, заботливо приготовленный проводником
Микроволновка, в которой по твоей просьбе проводник разогреет еду
]]&gt;
 </text>
</doc>