<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/poka-ty-sidish-doma-ili-kakie-zakony-priniaty-v-strane-vtihushku-5eae5c9571749a0a4d1c8966">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пока ты сидишь дома - или какие законы приняты в стране втихушку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  537
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[власть]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[президент]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путин]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Время, когда в стране длится самодеградация, прошу прощения самоизоляция – самое удобное, что втихаря протолкнуть те законы, которые больше всего хочется.
А их было уже не один и не два. Целых пять – это как минимум. Самое любопытное я припас на конец поста, так что потерпите. Начнем с более-менее переваримого.
Суть тут простая. Государство решило, что вклады – роскошь непомерная и надо бы обложить налогом 13 процентов все, что свыше 55 тыс. руб. в год. Речь идет именно о самом доходе со вкладов. В общем, если планировали срубить бабла за счет вкладов – то лучше идите на сторону теневой экономики и вложитесь в печеньки криптовалютные. Срубить можно заметно больше, а еще адреналин. Откуда адреналин? Узнаете в процессе.
Более десяти лет страна активно направляла средства в развитие якобы дружественной нам Венесуэлы. Потратили что-то около 8 млрд. долларов. 
Теперь весь этот висяк окажется на Правительстве, которое распорядится как-то там само всем этим роскошным богатством. Понятное дело нас с вами это никак не коснется. Ни при каком раскладе. Инвестировать государство может с тем же успехом хоть в поиски нефти на луне – мы с вами не увидим этих денег ни в дорогах, ни в школах, нигде короче. На планете Земля я имею в виду.
Правительство за счет средств ФНБ в 2,139 трлн. рублей прикупило контрольный пакет акций, который ранее находился у ЦБ. Якобы это было сделано ради прибыли, которая должна вся пойти на социальные инновации путинского правления. Однако, понятное дело, никуда это все не пойдет. Точнее пойдет, но совсем не туда, куда говорят. Возможно пойдет на поиски нефти на Луне, но это не точно.
Все что известно – это то, что в течение 5 лет данные москвичей подвергнутся обработке и анализу каким-то там искусственным интеллектом (возможно это будет внебрачный бот Вконтакте и Мейлру). Будут собираться данные со всех видов устройств, задачи неизвестны. 
Ощущение, что кто-то там наверху начитался «Нейроманта», слушая на фоне новый альбом «Нейромонаха Феофана». Получился на выходе русский киберпанк бессмысленный и беспощадный, как книжки Головачева. Платить будет московская мэрия, а за каким рожном оно было надо – вопрос покрытый сра.. мраком.
Госдума закон приняла, а законодательные собрания в свою очередь его охотно подтвердили, сучя задними лапками и поскуливая. 
Конституционный суд добро дал сразу, аж бегом бежал - волосы назад. Ну вы поняли. Далее нас ждет референдум, смысла в котором ровно столько же, сколько понятного в этом слове. Вот как-то так. 

 Олег Алабис специально для канала  МОБИЛАЙФ  . Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста лайк 👍. Мне Важно Ваше мнение! Подписываетесь на канал, что бы не пропустить новые публикации! 
]]&gt;
 </text>
</doc>