<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/pokazyvaiu-svoi-chudesnyi-sad-vse-delalos-svoimi-rukami-bolee-17-let-5e9d952f97c2995b763d2578">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Показываю свой чудесный сад. Все делалось своими руками более 17 лет]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5473
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посадка растений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цветы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ландшафтный дизайн]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Любовь к земле, наверно, есть у каждого русского человека. Даже если вы никогда этим не занимались, стоит посадить цветок своими руками, и вы начинаете выхаживать его и наблюдать за его развитием. А также любить.
У меня есть подруги, которые говорили, что это не мое, не хочу, не могу.
Но как только они приобрели вместо квартир свои дома, сразу стали садоводами-любителями первого уровня.
И как приходишь к ним в гости, первое, что они показывают, - это выращенные ими растения и цветы.
Так же и у меня. Каждый сантиметр своей земли, каждую горсть держала и перебирала в своих руках.
Сначала садила на клумбах все подряд, покупала диковинки. Но со временем растения не прижились и погибли. Может, климат не тот или земля не той кислотности.
И со временем остались простые многолетние растения и хвойники, не требующие ухода.
Эта извилистую дорожку делали из бетона. Пыталась камушками с улицы выложить рисунок.
Мне нравится. Сколько лет, а она в хорошем состоянии.
Перголу делали вместе с мужем в прошлом году. Поставили на месте спиленной черешни.
Все материалы покупали в Леруа, получили двойную экономию в сравнении с покупной готовой арки.
Уже в том году она была увита соседней розой.
Бассейн заливали бетоном. В него добавляли жидкое стекло. Раствор намазывали на сетку, прикрепленную к котловану. Именно поэтому он исправно радует нас уже 15 лет.
Вода в прудике находится постоянно и зимой, и летом.
Очень люблю эту огромную березу. Сколько сока попили ранней весной с нее, и на зиму закрыли.
Когда покупали, сказали, больше 5 метров не вырастет. Но в первый год эта «карликовая» береза выросла на 5 метров.
Все кусты стараюсь подстригать, создавая геометрические формы. Скоро займусь этим.
А это моя беседка с качелями.
Декоративный колодец.
Мостик украшен ажурными уголками из Фикс Прайса.
Эту дорожку на огород выложили из камней. Раньше между ними росла травка. Очень красиво смотрелось. Но за ней нужен уход, постоянно надо её стричь. 
А теперь предлагаю посмотреть на мой сад сверху.
С каждым днем сад меняет свой облик. Независимо от времени года здесь всегда все радует.
Как Вам мой сад? Может быть, что-то надо убрать или что-то добавить? Делитесь мнением в комментариях.
Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>