<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/pokazyvaiu-kak-ia-iz-metallicheskoi-setki-i-ostatkov-tkani-sdelala-poleznuiu-vesc-dlia-vannoi-komnaty-5e569baa9475bf65f01d19d9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Показываю, как я из металлической сетки и остатков ткани сделала полезную вещь для ванной комнаты]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1885
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ванна комната]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как вы уже могли догадаться, повествование сегодня пойдет о корзинах для белья. 
В хозяйственных магазинах продается огромное количество корзин. Разных размеров и форм. Можно подобрать себе любую.
Но если у вас маленькая квартира или ванная, надо что-то индивидуальное. Даже при таком разнообразии пластиковой продукции иногда не находишь нужную корзину.
Предлагаю Вам сделать ее самостоятельно. Это будет уникальное изделие, такое, как вам надо.
За основу надо взять такую металлическую сетку. Она очень легкая и прочная. Конструкции из нее хорошо держат форму. И стоит дешево. Этот кусок обошелся мне в 100 рублей.
Скрепляется она очень легко между собой. Нужен лишь кусок проволоки.
У меня место есть, и я сделала себе круглую корзину. Использовала самый простой вариант изготовления.
Крышку сделала из куска пластика (от рекламы).
Снизу наклеила бязь, а сверху из шпагата связала крючком косичку и приклеила клеевым пистолетом.
Ручки также связала из шпагата и пришила к чехлу.
Можно оформить корзину кружевом, бахромой, бусинами, все сделать по своему вкусу.
Более серьезный вариант изготовления, это если дно сделать деревянным. Да еще прикрепить колесики.
Тогда сетка крепится за дно скобами с помощью степлера. Чехол в этом случае шьется один внутренний.
Свою корзину может буду использовать по другому назначению. Для хранения лоскутов ткани.
Жду ваших комментариев.
Пусть все у вас будет хорошо!
]]&gt;
 </text>
</doc>