<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/pokazyvaiu-moi-liubimyi-kuhonnyi-shkaf-uje-8-let-mne-slujit-a-ia-vse-naradovatsia-ne-mogu-5eb7c2a15d5c845913fcb8a6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Показываю мой любимый кухонный шкаф. Уже 8 лет мне служит, а я все нарадоваться не могу]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1466
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шкаф]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухонный шкаф]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кухня - мое самое любимое место в доме. Не потому, что тут мы вкусно едим, а потому что здесь провожу больше всего времени.
Поэтому хочется обустроить ее, сделать уютней. Покупаем какие-то полезности и бытовую технику, которая занимает очень много места. За все время скопилось несколько ее видов.
И все это богатство надо где-то хранить.
Хорошо, когда можно выделить в своей мебели уголок для этого.
Да еще коробку пристроить надо.
Потом начали покупать все по отдельности.
Из всей техники сейчас пользуюсь только электромясорубкой, миксером и мультиваркой. И, конечно, микроволновкой. Но у нее почетное место на столешнице.
Остальными приборами от случая к случаю. Но хранить их где-то надо.
Специально для этого захотелось приобрести небольшой шкафчик. Чтобы он не занимал много места и вписался в кухню.
Мы купили отличный, недорогой, беленький, как витрина, весь в стекле, вместительный и очень удобный. Его глубина всего 30 см, высота 2 метра, ширина 80 см.
Тут стоит сделать пометку, что недорогой он был 8 лет назад. На данный момент он стоит 11 999 р. А мы его покупали за 5000 р.
Внутри полки можно поставить под любой размер техники.
Не смотря на то, что ему уже восемь лет, я по-прежнему люблю его.
Бытовая техника заняла три нижние полочки. Все видно, доставать удобно. 
На верхней полке стоит глиняная посуда, которую привозили с моря из Абхазии как сувениры.
На двух других стоит то, что некуда поставить, но иногда нужно.
Чтобы увеличить место поставила, сверху ящички. Делала сама из ящиков для овощей. У них есть крышка, и там тоже что-то лежит.
Сбоку крючок с джутовыми украшениями.
Сейчас смотришь, в современной кухонной мебели всякие выдвижные полочки, крутящиеся, все предусмотрено для рационального использования пространства. Но не каждый может себе это позволить.
Имеем то, что имеем. И вполне этим довольны!]]&gt;
 </text>
</doc>