<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/pokazyvaiu-kvartiru-v-moskve-kotoruiu-sdaiut-za-115-tys-rublei-v-sutki-televizor-v-tualete-i-prochie-pliushki-5ed29587f12a9d085d1ce6e9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Показываю квартиру в Москве, которую сдают за 115 тыс. рублей в сутки. Телевизор в туалете и прочие "плюшки"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  246
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[апартаменты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аренда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[новостройки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Москва удивляет и поражает своими масштабами:  архитектура, новостройки, здания. Но столица удивляет не только масштабами, а и ценами.
Я решила чуток промониторить рынок и посмотреть самые дорогие квартиры в Москве. Просто стало интересно, как живут и где останавливаются богатые гости столицы.
Площадь жилья  —  200 кв.м, вместительность  —   6 человек.
Квартира выполнена в "королевском" стиле, уж очень много золота и тяжелых элементов в интерьере.
В апартаментах имеются две спальни, одна гостиная, просторный рабочий кабинет, одна ванная комната с джакузи и туалет (внимание, с телевизором! Смотри фото ниже)
Итак, заходим во внутрь.
Коридор довольно-таки широкий, очень много золотых вставок. Напоминает ресепшен в гостинице. В целом, очень мило и уютно.
Теперь давайте взглянем на столовую комнату. 
Интерьер немного давит. 
Золото, темные цвета, объемные шторы  —   всего этого так много.  Да, комната просторная, отлично подходит для большого количества гостей. 
Для серьезных людей, которые много трудятся — вот такой рабочий кабинет.
В спальнях много места и довольно-таки светло. Большая кровать (думаю, удобная), массивные шторы.
Теперь переходим к самому интересному и секретному месту  —   туалет.
Тут тоже мы видим много золотых элементов, массивные подсвечники, большое зеркало.
Как вам квартирка за 115 тыс. рублей в сутки? Жили бы в такой?
Нравится ли королевский интерьер?]]&gt;
 </text>
</doc>