<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/pokupka-mashiny-v-avtosalone--oshibka-kamikadze-5e63459a6cd0d25723ea37da">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Покупка машины в автосалоне – ошибка камикадзе]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  83
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мошенничество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автосалон]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Частное лицо постарается нажиться на вас один раз, а в автосалоне попытаются заработать на вас раз десять как минимум. Каждый сотрудник, начиная от уборщицы и рядового менеджера - и заканчивая руководством.
В нашей психологии автосалон – это представитель марки авто. Но на деле это не так. К истории и репутации марки эти люди не имеют никакого отношения. Более того, знаете, кто обычно продает вам машины? Сомнительные гоповатые личности, которые раньше продавали вам телефоны и пылесосы. 
То, что вам буду пихать ненужные допы, поднимать стоимость любыми способами, зачастую не честными. Менеджер автосалона – это тот же малолетний втиратель ереси про то, что «именно этот телефон сможет одновременно стирать вам носки и следить за банковским счетом, поэтому он стоит много, но ему для нормальной работы нужен обязательно еще чехол, пленка, салфетка, бумажка, наклейка и т.д. – без них он не будет работать!». 
В итоге от начальной стоимости авто ничего не остается и вы уезжаете на не особо нужном вам пылесосе в 2-3 раза дороже первоначально указанной цены.
Вам скажут, что та машина, за которой вы приехали и которую даже бронировали (нередко даже с денежным взносом и чеком) уже забронирована кем-то раньше (причем, не за деньги, а по скану билета на поезд или самолет – новая тема, которой оправдать теперь можно любой косяк). 
Или сломалась. Или ошибка уборщицы, которая перепутала ценники или еще что-нибудь бредовое, но с умным лицом. И никто вам не поможет разобраться – директора вы не найдете на месте, малолетные продавцы телефонов будут вам ездить по ушам, а служба безопасности вообще не будет понимать, что входит в ее обязанности. 
]]&gt;
 </text>
</doc>