<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/pokupat-mashinu-nado-bylo-esce-vchera-5e95483b5b52a25f8a85feb8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Покупать машину надо было еще вчера]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  48
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авито]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены на автомобили]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рост цен]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У нас сейчас ситуация сложная, все понимают, казалось бы. Но что при этом делать людям, которым понадобилось купить машину вот прямо сейчас. Им не позавидуешь. Что тут сказать? 
Одна моя знакомая обратилась ко мне за советом. Хочет купить машину. Говорит – давно собиралась, немного отложила денег, а сейчас дома сидеть скучно, хоть за город покататься. И что вы думаете – полезли мы смотреть на то же Авито Рафики Четвертые 5-летней давности – и-и-и… цена взлетела тысяч на 50-150. Смотрим машины, которые не продавались несколько месяцев – и вместо того чтобы снизить цены - владельцы повышают. Ну где логика? Ну самый же момент – избавься от тачки, но нет упертые тойотоводы пытаются навариться.
Ну дело конечно не в тойотоводах – просто они самые типичные из японоводов. Пытаются навариться все – и владельцы немцев и корейцев и т.д. – действуют исходя из той же логики. Разве что владельцы французских машин не пытаются – они уже потеряли надежду продать свое чудо инженерной мысли поедателей «куроссанов», как выражается один мой знакомый.
Решили посмотреть, что там в салонах новых авто, ну чисто ради науки. А там пусто, хоть шаром покати. Говорят, что все тачки раскупили еще в пути. А заказ на следующую партию уже на 20-30 процентов дороже. Ладно новые. 
К вам скачок доллара как относится? Я просто не знаю, что сказать. Пока мы все будем пытаться заработать лишнюю копейку на общей проблеме – трудно будет вылезать, товарищи. Хотелось бы выехать на броневике из этого всего, но пока даже на пятилетней Тойоте не получается.
Если вы хотите быстро и выгодно продать свой автомобиль, то рекомендуем надежную компанию РУСИЧ АВТО. 
• Деньги наличными в день обращения• В любом состоянии (с пробегом, после ДТП, залоговые)• Выезд до 700 км от Москвы]]&gt;
 </text>
</doc>