<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/policeiskii-sprosil-kuda-napravliaetes-3-opasnyh-otveta-za-kotorye-grozit-shtraf-5e995b89119cce22845a0f3a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Полицейский спросил: "Куда направляетесь?". 3 опасных ответа, за которые грозит штраф]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2014
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[штрафы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полиция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья!
После статьи "обращение к тем, кто нервничает из-за карантина" я понял, что многие переживают (да и я тоже), как себя вести с сотрудниками ППС, когда они тебя останавливают и начинают расспрашивать о целях выхода из дома.
Ощущения конечно не очень, как будто в антиутопию попал, где контролируют каждый шаг.  А за неправильные ответы составляют протокол и  потом в суде назначают внушительные штрафы, которые больно бьют по кошельку.  
Поэтому я постарался собрать информацию о  реальных случаях в нашей необъятной стране о том, за что сейчас штрафуют людей. Теперь мне лично стало ясно, как нужно подготовиться перед выходом из дома, чтобы не нервничать и чувствовать себя спокойно.  
1. "Просто вышел на улицу "
33-летнего Жителя Уфы оштрафовали, когда обнаружили в 2 часа ночи в общестенном месте. Он  пытался перепарковать свой автомобиль. Мужчина признал вину в суде  (ст. 6.3  ч.2   КоАП) и ему выписали минимальный штраф 15000, т.к. он смягчил обстоятельства сотрудничеством в ходе дела.   
Похожий случай произошел в  Новороссийске,  женщина сказала наряду ППС, что вышла на прогулку в парк. Далее протокол, штраф, суд. Дело номер № 5-540/2020 от 02.04.2020 
Что говорить вместо этого?  Спокойно и внятно скажите, что идете по делам - в магазин или аптеку. Укажите конкретное направление, а лучше адрес.  Когда отвечаете, старайтесь не тараторить и не заваливать сотрудника ППС ответами. 
2. "Вышел спортом позаниматься"
Как оказалось, это тоже неправильный ответ. В Москве оштрафовали женщину, которая находилась всего в 100 метрах от дома на спортивной площадке, при этом убрал заградительную ленту (т.е. площадка была закрыта). Та же статья и те же деньги - 15000 рублей.
Если вы переживаете за свою спортивную форму,  занимайтесь дома на балконе или бегайте по лестничным площадкам. Нагрузка будет огого, да и стресс растрясете. Проверено на себе. 
3. "Иду на встречу с девушкой (женой, другом, и т.д.)"
Случай произошел в Томской области. Парень шел на встречу со своей подругой и получил штраф.  
Или вот: мужчина гостил у родителей и возвращался домой. На вопросы полицейских честно сказал, что просто зашел в гости.  Дело направили в суд, но там судья ограничился предупреждением.
Если вы переживаете за ваших близких, говорите полицейским, что идете навестить больного родственника или подругу. Не гулять и развлекаться, а именно позаботиться.
Ситуация печальная, конечно. Но я не привык жаловаться, поэтому думаю о том, как можно максимально обезопасить себя от проблем, связнных с выходом из дома.
Моя мысль такая:  надо указать уважительную цель выхода из дома и не оправдываться, как будто что-то украли.  Сохранять спокойствие, без агрессии общаться с сотрудниками ППС и тогда вряд ли будут проблемы. Максимум, дадут предупреждение, да и то можно обжаловать.
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>