<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/policeiskie-smogut-svobodno-vskryvat-avtomobili-5ea139193ea0b71cd1a2d21c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Полицейские смогут свободно вскрывать автомобили]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  18
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полиция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[штрафы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законодательство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сотрудников полиции планируют наделить правом осуществлять вскрытие автомобилей. Законопроект с данным предложением уже подготовлен в правительстве. 
Как сообщили «Интерфаксу» в аппарате Госдумы, пункты, расширяющие таким образом права полиции в значительной степени, уже были одобрены правительством на прошлой неделе. Однако в Думу их еще внести не успели.
Вскрытие показало, что причиной смерти стало вскрытие
Закон «О полиции» собираются дополнить отдельной статьей, где говорится о вскрытии автотранспортного средства. Сотрудники полиции будут наделены правом вскрывать автомобили для спасения жизни людей, в целях предотвращения преступлений, а также «для обеспечения безопасности граждан или общественной безопасности при массовых беспорядках и чрезвычайных ситуациях».
 Ввели самоизоляцию чтобы предотвратить революцию и массовые протесты по поводу обнуления сами знаете кого и падения рубля, а тут еще и машины вскрывать можно чтобы неугодных вытащить «при массовых беспорядках». Осталось еще в дом разрешить врываться если есть подозрение, что у Вас поднялась температура. Ну или туалетная бумага закончилась. Ну или гречка.
Если вскрытие произведут в отсутствие владельца, то его проинформируют об этом в течение 24 часов. Ну за это время, как вы понимаете, всю мультимедиа из вашей «Панамеры» уже вынесут. И прикуриватель. Возможно, что и сами «вскрыватели» в форме.
При этом согласно тексту законопроекта «сотрудник полиции не несет ответственности за вред, причиненный гражданам и организациям при вскрытии транспортного средства», в случае когда он действовал на законных основаниях. Потрясающе, короче. Давайте еще дождемся наделения росгвардейцев правом лезть вам с ректальным измерителем температуры в выхлопную трубу при подозрении, что у вас там не Евро-5. Русский мужик терпелив, терпелив… терпелив, я сказал… терпелив…
]]&gt;
 </text>
</doc>