<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/polkovnik-i-huliganka-5e77aa9ce5941c71e0123fb5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Полковник и хулиганка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  755
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наталья была милой стройной девушкой, но была  у неё небольшая проблемка. 
Она очень любила подать себя покрасивше. Никогда не стеснялась в выражениях и описывала себя красочным словами. Например, вот что она говорила про свой характер:
Ну вы поняли, в общем. Читаешь и стыд охватывает, кажется, блииин, ну кто так пишет? Ну зачем? Зачем так выражаться? Дело её, конечно, но мне было смешно.
Наталья искала себе ухажера. А я, честно говоря, сильно сомневался, что с таким подходом у неё что-то получится.  Девушка прямым текстом говорила "я очень сложная и заковыристая". Кому это надо?
Прошел месяц, и что я вижу: Наталья ходит вся такая счастливая. Когда я узнал, в чем дело, мне стало все ясно и одновременно смешно.
Она познакомилась с 50-летним полковником в отставке, ныне успешным бизнесменом.  Наташа была так рада, что показывала их переписку, мол, посмотрите ЧТО он мне пишет.
Заглядываю в текст и понимаю:  да это же 100% копия Наташи, только мужского пола. Теперб понятно, как они нашли друг друга.
Вот какие тексты он ей отправлял:
Знаете, тогда мне стало стыдно уже за то, что я так плохо думал о девушке и её ухажере. Возможно, полковник был очень романтичным человеком, но его бизнес и мужской коллектив не позволяли проявлять другую часть своей натуры. А тут девушка, которая любит именно такое общение. Вот и писали они друг другу поэмы.
Эта история случилась много лет назад. С тех пор я понял, что каждый человек имеет право на самовыражение, даже если он хулиган или хулиганка.  Если хватит смелости, они найдут себе половинку по душе. Наталью и полковника я зауважал. Хотя конечно мы очень разные и не общаемся практически. 
Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>