<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pomogaiu-mujchinam-meniatsia-bolno-dorogo-s-garantiei-5e7cce67cf781c2649c69b40">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Помогаю мужчинам меняться. Больно, дорого, с гарантией]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  360
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Меня зовут Павел Домрачев — я мужской психолог, автор этого блога. Регулярно пишу статьи про мужское развитие: деньги, дисциплина, отношения.  
Моя задача: помочь мужчинам  измениться, вырасти в своих глазах и в глазах окрующих. Стать по-настоящему сильным. Найти работу лучше, наладить общение с женщиной, перестать лениться, быть более решительным, преодолеть состояние упадка и депрессии. 
Такая работа стоит дорого, потому что это больно и тяжело. Клиенты ругаются, спорят, злятся, но в конце эффект гарантированно наступает. Я работаю до результата. 
- Как разобраться в отношениях с супругой?- Как перестать быть ленивым раздолбаем?- Что делать, если нет энергии и сил, всё достало?- Как построить свою личную систему дисциплины?- Как выйти из состояния «ничего не делаю и мне всё хуже»?- Как добиться уважения у коллег и подчиненных?- Как сформулировать свои личные цели?- Ка разобраться в своих мужских качествах характера и усилить их?- Как найти новую работу, заняться бизнесом, просто начать зарабатывать больше 
 Я работаю не со всеми направлениями. Основная моя специализация — это отношения, деньги, уверенность в себе и дисциплина. Я не работаю с эмоциональными переживаниями, депрессивными расстройствами и страхами.   
Клиенты, которые приходят, как правило хотят конкретных результатов в ближайшиее время 2-3 месяца. Именно это мы и делаем.  
 
Можно почитать в итогах за 2016, 2017, 2018 и 2019 годы. Там я пишу исключительно о своих результатах.
У меня три образования: инженер, переводчик и психолог. А также несколько сертификатов по повышению квалификации в области социальной психологии и нейробиологии.
Еще есть большая статья о том, что люди думают обо мне. Собрал около сотни честных отзывов о себе.
Мои выступления на радио:
«Эмоциональный интеллект», 2015 г.«Мужская роль в отношениях и семье» , 2018 г.
Мужские изменения не могут стоить дешево. Они приведут вас к увеличению дохода, к полной перестройке вашей роли в семье и на работе. Представьте себе работу с индивидуальным тренером в спортзале. Она стоит нередко до 30-50 тысяч за 10 занятий. Просто занятий! Без всяких гарантий. А я предлагаю вам результат
Также я не даю кредитов и не предлагаю рассрочки. Если вы хотите работать, нужно  оплатить работу сразу, чтобы потом 10 раз не сомневаться. 
Если вы готовы — заполните анкету. Я с вами свяжусь.]]&gt;
 </text>
</doc>