<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/poprosil-jenu-kupit-gelik-chtoby-vylezti-iz-depressii-5da598a9c49f2900ae94980a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Попросил жену купить Гелик, чтобы вылезти из депрессии]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  507
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейная психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Знакомая рассказала, как попыталась вытащить апатичного мужа из депрессии, а вместо этого всё стало еще хуже.  Я ушам поверить не мог, настолько сюрреалистично звучало. Но оказалось, это реальная история в противовес всякой выдуманной ерунде, которую я тут часто вижу.  
Сама ситуация:
Она — умная и правильная. Замдир  большой  богатой фирмы. Параллельно ведет свой небольшой бизнес и консультирует по юридическим вопросам. Воспитывает трех детей. Кажется, что у неё все хорошо.
Её муж — тоже умный, но  творческий человек, музыкант. Перебивался подработками, при знакомстве очаровал её своими эмоциями. Хотел начать бизнес, но не получилось. Ушел в депрессию. Сидел дома и психовал.
Отношения ухудшались, было много криков и ссор, даже угрозы убить кошку, потому что та мол мешает ему жить (это просто... мда). 
Тут мужу приходит гениальная идея: если ты купишь Гелик, мне станет лучше. Машина вытащит меня из депрессии, добавит энергии действовать.  
Она поднапряглась, накопила и подарила ему "подарочек". И знаете что? Правильно. НИЧЕГО. Он как не мог начать бизнес, так и не смог.  Депрессовал, орал на жену, в итоге избил её,  они расстались. Он продолжил деградировать уже сам по себе. 
 Мораль:  не просите помощи у женщины. Лучше не станет. Они не смогут вам помочь, вытащить вас из ж*** можете только вы сами.   
Хотя таких историй тысячи. Мужчины просят женщину дать денег на бизнес, просят замотивировать его, обижаются, если их не хвалят и критикуют. 
Некоторые мужчины пребывают в такой иллюзии, что думают, что всё ок. Называют это "делюсь эмоциями", "если мне плохо, пусть поможет", "хочу чтобы она поддержала". В реальности это значит, что она решает проблемы, пока он страдает. 
Спасение утопающих дело рук самих утопающих. Если вы не можете разобраться с проблемой сами, когда вам плохо и когда у вас "депрессия", то  у вас проблемы. Учитесь выкрабкиваться.
Какие бы крутые таланты у вас не были зарыты, если вы ждете, что они сами себя реализуют, то вам никакой Гелик не поможет. 
У меня есть другая история.
Знакомый бухал много лет, растолстел и обрюзг, с женой всё было плохо. Однажды она ему сказала в слезах: "всё, я больше так не могу". Он понял, что либо он сейчас поменяется, либо конец.
Он принял твердое решение бросить пить и регулярно ходить в спортзал. За 6 лет превратился из толстяка в настоящего культуриста. Когда я увидел его фотки "до-после", очень сильно завидовал. 
Помните — терпение и дисциплина.
 -----------------------
Еще интересные статьи для вас:





]]&gt;
 </text>
</doc>