<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/populiarnyi-proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-162m-5d973fc404af1f00ab4cf755">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Популярный проект двухэтажного кирпичного дома 162м²]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  259
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обратите внимание на этот проект двухэтажного жилого дома из кирпича с гаражом. Здесь есть всё, что необходимо большой семье из пяти человек для очень комфортной жизни. Общая площадь проекта составляет 162 квадратных метра, а габаритные размеры дома: 8.6х13.7 метров. Снаружи дом отделан лицевым кирпичом и штукатуркой.
Однако акцентом главного фасада является просторный и симпатичный балкон в районе второго этажа. Его декоративная отделка отлично сочетается с фасадами дома и с чердачной крышей, покрытой металлочерепицей. Такой дом вполне уместно будет смотреться на фоне городского пейзажа. Обратите внимание на грамотное использование пространства внутри дома.
У архитекторов ни один квадратный сантиметр не пропадает зря. На первом этаже располагается гараж для одного автомобиля. Попасть в дом можно пройдя через гараж и с главного крыльца. На первом этаже все помещения сгруппированы вокруг общей прихожей: тамбур, санузел, бойлерная, гардеробная. Так же на этаже находится уютное двухсветное пространство объединенных гостиной и столовой.
На втором этаже находятся четыре спальные комнаты для всех членов семьи и два общих санузла. Практически все помещения внутри дома имеют окна, что является несомненным преимуществом, так как позволяет дневному свету проникать в дом в необходимом количестве. Такой проект представляет собой оптимальное соотношение цены и качества.
Благодаря использованию надежных материалов он станет настоящим гнездом для большой семьи. При желании на нашем сайте вы можете рассчитать примерную стоимость данного проекта.]]&gt;
 </text>
</doc>