<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/populiarnyi-proekt-dvuhetajnogo-doma-13x10m-tremia-spalniami-i-terrasoi-5ebeaf7684a8a27314378550">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Популярный проект двухэтажного дома 13x10м тремя спальнями и террасой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  66
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот проект двухэтажного жилого дома в классическом стиле наверняка сразу привлек ваше внимание. Конечно, первой в глаза бросается его стильная наружная отделка штукатуркой, декоративным камнем и деревянными элементами. Благодаря использованию натуральных материалов в отделке фасадов, такой дом прекрасно впишется на участке как в черте города, так и на фоне природного пейзажа.
Общая площадь дома – 168 квадратных метров, габаритные размеры дома – 13.13x10.63 метров, что позволяет построить его даже на вытянутом и узком участке. Чердачная крыша покрыта мягкой черепицей темного оттенка. Главным акцентом центрального фасада дома является крыльцо и лоджия второго этажа со стильными стеклянными перилами, которые придают общему образу дома воздушности и элегантности. 
Отдельно хотелось бы отметить большое количество окон в этом проекте, за счет чего внутренние пространства всегда будут хорошо освещены в дневное время. Дом запроектирован из газобетона, который является современным строительным материалом.
Использование газобетона не только увеличивает скорость строительства, но и уменьшает итоговую стоимость реализации проекта. На первом этаже дома располагаются как пространства гостевой группы, так и помещения хозяйственно-бытового блока, без которых не обходится ни один дом. В доме также предусмотрена комната для гостей, которая при желании может быть переоборудована в спальную комнату для одного из членов семьи. 
На втором этаже удачно расположились три просторные светлые спальные комнаты для членов семьи. Здесь же мы видим уютную лоджию, которая станет излюбленным местом для посиделок с книжкой и чашкой чая, а возможно и для выращивания неприхотливых растений и цветов, которые будут радовать глаз.
Данный проект является оптимальным выбором для тех, кто ценит разумное соотношение цены и качества. В нем сможет на постоянной основе проживать большая семья из четырех и более человек.]]&gt;
 </text>
</doc>