<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/populiarnyi-proekt-dvuhetajnogo-doma-193m-so-stroimostiu-stroitelstva-i-3dmodeliu-5e03897eba281e00ae82df1f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Популярный проект двухэтажного дома 193м² со строимостью строительства и 3D-моделью]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  72
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проектирование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот проект двухэтажного дома с террасой, сауной и чердачной крышей выполнен в классическом архитектурном стиле.
Общая площадь дома составляет 193 квадратных метра, а габаритные размеры: 14.8x11.5 метров, что позволяет вам построить его даже на немного вытянутом участке. Снаружи стены дома покрыты светлой штукатуркой, которая прекрасно сочетается с декоративными панелями из дерева и вставками из искусственного камня. Главным акцентом центрального фасада является стильно оформленное крыльцо дома. Цоколь дома отделан декоративным камнем, а чердачная крыша покрыта металлочерепицей. Дом запроектирован из газобетона, что значительно уменьшает стоимость итогового строительства. Более того, дома из газобетона возводятся гораздо быстрее, чем например из кирпича.
Попасть в дом можно как через террасу, так и со стороны центрального крыльца. В центре первого этажа располагается общий просторный холл, вокруг него сосредоточены остальные пространства и зоны на этаже. Здесь мы видимо помещения хозяйственного бытового блока: прихожую, санузел и котельную, а также пространства гостевой группы: гостиную, перетекающую в кухню и небольшую гостевую комнату.
Отдельно хотелось бы сказать про одно пространство на первом этаже: здесь также хватило места на небольшую сауну, которая, конечно же, является преимуществом данного проекта. Так как не в каждом частном доме имеется собственная парная. На втором этаже дома расположились три уютные спальные комнаты, каждая из которых представляет собой двухсветное пространство.
Такой дом станет отличным местом для постоянной жизни большой семьи из четырех и более человек. Благодаря разумной планировке архитекторам удалось уместить в нем не только пространства необходимые для постоянной и комфортной жизни, но и удобную сауну для отдыха после тяжелого рабочего дня.]]&gt;
 </text>
</doc>