<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/populiarnyi-proekt-dvuhetajnogo-doma-iz-gazobetona-289-m-v-evropeiskom-stile-5daeddef1febd400b16d1ab2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Популярный проект двухэтажного дома из газобетона 289 м² в европейском стиле]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  61
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Представляем вашему вниманию проект просторного двухэтажного дома для большой семьи.
Общая площадь дома 288 квадратных метров. Габаритные размеры составляют 15 х 15 метров. Несущие конструкции и перегородки выполняются из газобетонных блоков с наружной отделкой клинкерной плиткой, однако проект может быть представлен так же в кирпиче или других материалах. Цокольная часть и некоторые части фасадов отделываются искусственным камнем. В проекте предусмотрен ленточный фундамент.
Междуэтажные перекрытия монолитные железобетонные. Кровля чердачная с покрытием из металлической черепицы, однако возможны и другие варианты покрытия. Перед домом организована большая терраса, выполняющая роль крыльца. На первом этаже предусмотрено два входа: главный и бытовой. Главный вход ведет нас в холл, который в свою очередь объединяет все комнаты в доме.
Бытовой вход предусмотрен для входа в бойлерную и кладовую. Главные помещения первого этажа, гостиная и кухня-столовая, объединены и имеют выход на террасу. В зоне гостиной предусмотрено расположение камина. Так же на первом этаже есть гостевая, совмещенный санузел, кабинет и гардероб, расположенный у входа. На втором этаже разместились три спальни, детская, холл, гардероб и ванная.]]&gt;
 </text>
</doc>