<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/poshel-v-magazin-s-temperaturoi-39-potomu-chto-jena-ne-zahotela-pomoch-5e73c1e61469925fc6307515">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пошел в магазин с температурой 39, потому что жена не захотела помочь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2326
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[температура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обычно я болею редко, но пару лет назад зимой перенервничал, когда  купил свою первую машину —  подержанную, но недешевую  бмв 5-ку. В этот же день поездил по Москве без навигатора и без стажа вождения, радость еще та. С утра проснулся с температурой 39. 
Как назло, в холодильнике не было еды. Запасы кончились вчера.
А поскольку продукты обеспечиваю я, встал вопрос: рисковать самому или просить жену. Можно было заказать в интернете, но это ждать 2 часа.
Я как бы невзначай у уточнил у жены: "Слушай, а ты не сходишь за едой сама?". Внутри разливалось мерзкое чувство, что раз я не затарился едой, то это мой косяк и мне с ним разбираться. Жена с утра тоже чувствовала себя фигово  (не по болезни), поэтому насупилась и ответила" не хочу идти". 
Пару лет назад я бы малодушно обиделся — как это так, жена не хочет мне помочь?! Скривил лицо, развернулся и ушел  бы к себе в комнату. Типа, делай че хочешь, а я больной и несчастный.
Надо было срочно приходить в норму, а не ныть. Перенес все рабочие встречи. Накидал список лекарств и продуктов. Собрался и вышел из дома, еще раз проверив температуру. Ничего не поменялось,  39 градусов.  При этом, хоть голова была мутная, я не чувствовал особой слабости.   Перестраховался,  натянул 2 шапки и  2 кофты, на улице морозно. Разобрался с покупками  за 25 минут.
Сделал для себя внутреннюю отметку, что если температура достигнет 39,5, тогда вызову скорую. А пока справляюсь сам.  Когда пришел домой, отказался от компа и телефона, просто смирно лежал. 
Вечером градусник показал —  38. Утром — 37,3. Я справился. 
Конечно. Я работаю на себя и болеть мне нельзя. Меня ждут клиенты. От меня зависит она. 
А так что обычно делают, если мужчина заболел? Жена и дети перемещаются как ниндзи, тихо, чтобы не потревожить. Всё внимание ему. Сюсюкаются и шепчут: "давай лечись, малыш". Тьфу. К чему это приводит? Мужчине начинает нравиться болеть!  Он слабеет и забивает на дела. 
Это совершенно нелепо.  Сильным надо быть мне, а не жене — вот главный вывод.   
PS. Всем, кто обвиняет мою жену: а) поддержку и помощь я от неё получаю, не переживайте. Но в данном случае неправ я. Я мог вообще заказать еду, пойти в магазин был мой личный выбор. б)  оскорбления = мгновенный бан навсегда.  
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>