<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/posle-lecheniia-ot-pnevmonii-ko-mne-otnosiatsia-kak-k-prokajennoi-5eb3a7355daea10b5d95903a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[После лечения от пневмонии ко мне относятся как к прокаженной]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  272
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[болезни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[врачи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[врачи и пациенты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россиия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Моя история с продолжением, хочу поделиться. Я прошла успешное лечение пневмонии, тесты так и не обнаружили короновирус. Мой карантин закончился.
Т.к. кроме пневмонии у меня была обнаружена язва желудка, к тому же после лечения пневмонии  сильнейшими антибиотиками, боли в желудке стали порой просто дикими, я записалась на платный приём в МКНПЦ им.Логинова, это известнейший институт гастроэнтерологии на ш. Энтузиастов в Москве. Была записана на 06.05.20г.на приём к гастроэнтерологу к.м н. Мереевой Д.В. 
Оплатив в кассе 3500р, отправилась на приём. Как только Мареева услышала от меня, что я перенесла пневмонию, стала орать, зачем я пришла на приём, не имею права по какому то Приказу ходить к врачам в течение 21 дня. Я объяснила, что у меня два отрицательных теста, я выписана с карантина. Справок в поликлинике о выздоровлении не дали, поскольку я не брала больничный. 
Объяснила, что очень большие проблемы с желудком и мне нужна помощь врача. НО! Врач убежала из кабинета, как от прокажённой с воплями, что не будет меня принимать! Я потребовала письменный отказ и вызова главного врача.  Пришла дама, не представилась, с меня стали требовать справку, что я здорова, не болею ковидом, опять ссылки на несуществующий Приказ. 
Тогда я сказала, что прям сейчас начну звонить в Роспотребнадзор, в Департамет здравоохранения, в СМИ, буду жаловаться на неоказание медицинской помощи. Почему ко мне отношение как к прокажённой?!
Только тогда горе врачи соизволили пойти посмотреть по мне данные в системе ЕМИАС. Та, что исполняла роль старшей, сказала простите, разобрались, всё в порядке, сейчас если захотите вас примет другой врач. Пришлось согласиться, т.к. сейчас выбор не велик.
Сейчас во время пандемии можно умереть от любой болячки, потому что врачей не осталось, одни на борьбе с вирусом, другие от него прячутся. 
К.М.Н. МАРЕЕВА КОГДА УБЕГАЛА ОТ МЕНЯ ПО КОРИДОРУ ОРАЛА, ЧТО НЕ ДАВАЛА КЛЯТВУ ГИПОКРАТА И НИКОМУ НИЧЕГО НЕ ДОЛЖНА!
ЗДОРОВЬЯ ЕЙ И ЕЁ БЛИЗКИМ!
 
⚠ Кредитная карта Тинькофф Банк ALL Airlines: 0% годовых на все покупки по карте до 55 дней. Оформи не выходя из дома!
⚠  До 300.000 р.  ⚠  Решение за 2 мин.  ⚠  Без справок и визита ⚠  Выгодные условия ⚠  Доставка бесплатно!]]&gt;
 </text>
</doc>