<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/posle-30-let-ni-odna-jenscina-na-menia-ne-posmotrela-5ed64bc5eaf0c973268f095d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[После 30 лет ни одна женщина на меня не посмотрела]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1640
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
45-летний Серёжа стоял на кассе и рылся в пакете с продуктами. На его лице росло возмущение. Когда он наконец нашел, что искал, то издал победный клич: 
— Простите, извините, вы ошиблись! — крикнул он, обращаясь к продавщице— Что такое? — недовольно насупила брови кассир— Вы мне пробили акционный товар неправильно. Должно стоить 50 рублей, а вы посчитали 57.— Дайте посмотрю... ну да...  ждите администратора... — нехотя протянула женщина. 
Серёжа торжествующе оглядел собравшуюся очередь. Ему было все равно, что он не соблюдал дистанцию, неважно, что он снял маску, ведь его обдурили, а он смог это исправить!
Но только  у Сережи нет девушки последние 15 лет, хотя неплохо выглядит, работает энергетиком, много ходит пешком и относительно здоров. Он считает, что  на него никто не смотрит, потому что всем нужны только деньги.  Сам он всесторонне образован, начитан, знает классиков и разбирается в том, где нужно встать на перроне в метро, чтобы не толкаться перед вагоном, а сразу сесть на любимое место.  
Он считает, что всё хорошо, но удивляется, почему никак не может построить нормальные отношения. Его мама, с которой он живет все это время, говорит то же самое. "Давно бы уже жену себе нашел!" — злится она, пока гладит Сереже рубашки. Сережа злится на мать в ответ, потому что та мешает ему читать новости за компом, и постоянно входит в комнату без спроса. 
К сожалению, Сережа не понимает, что именно мама является его женщиной и именно с ней он строит отношения. Мама его друг, о ней он заботится, и та отвечает ему взаимностью. Да, они периодически ссорятся и орут друг на друга, но кроме друг друга у них никого нет. 
По моему глубокому убеждению, ни внешность, ни деньги, ни характер не помешают мужчине найти женщину для отношений. Я знаю некрасивых и  бедных мужчин со сложным характером, которые умудряются крутить роман за романом. Их отличает одно: они взрослые люди, которые не живут за счет матери и решают свои проблемы самостоятельно. Чего желаю всем мужчинам. 
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>