<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/posmotrite-na-knigu-s-drugoi-storony-eto-otlichnyi-material-dlia-tvorchestva-5e351c3d7749463424e30f7c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Посмотрите на книгу с другой стороны. Это отличный материал для творчества]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  96
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В своем творчестве всегда пробую что-то новое. Не могу остановиться на одном виде рукоделия.
Интересно все. Шитье, вязание, перекрашивание мебели, работа с бумагой, хенд-мейд…
Все винтажное смотрится особенно красиво. И не надо ничего приобретать, все даром.
Она так и просит меня переделать ее во что-то полезное. И чистая обложка мне только в помощь.
Сначала хотела разрисовать ее. Но идея как всегда пришла неожиданно.
Из этой замечательной книги получатся интересные часики. И порисовать можно.
Нужно лишь прикрепить часовой механизм. У меня как раз есть такой в коробке.
Сейчас часы делают везде, в любом месте и из чего угодно. Можно подобрать их под любой интерьер.
У меня уже есть несколько вещей из ненужных книг, и, кажется, все переделано, но идеи приходят все новые.
Даже сейчас, пока пишу, пришла новая мысль.
Глубина должна быть такая, чтобы книга закрывалась.
Остается соединить все детали вместе.
Нужно обратить особое внимание, чтобы стрелки не соприкасались друг с другом.
Очень часто переделанная вещь становится даже лучше новой.
Сейчас часы можно подобрать в магазине под любой интерьер. Но разница в том, что часы, сделанные своими руками, единственные и неповторимые, а не выпущенные большим тиражом с конвейера.
Надеюсь, вам было интересно! Подписывайтесь на канал и ставьте лайки. Это очень важно для меня! Также не забывайте, что я завела YouTube канал. До новых встреч!]]&gt;
 </text>
</doc>