<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/posmotrite-kakogo-gnoma-iz-peska-i-cementa-my-sdelali-dlia-sada-5e26ad025fd55f00ad269f5c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Посмотрите, какого гнома из песка и цемента мы сделали для сада]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  355
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дачи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для сада]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из песка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня речь пойдет о садовых поделках, вернее об одной декоративной поделке, которая будет классно смотреться на даче или в саду. Конечно, сейчас не сезон таких поделок, но многие читатели просили, несмотря на зимнее время года, писать побольше именно летних идей для сада.
Это будет гномик, который, как бы выглядывает из норки в земле. Поэтому делать его будем не полностью, а только голову. Остальная часть спряталась в земле.
Для изготовления использовали:
· Песок, цемент марки М 400;
· Таз;
· Чулок;
· Канцелярские резинки;
· Часть от старого свитера;
· Клей ПВА;
· Вилку;
· Краску в баллончике;
· Акриловые краски;
· Универсальный лак в баллончике.
В таз насыпаем 3 части песка и 1 часть цемента, перемешиваем в сухом виде, добавляем воду и замешиваем раствор. Раствор должен быть очень густой.
Берем чулок и заполняем его раствором и придаем нужную форму.
Используя канцелярскую резинку делаем носик. Оставляем сохнуть на 24 часа.
Через сутки удаляем чулок. От старого шерстяного свитера отрезаем рукав. Манжет рукава перетягиваем резинкой.
Готовим смесь из цемента и клея ПВА. Примерно, на 5 частей цемента наливаем 1 часть клея.
Смачиваем голову гнома водой. Рукав тщательно вымачиваем в цементе, надеваем на голову и формируем шапочку.

Из густого раствора песка и цемента (пропорции как в первом шаге), лепим бороду и рот гнома. Вилкой придаем фактуру. 

Оставляем сохнуть на сутки.
Лицо гнома прикрываем тряпкой и красим шапку краской из баллончика.
Акриловыми красками раскрашиваем лицо.
Покрываем все универсальным лаком из баллончика на 2 раза.
Гномик готов, можно поставить в саду.
Живой огонь для сада своими руками
Как я летом декоративные шары для сада делал из песка и цемента
2 интересных вазона из песка и цемента
Дорогие друзья, подпишитесь, пожалуйста на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этим гномиком в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>