<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/postroili-nastoiascuiu-kirpichnuiu-shashlychnicu-vmesto-obychnogo-mangala-pokazyvaiu-rezultat-5ef0311b314d0a08407912ae">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Построили настоящую кирпичную шашлычницу вместо обычного мангала. Показываю результат]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  126
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[камин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мангал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[печь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Любой русский человек любит насладиться вкусом шашлыка. Это, можно сказать, праздник после рабочих дней.
В такие моменты хочется разделить свое свободное время с хорошими друзьями, душевно поговорить, поделиться своими новостями.
И, конечно, хочется расслабиться в максимально комфортной обстановке.
Долгое время мы жарили шашлыки на металлическом мангале и мечтали построить настоящую кирпичную шашлычницу.
Но это сравнительно дорогое удовольствие. Одна кладка печника стоит дороже затраченного материала.
Решили строить сами, но, пересмотрев весь интернет, так и не нашли полного плана работы. За это надо платить. 
Первым делом надо было приобрести чугунные части - дверцы, колосники, задвижки…
Выписывали по интернету из разных уголков России, но в основном из Сибири.
Люстру делали сами. На канале есть статья про неё.
Строительство началось с закладки фундамента. Все делал мой муж своими руками.
 Под столом расположено место для дров. 
Это место находится между домом и сараем под навесом. С двух сторон на стенах висят большие картины, которые подарил друг, закрыв свой пивной магазин.
Есть стол и лавка. Сбоку прикрепили старые деревянные рамы от дома.
Осталось закрыть прозрачным пластиком открытую часть от соседа.
Любим это место. 
А еда, приготовленная здесь, особенно вкусная.
Благодарю за внимание, всего Вам доброго!
Дорогие читатели, оцените, пожалуйста, статью большим пальцем вверх и поделитесь ей в своих социальных сетях. Спасибо!]]&gt;
 </text>
</doc>