<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/povalnaia-privychka-rossiian--ne-priznavat-svoi-oshibki-kak-prostye-liudi-tak-i-politiki-greshat-etim-5e8af85b41638c101f61cc1c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Повальная привычка россиян — не признавать свои ошибки. Как простые люди, так и политики грешат этим]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  240
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Простая истина, с которой я регулярно сталкиваюсь в жизни, работе и в комментариях на Дзене. 
Русские. Не. Умеют. Признавать. Ошибки.   
В стране сейчас самоизоляция, а надо вводить ЧС. Но нет, зачем? Никогда. Это же надо признать свою ответственность и свои ошибки! 
На фразу "а чо русские-то опять, а?! " отвечу одно: мне неважно, что там в других странах, я не живу там. Я живу в России и хочу сделать свою страну лучше. Поэтому пишу о своих ошибках и ошибках сограждан. 
Если русскому в ответ указывают, что тот ошибается, то включается наше бунтарское упрямство, которое никогда и ни при каких обстоятельствах не даст сказать "извини, ошибся".  Лучше пропасть, сгинуть.
Встретились два любителя поругаться в комментариях? Будут биться до конца, никто из них не сможет упасть в грязь лицом. Это печально и смешно. 
Какой народ, такие и политики. Про то, как наш госаппарат доблесно умалчивает про ошибки — я вообще молчу. Они всегда правы. 
Про режим ЧС уже писал. И таких примеров не счесть. Вспомнить только пожар в ТЦ, где губернатор не извинялся перед людьми, не признавал своих ошибок, зато милостливо сложил полномочия. 
Я призываю задуматься и начать с себя. С СЕБЯ! Перестаньте умничать и всегда быть правыми. Никто не идеален. Лучше 1 раз выглядеть глупо, а потом не совершать ошибку, нежели постоянно наступать на грабли, получать по морде, но зато показывать всем, что всё хорошо. Это просто смешно.
Расскажу, как это делаю я. 
Это неприятно, обидно, тяжело, но лучше так, чем быть голым королем, насмешищем для всех.  
Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>