<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/poznakomilsia-s-jenoi-v-internete-my-jili-v-raznyh-gorodah-i-nikogda-ne-videlis-5dff1ed53d008800b55546ac">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Познакомился с женой в Интернете. Мы жили в разных городах и никогда не виделись]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  172
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[социальные сети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знакомства]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Моя история о том, как я познакомился с женой Вконтакте, а потом встретился в Новый год.  Она жила в Москве, я в Екатеринбурге. До встречи мы никогда не созванивались и не общались голосом или по скайпу. 
А началось всё в конце 2007-го, когда мы пересеклись в соцсети благодаря интересу к психологии (конечно). Общались в одних и тех же группах. Помню, что Настю я выделял среди других, т.к. она давала самые умные и интересные ответы, при этом была доброй и не конфликтной. 
Однажды я полез к ней на страницу и пересмотрел все фотки. Было важно, чтобы она была красивая, конечно. На некоторых фотках она особенно понравилась мне и я ей написал.  
 Настя была очень умной, а я всегда фанател от умных девушек. Красный диплом экономфака МГУ и еще много всего.  Хотя для меня это было просто дружеское общение, никаких планов я не строил. Правда, жена мне потом призналась, что почти сразу мечтала о нашей встрече. Она всегда умела смотреть в будущее...
В итоге, онлайн мы общались еще целый год!! Но однажды осенью 2008-го Настя сказала, что мечтает съездить на Новый год хотя бы в Египет, ведь она никогда там не была, ая взял да и ляпнул "давай поедем вместе! Круто будет!"
Любил я тогда давать пустые обещания. Ничего не подозревающая жена, конечно, радостно согласилась на поездку... 
Мы договорились, что в декабре обсудим детали, когда каждый купит билеты. Но я просадил деньги на развлечения и ничего не купил. О чем сказал ей  в аське. Было стыдно, я не умел откладывать и копить. Настя помолчала и написала, что в принципе так и думала. Мол, что мечтать не вредно, а я повёл себя ожидаемо. 
Я разозлился и спросил, что она имеет ввиду. Ответ был жесткий: 

Мне было очень обидно, хотя она была права. Помню, что шел с работы  и думал, что  удалю  её из друзей и больше не буду общаться. Хаха.
Дома успокоился и рассказал ситуацию другу. Он сказал:  "Слушай, у тебя родители уезжают на Новый год. Пригласи её к себе, тут отпразднуем".
Идея была отличная! Я сразу написал Насте, и она согласилась!! Смелая. Лететь в чужой город  к незнакомому человеку... она мне потом говорила, что это был её подхо: если что-то хочется, то надо зажмуриваться и делать шаг вперед. Так она и поступила.
Я купил билеты и она прилетела.
Помню, что перед встречей волновался и хотел впечатлить её. Надел лучшую одежду, пальто, зачем-то взял с собой кожаную папку для бумаг (снова мешно). 
САМОЕ ГЛАВНОЕ! Я попросил приятеля Руслана отвезти меня в аэрпорт на "крутой тачке" — у него была тогда Ауди А5, кажется. Вот зачем мне это надо было?? Машина  все равно не моя. 
На встрече так и оказалось. Будущая жена оказалась стеснительной девушкой с красивым голосом. Я её обнял, и мы поехали домой. 
Отметили Новый 2009-ый год с моими знакомыми и начали встречаться.
Через месяц Настя прилетела второй раз, а через 5 месяцев я переехал в Москву к ней, оставив всё — работу, друзей, родителей. Мы начали жить вместе и с тех пор не расставались. Было много сложных периодов, но я очень рад, что когда-то пригласил её к себе, а она решилась.
Спасибо моим друзьям Рамилю и Руслану за то, что они помогли советом и делом. Без вас ничего не получилось бы.  
Конечно, самая большая благодарность — моей жене. За то, что она честно сказала тогда про мое поведение. Эти и многие другие её слова помогли мне измениться и сейчас я совсем другой человек.
----------------------------  
Интересные статьи для вас:
 ]]&gt;
 </text>
</doc>