<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/pozvonila-drugu-uznala-kak-samoizoliruiutsia-sibir-a-takje-chto-proishodit-v-krasnoiarskom-krae-5e96cbafd92ea74de3583f52">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Позвонила другу, узнала как самоизолируются Сибирь, а также что происходит в Красноярском крае]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  832
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сибирь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[питомцы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[животные]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[алтай]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красноярск]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В изоляции и карантине лично для меня самое сложное - это отсутствие живого человеческого общения. 
Хочется болтать с друзьями, пить чай и обниматься ) 

Позвонила другу в Красноярск, узнать как там обстоят дела на самом деле. Вот что мне рассказал Костя: 

На такой черный день у меня припасён пушистый козырь - стая хаски, с которыми я живу и даже путешествую. 
Меня в городе часто узнают по необычному стилю передвижения - я катаюсь на лонгборде вместе со своими собаками. Даже по разбитым дорогам они меня тянут так, что мы достигаем скоростей в 25км/ч, обгоняя велосипедистов. Псам тренировка, мне порция адреналина и доставка до пункта назначения) 
А ещё я обожаю спасаться от городской тоски в лесах.  Хоть и временно закрыли нашу главную достопримечательность города - заповедник Столбы, недалеко от его границ есть не менее красивые места, но уже без заповедного статуса. Называется Торгашинский хребет. Тут я могу даже со всей своей стаей гулять, чем мы и охотно пользуемся. 

Оставшись временно без работы, я не сильно расстроился, ведь всегда есть дела, которые ты давно откладывал, но не находил на них ни сил, ни времени. 
 За  эти две недели я справился со всеми домашними, гаражными и прочими накопленными делами, понял, что карантин может затянуться еще надолго и наша привычная жизнь безвозвратно меняется.  

И тут я сделал для себя открытие: 


Сибирь живет! И продолжает развиваться. А вы из какого города и чем занимаетесь? 
]]&gt;
 </text>
</doc>