<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/pozvonila-drugu-v-belarus-on-rasskazal-chto-tam-tvoritsia-seichas-i-chto-delaet-vlast-5eafbcca34cbba0565c6b548">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Позвонила другу в Беларусь, он рассказал что там творится сейчас и что делает власть]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6106
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[александр лукашенко]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[белоруссия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[минск]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Созвонилась со своим другом из Новополоцка и выяснила, чем расплачивается страна за такую политику.Наше общение началось с поста, призывающего о помощи и сборе средств для врачей и мед. персонала. По всей стране от врачей приходят сообщения о нехватке средств защиты и мед. оборудования.

До сих пор не введен ни карантин, ни даже режим самоизоляции, как в России. На официальном уровне бизнесам не было указаний о приостановке деятельности или введения ограничений. Мой друг рассказывает, что люди сами стараются придерживаться общемировой практики по предотвращению распространения вируса.
Сами стараются ограничить социальные контакты, сами стараются защитить себя от угрозы.

Всем очевидно, что экономика Беларуси не справится с длительным карантином и страна погрузится в глубокий кризис. 

К тому же в конце лета будут проводится президентские выборы. А для текущей власти совсем невыгодно, чтобы в это время у людей были пустые карманы, а бизнесы пачками закрывались из-за банкротства. 

В своих интервью президент Лукашенко с задором и улыбкой отшучивался:
Это было бы здорово и весело, если бы не каждый день не регистрировалось почти по 1000 новых случаев заражения. 
Что будет дальше покажет лишь время, но все мы надеемся на наилучший исход!
Я надеюсь, что все в республике Беларусь будет хорошо благодаря сознательности людей и соблюдению режима самоизоляции и простых правил гигиены. 

]]&gt;
 </text>
</doc>