<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/pozvonila-drugu-vo-vetnam-on-rasskazal-pochemu-u-nih-tak-malo-zarajennyh-5eaaf3c37196c61aab113ed3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Позвонила другу во Вьетнам, он рассказал почему у них так мало зараженных.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4521
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вьетнам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вирус]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как живут в других странах]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[азия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Вчера я созванилась по скайпу со своими друзьми из вьетнамского города Нячанг. Семейная пара Ольга и Денис уехала туда жить из России три года назад. Они поделились со мной интересными фактами и обстановкой, сложившейся в стране. 
Неудивительно, что во Вьетнаме, как и во всем мире на первом месте стоит особенно остро тема короновируса. Эта болезнь почти ни одно государство не обошла стороной.  При этом в этой стране всего 270 зараженных. В чем же секрет ?
Вьетнамцы тщательно соблюдают меры предосторожности выходят из дома в медицинских масках и респираторах и в основном до ближайшего магазина или аптеки. 
Большинство кафе и ресторанов в Нячанге почти весь апрель были закрыты, разрешалось работать только тем заведениям, которые вмещали в себя не более 20 посетителей. 
У Дениса один местный знакомый по работе пятидесятилетнего возраста попал в больницу с симптомами, характерными короновирусу, который не был подтвержден, поэтому его быстро перевели в общую палату. 
Удалось выяснить, что обстановка в госпитале непростая, это связано с пребыванием там иностранных граждан.
Всего в стране около 270 заболевших, и пока еще никто не умер. В связи с оптимистической динамикой правительство Вьетнама постепенно ослабляло жесткие меры в рамках карантина и в период до 30 апреля планировало полностью выйти из этого режима. 
В данный момент многие заведения общественного питания уже работают, население Нячанга активно приходит в кафетерии выпить горячего напитка, занимается спортом, уличными пробежками.
 Кроме того достаточно большая группа людей организованно убирала мусор на местном пляже и помогала продуктами питания бездомным.  

Вьетнамцы проводят свадьбы, пригласив множество гостей, но при этом все участники праздника исключительно в масках.
 Думаю это отличный пример, как можно победить болезнь совместными усилиями. Не то что у нас- в Москве ввели пропуска, создалась очередь в метро и перезаражали всех.]]&gt;
 </text>
</doc>