<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pravda-li-chto-rossiia-lidiruet-po-mujskim-samoubiistvam-a-prichina-v-jenscinah-5ea2a78992123e17054f1615">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Правда ли что Россия лидирует по мужским самоубийствам, а причина в женщинах?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  338
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Нередко на своем канале, да и вообще в интернете встречаю следующую точку зрения:
Верно ли это утверждение? Давайте разбираться с тезисами.
Беглый поиск в интернете показывает статьи BBC и CNN, зарубежных изданий, в которых рассказывается об этом факте. А они эту информацию берут от Всемирной организации здравоохранения (ВОЗ). Вот, мол, Россия молодец, вышла на первое место. Даже больше, чем в африканских странах.
Но продолжая искать, я наткнулся на большую аналитическую статью, в которой говорится, что это фейк! Данные ВОЗ были на 2016 год и при этом криво собраны, например, в самоубийства занесли все смерти, которые не были объяснены, в т.ч. случайные. Более того, динамика смертей по России идет на спад, согласно официальным данным Росстата. Авторы статьи пообщались с представителями Росстана и те подтвердили, что данные ВОЗ неверны, а картина улучшается.
Т.е. и мужчины и женщины все реже расстаются с жизнью и ситуация улучшается непрерывно с 1990 годов! А вот если взять США, то там наоборот с 2000 года ситуациях непреклонно ухудшается. 
К сожалению, тут никаких научных данных особо нет, поэтому можно только писать свои гипотетические догадки.  
Кто-то жалуется, что у нас в стране не сажают женщин на пожизненное. А вас что, реально это нервирует? Вы планируете совершить тяжкое и потом сесть? Если нет, то какая разница, есть пожизненные у женщины или нет. 
В госдуме большинство мужчины. Министры большинство мужчины. И вы всерьез думаете, что они пишут законы для женщин и защищают их? Они пишут законы для себя, а не для женщин. 
 Да, в нашей стране очень много доминирующих активных женщин, это правда. Но откуда они взялись? Не потому ли, что мужчины сами отдали бразды правления? Не потому ли, что мужчины сами отказываются от воспитания детей, от добывания денег, от управлнения семьей? Это сложный вопрос. ЧТо было раньше, курица или яйцо? Мужчины сдались или женщины загнобили? Неизвестно. Да и неважно. 
Неважно, кто виноват, мы или они.  Лучше думать о том, что конкретно вы можете с этим сделать, чтобы обезопасить себ? Хотите - живите один, без семьи. Хотите - записывайте квартиру на себя. Хотите - найдите себе серую мышку и доминируйте сами. Хотите - заключайте брачный договор, чтобы вас не обманули. 
Кстати, статистика говорит, что в нашей стране в 2018 году было заключено 100 тысяч брачных контрактов!  Если бы они были не нужны, стали бы их люди так массово заполнять? Я смотрел интервью с самым известным юристом по брачным договорам на канале Павла Комаровского, и там было сказано, что их а) не оспорить, а суды проходят очень быстро б) их в первую просят мужчины. 
Обза тезиса неверны. Во-первых, Россия не лидер по добровольному уходу из жизни мужчин, это ложь. Во-вторых, никто точно не знает, из-за чего гибнут мужчины, данных нет.  Поэтому бессмысленно винить других. Давайте лучше работать над тем, чтобы самому быть счастливее.
   Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>