<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/predvaritelnye-rezultaty-realnogo-reitinga-putina-5ecb47d06fe9405a2b3a099d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Предварительные результаты реального рейтинга Путина]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  610
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[владимир путин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рейтинги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вциом]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[опрос]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[После вчерашнего объявления рейтинга гаранта  Bloomberg  в 70%, ВЦИОМ показывает 68%. Мы решили создать свой независимый социальный опрос. Я все думаю и никак не могу бросить эту дурацкую привычку, от которой только хуже – вот откуда такие цифры гигантские 68%? Я имею в виду выросший куда-то в космос рейтинг поддержки народом нынешнего (ну и прошлого, и будущего) президента.
Почему такие цифры? Понятно, что реальный процент – это не больше 13% я так думаю. Ну сколько у нас в стране чиновников и полицаев, совсем отбитых наглухо? Ну примерно столько, я думаю, если не прав – поправьте. Скольким еще нормально приплачивают с кормушки, ну еще 10% максимум.
Еще там забавная формулировка – «рейтинг как явный показатель желания проголосовать за кандидатуру Путина на выборах президента». Ну это кое-что объясняет. То есть, согласно этому рейтингу, я МОГУ и НЕ ПОДДЕРЖИВАТЬ гаранта, его политику и прочее в целом, ОДНАКО, на выборах ГОЛОСОВОВАТЬ ЗА НЕГО ЖЕЛАЮ. 
* Скачать предварительные данные опроса в XLSX
Ну то есть, если ко мне придут имперские штурмовики и спросят под дулом лазгана – СОГЛАСЕН? Я ясень перец скажу СОГЛАСЕН. Еще и имперский гимн спою, возможно, что и станцую. И стишок расскажу на табуретке. Вот как-то так мне видится этот рейтинг, а вы что думаете по этому поводу?
* Результаты опроса через несколько дней опубликуем в отдельном посте, подписывайтесь чтобы не пропустить** Не важно голосуете вы за или против. Если пост вас не оставил равнодушным - поставьте лайк, подпишитесь на канал, поделитесь с друзьями. Это поможет чтобы как можно больше людей увидели реальные цифры, а не взятые с потолка  рейтингом Bloomberg  
Важно: Друзья просим у вас поддержки. Сейчас одним щелчком мышки и потратив времени не больше минуты Вы можете изменить две судьбы.
🔴 Прочтите этот пост, для нас это сейчас очень важно: Жил-был пес 
]]&gt;
 </text>
</doc>