<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/prekratite-vybrasyvat-kartonnye-korobki-iz-nih-poluchaiutsia-shikarnye-shkatulki-5e07113dbc251400ad2d1c51">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Прекратите выбрасывать картонные коробки, из них получаются шикарные шкатулки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3277
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Уже очень долго я не писал про шкатулки, хотя это одна из самых любимых наших тем. Сегодня поделюсь с вами, как сделать винтажную шкатулки из картонной коробки и других материалов. 
Это работа моей мамы, которую она делала довольно давно, а шкатулка радует глаз и по сей день. Она ее использует для складирования ниток.
Для изготовления шкатулки были использованы следующие материалы:
· Картонная коробка;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Газеты;
· Салфетки;
· Акриловые краски;
· Картинка-распечатка из интернета;
· Акриловый лак.
Наша коробка от компьютерной мыши, но можно использовать практически любую, например, от обуви.
Само изготовление очень простое, больших умений иметь не обязательно, чтобы сделать такую же шкатулку у себя дома.
Разводим клей ПВА с водой, немножко (если он очень густой). Мнем газету и начинаем приклеивать на коробку. Приклеиваем мятую газету и внутри, и снаружи. Не клеим только на крышку шкатулки. 
Оставляем высохнуть на 24 часа.
Из салфеток нарезаем полосы шириной по 5 см, укладываем их на мокрое полотенце и скручиваем толстые жгутики. Более подробно, как крутить жгутики я описывал тут --&gt; 
Приклеиваем еще сырые жгутики на коробку на клей ПВА. Приклеиваем по всем углам, делая окантовку. Оставляем сохнуть на 8-12 часов.
Покрасили всю шкатулку, кроме крышки, черной акриловой краской и просушили около 30 минут.
Методом «сухая кисть» прошлись по черному цвету зеленым и светло-зеленым цветами.
На крышку шкатулки приклеили картинку, которую распечатали из интернета.
Вырезаем 2 куска газеты размером с крышку шкатулки, мнем один и склеиваем вместе в 2 слоя.
Красим точно также, как красили шкатулку и оставляем высохнуть.
Разрезаем склеенные куски газеты, как показано на фото. Приклеиваем на крышку. Загибаем бумагу и подклеиваем горячим клеем.



На крышку приклеиваем те же жгутики из салфеток и красим их. Приклеиваем несколько декоративных цветков.
Покрываем шкатулку акриловым лаком.
Шкатулка готова, можно ее использовать.
Шкатулка для украшений из палочек для мороженого
Великолепная шкатулка-ларец из картонной коробки
Друзья, поделитесь нашей работой в соцсетях, а также не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич.

]]&gt;
 </text>
</doc>