<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/prevratili-skuchnuiu-stekliannuiu-vazu-v-stilnuiu-vesc-dlia-doma-5ef609fd94b09a5c4b5e9748">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Превратили скучную стеклянную вазу в стильную вещь для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  19
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как то в посудном магазине накупили несколько штук не дорогих стеклянных ваз. Если мне не изменяет память, стоили они 150 рублей за штуку. Купили специально, чтобы потом из них что-то делать. 
Уже дома пришла идея, как можно немного оживить скучную вазу при помощи баллончика краски. Решили попробовать и вот что получилось.
Для декора понадобилось:
· Сама ваза;
· Жидкость для снятия лака;
· Тонкий малярный скотч;
· Серебряная краска в баллончике;
· Канцелярский нож.
Вазу обезжирили жидкостью для снятия лака – это для того, чтобы краска лучше держалась на стекле.
Используя тонкий малярный скотч «рисуем» узоры на вазе, как подскажет ваша фантазия.
Красим вазу из баллончика. У нас серебряная краска, но можно применить любой цвет – это уже на вкус и цвет.
Оставляем высохнуть на 30-40 минут.
Удаляем аккуратно скотч.
В некоторых местах, где скотч приклеили не плотно получились неровные места. Эти места легко подровнять, используя канцелярский нож.
Вот такая интересная ваза теперь получилась. При желании можно покрыть лаком из баллончика.
Многие сейчас начнут писать, что просто стеклянная была лучше, это ваше мнение, которое имеет право быть, но нам нравится такая.
По цене, краска стоит 120 руб. за баллончик, покупалась на строительном рынке. На вазу ушло не более четверти баллончика. 
Из обычного граненого стакана сделали симпатичную и полезную вещь для дома
Из обычной стеклянной тарелки сделали настоящую красоту
Из обычной стеклянной вазы сделали настоящую красоту
Друзья, подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этой статьей в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>