<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/priedu-zaberu-u-vas-stulia-mne-oni-nujny--stychka-s-hoziainom-semnoi-kvartiry-5eaebdd85daea10b5d954014">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Приеду, заберу у вас стулья, мне они нужны" — стычка с хозяином съемной квартиры]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  178
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Стулья отдавать не хотелось, но я испугался и не знал, что делать. 
Мы только недавно въехали в новую квартиру, хозяин Андрей был крупным энергичным мужчиной, но выглядел адекватным и спокойным. Мы решили, что с ним можно вести дела Это, кстати, был важный критерий. Не хотелось жить в квартире психа или скряги.
Но не тут-то было. Собственник быстро продемонстрировал свой норов. Однажды, за три дня до Нового года, жена получила звонок. Я не понял, кто звонит, но испугался, увидел реакцию жены
Услышал её слова:
— ...но нам тоже стулья нужны! — (ответ Андрея)— ладно, приезжайте.
Жена положила трубку, повернулась ко мне с напряженным лицом и произнесла: "Андрей хочет приехать, стулья забрать наши". Оказалось, что хозяин квартиры решил с размахом  отметить  НГ, но для гостей не хватило стульев и он решил отобрать наши. Ну, парочку так уж и быть нам оставит. А остальное экспроприирует.
Мы тоже планировали гостей, и жена попросила меня: "Позвони, скажи ему, что ничего не отдадим!". Я испугался и  наотрез отказался. Промямлил, что это его же квартира,  мне нечего ему возразить.
Жена разозлилась, крикнула, что по договору все вещи наши, пока мы здесь живем. Я втянул голову в плечи. Она поняла, что помощи от меня не дождешься, закрыла глаза, подождала 10 секунд и сама позвонила Андрею.
Сказала: "Здравствуйте еще раз. Мы не хотим отдавать стулья, они по договору наши, пока мы тут живем. Мы их тоже используем". Потом бурнула "спасибо" и положила трубку. Андрей отказался от своих притязаний, вняв голосу совести, и передумал к нам ехать. А может просто придумал другое решение. Потом с ним таких проблем не было.
Я часто вспоминаю эту историю. Она случилась почти 10 лет назад. Тогда я был безответственным испуганным слабаком, который боялся драк, боли и конфликтов. Я не умел стоять на своем, не умел защищать свою территорию, хотя весил 93 кг и рост   немаленький - 185см. Но я все равно боялся.
Сейчас уже давно я решаю все квартирные и бытовые вопросы, не боюсь конфликтов и за словами в карман не лезу.  А история со стульями — золотой пример того, как нельзя поступать мужчине. Он помогал мне в других конфликтах не засовывать голову в песок. 
Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>