<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/prishlo-pismo-esli-ty-nastoiascii-mujchina-verni-mne-dengi-5d8310d7e4f39f00ad440a8f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пришло письмо: если ты настоящий мужчина, верни мне деньги]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  677
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История о том, почему мужчине важно иметь четкие правила, чтобы противодействовать чужим манипуляциям. 
Когда-то я работал с женщинами и занимался темой отношений. Помогал женщинам найти вторую половинку и выстроить отношения.
И вот  однажды мне пришло письмо от участницы такого курса. 
Она заплатила за занятия, но не стала проходить их конца.  Просто пропала ближе ко второй половине курса. Но перед этим она весьма активно участвовала, писала много вопросов, ходила на свидания. Даже обратилась лично ко мне с деликатной просьбой, я не отказал и оперативно помог. Хотя по правилам я не работаю лично, если курс групповой. 
И вот ЧЕРЕЗ ГОД  на почте я вижу письмо, в котором эта женщина  говорит, что недовольна курсом, он её разочаровал и не дал результатов. В конце  пишет следующее: 
Это хороший пример манипуляции и обращение к чувству вины, которым обязательно надо противодействовать. 
Мол, "настоящий мужчина" - это тот, кто всегда сделает хорошо женщине. Всё верно, но ТОЛЬКО с учётом своих интересов и своих правил. Так что если у вас есть правила и своя позиция по вопросу, то это вас защитит. Например, я точно знал, что ни юридически, ни человечески я ей ничего не должен. 
Моя позиция была такая
1) Я возвращаю деньги, только если курс еще идет. Если участник во время курса передумал,  я без вопросов возвращаю деньги. Этого требует закон РФ.  Если же человек сам прогулял занятия и сознательно их не посетил, а после окончания просит возврат, то я делать этого не обязан. 
2) Я всегда максимально иду навстречу людям, если они делятся со мной происходящим. Проблемы? Напиши мне, разберемся. Сопротивление? Поделитесь, что происходит. Если ты молчишь всю дорогу, терпишь, или даже радуешься и говоришь, что все хорошо, а потом в конце взрываешься и обвиняешь меня во всех грехах, то это я за это извиняться не обязан.  Помогу, чем смогу, но тут уже мне решать.  
В итоге эта женщина просто написала, что она всё поняла, и больше просит её не беспокоить. Что я и сделал. 
Выводы
Чтобы ваша или любая другая женщина не винила вас за не ваши проблемы и не могла требовать от вас выполнения каких-то непонятных обязательств, у вас должны быть твердые и ясные правила. 
Идеально, если эти правила всем озвучены. 
Конечно, это не избавит вас от чужого разочарованания , когда людям что-то надо, но по крайней мере вы будете защищены и спокойны.
Делитесь вашими историями и лайфхаками в комментариях, когда с вас требовали деньги  на незаконных и непонятных основаниях, а вы отказали и вам за это ничего не было. 
----------------
 Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>