<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/pristroila-gazety-poluchilas-krasivaia-i-poleznaia-podelka-5e2bff373639e600b7f878c0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пристроила газеты. Получилась красивая и полезная поделка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2718
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[креатив]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Газеты были и будут всегда, их бесплатно раздают в метро, покупают в киосках и подписываются на рассылку на почте. Их у меня скопилось очень много, и это просто замечательно, ведь они прекрасный материал для творчества.
Сколько всего можно сделать из газетных трубочек.
Они заменяют лозу, и из них плетут все, что можно. И иногда не догадаешься, из чего сделан плетенный предмет.
Из них плетут подносы, вазы, хлебницы, коробки, даже люльки и мебель… 
Для изготовления лучше подойдет тонкая бумага. Особенно хороши рекламные журнальчики из супермаркетов.
Газеты - тоже отличный материал.
Размер листа беру как А4. Разрезаю его на 3 части, и полоска бумаги получается 7х30 см.
Скручиваются трубочки тонкой спицей, диаметр которой 1,5 мм. Но если это делаете первый раз, возьмите спицу потолще - 2 мм.
Сначала надо потренироваться. Кто-то крутит на весу, а кто-то - на столе. 
При всей кажущейся простоте сразу идеально не получится.
У меня сегодня симпатичная коробочка из картона, обклеенная квадратными спиральками из газетных трубочек.
Все стороны обклеила газетными кусочками.
На один квадрат идет 3 трубочки, склеенные между собой.
И это только одна из многих техник плетения.
Несмотря на простой бесплатный материал, получилась интересная и оригинальная вещь для дома.
Приятного Вам творчества!]]&gt;
 </text>
</doc>