<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/prishla-k-mujchine-v-gosti-uvidela-kakoi-tam-bardak-razvernulas-i-ushla-5ea3da184325171a6b4e0920">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пришла к мужчине в гости, увидела, какой там бардак, развернулась и ушла]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2472
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как живут люди]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Андрей был хорошим человеком. По крайней мере, таковым он себя считал. Нормальная работа — инженер мостов и тоннелей, честная зарплата без претензий руководства. Пил в меру и по праздникам, законы старался не нарушать, на дороге не буйствовал, бит и топоров не возил... людей не пугал. Ну, может, пару штрафов за превышение получил, а так все тихо-мирно.
Была у Андрея только одна проблемка — очень хотелось женщину в свою жизнь получить. Прям вот чтобы хорошо было. И посидеть, и полежать,  книжки обсудить да философию. 
 "Кофейку бахнуть,  в кино сходить, обниматься, да просто радоваться!" — мечтал он.
Иногда инженер выбирался на свидания, но всё не то.  То женщинам денег надо  — заплатите 3000 рэ за ужин в ресторане. Нет, спасибо. То маму в Турцию просили свозить. С ума сошли все?
Так и жил один. Но как-то попалась Андрею на глаза новенькая девушка из бухгалтерии — Аня. Не красотка, но милая. На новогоднем корпоративе им удалось поболтать, и оказалось, что она тоже не фанатка гуляний и танцулек, предпочитает дома книжки почитать. Родители у неё инженеры, заставляли Аню учиться и не быть глупой девченкой. 
С ней было интересно. Андрей был очарован. То, что надо.  Прошло несколько свиданий и инженер начал планировать будущее. 
Набрался смелости и позвал, а Аня легко согласилась.  Всё было как-то подозрительно хорошо. Но когда муза инженера вошла в квартиру, то как-то внешне изменилась. Андрей не понял, что произошло, занервничал, но решил от плана не отступать. Предложил пройти на кухню, выпить чаю. Аня сдержанно улыбнулась, сказал  "хорошо". Пройдя на кухню, села на краешек стула. 
Они начали говорить про работу, но не прошло и пять минут, как Аня  достала сумку, порылась, вытащила телефон, хмуро посмотрела на экран  и сбивчиво сказала: "Ты знаешь, у меня дела срочные появились. Пора идти. Ты извини, пожалуйста". Затем встала и резко пошла к выходу. 
Андрей не стал возражать, да и зачем. Видно было, что план провалился, но он никак не мог понять, почему. 
Позже вечером дама сердца написала ему: "Андрей, у тебя в квартире...  слишком неухоженно. Мне там некомфортно. И мне кажется, мы друг другу не подходим, ты извини". 
Андрей оглянулся на заваленный электронным хламом диван, на пылившиеся в углу гантели, на заляпанный жиром холодильник, на покрошившийся от старости шкаф, на бычки от сигарет... и как будто впервые увидел их. Он словно вышел из матрицы и проснулся. Понял, что пора в жизни что-то менять. 
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>