<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/prisedaniia-jim-leja-stanovaia-tiaga-skolko-mojno-podniat-esli-tebe-40-5dc28c65f557d000b003b92f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Приседания. Жим лёжа. Становая тяга. Сколько можно поднять, если тебе 4️⃣0️⃣➕]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  145
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пауэрлифтинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[травмы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[жим лежа]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Подготовка шла по этой программе от Дениса Пикляева. Система без каких-то премудростей, но показала себя неплохо. Особенно, хорошо отреагировали ноги, соскучившись по приседаниям. До этого, я год избегал этого упражнения, заменив присед на жим ногами. Как оказалось, зря! Из-за этого, становая тяга, давалась всё тяжелее и тяжелее... А позже, прогресс по ней, остановился вовсе.
Итак, теперь к соревнованиям - "Чемпионат Приволжского федерального округа по пауэрлифтингу" Участников собралось немного. Во всех номинациях, было заявлено чуть больше семидесяти человек. Я себе ставил задачу, выполнить запланированные попытки и увеличить личные результаты.
Присед - начало потока в 9:45. Так как турнир проходил под эгидой WRPF, то приседания проводились при помощи "монолифта". При этом, в разминочной зоне использовались стандартные стойки для приседаний. Потренироваться с данным девайсом, перед выходом на помост не было возможности. Для себя в голове построил схему, как сниму штангу, выставлюсь, команда "squat", быстро вниз, мощный старт вверх, жду команду "rack", ставлю штагу на стойки. Ok. Первый вес - 210 кг и сразу "баранка", хотя на тренировке, легко делал этот вес на 3*3. Причина была в том, что помост был чуть "завален" назад. Приседал я в ботинках для тяги, без каблука.  И после приседа меня потянуло назад. Еле устоял на ногах, оторвал носки от помоста, поэтому «no lift” Вместе со мной, так же запороли первую попытку, трое ребят. Их так же тянуло назад, и они инстинктивно делали шаг, что бы не упасть.
"Баранка" на 210 
На следующую попытку, заявил плановые 220 кг. При подъёме, чуть наклонил корпус вперёд. Вес взят! Третья попытка - 230 кг. Снова "no lift" 2 к 1. Боковые не засчитали досед. На видео, с этого ракурса не понятно. По своим ощущениям, встал легко. Запас есть. Я доволен)
"no lift" - 230 кг. Итого по приседу - 220 кг в зачёт. 
Впереди, жим. Первая попытка на 175 кг. Уверенно и легко.
Следующий вес заявил -185 кг, но дёрнул низ спины и не смог полностью включиться - "no lift" На третью попытку заказал 187,5 кг и решил жать без пояса. Срыв был не плохой, но сил, потраченных на вторую попытку, не хватило, чтобы побить свой личный рекорд. Итого по жиму - 175 кг в зачёт.
В заключении, становая тяга. Первый заявленный вес был -265 кг. С ним справился, достаточно уверенно. На вторую попытку, заказал -275 кг. Тяжело, в натяг, но справился, тем самым обновил личный рекорд! Третья попытка была на -280 кг. Просто попробовал "подержать в руках", так как готовился на -275 кг и на большее, пока не готов.

А здесь, можно прочитать о том, по каким причинам, спортсмены начинают "химичить"
 На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!

]]&gt;
 </text>
</doc>