<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/priunyli-novost-ot-uchenyh-optimizm-mojno-kachat-kak-navyk-5e05be1986c4a900b1208f8b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Приуныли? Новость от ученых: оптимизм можно "качать" как навык.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  83
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мозг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотвация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хорошая новость — оптимизм это качество личности и его можно развивать. Как? Увеличивать размер своих мозгов. 
Есть интересное исследование, которое утверждает, что с большим размером некоторых областей мозга  связана  способность сохранять спокойствие при стрессе. Ученые установили, что  префронтальная кортикальная область (ППК) отвечает за сопротивление эмоциональным переживаниям, стрессам, тревогам и подступающей депрессии.   
Кто не понял — речь о лобных долях, которые у людей в принципе самые развитые среди всех животных. Чем больше эти  лобные доли, тем более вы оптимистичны и эмоционально стабильны.  
Размер, все-таки, имеет значение, не правда ли? Может поэтому женщины любят умных мужчин? Ну, и наоборот. 
Те самые ученые утверждают, что размер этих регионов можно нарастить.
И я согласен. Люди часто не понимают, насколько мозг пластичен. Мы можем менять размер нашего серого вещества через опыт и тренировки. Всё, что нужно делать это сознательно "качать" навык игнорировать эмоции, действовать несмотря на страх, и обращать внимание на то, что хорошо в вашей жизни, а не плохо.
Это приведет к развитию нужных нам регионов в черепной коробке, появлению новых нейронных связей, что в свою очередь приведет к навыку сопротивляться стрессу и быть оптимистичным.
ВАЖНО! На развитие этих областей очень сильно влияет детство, хорошее питание и отсутствие физического и психического насилия. Любите ваших детей. 
Ссылка на оригинальную стать (англ)Ссылка на статью про влияние детства на мозг (англ)
Пойду качать мозги :) 
  -----------------------   
Интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>