<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/privet-iz-sssr-pletem-setkuavosku-svoimi-rukami-5ce4f977bdd16700b30daa6f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет из СССР. Плетем сетку-авоську своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  107
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[плетение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ручная работа]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Раньше наши родители ходили в магазин с сетками. Как сейчас вижу, мама идёт с авоськой, а там треугольный бумажный пакет молока и стеклянная бутылка кефира с крышкой из полосатой фольги.
Тогда это была самая дешевая сумка. Они были из хлопчатобумажных ниток и из шелковых (такая сетка круче). Цвета в основном коричневые и бежевые.
Потом стали появляться пакеты и сетки просто стали выбрасывать как отстой. Сейчас авоська снова в моде. Я увидела их в Икее. И сразу нахлынули тёплые воспоминания из детства.
Возникла идея связать авоську из шпагата (джута).
Начинать вязание надо с дна. Провязать цепочку из воздушных петель, а дальше покругу вязать по форме сетки. Одна ячейка состоит из 7 воздушных петель.
Верх привязан столбиками без накида. Когда доходим до ручки, набираем воздушные петли (длина ручки) и ещё привязываем все вместе столбиками без накида.
Я повесила моё творение на кухне как украшение.
 А почему бы не сходить с ней на рынок за яблоками?😊
Вам было интересно? Подписывайтесь на канал и оставляйте свои отзывы в комментариях. А также читайте другие статьи:]]&gt;
 </text>
</doc>