<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/priznaki-togo-chto-u-mujchiny-uje-davno-net-deneg-5eaebc504d7f611a88b57e27">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Признаки того, что у мужчины уже давно нет денег]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  109
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бюджет]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Привет, друзья.  Хочу поделиться наблюдениями, как выглядят и ведут себя мужчины, у которых нет денег. 
Это, конечно, удручающе зрелище, потому что всем другим людям бросается в глаза. Женщины не восхищаются такими мужчинами, стараются их обходить, а мужчины не уважают, подшучивают и не воспринимают всерьез. 
Все-таки для мужчины деньги — один из самых важных жизненных ресурсов, вот что хочешь говорите. Это факт. 
Во-первых, он отказывается тратить деньги и постоянно ноет, что всё дорого.
Самый простой и очевидный признак. Такой мужчина не ходит ни в какие увеселительные заведения, не готов скидываться на подарки на работе, отказывается делать ремонт или тратить на семью (женщину). А если и делает, то с максимальным ворчанием, недовольным лицом и постоянными рассуждениями, как всё сейчас дорого.
Его внутренний мотив: страх, что те последние рубли, которые есть, уйдут. Вместо мыслей о том, как заработать, он думает, как бы ничего не тратить
Во-вторых, он не хочет рисковать и пробовать новое.
 Бедность, как и разруха, в головах, а не в клозетах.  Приходишь к такому мужчине и говоришь - давай сделаем бизнес. Он скажет, что государство задушит налогами. Посоветуешь поменять работу - ответит, что работы нет, все занято по балту. Предложишь бесплатно попробовать новую деятельность - скажет, что его и так всё устраивает.  
Такой человек считает, что можно делать то, что он делает, и всё как-нибудь само получится. Не получится. 
В-третьих, это нерешетителньость и страх неудач. 
 Все бедные мужчины, которых я знаю, трусливы и нерешительны. Они не готовы пойти к начальнику и попросить больше денег. Они не готовы поменять работу и сидять на одном и том же месте годами. Они не готовы ошибиться, им ужасно страшно, что как только он облажается, все будут над ним смеяться, и он потеряет те крохи, которые имеет.
Это очень простые признаки, если вы присмотритесь, вы легко найдете их в своих бедных знакомых. Нытье, страх неудач, закрытость к новому. 
Я не считаю, что смысл жизни в деньгах (глупость какая), но деньги это ресурсы и возможность жить иначе. Попробовать что-то новое. Защитить семью. Сохранить здоровье. Обеспечить детям образование. Привлечь  красивую и умную женщину, в конце концов, если у вас её еще нет.
С деньгами намного интересней жить, чем быть несчастным и бедным. 
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>