<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/priznaki-togo-chto-u-mujchiny-uje-davno-ne-bylo-otnoshenii-5ea17de127ef065334570f2b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Признаки того, что у мужчины уже давно не было отношений]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2905
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Это, конечно, печальное зрелище. Если у мужчины давным давно не было  отношений с женщиной или даже просто небольшого романа, это сразу бросается в глаза.  
 Все-таки навыки общения теряются со временем, что ни говори. Это вам не велосипед, на котором если раз научился кататься, то потом не забудешь. 
Во-первых, такой мужчина часто боится и избегает общения с дамами, хотя внутри этого хочет. 
Он стесняется, устремляет глаза в пол, молчит или говорит что-то невразумительное. Он забыл, что это значит общаться с девушкой, флиртовать, смотреть ей в глаза или просто быть интересным собеседником. 
Альтернативный вариант: он боится и стесняется, но скрывает это за показной грубостью и резкостью. По факту эмоции у него те же, просто он не хочет показаться слабым, поэтому начинает давить и агрессивно себя вести. Чем тоже отталкивает женщин.
Во-вторых, если вы придете домой к такому мужчине, то увидите, что у него с большой вероятностью не особо прибрано и чисто, а скорей всего неприятно там находиться.
И не только потому что в доме нет хозяйки, все-таки мужчина вполне способен навести порядок. Просто ему это не нужно, нет мотивации. Некому нравиться, не ради кого делать. Такой мужчина гаснет и чахнет в полумраке своего "дворца", не особо утруждаясь чистотой, протиранием пыли и регулярным мытьем посуды. Часто в квартирах холостяков почти все требует ремонта.
В-третьих, это неухоженный внешний вид.
 Проблемы с волосами, руками (ногтями) и обувью.  Выглядит все неопрятно, некрасиво и просто печально.  Смотришь и думаешь: "Господи, боже, что ж с тобой такое-то..." 
На самом деле, ничего особенного. По-моему очевидно, что мужчина без женщины — это как робот без смысла жизни. Он живет абсолютным минимумом, ему не нужны излишества, развлечения, красота, он просто функционирует , пока не отойдет в мир иной. Кажется, что всё хорошо, только вот радости нет. Цели нет.
Я не считаю, что смысл жизни  в том, чтобы посвятить себя женщине (глупость), смысл в другом —продолжить род, но не только генетически, но и культурно. Растить детей, продвигать свои ценности в мир, улучшать жизни людей. Намного интересней это делать вместе с женщиной, а не одному. 
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>