<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/priznaki-togo-chto-u-jensciny-uje-davno-ne-bylo-otnoshenii-5ecce365d09ebe58a38f502c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Признаки того, что у женщины уже давно не было отношений]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4835
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Привет, друзья. Хочу поделиться простыми и понятными признаками, которые позволят вам понять, что женщина давно без отношений и отвыкла от мужского внимания. Я несколько лет работал женским психологом и хорошо знаю, как это выглядит со стороны. 
С одной стороны, такая женщина может внешне быть симпатичной и интересной, следить за собой, быть начитаной, с другой стороны, у неё часто сложный характер, который создает большие проблемы в отношениях. 
Все-таки, не просто так она не может найти себе пару, раз красота и ум не помогают.
1. Она пытается все сделать сама и не просит о помощи
Одинокие женщины как правило очень и очень самостоятельны. Они не привыкли, чтобы за ними ухаживали. Они не умеют говорить: "можешь мне помочь, пожалуйста?". Когда им помогают, удивляются и даже как-то пугаются. Для них непривычно, что мужчина готов что-то сделать просто так.
Я не раз видел, как такие женщины сами открывают двери, носят тяжести, на работе делают вид, что всё хорошо. Это конечно сначала приятно, кажется, вот она такая молодец и самостоятельная, но в реальности они будут молчать и терпеть проблемы до последнего, а потом взорвутся истерикой или серьезным скандалом. 
2. Она привыкла командовать и любит спорить
Это почти всегда женщины-командиры. Все должно быть по их желанию и  велению. Как управлять машиной, как парковаться, где покупать еду, как делать ремонт, как работать и даже как отдыхать. Это будет тяжело любому мужчине, потому что такие женщины не любят, когда их не слушают. 
Конечно, сложно винить их, все-таки привыкли, что нет мужчины рядом, который бы взял на себя лидерство. Одинокой женщине сложно послушать мужчину, не спорить с ним. Женщина может упереться и быть очень и очень упрямой.  Нет привычки доверять свою судьбу кому-то.  
3. Она не понимает, кто ей нужен
Ну и конечно, одинокие женщины запутались сами в себе. Они не понимают, нужен ли им жесткий и серьезный мужчина, или мягкий и добрый? Богатый или не обязательно? Шутник или деловой? Романтичный или приземленный? 
Они хотят то одного, то другого. Десятки раз я видел, как одинокие женщины отвергают перспективных кавалеров, а потом сами об этом жалеют, но уже становится поздно. Им тяжело принять решение и начать встречаться с мужчиной. Ухажер и так и эдак пытается убедить, чтобы она не боялась, но она всё отказывается и избегает серьезных разговоров. 
Вот такие признаки. На мой взгляд, женщина, которая избегает отношений, становится холодной, внутренне недоверчивой, закрытой, не душевной. Внешне она может быть симпатиной, а внутри нет тепла. Ей конечно и самой от этого плохо. Но попытаться ли растопить такой лед - решать вам.
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>