<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/priznak-infantilnoi-jensciny-5e5adaee669c1f78da922d2c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Признак инфантильной женщины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1226
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть прекрасная закономерность, которую я давно обнаружил в своей практике.
Чем более  короткие юбки, шорты, платья носит женщина - тем она инфантильней.  
Происходит это по простой причине: бессознательно и ассоциативно мы воспринимаем это как молодость, ведь реально молодые девушки (15-20) лет ходят именно так. 
Если взрослая женщина в 40 лет выглядит как 20-летняя, это означает две вещи: 
1) психологически она гораздо моложе, поэтому ассоциирует себя с подростками. 
Её биологический возраст не соответствует её характеру, поведению, эмоциональным реакциям, привычкам. Она может быть где-то наивна, где-то слишком резка, её желания могут быть нестабильны и непостоянны. Такого ожидаешь именно от молодых девушек, а не от взрослых мудрых женщин.
  2) такая женщина старается привлечь мужчину частями тела, а не характером или эмоциями. 
Именно потому что она не может похвастаться  опытом и мудростью, а рассчитывает только на "крупнокалиберные" орудия, которые есть в её арсенале.  В сумме это и дает инфантильность: Эмоциональная незрелость плюс отсутствие мудрости и опыта, которые тоже нравятся мужчинам. 
Как правило, такие женщины не отделились от мамы, ветрены в своих желаниях, много нервничают и с ними тяжело. Отсюда и обвинения мужчин в адрес таких женщин: ты сама не знаешь, что хочешь, у тебя все вокруг виноваты, твоя мама для тебя авторитет больше, чем я, и т.д.
ВАЖНО! Я сейчас говорю про обычных людей, а не про супер-звезд, которые поддерживают так свой имидж, а в реальной жизни более скромны. Они могут сами страдать от такой разницы.
Предлагаю мужчинам задуматься: хотите ли вы связать свою жизнь с такой женщиной? Да, сначала это может выглядеть привлекательно, но в итоге проблем не оберетесь.
Если же вы женаты и удивляетесь, почему ваша жена не в одних мини - наоборот, порадуйтесь, что она психологически более зрелая. А привлекательно женщине можно выглядеть и без мини-юбок. Например, Меган Маркл и Кейт Миддлтон - хорошие примеры. Они в королевской семье сейчас и им точно не до юношеской своевольности.
Павел Домрачев
----]]&gt;
 </text>
</doc>