<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pro-telok-i-jenscin-5ebceab57ef6bb3aab436988">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Про «телок» и женщин]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  699
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[девушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знакомства]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[— Завтра иду с телками знакомиться, — сказал Андрей с улыбкой.— Слушай, ты можешь при мне это слово не употреблять? — поморщился я.— А что такого? Телки они и есть телки. — удивился он.
Андрею 40 лет, он мой клиент. У него бизнес и внедорожник Туарег, но он по-прежнему как  двадцатилетний пацан при разговоре про женщин использует это слово. Ну о каком взрослении и мужском поведении может идти речь?
 Смех, да и только.  
Все мои знакомые и друзья знают, что я терпеть не могу слова "телка". Я никогда не использую его в своей повседневной речи и статьях, а также прошу не использовать эти слова в разговоре со мной. Особенно это касается моих клиентов и тех, с кем я веду рабочие дела.
Это унизительный и неприятный термин, которое мало того, что оскорбляет женщин, так еще и выдает потребительское отношение к ним. Им называют женщин, с которыми хочется сделать одно (понятно что).  Ни о каком уважительном добром подходе речи нет.   
Кто-то скажет: "да ты видел, как они одеваются? ух, так и хочется про них эдакое сказать". Ерунда. Ни один человек не заслуживает потребительского отношения. Хочет женщина привлекать внимание фигурой - пусть привлекает, не ваше дело. Вот станете губернатором и президентом - тогда меняйте политику партии.
Ни 40, ни в 30, ни даже в 25 лет нет оправданий использованию слову "телка". Ладно, в  15 лет молодым пацанам можно так говорить, когда у них в голову  гормоны стреляют — тогда нормально. В это время все об одном думают. 
Я иногда знакомых, которые со мной спорят, спрашиваю: а ты свою жену тоже на людях телкой будешь называть? Как думаешь, какая у неё реакция будет? 
Совсем другое дело, когда вы уединились со своей женщиной, тогда можете хоть какими словами друг друга называть, это ваше личное дело. А в обществе будьте добры вести себя соответствующе.
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>