<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pro-telok-i-jenscin-5d3ea71eae56cc00addf064a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Про «телок» и женщин]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1088
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[девушки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Один из моих коллег по мужскому клубу (назовем его Андрей) иногда употребляет слово «телка» в разного рода шутках, что мне категорически не нравится, потому что считаю его оскорбительным и достойным только 20-летних пикаперов. Впрочем, даже 20-летние употребляют сейчас совсем другое слово. 
Уточню, что ни к кому конкретно Андрей не обращается, а лишь говорит это слово обобщенно. 
Я  попросил его не употреблять подобные выражения, на что он ответил, чтобы я придумал замещение этого слова, ведь "женщина" тут не подойдет, слишком банально.
На что я наотрез отказался, шутка-то не моя. Но  аналоги очевидны: девушка, мадемуазель, мадам, девчонка, тян (для любителей аниме). Пусть сам ищет аналог, а  «телкам»  у нас не место.
И тут разгорелась дискуссия.  Суть проста: у нас свобода слова, нельзя запрещать людям выражаться так, как они хотят. 
К том же, это мужской клуб, мат  разрешен, почему это слово тоже не использовать?
В итоге, я предложил голосование за запрет на подобное высказывание, чтобы разобраться, кому нравится слово   «телка» , а кому нет. Сказал, что если кому не нравится мат, то я готов и от него отказаться в клубе, чтобы поднимать наш культурный уровень. Но, пока голосование идет за эту злосчастную «телку», до мата еще не дошли. 
В итоге голосования выяснилось, что слово большиству не нравится, неприятно и коробит, но запрещать считают неправильным, ведь свобода слова важнее. Другие считали, что заперщать надо. 
Мнения разделились 50 на 50, но моя сторона как организатора была решающей, поэтому все же запрету на "телок" быть. 
Тут разгорелась еще одна дискуссия, но уже о другом:
 а) насколько важно уметь переносить критику/оскорбительные слова без запретов и банов? Я, например, в Дзене баню всех, кто хоть как-то оскорбительно себя ведет. Но многие на этом ресурсе вообще ничего не удаляют.
б) насколько важно вообще что-то запрещать?  Ведь мы же люди осознанные, сами должны понимать, что хорошо, а что плохо. 
Вопросы к вам, читатели: 
— Нравится ли вам слово «телка»? (в том числе интересно женское мнение) — Считаете ли вы важным переносить критику/неприятные слова без запретов и банов, или все же есть то, что неприемлемо совсем? — Важно ли вообще что-то запрещать, или каждый должен быть осознанным?  ]]&gt;
 </text>
</doc>