<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/pro-obijaiuscihsia-i-zakrytyh-jenscin-5b476cf78055eb00a966035d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Про обижающихся и закрытых женщин]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  17
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Мужчины нередко говорят мне на занятиях, что им не хватает от своих женщин открытости, когда они искренне и легко говорят им о том, чего им хочется, и чтобы они не молчали, не обижались про себя, а делились своими эмоциями, не были "мужиками в юбке".
По моему убеждению, такое состояние всегда симметрично. Женское поведение — это отражение эмоций, которые есть у мужчины внутри, но которые он не замечает или не показывает. 
То есть:а) Мужчина, который постоянно сталкивается с молчаливостью, «капризностью» и обидами женщин, сам относится к себе так же, как женщины к нему. 
б) Мужчина, когда винит женщину в неискренности,  сам не может быть в такие моменты честным и последовательным.
Может сказать, что хочет пойти с женой гулять, а потом «устанет» и передумает. Может расстроиться из-за того, что женщина не восхитилась его достижениями, обидеться, замолчать и уйти к себе. Он так же непостоянен и капризен в своих желаниях в такие моменты. 
Пара примеров из моих наблюдений 
1) Писал о нем, но повторюсь: нередки случаи, когда я общаюсь с потенциальным клиентом, желающим участвовать в моих курсах, и вижу отчетливое желание поработать. Клиент принял решение и готов. 
Он говорит, что он хочет измениться, ему сложно так, как сейчас… но потом он пропадает, молчит, или говорит, что у него депрессия и он ничего не хочет. В большинстве случаев такие мужчины даже не могут написать честно, что произошло, почему они поменяли решение. Знаете, почему? Потому что они сами не знают и не понимают, что с ними происходит. 
2) Давно, когда я еще работал на работе, я часто общался с одним своим мужчиной-коллегой, который был весьма умен и талантлив, критичен, видел суть многих вещей. Но при этом любил подшучивать над девушками, мол, какие они капризные, непостоянные, как сложно их понять. И вот однажды я прихожу на работу, а этот коллега игнорирует мое приветствие. Потом отказывается идти вместе обедать. Потом на попытки выяснить, что случилось, он просто игнорирует меня, и на вопросы по внутреннему чату также не отвечает. 
В конце концов, он пишет мне одну фразу «Умный – поймет». И больше ничего. Очевидно, он обиделся. На что? Совершенно неясно. Я так и не узнал ответ на этот вопрос. С тех пор наше общение стало весьма редким и почти всегда по делу. 
Я называю это «быть в мужской роли», то есть, отрабатывать свою часть ответственности в паре, чтобы создать надежную и понятную систему, в которой женщине не страшно говорить о себе и быть искренней, а также быть самой более последовательной благодаря вашим стараниям. 
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>