<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-zagorodnogo-doma-iz-gazobetona-s-garajom-i-terrasoi-5e2581cb433ecc00b9398d52">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного загородного дома из газобетона с гаражом и террасой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  93
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если вам нужен надежный и функциональный дом для большой семьи, то обратите внимание на этот проект двухэтажного жилого дома с гаражом.
Общая площадь проекта составляет 190 квадратных метров, а габаритные размеры дома – 15.61x11.72 метров, что позволяет вам построить его даже на вытянутом участке. Наружная отделка дома лицевым кирпичом прекрасно сочетается с мансардной крышей, покрытой металлочерепицей. Фундамент и перекрытия дома – из монолитного железобетона. Если вы любите проводить время на свежем воздухе, то к вашим услугам многочисленные пространства, где вы сможете поставить уличную мебель, столы и собираться всей семьей для уютных посиделок летними вечерами. Речь идет о двух просторных террасах первого этажа. Через каждую из них можно попасть в дом.
В центре первого этажа располагается общий холл, откуда открываются двери в объединённую двухсветную кухню-гостиную, в уютный кабинет, а также в санузел и тамбур. Из тамбура можно попасть в котельную. Возможно, отсутствие гардеробной комнаты можно считать минусом этого проекта, но его легко исправить, если организовать небольшой шкаф-купе в районе тамбура, или в общем холле, а также сделать гардеробные ниши в каждой из спальных комнат.
Обратите внимание на очевидное преимущество этого проекта. Оно заключается в наличии в доме одноместного гаража. А значит, проблема с парковкой как минимум одного автомобиля будет решена. Спальные пространства находятся на втором этаже. Рядом с ними располагается общий санузел и кладовая, которую можно использовать для хранения сезонных вещей. Такой проект станет идеальным местом для проживания большой семьи из четырех человек.]]&gt;
 </text>
</doc>