<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-s-tremia-spalniami-kabinetom-i-bolshoi-gostinnoi-5dd54df416376423cc9545c3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома с тремя спальнями, кабинетом и большой гостинной]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  89
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот двухэтажный дом из газобетона сразу приковывает к себе взгляды. И это не случайно, ведь он выполнен в американском стиле, что подчеркивает наружная отделка клинкерной плиткой и другими декоративными элементами. Общая площадь дома: 243,29 квадратных метров, а размеры дома: 13х14,6 метров. Эркер добавляет внешнему облику дома изящности. Фундамент дома и перекрытия – из монолитного железобетона.
В таком доме сможет с комфортом проживать большая семья из пяти человек. В доме предусмотрены помещения как для отдыха, так и для работы. На первом этаже расположился блок гостевых помещений: гостевая комната, гостиная и просторная прихожая. Так же здесь нашлось место и для хозяйственно-бытовых помещений: бойлерной, тамбура и санузла. В просторном двухсветном эркере расположилась уютная гостиная, откуда открываются двери в просторную кухню-столовую.
Кстати из кухни - отличный вид на просторную террасу рядом с домом. А значит, вы сможете готовить на кухне и смотреть за детьми, играющими на террасе. На второй этаж ведет просторная лестница из холла первого этажа. На втором этаже нашлось место не только для зоны отдыха, представленной тремя спальными комнатами. Здесь так же уютно расположился небольшой кабинет. А значит, глава семьи сможет, не отвлекаясь на лишний шум, посвятить нужное количество времени работе в спокойной обстановке.
В кабинете и в двух спальных комнатах на этаже имеются свои французские балкончики, которые добавляют им света и уюта. Так же на втором этаже располагаются такие помещения, как общая ванная и гардеробная комната. Этот дом отлично подойдет для строительства за городом. В нем вы сможете проживать вместе с большой семьей в течение всего года.]]&gt;
 </text>
</doc>