<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-odnoetajnogo-doma-v-skandinavskom-stile-vsego-84m-5e371f0c9b2c49359f7cb2a5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект одноэтажного дома в скандинавском стиле всего 84м²]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  298
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Проект одноэтажного жилого дома просто создан для комфортной круглогодичной жизни семьи из трех человек.
Общая площадь дома совсем небольшая и составляет 84 квадратных метра. Габаритные размеры 12х8 метров позволяют построить этот дом даже на весьма узком и вытянутом участке.
В качестве материала для строительства наружных стен используется газобетон. Наружная отделка дома штукатуркой, облицовочным камнем и декоративными элементами из дерева, делает его идеальным кандидатом для строительства на загородном участке в окружении природы.
Внутри дома вы не найдете ничего лишнего, только пространства, необходимые для постоянной жизни. Попасть в дом можно как со стороны террасы, так и через главное крыльцо. Терраса представляет собой уютное пространство общей площадью 19 квадратных метров. На террасу можно попасть из гостиной. Гостиная объединена с кухней-столовой и с холлом. Она представляет собой уютное двухсветное пространство не только для приготовления пищи, но и для приема гостей.
В доме также имеются две уютные спальные комнаты для отдыха всех членов семьи. Оставшееся пространство делят между собой помещения бытового характера: санузел, тамбур и бойлерная. Такой дом идеально впишется на вашем загородном участке в окружении леса и деревьев. Возможно, недостатком проекта является небольшое количество окон, но вы всегда можете обратиться к нашим архитекторам, чтобы немного переделать любой проект под свои потребности и пожелания.]]&gt;
 </text>
</doc>