<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-v-evropeiskom-stile-s-tremia-spalniami-i-bolshoi-gostinoi-5e09c1e2ba281e00afaa7a6f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного кирпичного дома в европейском стиле с тремя спальнями и большой гостиной]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  53
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спальня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обратите внимание на этот двухэтажный кирпичный дом с террасой, эркером и балконом. Европейский стиль, в котором выполнен проект, подчеркивается наружной отделкой штукатуркой и декоративным камнем.
Светлые тона наружных стен перекликаются с чердачной крышей, покрытой металлочерепицей. Изящная кованая ограда балкона в сочетании с элегантной белой опорой завершает лаконичный образ дома. Этот проект просто создан для комфортной жизни большой семьи. Его размеры: 15.46x15.16 метров, а значит, для него потребуется просторный участок. Общая площадь дома весьма внушительна. Она составляет 247 квадратных метров. Имеется два входа в дом: со стороны террасы и с главного крыльца. В эркере на первом этаже находится просторная, хорошо освещенная гостиная, которая плавно перетекает в кухню-столовую. Готовя на кухне можно наслаждаться прекрасным видом на террасу дома.
В центре первого этажа расположена общая прихожая, откуда открываются двери во все помещения на этаже. Так же на этаже имеется блок хозяйственно-бытовых помещений: бойлерная, постирочная и тамбур.
На этаже так же располагается просторная двухсветная гостевая комната. Впрочем, вы можете использовать ее как спальную комнату при желании. Гардеробная удачно расположена недалеко от входа, что позволяет снять верхнюю одежду сразу после входа в дом. На второй этаж из общей прихожей ведет просторная лестница. Второй этаж представлен четырьмя спальными комнатами. Так же на этаже имеется общий санузел, ванная и гардеробная комната.
Все спальные комнаты на втором этаже - двухсветные и очень просторные. Пройдя через одну из спален можно попасть на уютный балкон второго этажа. Такой дом станет прекрасным местом для проживания большой семьи на постоянной основе. Наличие террасы и балкона позволит вам и членам вашей семьи проводить много времени на свежем воздухе.]]&gt;
 </text>
</doc>