<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-zagorodnogo-doma-519m-dlia-bolshoi-i-drujnoi-semi-5ddd1a634b1a762d7ecbd749">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект загородного дома 519м² для большой и дружной семьи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  47
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Представляем вашему вниманию проект просторного четырехэтажного коттеджа общей площадью 519 квадратных метров.
Благодаря большой двускатной кровлей над всем объемом, а так же деревянной отделке и каменному цоколю, дом можно отнести к скандинавскому стилю. Несущие конструкции и перегородки выполняются из газобетонных блоков с наружной отделкой, однако проект может быть представлен так же в кирпиче или других материалах.
Цокольная часть и некоторые части фасадов отделываются искусственным камнем. В проекте предусмотрен монолитный фундамент в виде плиты, который подойдет для большинства грунтов. Междуэтажные перекрытия так же монолитные железобетонные. Кровля мансардная с покрытием из металлической черепицы, однако возможны и другие варианты покрытия.
В цокольном этаже располагаются различные игровые комнаты: бильярдная, тренажерный зал, кинотеатр, тренажерный зал; а так же бытовые помещения: бойлерная, постирочная, техническое помещение и душевая. Бойлерная и техническое помещение имеют свои выходы на улицу. На первом этаже проектом предусмотрена гостевая зона с открытой гостиной, кухней-столовой, гостевой, просторным холлом, кабинетом для деловых встреч и работы.
Столовая имеет выход на террасу площадью 41 квадратный метр. Так же здесь есть гардеробная комната и санузел. Пространство гостиной выполняется в два света, поэту здесь всегда будет особенно светло и уютно. На втором этаже размещаются четыре спальни, почти в каждой свой гардероб, два санузла и холл в виде галереи с видом на первый этаж. Две спальни имеют свои балконы. На третьем мансардном этаже есть зона кухни, гостиной, кабинета, а так же санузел и гардероб. Выход на балкон организован из гостиной.]]&gt;
 </text>
</doc>