<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-neplohogo-dvuhetajnogo-doma-s-bolshoi-gostinnoi-5db8521f3d873600b0a4d5f9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект неплохого двухэтажного дома с большой гостинной]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  101
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Позвольте представить вам этот симпатичный проект двухэтажного жилого дома в классическом стиле. Одного взгляда на него достаточно для того, чтобы понять, что он прекрасно впишется как на территории загородного участка, так и в черте города. Лаконичная наружная отделка штукатуркой в сочетании с чердачной крышей, покрытой металлочерепицей, создают единый образ дома для комфортной жизни большой семьи.
Дом запроектирован из кирпича, что гарантирует его долговечность и надежность. Ведь кирпич – наиболее оптимальный выбор при строительстве жилого дома, так же он прекрасно сохраняет тепло в доме в зимний период. На общей площади дома в 161 квадратный метр разместились все необходимые для комфортной жизни большой семьи из четырех человек пространства и зоны. 
Габаритные размеры дома 11х11 метров. Проект выполнен в классическом архитектурном стиле. Обратите внимание на главный акцент центрального фасада – изящный эркер с просторными окнами. В доме предусмотрены пространства для комфортного отдыха на свежем воздухе – терраса, веранда и балкон, где можно расставить уличную мебель и смотреть на звезды теплыми летними вечерами, закутавшись в плед.

Первый этаж дома отдан под пространства гостевой группы и хозяйственно-бытовые помещения, без которых не обходится ни один дом. Попасть в дом можно как с главного крыльца, так и пройдя через террасу. Большую часть пространства первого этажа занимает уютная гостиная комната, расположенная в эркере. Она не только является наиболее просторным помещением в доме, но и благодаря обилию окон отлично освещается в светлое время дня. 
Из гостиной можно попасть в функциональную кухню, откуда есть проход на террасу. На втором этаже по традиции располагаются спальные комнаты для членов семьи, а так же общий балкон, кладовая и санузел. Такой дом станет отличным местом для постоянной жизни четырех человек.]]&gt;
 </text>
</doc>