<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-shale-10h10-metrov-s-udachnoi-planirovkoi-5e669336a77af5721cd1ae03">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного шале 10х10 метров с удачной планировкой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  175
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Проект двухэтажного дома для загородного домостроения. Общая площадь дома 144 квадратных метров.
Габаритные размеры 10 х 10 метров. Благодаря квадратному основания такой дом будет максимально энергоэффективен, и, что немаловажно, подойдет для застройки почти для любого участка. Стиль, в котором построен дом, можно отнести к стилю шале: деревянная обшивка второго уровня, балкон на весь фасад с деревянными ограждениями, цоколь отделанный камнем.
В качестве материала для несущих конструкций выбраны газобетонные блоки, фундамент принят плитный монолитный, межэтажные перекрытия так же монолитные.
Рассмотрим подробнее планировку дома. На первом этаже проектом предусмотрена гостевая зона. Здесь располагается большая гостиная, кухня-столовая и гостевая. Гостиная и столовая решены в едином пространстве. В гостиной есть возможность установки камина. Так же на первом этаже предусмотрен совмещенный санузел. Бойлерная имеет свой вход. На втором этаже располагается зона отдыха. Здесь имеются три спальни, санузел и постирочная. Выход на балкон предусмотрен из холла а так же из спальни.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>