<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-195m-iz-gazobetona-i-stoimost-ego-stroitelstva-5e1f329ad7859b00b690b0df">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома 195м² из газобетона и стоимость его строительства]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  22
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обратите внимание на этот простой и функциональный проект двухэтажного жилого дома. Общая площадь проекта составляет практически 200 квадратных метров. Габаритные размеры дома: 10*11 метров. Проект представляет собой здание прямоугольной формы с чердачной крышей. Мы не увидим здесь каких-то лишних декоративных деталей в наружной отделке, ведь ставка делается в первую очередь на функциональность.
Проект выполнен в классическом архитектурном стиле, что нашло отражения в скромной отделке фасадов лицевым кирпичом и декоративным камнем в сочетании с чердачной крышей, покрытой металлочерепицей. Акцентом центрального фасада является стильное крыльцо и французский балкончик на втором этаже. Фундаментом дому служит монолитная железобетонная плита, перекрытия – также монолитный железобетон. Дом запроектирован из газобетона, который не только является современным и прочным строительным материалом, но также уменьшает итоговую стоимость реализации проекта.
В дом организован всего один вход – через главное крыльцо. Зайдя через него, вы попадаете первым делом в небольшой тамбур, а затем и в общий холл, откуда ведут двери во все остальные пространства на первом этаже. Здесь мы видим просторную гостиную-столовую, и уютную кухню, и удобный кабинет для главы семьи. Все остальное пространство на этаже занимают помещения хозяйственно-бытового блока (гардероб, санузел и котельная). На второй этаж можно попасть благодаря удобной лестнице, которая расположена в гостиной-столовой. На втором этаже помимо двух просторных двухсветных спальных комнат, также нашлось место для общих пространств (двух функциональных кладовых, гардеробной и ванной). Такой дом идеально подойдёт для постоянного проживания семьи из трех и более человек.]]&gt;
 </text>
</doc>