<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-dlia-bolshoi-semi-5dd28f033b6d88657bb9f7dc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного кирпичного дома для большой семьи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  46
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного жилого дома для проживания большой семьи. Дом понравится любителям современного стиля: большие окна, открытые светлые внутренние пространства, лаконичная форма.
Дом выполнен из кирпича с частичной наружной отделкой штукатуркой и искусственным камнем. Цветовое решение фасадов построено на контрасте: темно-красный низ и светлый облегченный верх, которые объединены вертикальными полосами нейтрального серого. Кровля предусмотрена с минимальным уклоном, что при определенном ракурсе позволяет воспринимать ее почти плоской.
Общая площадь дома 286 квадратных метров при габаритных размерах 16 х 17 метров. Иакой проект подойдет для среднего или большого участка. В качестве материала несущих конструкций выбран кирпич, фундамент в проекте заложен монолитный железобетонный, перекрытия так же монолитные. Кровля чердачная с покрытием из металлической черепицы. Центром всего дома является большая гостиная с камином, она располагается на первом этаже в непосредственной близости к холлу и связана с кухней столовой общим проемом. При желании оба этих пространства могут быть разделены. Гостиная выполнена в два света, что делает пространство в ней особенно интересным.
Так же на первом этаже предусмотрены кабинет и гостевая комната. Прямо у входа располагается гардероб для хранения верхней одежды, а за кухней имеются кладовая, бойлерная и санузел. На втором этаже размещаются холл, три спальни, гардероб и ванная. Холл второго этажа достаточно большой и имеет вход на балкон.

Или в instagram:
]]&gt;
 </text>
</doc>