<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-funkcionalnogo-sovremennogo-dvuhetajnogo-doma-195m-5e09e04f6d29c100aecd0cc4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект функционального, современного двухэтажного дома 195м²]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  43
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проектирование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект комфортного жилого дома из газобетона с мансардой. Размеры дома 15.65x13.3м, общая площадь — 195м2. Этот простой, функциональный, современный дом, смотрится эффектно за счет контрастного сочетания светлой штукатурки и темного искусственного камня на фасадах. Главный вход украшает балкон, находящийся над крыльцом, и создающий удобную входную зону. Оригинальность дому добавляют мансардные окна на втором этаже.
Эргономичная планировка позволит с наибольшей эффективностью задействовать площадь этого небольшого на первый взгляд дома. На первом этаже дома расположены гостиная, объединенная с кухней-столовой, которая имеет свой выход на террасу, кабинет, который можно использовать как гостевую комнату, отдельное помещение гардеробной и кладовой. Так же на этом этаже проектом предусмотрена сауна со всеми вспомогательными помещениями.
Второй этаж - зона отдыха с четырьмя спальнями, сгруппированными вокруг холла, ванной комнатой и санузлом. Дополнительным преимуществом является отдельная комната, предназначенная для гардероба.]]&gt;
 </text>
</doc>