<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-krasivogo-i-udobnogo-doma-374m-iz-gazobetona-s-terrasoi-i-cokolnym-etajom-5db1e76be6e8ef00b18f53ed">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект красивого и удобного дома 374м² из газобетона с террасой и цокольным этажом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  61
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Проект просторного трехэтажного особняка с мансардой общей площадью 373 квадратных метров.
Дом можно отнести к современному скандинавскому стилю, со свойственными ему двускатной кровлей, каменным основанием, большими оконными проемами и деревянной обшивкой. На фасадах отлично сочетаются различные по фактуре и цвету материалы: камень, штукатурка и дерево.
В цокольном этаже располагаются все бытовые и хозяйственные помещения: гараж, бойлерная, сауна с душевой, кладовые, а так же здесь есть тренажерный зал. Вход в бойлерную отдельный. На первый этаж есть два входа, через крыльцо и через террасу. Терраса площадью 24 квадратных метров связана с кухней. Главный вход через крыльцо традиционно ведет в прихожую, которая связывает все помещения в доме.
Сразу у входа располагается гардеробная и санузел. Главным помещением этажа является двусветная гостиная. Большая, светлая, она открыта для кухни и холла, и здесь располагается камин. Так же на первом этаже имеются кабинет, гостевая комната и кладовая. На втором этаже располагается большой холл с галереей, четыре спальни, две из которых имеют балконы и гардеробные, а так же санузел.
Все несущие конструкции выполняются из газобетона. В проекте заложен монолитный железобетонный фундамент в виде плиты и монолитные перекрытия.]]&gt;
 </text>
</doc>