<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-213m-iz-gazobetona-400-5e7667caeca13f6241395a00">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома 213м² из газобетона 400]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  74
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Проект дома из газобетона с сауной общей площадью 213кв.м, с габаритными размерами 13х13м. Этот проект предназначен для участков, близких к квадратной форме. 
Выверенные пропорции, членения на ярусы, балконы, комбинированная отделка фасадов, декоративные детали приближают его к домам в классическом стиле. Массив дома покрыт оригинальной кровлей, сочетающей в себе традиционную архитектуру с функциональными решениями.
При входе предусмотрено место для гардеробной, прихожая первого этажа ведет нас в гостевую зону: просторную гостиную, объединенную с кухней-столовой, которая в свою очередь имеет выход на террасу. Камин гостиной, видимый из столовой, идеально подходит для проведения праздничных ужинов. Так же на первом этаже размещаются сауна, душевая, котельная и санузел. Наличие этой зоны позволяет обойтись на участке без отдельного здания бани. Еще одним преимуществом является наличие кабинета.
На втором этаже предусмотрены просторный холл, четыре спальни, в двух из них есть балкон. А так же большая освещенная ванная, санузел и гардероб.

 Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи. 
]]&gt;
 </text>
</doc>