<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-307m-s-terrasoi-i-garajom-5df762cd028d6800ad9cb212">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного кирпичного дома 307м² с террасой и гаражом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  62
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного жилого кирпичного дома с гаражом, сауной и террасой отлично подойдет для комфортной жизни большой семьи. Общая площадь проекта составляет 307 квадратных метров, а габариты дома – 17*15 метров. Наружные стены запроектированы из кирпича, а фундамент и перекрытия – из монолитного железобетона.
Чердачная крыша сложной формы покрыта металлочерепицей. Наружная отделка фасадов лицевым кирпичом и декоративным камнем по цоколю создает единый стильный образ загородного дома для большой семьи. Украшением центрального фасада является стильный полукруглый эркер. У вас не будет проблем с парковкой машин, так как в проекте предусмотрен вместительный гараж, где хватит места двум автомобилям.
Вы также сможете организовать здесь небольшую мастерскую и хранить инструменты и средства, необходимые для мелкого ремонта в случае неполадок. В доме также имеется большое количество пространств для приятного отдыха. Например, на открытой террасе вы будете с удовольствием проводить время за чашкой чая и дышать свежим воздухом. Застекленная веранда больше подойдет для отдыха в холодное время года. На ней вы сможете выращивать любимые растения и организовать зимний сад.
Также в доме имеется собственная сауна, где вы будете релаксировать после тяжелой трудовой недели.
Ее расположение весьма удачно: сразу из сауны легко попасть на застекленную веранду, где с комфортом можно расположиться для приятных посиделок и чаепития. На втором этаже располагаются четыре спальные комнаты и общий гардероб и санузел. Очень удобно, что на каждом из этажей предусмотрен собственный санузел. Такой дом легко решит проблему постоянного проживания большой семьи из пяти человек.]]&gt;
 </text>
</doc>