<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-228m-s-terrasoi-v-tradicionnom-stile-5dfb4271df94446d2db3a587">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома 228м² с террасой в традиционном стиле]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  84
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спальня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект дома из газобетона с чердаком общей площадью 228 кв.м, габаритными размерами 11х15м. Архитектура здания традиционна, но не лишена своих особенных черт. Аркады, колонны и внешняя открытая терраса делают проект уникальным.
В теплое время на большой террасе со стороны гостиной и кухни можно отлично отдохнуть или пообедать с семьей. Фасады здания решены с помощью теплых и ярких цветов - сочетание штукатурки и искусственного камня.
Вход в здание организован с крытой террасы. На первом этаже расположена просторная гостиная, кухня-столовая, гостевая комната, санузел, постирочная и гардеробная при входе. Гостиная имеет камин, а ее площадь так велика, что комнату можно разделить на зоны: каминную и непосредственно гостиную.
На втором этаже располагается спальная зона. Здесь разместились три большие спальни: комнаты освещены большими окнами, поэтому они очень светлые и уютные. Ванная так же достаточно большая, в ней с легкостью поместится джакузи и другое необходимое сантехническое оборудование. Комнаты имеют дополнительные помещения для хранения одежды и вещей, а из холла можно попасть на открытую террасу.]]&gt;
 </text>
</doc>