<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-uiutnogo-doma-s-terrasoi-i-garajom-5e5fc8c6ef2a783173830a6f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного уютного дома с террасой и гаражом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  79
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного жилого кирпичного дома с чердачной крышей просто создан для строительства на участке, как в черте города, так и за его пределами.
Благодаря просторной внутренней площади в 267 квадратных метров и габаритным размерам 15*15 метров, его будет легко разместить на участке средней площади. Террасы и балконы дома занимают небольшую площадь в 16 квадратных метров. Чердачная вальмовая крыша дома покрыта металлочерепицей.
За счет функциональных водостоков лишняя влага от садков не будет скапливаться на крыше. Наружные стены дома покрыты лицевым кирпичом, натуральной доской и штукатуркой. За счет использования натуральных материалов в отделке, такой дом будет отлично смотреться в окружении природы и леса. В качестве материалов для фундамента и перекрытий архитекторы выбрали монолитный железобетон.
Он призван обеспечить максимальную устойчивость и прочность готовой постройки. На первом этаже большую часть площади занимает объединенное пространство гостиной и кухни-столовой. Также на первом этаже располагается просторный гараж. В дом можно попасть как со стороны террасы, так и через главное крыльцо. Все пространства первого этажа сосредоточены вокруг общей прихожей. Еще на первом этаже предусмотрена небольшая угловая гостевая комната с просторным окном.
При желании в ней вы можете организовать либо спальное пространство для пожилых членов вашей семьи, либо переоборудовать ее в небольшой уютный кабинет. На втором этаже находятся три спальные комнаты. В одной из них предусмотрены отдельные гардеробная и ванная комнаты. В просторном холле второго этажа хватит места для пары кресел и журнального столика. Этот дом просто создан для постоянной жизни большой семьи из четырех человек.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>