<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-iz-gazobetona-dlia-komfortnoi-jizni-i-otdyha-5db99a3286c4a900b1262390">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома из газобетона для комфортной жизни и отдыха]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  64
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если вам нужен дом для комфортной жизни и отдыха, то обратите внимание на этот проект. Общая площадь дома составляет 250 квадратных метров.
Проект выполнен в классическом стиле. Фасады украшают лепной декор, фасадная плитка, подчеркивающая окна и разная по фактуре и цвету отделка. Наружные и внутренние стены выполняются из газобетона. Габаритные размеры составляют 14 х 14 метров. В проекте заложен монолитный железобетонный фундамент и монолитные перекрытия. Кровля чердачная с отделкой из металлической черепицы. Всего в доме два этажа.
На первом этаже размещаются комнаты гостевой группы: гостиная, объединенная с кухней-столовой, просторная прихожая с лестницей на второй этаж; а так же кабинет и бытовые помещения, в том числе душевая. Бойлерная имеет свой обособленный выход на улицу, однако удобно связан с первым этажом через постирочную. Второй этаж традиционно используется под зону для отдыха. Здесь находятся три спальные комнаты, две ванные, гардероб и холл.
В холле и одной из спален есть выходы на балконы. Такой дом будет прекрасно смотреться на просторном загородном участке. В нем сможет с комфортом и на постоянной основе проживать большая семья из пяти человек.]]&gt;
 </text>
</doc>