<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-iz-gazobetona-v-evropeiskom-stile-s-chetyrmia-spalniami-5e10f620a1bb8700b26a043e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома из газобетона в европейском стиле с четырьмя спальнями]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  67
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект просторного дома для загородного строительства общей площадью 229 квадратных метров.
Стены выполнены из газобетона, однако благодаря наружной отделке, дом выглядит кирпичным. Помимо этого фасады дома украшает искусственный камень и декоративные детали. Большие панорамные окна зрительно облегчают объем здания и придают ему уникальности. Габаритные размеры дома 18 х 12 метров. Проектом предусмотрен плитный монолитный железобетонный фундамент.
Междуэтажные перекрытия так же монолитные железобетонные. Крыша чердачная с покрытием из металлической черепицы. Дом имеет два входа. Главный вход с тамбуром ведет в холл, дополнительный или бытовой вход ведет нас в бойлерную. Перед главным входом организована небольшая терраса. На первом этаже расположились большая гостевая зона с объединенным пространством из трех помещений: гостиной, столовой и кухни.
Здесь предусмотрено расположение камина и располагается лестница на второй этаж. Так же на первом этаже имеются гостевая комната, санузел и большая гардеробная. На втором этаже располагаются четыре спальные комнаты и два санузла. Одна из спален имеет выход на балкон.]]&gt;
 </text>
</doc>