<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-172m-s-terrasoi-v-skandinavskom-stile-5daece04fc69ab00aef03181">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного кирпичного дома 172м² с террасой в скандинавском стиле]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  70
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного жилого кирпичного дома с балконом, террасой и мансардной крышей способен украсить собой любой участок.
Общая площадь проекта – 172 квадратных метра, габариты – 12х10 метров. Фасады дома покрыты лицевым кирпичом красного оттенка. Главным акцентом центрального фасада является полукруглый эркер первого этажа, плавно перетекающий в балкон второго этажа. Балкон сразу привлекает к себе внимание не только за счет полукруглой формы, но и благодаря использованию дерева в оформлении ограды.
Применение натуральных материалов в отделке делает внешний облик дома более уютным. Мансардная крыша дома покрыта гибкой черепицей темного оттенка, который перекликается с цветом наружных стен и деревянной отделкой фасадов. Такой дом отлично впишется как на загородном участке в окружении природного пейзажа, так и на участке в черте города в окружении каменных джунглей. Попасть в дом можно как через главное крыльцо, так и через террасу.
В уютном эркере первого этажа располагается просторная гостиная, объединенная с кухней-столовой. Оставшуюся свободную площадь этажа поделили между собой помещения хозяйственно-бытового блока и небольшая гостевая комната.
На второй этаж можно подняться по небольшой лестнице из общего холла. На втором этаже располагаются три спальные комнаты. Одна из них имеет выход на уютный балкон. На втором этаже также имеется общая просторная ванная комната с мансардными окнами. Только подумайте: как приятно и комфортно будет лежать в теплой ванне с пеной и смотреть на голубое небо сквозь мансардное окно в потолке. Если вам нужен надежный проект для постоянной жизни большой семьи, то считайте что вы его уже нашли.]]&gt;
 </text>
</doc>