<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-v-klassicheskom-stile-5e04c0d76d29c100adfd1986">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного кирпичного дома в классическом стиле]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  75
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект этого кирпичного жилого дома в классическом стиле придется вам по вкусу. Благодаря большой площади в 265 квадратных метров, в таком доме найдется место для всех помещений, необходимых для комфортной жизни вашей большой семьи. Только представьте, как он украсит ваш загородный участок. 
Размеры дома: 15x15 метров. Изящный эркер в передней части дома служит украшением и добавляет проекту элегантности, как и балкон и терраса, украшенные балясинами. Фундамент дома – из ленточного железобетона. Перекрытия – сборные железобетонные. Снаружи дом отделан лицевым кирпичом, а чердачная крыша покрыта металлочерепицей. 
Такой дом станет настоящей загородной усадьбой для проживания большой семьи из 5-6 человек. На каждом этаже дома есть по два санузла, что очень удобно для членов большой семьи. Большая половина первого этажа представлена объединенным пространством холла, гостиной, каминной и зала. Здесь так же имеется гостевая комната и свободное помещение, где уместнее всего будет разместить кухню. Часть второго этажа отдана под второй свет в холле первого этажа, что делает его самым светлым помещением в доме. 
На втором этаже находятся спальни, а так же имеется балкон и лоджия, где члены вашей семьи смогут отдыхать на свежем воздухе. На чердаке располагается свободная площадь в 104,4 квадратных метра, которой вы можете распоряжаться так, как посчитаете нужным. Здесь можно расположить мастерскую, или кабинет. А может быть даже кладовую для сезонных вещей. Этот проект позволит вам создать уютный и роскошный загородный дом для всей семьи.]]&gt;
 </text>
</doc>