<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-iz-porizovannogo-bloka-380-5e591e6170934f328e7f191f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного кирпичного дома из поризованного блока 380]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  47
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проектирование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы рады представить вам проект просторного, но при этом очень уютного двухэтажного дома из кирпича. Фундамент дома – монолитный железобетон. Перекрытия – монолитные. Дом выполнен в современном архитектурном стиле. Наружная отделка – светлой штукатуркой и декоративным камнем подчеркивают лаконичный образ дома. Мансардная крыша покрыта металлочерепицей. Размеры дома: 12.95x10.58 м. Общая площадь дома составляет 175 квадратных метов.
Изящный эркер добавляет дому элегантности. Такой дом станет украшением любого участка в черте города. В нем сможет в течение всего года проживать большая семья из четырех, а при желании и из пяти человек. Расположение всех помещений внутри дома тщательно продумано в соответствии с потребностями большой семьи. В доме имеется два входа: со стороны террасы и с крыльца. В центре первого этажа располагается общий холл, откуда можно попасть во все помещения на этаже.
В эркере располагается двухсветная гостиная, перетекающая в кухню-столовую. Благодаря обилию окон это помещение – самое светлое во всем доме. Так же на первом этаже нашлось место для хозяйственно-бытовых помещений: тамбура и котельной. А так же для помещений гостевой группы: гостевой комнаты, гардеробной и санузла. На второй этаж из общего холла ведет большая лестница. На втором этаже располагаются три просторных спальных комнаты.
Две спальные комнаты – двухсветные, а из третьей есть выход на просторный балкон второго этажа. Так же здесь имеются помещения общего пользования: ванная комната, гардеробная и санузел. Спальные комнаты второго этажа наполнены особым уютом благодаря мансардной крыше дома.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>