<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-264m-s-dvumia-terrasami-v-stile-raita-5eac9b2f49d6c31325ad765e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома 264м² с двумя террасами в стиле Райта]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  47
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного дома из газобетона с чердачной крышей, сауной и террасой станет украшением любого загородного участка. Фасады дома покрыты штукатуркой, искусственным камнем и другими элементами декора.
Украшением главного фасада является стильный прямоугольный эркер с панорамными окнами и симпатичное крыльцо. Общая площадь проекта составляет 264 квадратных метра, пространство террас занимает 34 метра.
Стоит отметить, что архитекторы предусмотрели в этом проекте большое количество пространств для уютного отдыха на свежем воздухе. К примеру, на первом этаже располагаются две террасы, на одну из них можно попасть через гостиную, в другую же открываются двери из раздевалки.
Такое расположение более чем логично. Ведь вы сможете принимать гостей и наблюдать за тем, как ваши дети играют на лице. Или устраивать уютные посиделки на террасе и при необходимости вернуться в гостиную за недостающим стулом. Террасы оборудованы железными коваными оградами, что добавляет внешнему облику дома элегантности. Также на первом этаже располагается просторная мастерская, где вы сможете заниматься творчеством.
Рядом с ней находится угловая гостевая комната на случай визита дальних родственников. Вторая терраса расположена недалеко от сауны, а значит, вы сможете после горячей парилки выйти на улицу, вдохнуть свежего воздуха и выпить чаю с листьями смородины.
Если вы решите посадить фруктовые деревья рядом с домом, то ваш участок будет просто утопать в зелени в теплое время года. На втором этаже помимо трех спальных комнат, также имеется гостевая комната и кабинет. Одна из спальных комнат расположена в эркере, и в ней предусмотрена собственная гардеробная и санузел.]]&gt;
 </text>
</doc>