<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-187-m-dlia-semi-iz-piati-chelovek-5e4a63d0cc6d233fd0f6b626">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного кирпичного дома 187 м² для семьи из пяти человек]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  66
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного дома из кирпича отлично подойдет для комфортной жизни большой семьи из пяти человек.
Сегодня построить загородный дом гораздо выгоднее, чем покупать многокомнатную квартиру. К тому же у дома много других преимуществ, по сравнению с квартирой, таких как отсутствие соседей, автономность, наличие придомового участка и красивый вид из окна. Общая площадь этого проекта составляет 187 квадратных метров, а габаритные размеры 12х13 метров. Снаружи дом смотрится стильно и элегантно за счет четких геометрических линий фасадов.
Акцентом центрального фасада является стильное крыльцо с колоннами, козырьком которому служит застекленный балкон второго этажа. На первом этаже располагается пространство для приема гостей (холл, прихожая и гостиная), рядом находится небольшая функциональная кухня.
Второй этаж дома представляет собой совокупность спальных пространств для всех членов семьи. Для общего комфорта здесь предусмотрены два санузла и одна ванная комната.
Спальни второго этажа украшены французскими балкончиками. Большое количество окон в доме позволяет дневному свету беспрепятственно проникать во внутренние помещения и делать их более уютными. А кирпичные стены сохранят тепло и обеспечат надежность всего дома.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>