<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-v-italianskom-stile-139m-5e615d5459c7b30364eadfed">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома в итальянском стиле 139м²]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  72
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Если вы выбираете уютный и симпатичный проект для строительства на загородном участке, то нам есть что вам предложить.
Обратите внимание на этот двухэтажный жилой дом из газобетона с террасой. На первый взгляд он способен стать отличным местом для постоянной жизни небольшой семьи из четырех человек. Дом запроектирован из газобетона толщиной 400 миллиметров с утеплителем. В качестве фундамента строения архитекторы отдали предпочтение монолитному железобетону. Перекрытия – так же монолитный железобетон. Чердачная крыша дома покрыта металлочерепицей.
Вдоль стен дома идет просторная уютная терраса. Она имеет все шансы стать излюбленным местом отдыха для всех членов вашей семьи. Здесь вы будете с удовольствием проводить время уютными летними вечерами и организовывать барбекю с друзьями по выходным. Попасть в дом можно через любой из двух входов, для этого необходимо пересечь террасу. Внутри дома все помещения располагаются максимально рационально и компактно. Ни один квадратный сантиметр пространства не пропадает зря.
Например, большую часть площади первого этажа занимает трехсветная просторная гостиная комната, которая является по большому счету лицом дома, ведь именно сюда вы будете приводить гостей или проводить семейные праздники. Так же на первом этаже нашлось место для помещений хозяйственно-бытового блока: гардероба, санузла, тамбура и котельной. Все пространства на этаже сгруппированы вокруг центрального холла. Стоит отметить очень удачное расположение санузла и гардеробной комнаты по отношению к входу. Попасть на второй этаж можно по небольшой лестнице. На втором этаже находится зона отдыха, она представлена тремя спальными комнатами.
Здесь же находятся общие ванная и санузел для всех членов семьи. Наличие санузла на каждом из этажей является неоспоримым преимуществом данного проекта. Этот дом станет отличным местом для жизни небольшой семьи из четырех человек.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>