<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-v-angliiskom-stile-s-tremia-spalniami-i-terrasoi-5e5cff74bb781f231c312012">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома в английском стиле с тремя спальнями и террасой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  104
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома для семьи из четырех или пяти человек. Общая площадь дома составляет 172 квадратных метров при габаритных размерах 13 х 10 метров. Дом стилизован под английский особняк. Снаружи стены облицованы лицевым кирпичом и украшены деревянной обшивкой. Дом максимально функционален. В качестве навеса для крыльца выступает балкон.
На заднем дворе расположилась открытая терраса. Сюда можно попасть прямо из кухни, а это значит, что здесь будет легко устраивать праздничные ужины на свежем воздухе. В качестве основного материала используются газобетонные блоки. Фундамент заложен проектом монолитный железобетонный, междуэтажные перекрытия так же монолитные. Рассмотрим подробнее планировки первого и второго этажей.
Основными помещениями первого этажа являются гостиная, столовая и кухня. Два первых объединены и при желании хозяев могут быть в едином пространстве с кухней. Так же на первом этаже предусмотрены гостевая комната, санузел, бойлерная и тамбур. Через холл по лестнице мы можем подняться на второй этаж.
На втором этаже разместилась зона отдыха с тремя спальнями, кабинетом, санузлом и ванной. Выход на балкон организован через холл.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>