<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-s-terrasoi-iz-porizovannogo-kirpicha-510-millimetrov-5da43f9e95aa9f00b1b0f4b0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного кирпичного дома с террасой из поризованного кирпича 510 миллиметров]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  31
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нужен надежный дом для большой семьи? Нам есть, что вам предложить. Обратите внимание на этот лаконичный и стильный проект двухэтажного дома из кирпича с террасой и мансардной крышей. Он просто создан для комфортной жизни и отдыха. На пространстве в 190 квадратных метров разместились все помещения для жизни и отдыха большой семьи из пяти человек.
Грамотное расположение внутренних пространств в этом проекту удачно сочетается с изящной наружной отделкой штукатуркой, деревянными деталями и искусственным камнем. В качестве фундамента проекта архитекторы решили отдать предпочтение монолитной железобетонной плите, а значит, вам не придётся сомневаться в надежности конструкции всего дома, так как он будет стоять на прочном фундаменте.
Перекрытия дома – монолитные и по деревянным балкам. Размеры дома: 10х13 метров. Дом запроектирован из поризованного кирпича толщиной 510 миллиметров. Проект выполнен в скандинавском архитектурном стиле, благодаря чему он одинаково органично впишется как в городскую среду, так и в окружение природного пейзажа. В доме имеется просторная терраса общей площадью 28 квадратных метров. Здесь вы сможете организовать отличное пространство для отдыха на свежем воздухе, поставить уличную мебель и жарить барбекю в компании семьи и друзей. Если вы цените жизненный комфорт и возможность полноценного отдыха в пределах собственного дома, то этот проект – для вас!
В доме имеются пространства для приготовления пищи, отдыха, а так же пространства хозяйственно-бытового назначения. Если вы отдадите предпочтение этому проекту жилого дома, то обеспечите своей семье отличное место для постоянной и комфортной жизни.]]&gt;
 </text>
</doc>