<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-odnoetajnogo-doma-166m-dve-spalni-i-udobnaia-planirovka-5e9dc304bf815f19d3c16270">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект одноэтажного дома 166м². Две спальни и удобная планировка.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  161
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект одноэтажного дома общей площадью 166 квадратных метров. Дом имеет правильное квадратное основание с небольшим эркером, нарушающим симметрию здания.
Габаритные размеры дома составляют 18.6x15.6 метров. Со стороны гостиной располагается открытая терраса, вход на нее организован со стороны заднего двора. Главный вход встречает нас крыльцом с портиком. В доме есть еще один вход со стороны котельной, однако она не сообщается с остальными помещениями в доме. Все несущие конструкции выполняются из газобетона, снаружи дом отделывается штукатуркой, частично так же выполняется отделка из камня.
Проектом предусмотрен монолитный железобетонный фундамент.
Рассмотрим отдельно планировку дома. Сразу у входа из прихожей есть вход в небольшую, но вместительную гардеробную. Пространство прихожей плавно перетекает в гостиную, а та в свою очередь в зону кухни. Из кухни мы можем попасть на террасу. К жилым комнатам относятся две спальни и одна гостевая комната. Одна из спален имеет гардероб. Так же здесь предусмотрены санузел и ванная.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>