<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-taunhausa-na-chetyre-semi-5eb4262f2027132c419e7cc0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект таунхауса на четыре семьи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  34
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы рады вам предложить проект небольшого уютного двухэтажного таунхауса из газобетона на четыре семьи. Максимальное количество проживающих для этого проекта может достигать шестнадцати человек.
Если посмотреть на план, то визуально понятно что проект состоит из четырех абсолютно идентичных частей. По большому счету строительство таунхауса – это прекрасная идея, так как конечная стоимость такого жилья будет в разы меньше, чем строительство отдельного дома для семьи.
Общая площадь данного проекта составляет: 401,76 квадратный метр, а размеры таунхауса: 28х9 метров. Он будет одинаково хорошо смотреться как в черте города, так и на фоне природного пейзажа. Фундамент проекта – монолитная железобетонная плита, перекрытия – так же из монолитного железобетона. Наружная отделка светлой штукатуркой и искусственным камнем подчеркивает лаконичный стиль проекта. Мансардная крыша покрыта металлочерепицей. Каждая из четырех частей этого проекта обособлена от остальных и имеет свой собственный вход и коммуникации. Это довольно большой плюс, так как соседи не будут мешать друг другу.
Каждая из четырех квартир имеет площадь около 100 квадратных метров, что примерно равняется площади средней трехкомнатной квартиры. Но собственный дом никогда не сравнится с квартирой по комфорту проживания.
На первом этаже каждой квартиры расположен блок хозяйственно-бытовых помещений: котельная и санузел, а так же пространство для приготовления пищи и приема гостей: объединенные между собой кухня и столовая. На второй этаж из общего холла ведет небольшая лестница. Здесь расположены три спальные комнаты и общая ванная.
Просторная терраса на первом этаже станет вашим излюбленным местом для отдыха на свежем воздухе и для приготовления барбекю.]]&gt;
 </text>
</doc>