<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-146m-s-polukruglym-erkerom-5de0dca060435d16b3f34fbe">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного кирпичного дома 146м² с полукруглым эркером]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  91
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот проект двухэтажного дома из кирпича с эркером, террасой и балконом был создан в классическом архитектурном стиле.
Полукруглый эркер добавляет внешнему облику дома элегантности, он же, по сути, является главным акцентом центрального фасада дома. Наружные стены покрыты лицевым кирпичом. Издалека такой дом даже немного может напоминать замок. Обща площадь проекта составляет 146 квадратных метров.
Габаритные размеры дома: 16х13,5 метров, что делает его идеальным кандидатом для строительства на узком участке. Наружные стены дома запроектированы из кирпича, что добавляет конструкции дома прочности и надежности. Конечно, если вы построите аналогичный проект из газобетона, он обойдется вам значительно дешевле, но никакой материал не сравнится по своим свойствам с кирпичом. Чердачная крыша дома покрыта металлочерепицей, а цоколь отделан искусственным камнем. В доме имеется небольшая уютная терраса на первом этаже и симпатичный уютный балкон на втором.
Эти пространства позволят вам с комфортом проводить время на свежем воздухе в кругу друзей и семьи. На первом этаже располагаются пространства для приема гостей – светлая просторная гостиная, перетекающая в кухню-столовую. Также на этаже находится небольшая гостевая комната. Оставшееся пространство первого этажа занимают помещения хозяйственно-бытового блока. Второй этаж занимают пространства для сна и отдыха, поэтому здесь мы видим три спальные комнаты и общую ванную и гардероб. Такой дом станет идеальным местом для постоянной жизни большой семьи из четырех человек. Он будет одинаково уместно смотреться как за чертой города, так и в его пределах.]]&gt;
 </text>
</doc>