<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-bolshogo-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-451-m-s-garajom-na-dva-avtomobilia-5e0cd68d98fe7900b0314cf8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект большого двухэтажного кирпичного дома 451 м² с гаражом на два автомобиля]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  59
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проектирование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект жилого двухэтажного дома с чердачной крышей, гаражом, сауной и террасой выполнен из кирпича.
Общая площадь дома составляет 451 квадратных метра, а габаритные размеры – 24.02x19.25 метров. Основа дома – прочный фундамент из монолитного железобетона.
Перекрытия – монолитный железобетон. Фасады дома покрыты лицевым кирпичом, а цоколь облицован декоративным камнем. Оптимальная планировка внутренних пространств сделает жизнь в таком доме приятной и комфортной. В самом сердце первого этажа находится общий холл. Рядом с ним располагается просторная гостиная, объединенная с кухней и столовой. В другом крыле дома располагаются две гостевые комнаты, их можно переоборудовать в спальни для членов семьи.
Также на первом этаже находится удобный двухместный гараж и небольшая мастерская для ремонта и хранения запчастей к автомобилям.
Оставшееся пространство первого этажа занимает сауна и сопутствующие помещения (душевая, раздевалка, комната отдыха). Второй этаж делят между собой такие комнаты, как спальная, три детские, кабинет и гардеробная. На втором этаже есть три уютных балкона. Если вы ищете оптимальный проект для постоянной жизни большой семьи с детьми, то считайте, что вы нашли удачное решение.]]&gt;
 </text>
</doc>