<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-neplohogo-doma-241m-s-assimetrichnoi-mansardnoi-kryshei-5e38788060de905c50636a26">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект неплохого дома 241м² с ассиметричной мансардной крышей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  52
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Этот современный стильный проект двухэтажного жилого дома наверняка сразу привлек ваше внимание.
Отдельно хотелось бы рассказать о его лаконичной наружной отделке штукатуркой, натуральным деревом и камнем. Благодаря обилию декоративных деталей из дерева, такой дом прекрасно впишется на загородном участке в окружении природного пейзажа. Асимметричная мансардная крыша, покрытая битумной черепицей, прекрасно сочетается с белой отделкой фасадов дома. Общая площадь проекта составляет 241 квадратный метр, а габаритные размеры дома 11*13 метров. Монолитный железобетон был выбран архитекторами в качестве материала для фундамента и перекрытий дома. Это было сделано для того, чтобы обеспечить максимальную надёжность и прочность конструкции.
Наружные стены дома запроектированы из газобетона. Этот современный материал не только увеличивает скорость строительства, но также уменьшает итоговую стоимость реализации проекта. В доме предусмотрена просторная терраса, которая имеет все шансы на то, чтобы стать вашим излюбленным местом для отдыха на улице. Так же в плане проекта предусмотрен мансардный этаж, где располагаются два пространства площадью 19 и 35 квадратных метров, которыми вы сможете распоряжаться в соответствии с вашими желаниями. В дом организовано два входа – со стороны террасы и с главного крыльца.

На первом этаже располагаются хозяйственно-бытовые помещения (кухня, прихожая, санузел, гардеробная и котельная), помещения гостевой группы – просторная гостиная и холл, а также пространство для отдыха – небольшая спальная. Наличие спальной комнаты на первом этаже очень важно при проживании в доме пожилых людей, которым будет непросто подняться в спальную на втором этаже. На втором этаже располагаются пространства для отдыха всех членов семьи. Помимо спальных комнат здесь разместились два санузла, что очень удобно при проживании большой семьи. Часть второго этажа отдана под второй свет в районе гостиной первого этажа. Такой дом станет прекрасным местом для постоянно жизни большой семьи из пяти человек.]]&gt;
 </text>
</doc>