<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-147m-iz-gazobetona-s-terrasoi-5da072328600e100ae811b1d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома 147м² из газобетона с террасой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  66
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного дома из газобетона с мансардной крышей выполнен в европейском архитектурном стиле.
Общая площадь дома составляет 147 квадратных метров, а габаритные размеры: 12х10 метров. В качестве материала для фундамента и перекрытий архитекторы решили выбрать монолитный железобетон. Украшением главного фасада является просторная терраса первого этажа. Козырьком для нее служит продолжение мансардной крыши дома. Здесь вы будете приятно проводить время в окружении семьи и друзей, устраивать барбекю-вечеринки и организовывать праздники и дни рождения.
Очень удачно, что у террасы есть навес, он защитит вас и ваших гостей от внезапных осадков и палящего летнего зноя. Большую часть первого этажа занимает объединенное пространство гостиной и столовой. Изюминкой гостиной является наличие самого настоящего камина. Только представьте, как вы зажжете камин и уютно рассядетесь вокруг него всей семьей, попивая вкусный чай.
Также на первом этаже располагаются пространства хозяйственного назначения: тамбур, бойлерная и санузел. В правой части дома находится небольшая и функциональная гостевая комната. Она может также использоваться в качестве одной из спальных комнат. К примеру, для пожилых членов вашей семьи, которым трудно подниматься по лестнице каждый день. Пространство второго этажа разделили между собой три уютные спальные комнаты, а также зоны общего пользования (гардероб, санузел и ванная комната). Через одну из спальных комнат можно попасть на балкон второго этажа. Это место также идеально подойдет для приятного отдыха на свежем воздухе.
Такой дом станет идеальным местом для постоянной и комфортной жизни большой семьи из четырех и более человек. Благодаря универсальности европейского архитектурного стиля, данный проект можно реализовать как в черте города, так и на загородном участке.]]&gt;
 </text>
</doc>