<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-dlia-bolshoi-semi-bassein-garaj-i-tri-spalni-5e5928b02c170059928dd238">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома для большой семьи. Бассейн, гараж и три спальни.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  112
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного дома из кирпича с бассейном, гаражом, двумя террасами и тремя балконами просто создан для комфортной жизни большой семьи. Общая площадь дома составляет 317 квадратных метров, а габаритные размеры: 23х13 метров. Снаружи дом отделан светлой штукатуркой, которая прекрасно сочетается по цвету с фактурными вставками из декоративного камня и с мягкой черепицей, которой покрыта полумансардная крыша. Главным акцентом центрального фасада является эркер первого этажа, который нашел свое продолжение в балконе второго этажа.
Он не только придает общему фасаду дома элегантности, но и увеличивает количество пространств для приятного времяпрепровождения на свежем воздухе. Однако в этом проекте жилого дома недостатка в таких пространствах точно нет, так как в нем помимо балкона имеются две просторные террасы. Давайте более подробно рассмотрим внутреннюю планировку дома. На первом этаже располагаются пространства не только для жизни и отдыха, но так же для занятий спортом и для хранения автомобиля. В левой части дома располагается просторный навес и гараж на одно машиноместо.
Эти два пространства решат вопрос не только с парковкой как минимум двух автомобилей, но и с хранением всех необходимых для мелкого ремонта и амортизации автомобиля деталей и инструментов. Также в левой части дома нашлось место для зоны отдыха, здесь располагается просторный бассейн и небольшая сауна.
Это пространство имеет все шансы на то, чтобы стать вашим излюбленным местом для релаксации в приятной компании после тяжелых трудовых будней. В центре первого этажа мы видим уютную гостевую комнату, общий холл и пространства хозяйственно-бытового блока: гардеробную, котельную, санузел и тамбур. В правой части дома расположился традиционный тандем гостиной и кухни-столовой. Очень удобно, что через гостиную можно попасть на просторную террасу. Второй этаж дома значительно меньше по площади, чем первый.
Здесь мы видим три удобные спальные комнаты и один кабинет с выходом на балкон. Также на этаже имеется общий санузел, что, несомненно, удобно в условиях проживания в доме большой семьи. Такой дом станет прекрасным решением для постоянного проживания большой семьи из четырех и более человек.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>