<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-haitek-s-terrasoi-i-garajom-na-dva-avtomobilia-5ddbd1ba53711a3617e8c658">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома хай-тек с террасой и гаражом на два автомобиля]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гаражи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного жилого кирпичного дома выполнен в стиле хай-тек. Такой проект подойдет тем, кто знает толк в комфортной жизни и хочет создать в своем доме настоящий оазис для отдыха. Общая площадь проекта составляет 251 квадратный метр, а габаритные размеры – 23*10 метров позволяют разместить его даже на узком вытянутом участке. У дома плоская крыша с наплавляемой кровлей.
Наружные стены покрыты штукатуркой, лицевым кирпичом и натуральной доской. За счет использования природных материалов во внешней отделке дома, он будет органично смотреться даже на загородном участке в окружении леса. Архитекторы выбрали монолитный железобетон в качестве основного материала для фундамента и перекрытий этого дома. Дом имеет вытянутую форму и функционально разделен на два крыла.
На первом этаже в левом крыле располагается двухместный гараж, а в правом крыле – пространства для приема гостей и бытовые помещения.
Наличие просторного и функционального гаража сразу решает вопрос с парковкой двух автомобилей и с хранением инструментов, необходимых для их ремонта и амортизации. На втором этаже левое крыло отведено под просторную террасу, а в правом располагается зона для сна и отдыха, здесь мы видим три спальные комнаты и бытовые пространства. В проекте предусмотрено большое количество санузлов на каждом из этажей, что является неоценимым преимуществом в условиях проживания большой семьи. Обратите внимание, что на террасу второго этажа можно подняться также по лестнице с улицы. Наличие такой просторной и уютной террасы является настоящим преимуществом этого проекта.
На ней вы сможете собираться в летний период, пить чай или делать барбекю, а также любоваться на звезды, когда стемнеет. Если вы решите реализовать этот проект, то получите просторный, функциональный и стильный дом, где с комфортом сможет проживать большая семья.]]&gt;
 </text>
</doc>