<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-iz-gazobetona-idealno-podoidet-dlia-semi-iz-5-chelovek-5e0cd8646d29c100af78ee9c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома из газобетона, идеально подойдёт для семьи из 5 человек]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  95
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проектирование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного дома из газобетона с совмещенной крышей отличается не только современным внешним видом, но и продуманной внутренней планировкой.
Общая площадь проекта составляет 228 квадратных метров, а габаритные размеры – 13х16 метров. В качестве фундамента дома архитекторы выбрали монолитный железобетон, а совмещенную крышу решили покрыть цементно-песчаной черепицей. Наружная отделка дома белой штукатуркой и деталями из натурального дерева создают стильный и легкий внешний образ дома.
За счет этого он органично впишется как на участке в черте города, так и в окружении природного пейзажа. В дом предусмотрено три входа: через центральное крыльцо, со стороны террасы и через заднее крыльцо.
В проекте предусмотрена просторная терраса на первом этаже и уютный балкон на втором этаже. Если говорить о планировке внутренних пространств, то на первом этаже, наряду со стандартным набором жизненно-важных пространств и зон, также нашлось место для гостевой комнаты и небольшой сауны. Второй этаж делят между собой четыре спальные комнаты.
Преимуществом данного проекта является наличие большого количества санузлов, что очень важно для комфортных условий проживания большой семьи. Этот проект идеально подойдет для постоянного проживания как минимум пяти человек.]]&gt;
 </text>
</doc>