<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-kirpichnogo-doma-dlia-bolshoi-semi-s-piatiu-spalniami-5e29c2a4fe289100b035c69d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект кирпичного дома для большой семьи с пятью спальнями]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  53
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спальня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного жилого дома выполнен из кирпича. Общая площадь проекта составляет 474 квадратных метра, при габаритных размерах 13х18 метров, что позволит вам построить его на вытянутом участке.
Особенностью данного проекта является его вытянутость и компактность. В доме имеется цокольный этаж, который преимущественно используется под хозяйственные пространства, такие как: электрощитовая, бойлерная и даже под помещение для очистки воды. Также на цокольном этаже располагается свободное пространство общей площадью 70 квадратных метров, которым вы можете распоряжаться по собственному желанию. К примеру, здесь можно организовать удобную кладовую для хранения продуктовых запасов, или складировать сезонные вещи. На первый этаж можно подняться по удобной лестнице. Все пространства первого этажа сосредоточены вокруг общей прихожей.
Наряду с традиционными для первого этажа пространствами, такими как: гостиная и кухня-столовая, здесь также присутствует одна спальная комната. Такое расположение очень функционально при проживании пожилых членов семьи, которым неудобно часто пользоваться лестницей по состоянию здоровья.
Также на первом этаже мы видимо пространства бытового назначения: гардеробную, два санузла и тамбур. На втором этаже находятся четыре спальные комнаты, и два санузла. Здесь же мы видим небольшой уютный балкон, куда можно попасть через одну из спальных комнат. Возможно, небольшим недостатком второго этажа будет просторный холл общей площадью 47 квадратных метров. Впрочем, мы уверены, что вы найдете, как разумно использовать эту полезную площадь. Такой дом решит вопрос с проживанием очень большой семь. Его моно возвести как в загородном поселке, так и в черте города.]]&gt;
 </text>
</doc>