<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-doma-kvadratnoi-formy-139-m-tri-spalni-i-mansardnyi-etaj-5e32e4a2eca84c460931eb6f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект дома квадратной формы 139 м². Три спальни и мансардный этаж.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  116
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проектирование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект просторного коттеджа с лофтом на мансардном этаже. Общая площадь дома 219 квадратных метров.
В плане дом представляет собой квадрат со сторонами 9,5 метров, что свидетельствует об энергоэффективности и максимально удобной привязке к участку. Несущие конструкции и перегородки выполняются из газобетонных блоков с наружной отделкой из штукатурки, деревянной обшивки и искусственного камня. В проекте рассчитан монолитный фундамент в виде плиты, который подойдет для большинства грунтов.
Междуэтажные перекрытия так же монолитные железобетонные. В доме три этажа. На первом этаже располагается открытая зона гостиной, объединенная с кухней и столовой. Здесь предусмотрено размещение камина и есть выход на террасу площадью 19 квадратных метров. На террасе имеется барбекю. Гостевая зона отделена от бытовой зоны с санузлом, котельной, гардеробом и тамбуром.
В глубине этажа так же есть гостевая комната. Справа от входа проектом предусмотрен навес для хранения автомобиля. На втором этаже разместились три спальни, ванная, гардероб, санузел и холл. На третьем мансардном этаже имеется помещение свободной планировки с ванной и санузлом. Площадь лофта 65 квадратных метров.]]&gt;
 </text>
</doc>