<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-vmestitelnogo-zagorodnogo-doma-iz-kirpicha-vypolnen-v-skandinavskom-stile-5dc2db3b433ecc00b0738733">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект вместительного загородного дома из кирпича выполнен в скандинавском стиле]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  76
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Это настоящий особняк для круглогодичного проживания большой семьи. Общая площадь дома 268 квадратных метра, размеры застройки 15 х 15 метров.
Современный, с панорамными окнами, большими балконами и террасой, этот дом хорошо впишется на большом или средних размерах участке. Несущие стены выполнены из кирпича, фасады облицованы частично искусственным камнем, частично отделаны штукатуркой и деревом. Проектом заложен монолитный железобетонный фундамент, перекрытия так же монолитные железобетонные. Кровля чердачная с покрытием из металлочерепицы.
Главный вход в дом организован через террассу. Минуя тамбур, мы сразу попадаем в просторную прихожую, которая плавно перетекает в холл с лестницей на второй этаж. На первом этаже расположены все помещения гостевой группы. К ним относятся гостиная, кухня-столовая и гостевая комната. Большая гостиная с камином имеет особый вид, так как над ней расположен второй свет. Из кухни-столовой можно выходить на террасу.
Предусмотрены на первом этаже и бытовые помещения: котельная, санузел/постирочная, гардероб. В котельную ведет отдельный вход. На втором этаже разместились спальни, всего их четыре и каждая имеет свой обособленный вход. Каждая комната имеет балкон. Так же здесь предусмотрены гардеробная, ванная и санузел. Из холла второго открывается галерея на гостиную.]]&gt;
 </text>
</doc>