<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-sovremennogo-doma-211m-s-terrasoi-5e4ab43ac8b6c1499cb168c4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного современного дома 211м² с террасой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  62
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проектирование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного кирпичного дома с чердачной крышей просто создан для комфортной жизни большой семьи.
Снаружи стены дома покрыты лицевым кирпичом, а чердачная крыша отделана натуральной черепицей. Главная фишка этого дома – лаконичность и скромная наружная отделка. Но он выигрывает за счет грамотной планировки внутренних пространств и геометрии наружных фасадов. Обратите внимание на прямоугольные эркеры, которые добавляют внешнему облику дома современный и стильный вид. В дом предусмотрено сразу три входа: через крыльцо, террасу и через котельную.
В самом сердце первого этажа располагается общий холл. Из него можно попасть в просторную гостиную-столовую или подняться по лестнице на второй этаж.
Если зайти в дом со стороны крыльца, то вы попадете в тамбур, где справа от вас будет располагаться гардеробная и санузел. Такая удобная планировка внутренних пространств позволяет избавиться от верхней одежды и помыть руки сразу, заходя в дом. Также на первом этаже, рядом со входом, расположена комната, которая может быть переделана в удобный кабинет или в еще одну спальную комнату.
Отдельное внимание стоит уделить гостиной-столовой – она располагается в эркере с панорамными окнами. Пожалуй, это самое уютное место в доме. Только представьте, как приятно будет проводить здесь семейные ужины и встречи с близкими людьми. Окна гостиной-столовой выходят на просторную террасу. Это очень удобное расположение, так как оно позволяет сидеть в гостиной и смотреть, как играют дети.
А если вы организуете на террасе барбекю-вечеринку, пригласив друзей, то вам не придется далеко ходить за приборами и посудой. На втором этаже располагается спальная зона с тремя комнатами для всех членов семьи. Здесь же находится удобный кабинет, куда глава семьи сможет удалиться для решения срочных задач и работы над важными проектами. Такой дом станет отличным местом для круглогодичной жизни целой семьи из четырех и более человек.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>