<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-jilogo-doma-116-kvm-tri-spalni-i-naves-dlia-avtomobilia-5ea4d5dc3c46570d62e78461">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект жилого дома 116 кв.м. Три спальни и навес для автомобиля.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  287
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спальня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного жилого дома с эркером, гаражом и мансардной крышей выполнен из газобетона. Общая площадь проекта составляет 116 квадратных метров. А компактные габаритные размеры позволяют разместить его на весьма узком участке.
Фундамент дома – монолитный железобетон, перекрытия – по деревянным балкам. Наружные стены дома покрыты краской и светлой штукатуркой. За счет геометричных декоративных элементов создается уютный образ загородного дома для комфортной жизни. Крыша сложной формы покрыта битумной черепицей.
Украшением дома является полукруглый стильный эркер. На первом этаже в нем располагается уютная гостиная. Только представьте, как вы сможете устроиться вечером в кресле гостиной и приятно проводить время с семьей. В дом предусмотрен всего один вход – через главное крыльцо. Зайдя в дом, вы сразу попадаете в небольшой тамбур, за ним следует компактная кладовая, где можно оставить верхнюю одежду, и санузел, где можно сразу помыть руки после улицы.
С правой стороны от входа располагается гостиная, перетекающая в кухню-столовую. Оставшееся пространство первого этажа занимает гостевая комната, которую легко переоборудовать в спальню. Архитекторы также смогли предусмотреть в доме специальное место для парковки автомобиля.
Для этой цели они организовали просторный навес, который представляет собой продолжение мансардной крыши дома. Но при желании вы можете парковать автомобиль в другом месте, а здесь организовать небольшую террасу с козырьком, поставить уличную мебель и устраивать приятные посиделки с друзьями и жарить барбекю. А функциональный козырек спасет вас как от палящего летнего зноя, так и от непредвиденных осадков.
Как видите, этот проект одинаково хорошо подходит как для продолжительной и очень комфортной жизни, так и для отдыха на свежем воздухе в окружении семьи. Дом рассчитан на постоянное проживание как минимум пяти человек. На втором этаже мы видим три спальные комнаты. Треугольные окна делают их еще уютнее, а мансардная крыша добавляет атмосферы комфорта загородной жизни. Еще на втором этаже хватило места для небольшой ванной комнаты и общей кладовой.]]&gt;
 </text>
</doc>