<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-kompaktnogo-dvuhetajnogo-doma-195m-s-mansardoi-i-tremia-spalniami-5db028d535c8d800b089a770">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект компактного двухэтажного дома 195м² с мансардой и тремя спальнями]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  92
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спальня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект этого дома в классическом стиле не оставит равнодушными любителей минимализма и лаконичности. Его общая площадь 195 квадратных метров. Фундамент и перекрытия дома – из монолитного железобетона. 
Наружная отделка лицевым кирпичом и искусственным камнем подчеркивает классический архитектурный стиль, в котором выполнен данный проект, а мансардная крыша, покрытая металлочерепицей, завершает лаконичный образ дома. Размеры дома: 10х14 метров. 
Благодаря мансардному этажу дом имеет довольно просторную площадь. В нем нашлось место не только для всех помещений, обеспечивающих комфорт постоянного проживания большой семьи из пяти человек, но так же для просторной террасы и удобных гардеробных комнат. На первом этаже большую часть площади занимает просторное двухсветное пространство объединенных гостиной и кухни-столовой. 

Рядом с ними расположены помещения хозяйственно-бытового блока: тамбур, котельная и кладовая. Так же на первом этаже имеется гостевая комната. Из кухни-столовой можно выйти на уютную террасу. Благодаря ее наличию, жители этого дома смогут с комфортом проводить много времени на свежем воздухе. 
На втором этаже располагаются три просторные спальные комнаты, а так же две гардеробные и два санузла. В таком доме сможет с комфортом проживать семья из четырех человек. Однако если использовать гостевую комнату в качестве спальни, то количество жильцов можно увеличить до 5 человек.]]&gt;
 </text>
</doc>