<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-haitek-s-bolshimi-panoramnymi-oknami-5e835189fc87c305e2944e20">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома хай-тек с большими панорамными окнами]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  78
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома из газобетона в стиле хай-тек. В проекте предусмотрен гараж для одной машины и просторная терраса на кровле. Габариты дома: 18.6 х10.2 м.
Общая композиция дома решена из простых лаконичных форм. Большие панорамные окна придают легкость фасадам и делают внутренне пространство дома максимально светлым. На общей площади в 179 квадратных метров есть все для комфортной жизни большой семьи из 4 - 5 человек.
На первом этаже разместилась объединенная зона гостиной-столовой-кухни, просторный холл с панорамным остеклением, спальня, санузел, гардеробная и гараж. Котельная имеет отдельный выход, но связана с основными помещениями первого этажа. Крыльцо-терраса перед входом позволяю разместить на нем уличную мебель для отдыха. На втором этаже располагаются три спальни, санузел, гардероб, светлый холл с выходом на террасу.
Терраса площадью 48 квадратных метров станет отличным местом для отдуха, скрытым от посторонних глаз.
На первом этаже разместилась объединенная зона гостиной-столовой-кухни, просторный холл с панорамным остеклением, спальня, санузел, гардеробная и гараж. Котельная имеет отдельный выход, но связана с основными помещениями первого этажа. Крыльцо-терраса перед входом позволяю разместить на нем уличную мебель для отдыха. На втором этаже располагаются три спальни, санузел, гардероб, светлый холл с выходом на террасу.
Терраса площадью 48 квадратных метров станет отличным местом для отдуха, скрытым от посторонних глаз.

 Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи. 


]]&gt;
 </text>
</doc>