<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-nebolshogo-sovremennogo-doma-vsego-114m-5e6faafacc7cdf25072feb73">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект небольшого современного дома всего 114м²]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  259
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проектирование]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект этого лаконичного двухэтажного жилого дома из газобетона в классическом стиле подойдет для любого участка. Размеры дома 9х9 метров, общая площадь — 114 квадратных метров. 
Снаружи фасад дома отделан декоративной штукатуркой, а цоколь выложен искусственным камнем. Классический архитектурный стиль дома подчеркивается лаконичной наружной отделкой и чердачной крышей, покрытой металлочерепицей.
 Фундамент проекта – монолитная железобетонная плита. В качестве перекрытий так же используется монолитный железобетон. Большую часть первого этажа занимает перетекающее двухсветное пространство холла, кухни и гостиной, объединенных между собой. Рядом со входом расположен санузел, что весьма удобно, так как вы сможете помыть руки сразу после того как зайдете в дом с улицы. 
Так же на первом этаже имеются гостевая комната, и котельная с отдельным входом. Второй этаж занимают три просторные спальные комнаты и общий санузел. На второй этаж ведет лестница из холла первого этажа. 
Данный проекта дома из газобетона прекрасно подойдет для постоянной жизни небольшой семьи из четырех человек. В доме продуманы все необходимые для комфортной жизни помещения. Этот проект в классическом стиле будет вполне уместно смотреться и в черте города, и за его пределами.

 Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи. 
]]&gt;
 </text>
</doc>