<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-nebolshogo-dvuhetajnogo-doma-vsego-63m-5df66dc5d7859b00b2dcefff">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект небольшого двухэтажного дома всего 63м²]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  9
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стройматериалы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект этого двухэтажного жилого дома из газобетона сразу привлекает к себе внимание. Стильная отделка фасада штукатуркой, декоративным камнем и деревянными деталями прекрасно гармонирует с односкатной крышей, покрытой металлочерепицей. Симпатичные деревянные колонны добавляют образу дома уюта и лаконичности.
Небольшая семья из трех человек сможет проживать в таком доме на постоянной основе.
В качестве фундамента проекта архитекторы выбрали монолитную железобетонную плиту. Перекрытия проекта – по деревянным балкам. Дом запроектирован из газобетона, что значительно снижает стоимость его строительства. Размеры дома: 6х8 метров, что позволяет вам построить его даже на небольшом узком участке. Размеры дома совсем небольшие, всего 63 квадратных метра. Но благодаря рациональному использованию пространства в доме уместились все жизненно важные пространства и зоны.
В дом имеется всего два входа: через просторную террасу и с заднего крыльца. Большую половину первого этажа занимает объединенное двухсветное пространство кухни и гостиной.
Здесь предусмотрено большое количество окон, а значит вы сможете наслаждаться симпатичным видом на террасу, сидя в гостиной. В центре первого этажа находится общий холл, откуда ведут двери в остальные помещения: тамбур и санузел. Так же в холле находится лестница, ведущая на второй этаж. Здесь мы видим две просторные двухсветные спальные комнаты и общий санузел. Наличие санузлов на каждом этаже дома является очень большим плюсом для комфортного проживания.
Такой дом будет прекрасно смотреться как на загородном участке, так и в городской среде. Просторная терраса станет излюбленным местом отдыха всех членов вашей семьи, здесь вы будете проводить теплые летние деньки и жарить барбекю на выходных.]]&gt;
 </text>
</doc>