<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-233m-v-stile-raita-s-zimnim-sadom-5ded6abb04af1f00b2bda3c9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома 233м² в стиле Райта с зимним садом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  50
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Данный проект двухэтажного жилого кирпичного дома выполнен в стиле райта.
Этот современный архитектурный стиль никогда не выходит из моды. Дом в стиле райта подойдет всем тем, кто ценит лаконичность, простоту и функциональность в сочетании с безупречным вкусом.
Такой дом станет украшением любого участка, как за чертой города, так и в его пределах. Минималистичная наружная отделка лицевым кирпичом соседствует с чердачной крышей, покрытой мягкой черепицей близкого оттенка. Общая площадь проекта составляет 233 квадратных метра, а габаритные размеры дома: 17.6x15.6 метров. В доме имеется терраса и зимний сад.
Эти пространства станут вашими излюбленными местами для отдыха и приятных посиделок с компании друзей и членов семьи. В доме архитекторы смогли предусмотреть все пространства и зоны, необходимые для простой и очень комфортной жизни. На первом этаже большую часть пространства занимают объединенные гостиная и кухня-столовая. Оставшуюся площадь делят между собой помещения для отдыха (две просторные спальные комнаты) и пространства хозяйственно-бытового блока (санузел, тамбур, котельная и гардеробная).
На второй этаж можно подняться по удобной лестнице. Здесь мы видим три спальные комнаты, объединенные общим холлом. В таком доме круглый год сможет жить большая семья из шести и более человек.]]&gt;
 </text>
</doc>