<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-kirpichnogo-doma-144-m-s-terrasoi-v-evropeiskom-stile-5e41a2b2d67a627810fec24d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного кирпичного дома 144 м² с террасой в европейском стиле]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  102
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Проект двухэтажного дома с мансардой. Традиционная форма с двускатной кровлей усложнена эркером на главном фасаде и акцентирована с помощью арочного окна.
Так же дом украшен балконами с ажурными ограждениями и цоколем с облицовкой из искусственного камня. Общая площадь дома 145 квадратных метров. Габаритные размеры 11 х 10 метров, а это значит, что такой дом может быть размещен практически на любом участке. В качестве материала для стен выбран кирпич, междуэтажные перекрытия монолитные железобетонные. Проектом заложен плитные монолитный железобетонный фундамент.
Крыша мансардная с покрытием из мягкой черепицы. В доме организовано два входа. Главный вход с тамбуром ведет нас в прихожую и холл, а дополнительный вход обеспечивает прямой проход в гостиную через террасу. На первом этаже располагаются гостиная, кухня, кабинет, холл, прихожая, бойлерная с постирочной и санузел. Гостиная и кухня объединены и имеют выход на крытую террасу.
В гостиной так же предусмотрено место для размещения камина. Под лестницей удобно расположилась кладовая. На втором этаже разместилась зона отдыха с четырьмя спальнями и двумя санузлами. Холл и две комнаты имеют выход на балконы.]]&gt;
 </text>
</doc>