<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-kirpichnogo-doma-v-amerikanskom-stile-s-cokolem-dlia-uzkogo-uchastka-5dd51fad7a83d9014cb2d151">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект кирпичного дома в американском стиле с цоколем для узкого участка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  115
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Предлагаем вашему вниманию проект уютного двухэтажного дома из кирпича с мансардой, террасой цокольным этажом, сауной и эркером. Размеры дома: 17х10 метров, а общая площадь составляет 209 квадратных метров. В качестве фундамента проекта были выбраны бетонные блоки, крыша покрыта металлочерепицей, перекрытия - из панелей с круглыми пустотами.
Дом выполнен в европейском и немецком стилях, снаружи отделан штукатуркой и лицевым кирпичом. В целом дом похож на загородную усадьбу для жизни и отдыха большой семьи.
В цокольном этаже располагается комплекс бытовых помещений: кладовая и котельная. В эркере находится комната отдыха, из которой можно попасть в небольшую кладовую. Так же на цокольном этаже находятся сауна и небольшой санузел. Все помещения цокольного этажа сгруппированы вокруг просторного холла.
Из цокольного этажа по центральной лестнице можно попасть в холл первого этажа. В холле есть двери в любое помещение первого этажа: в кухню-столовую, гостиную, санузел и веранду. Гостиная расположена в эркере и является самой просторной комнатой на этаже. Попасть в дом можно двумя способами, но оба они проходят через хорошо освещенную веранду: со стороны террасы и со стороны главного крыльца.
Из холла первого этажа можно подняться по небольшой лестнице на второй этаж. Здесь мы попадаем в небольшой двухсветный холл, окруженный тремя спальнями и небольшим общим санузлом. Мансардные окна в спальнях на втором этаже добавят света и придадут дому уютной атмосферы.
Проект дома с мансардой идеально подойдет для постоянной жизни семьи из четырех человек. Этот проект дома из кирпича одинаково хорошо подойдет для жизни и для отдыха, благодаря наличию соответствующих помещений.]]&gt;
 </text>
</doc>