<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-trehetajnogo-doma-455kvm-iz-gazobetona-s-terrasoi-5ddd1bdd0d682f6da91c86ec">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект трёхэтажного дома 455кв.м из газобетона с террасой]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  45
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект просторного дома из газобетона с сауной и гаражом в европейском стиле. Площадь дома 455кв.м, габаритные размеры 13х13м. Это проект в классическом стиле с современными элементами архитектуры. 
Особенно интересной частью является терраса галерейного типа. Кровля над ней выполнена при помощи стекла, за счет чего она смотрится очень легко и изящно. При желании терраса может быть остеклена полностью безрамным остеклением. Вход на террасу осуществляется со стороны главного въезда и со стороны заднего двора.
Проектом предусмотрен цокольный этаж, где расположены бытовые помещения: бойлерная с отдельным входом, 3 кладовые и гараж на один автомобиль. Вход в цокольный этаж так же отдельный. На первом этаже размещены гостевые помещения и комплекс помещений с сауной. Это значит, что на вашем участке не будет необходимости в строительстве отдельной бани. Холл с лестницей соединяет гараж и весь цокольный этаж с остальными этажами. Дневная зона представлена гостиной с камином, соединенной с кухней-столовой. Кухня имеет свой выход на террасу. На первом этаже спланировано место для дополнительной комнаты, которую можно использовать как гостевую.
Спальная зона на втором этаже имеет четыре уютных спальни и ванную комнату и санузел.]]&gt;
 </text>
</doc>