<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-dvuhetajnogo-doma-iz-gazobetona-12-h-12-metrov-5e8cfe403d267b0ef8d41a45">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект двухэтажного дома из газобетона 12 х 12 метров]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  64
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вашему вниманию представляем проект современного загородного дома общей площадью 144 квадратных метров.
Проект отличают лаконичные формы, панорамные окна и сдержанные цвета отделки. Габаритные размеры дома составляют 12 х 12 метров. Несущие конструкции и перегородки выполняются из газобетонных блоков с отделкой клинкерной плиткой, однако проект может быть представлен так же в кирпиче или каркасной технологии. Цокольная часть отделывается искусственным камнем.
В проекте рассчитан монолитный фундамент в виде плиты, который подойдет для большинства грунтов. Междуэтажные перекрытия так же монолитные железобетонные. Рассмотрим более внимательно планировки этажей. На первом этаже перед входом организовано крыльцо. На заднем дворе есть небольшая крытая терраса. Сразу у входа располагается котельная.
Из холла мы можем попасть в гостиную, просторную и светлую. За счет двусветного пространства гостиной и больших окон, пространство становится особенно уютным. Гостиная объединена с кухней, которая в свою очередь имеет выход на террасу. Так же на первом этаже размещается гостевая комната с собственным гардеробом.
В непосредственной близости от гостевой есть совмещенный санузел. На второй этаж мы попадаем по лестнице, расположенной в холле. Здесь разместились три спальни, санузел и холл, представляющий собой галерею с видом на гостиную. Две спальни имеют выходы на балконы.

 Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи. 
]]&gt;
 </text>
</doc>