<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-uiutnogo-doma-iz-gazobetona-400mm-ploscadiu-143m-5e5033f9718cf95620ff5c48">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект уютного дома из газобетона 400мм площадью 143м²]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  159
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проектирование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот проект двухэтажного жилого дома наверняка придется по вкусу тем, кто ценит разумное сочетание лаконичности функциональности. На первый взгляд такой дом кажется совсем небольшим и аккуратным, но на самом деле общая площадь проекта составляет практически 142 квадратных метра. Симпатичная наружная отделка фасадов лицевым кирпичом прекрасно сочетается с мансардной крышей, покрытой металлочерепицей.
Главным акцентом внешнего фасада дома можно считать уютное крыльцо с колоннами, облицованными лицевым кирпичом. Габаритные размеры дома: 11х11 метров. Фундамент и перекрытия запроектированы из монолитного железобетона, наружные стены – газобетон. Полукруглый эркер придает внешнему виду дома элегантности и подчеркивает классический архитектурный стиль, в котором выполнен данный проект. Попасть дом можно двумя способами: через крыльцо и со стороны террасы. Терраса представляет собой довольно уютное место для приятных посиделок с семьей. Второй этаж дома используется как зона отдыха, на нем расположены четыре спальные комнаты для членов семьи.
На первом этаже мы видим пространства гостевой группы: прихожую, холл и гостиную. Так же здесь нашлось место для пространств хозяйственно-бытового блока: санузла, котельной и кухни, объединенной со столовой. Последняя представляет собой уютное пространство, расположенное в эркере. Очень удачно, что на каждом из этажей дома имеется собственный санузел, что актуально в условиях проживания большой семьи. Такой дом станет удачным местом для постоянного проживания большой семьи из четырех человек. Благодаря своему лаконичному стилю он будет вполне удачно смотреться как в черте города, так и на загородном участке.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>