<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-uiutnogo-dvuhetajnogo-doma-164m-iz-gazobetona-400-s-tremia-spalniami-5dadb2f1e4fff000ad0f1dcb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект уютного двухэтажного дома 164м² из газобетона 400 с тремя спальнями]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  92
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если вам нужен дом для строительства на загородном участке, то позвольте предложить вам этот симпатичный проект.
Двухэтажный жилой дом выполнен в европейском архитектурном стиле. В нем есть две террасы и мансардный этаж. Дом запроектирован из газобетонных блоков толщиной 400 миллиметров, что значительно ускорит строительство дома и уменьшит итоговую стоимость реализации готового проекта. Обратите внимание на стильную наружную отделку стен белой штукатуркой, искусственным камнем и декоративными деталями из дерева.
Первый этаж практически полностью отделан камнем, а второй этаж - белой штукатуркой в сочетании с деревянными деталями. Главным акцентом центрального фасада является стильная наружная терраса с козырьком.
Ее изюминка - покрытые искусственным камнем колонны, на которых держится свод крыши. Терраса наверняка пригодится вам в качестве уютного места для отдыха всей семьей. Если вынести на нее садовую мебель и организовать место для барбекю, то здесь вы сможете ужинать всей вместе и приглашать на праздники друзей. Благодаря наличию козырька она защитит вас от внезапных осадков и летнего палящего солнца. Небольшая внутренняя площадь дома в 163 квадратных метра очень грамотно используется архитекторами, которые разместили в стенах дома все что нужно для жизни и отдыха небольшой семье из четырех человек.
На первом этаже традиционно располагается гостевая зона и пространства хозяйственно-бытового назначения. На втором этаже разместилась зоны отдыха в виде трех спальных комнат. Такой дом отлично подойдет для комфортного проживания большой семьи из четырех человек. В нем продуманы все нюансы, необходимые для комфортной жизни. В частности архитекторы предусмотрели наличие санузла на каждом из двух этажей. Такой дом будет прекрасно смотреться на форе природного пейзажа, поэтому мы рекомендуем его для строительства на загородном участке.]]&gt;
 </text>
</doc>