<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/proekt-gostevogo-doma-s-garajom-i-banei-ploscadiu-133m-5df8f3ade4fff000add61bec">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проект гостевого дома с гаражом и баней, площадью 133м²]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  48
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[проектирование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обратите внимание на этот проект одноэтажного гостевого дома с сауной и гаражом. Он вполне подойдет для строительства в качестве домика для дачного участка.
Общая площадь проекта составляет 133 квадратных метра. Размеры дома: 21х8 метров. Проект имеет форму вытянутого прямоугольника. Наружная отделка дома штукатуркой и декоративным камнем прекрасно сочетается с двухскатной крышей, покрытой металлочерепицей. Данный проект выполнен в классическом архитектурном стиле. В качестве фундамента и перекрытий дома архитекторы выбрали монолитный железобетон.
3D-модель этого дома с функцией выбора отделки
В левой части дома располагается просторный гараж на два машиноместа. В нем вполне можно организовать хранение всех необходимых для автомобилей аксессуаров и топлива. Из гаража можно попасть в небольшую мастерскую и генераторную. Мастерская прекрасно подойдет для проведения небольшого ремонта автомобилей. 
В правой части дома располагается уютная терраса, которая станет излюбленным местом для отдыха и воскресных барбекю всех членов вашей семьи. Из нее можно попасть в просторную двухсветную комнату отдыха, которая в данном проекте выполняет так же функцию гостиной. В доме нашлось место для многочисленных хозяйственно-бытовых помещений: котельной, топочной, коридора и санузла. Особым бонусом данного проекта является парная. Попасть в нее можно, пройдя через небольшую душевую комнату.
Построив такой гостевой дом на своем участке, вы создадите не только прекрасное место для отдыха, но и решите вопрос с парковкой сразу двух автомобилей.
Данный проект вы сможете реализовать так же в том случае, если у вас уже имеется жилой дом, но еще осталось немного места на участке для строительства гостевого дома.]]&gt;
 </text>
</doc>