<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/proishojdenii-cheloveka-i-soznaniia-chast-1-5b8573a2fd58b100aa58895d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Происхождении человека и сознания, часть 1]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[8 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[эволюция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[биология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[философия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[научно-популярное]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[

Все знают, что человек существует уже давно вне биологического контекста: мы не животные, а «антиживотные», вытолкнутые из цепи эволюции. Но вот что интересно: появление сознания и цивилизации началось с далеко не самых приятных для нас вещей.
 Вытаскиваю на свет одну из своих любимых тем, о которых я когда-то писал, но полезно снова об этом вспомнить. Будет много текста. 
Эта теория описана великим и незаслуженно забытым русским ученым Борисом Поршневым, историком, географом, палеонтологом. Его идеи были слишком радикальны для его времени, а его эксцентричный характер не дал завести ему много друзей и поддержки. Но его идеи живут.
Я хочу рассказать основные тезисы его теории.
Человеческая цивилизация зародилась с речи. Но вопреки расхожему мнению, речь была нужна не для передачи информации, а для запрета — чтобы один организму мог заставить другой прекратить делать что-то (например, защищать свою еду). Это главная функция речи — запретить, затормозить и отменить действие наших рефлексов, помешать им сделать полезное дело. Только далеко потом речь стала носителем информации. Такой запрет был обусловлен изначально биологической эволюцией, а потом уже перешел в плоскость социальных отношений и социальной эволюции.
По сути, эпоха появления речи — это эпоха нового вида войны, когда одни организмы научились вторгаться в жизни других организмов без физического воздействия.
Если кто считает прочитанные идеи радикальными, приведу цитату И. Павлова, другого великого русского ученого-физиолога который исследовал высшую нервную систему животных:
Уточню пару терминов, о которых пойдет дальше речь: 
1) Первая сигнальная система (ПСС) — это физиологические реакции человека, его нервная система, рефлексы. Есть практически у всего живого мира в том или ином проявлении. Кушать, бегать, спать, размножаться. 2) Вторая сигнальная система (ВСС) — речь, которая является "сигналом сигналов" по мнению физиолога И. Павлова. 
Эти системы находятся в антагонизме, они противопоставлены друг другу по своей природе.
Павлов уже тогда задумывался о природе речи и сделал первые важные выводы, что слово заменяет рефлексы, но дальше этого не пошел. Поршнева же эта тема интересовала больше всего, поэтому он начал её изучение. Его идеи восхитительны, и поэтому я решил их изложить.
У всех млекопитающих есть два известных физиологических процесса — «имитация» и «ультрапарадоксальная инверсия», смешение которых у приматов и привело к уникальному явлению, породившее речь. Но об этом позже. Сейчас о самих процессах.
(а) Имитация. Все животные имитируют друг друга. Птицы сбиваются в стаи, рыбы в косяки, буйволы в стада, и т.д. Детеныши учатся у взрослых имитированием, художники копируют, и т.д. Природа имитации до сих пор точно не известна, но предположительно это связано с зеркальными нейронами, которые в том числе отвечают за эмпатию. Есть пара интересных процессов, которые являются имитацией - эхолалия (непроизвольное повторение звуков) и эхопраксия (непроизвольная имитация чужих движений). В СССР проводились опыты среди психически больных людей, которые не умели говорить, но зато прекрасно имитировали окружающих. Ищется гуглом. Я к ним еще вернусь позже. 
(б) «Ультрапарадоксальная фаза (инверсия)». Уже тогда ученому миру было известно такое явление, как ультрапарадоксальная фаза (УП-фаза): ситуация, когда у животного полезный стимул дает не адекватную реакцию, а любую другую (голодная собака видит еду, но вместо того, чтобы начать есть, чешется), а негативный стимул - реакцию возбуждения (собаку дергают за хвост, а у неё идет рефлекс жевать еду). По всему миру было собрано множество фактов о том, как животные ведут себя неадекватно, но объяснений этому не было. Физиологическую природу ультрапарадоксальной фазы пытались истолковать и Павлов, и другие разные ученые-физиологи (Ухтомский, Выготский), но какого-то внятного итога не было.
Это известно. То, что я буду писать дальше, уже в чистом виде исследования Борис Поршнева.
Поршнев не только элегантно объяснил природу этой УП-фазы у животных, используя наработки других физиологов (если без деталей, то это касается работы нервных доминант ЦНС), но и увидел ту закономерность, которую не видел никто.
Так получилось в природе, что именно имитация чужой деятельности у высших млекопитающих (и особенно приматов) ярко меняло деятельность животных, активируя ультрапарадоксальную фазу. Т.е. (а) порождает (б): одно животное делает какие-то яркие и заметные действия, второе животное тут же прекращает делать то, что делало (кушать, играть, бегать), и начинает имитировать первое. 
Древнейшие примеры — чесание и зевание. Особенно зевание — все мы знаем, что если кто-то начнет зевать, остальные тут же начнут зевать тоже. 
Даже современному человеку очень сложно не имитировать других людей, имитация — мощнейший биологический процесс. Попробуйте на ребенке проверить: чтобы прервать какую-то его деятельность, достаточно перед ним ярко и заметно делать что-то другое, он бросит все, что делал, и начнет повторять за вами. 
Еще один пример — танцевальная чума. Известной явление средневековья, происходившее в некоторых городах Европы, когда сотни людей сбивались в толпы и танцевали до изнеможения, а некоторые до смерти. До сих пор нет объяснения этому явлению, но в них включают гипноз, галлюциногенные вещества, истерию, стресс от болезней и т.д. 
Если человек заговорит с вами, начните чесаться, зевать или таращить на него глаза - и он прекратит говорить.
Такое взаимодействие имитации и ультрапарадоксальной инверсии Борис Поршнев назвал интердикцией. Это срыв, торможение биологически полезной деятельности организма за счет имитативного рефлекса. 
Интердикция дала возможность уникально влиять на других особей. Именно в этот момент начался «антибиологический» путь человека, потому что одни организмы смогли управлять другими, заставляя второй тормозить, застывать на месте. Другое животное не могло есть, пить, и находилось в парализованном состоянии. 
Появление интердикции произвело огромный переворот в животном мире, ведь одно животное могло вторгаться в деятельность другого опосредованно, дистанционно. Останавливать добычу или защиту еду, парализовать.
Появление внушения
Развитие прерывания вылилось в возможность полноценного внушения чего угодно (например, гипноз).
Благодаря наибольшей приспособленности и пластичности мозга, у предков человека после появления интердикции как простого прерывания деятельности стала развиваться суггестия как полноценное влияние, внушение. 
Суггестия — это способность, которая позволила одних наших предков заставлять делать что-то других насильно, что другой не хочет. Сначала затормозить, парализовать, а потом дать команду, приказ. Психологии давно известно, что внушение — древнейшая форма управления другими людьми. Гипноз — тому пример, ведь это торможение деятельности почти всех структур мозга, пока не будет один небольшой очаг активности внутри, а потом внушение каких-то инструкций, пока человек не сопротивляется. Природа гипноза до сих пор не объяснена. В свете теории Поршнева все становит более ясным. 
Суггестия противоречит животной природе человека, ведь она заставляет: отдавать еду другим, кому не хочется (не самке и детям), убивать того, кого он убивать не хочет, выполнять действия, не выгодные генетически самому организму. 
В этот момент будущий человек был вытолкнут из биологического мира.
Важно еще раз повторить основной тезис: на истоках зарождения человека вторая сигнальная система находилась к первой сигнальной системе в полном функциональном и биологическом антагонизме. 
Перефразируя одного из последователей Поршнева: перед нами предстают совсем не «добрые дикари», которые добровольно подавляют в себе свои внутренние желания и потребности. Они общаются друг с другом посредством внушения, суггестии, для того чтобы подавлять у другого биологически полезную тому информацию, идущую по первой сигнальной системе, и заменять ее побуждениями, полезными себе. 
Задумайтесь: ведь чтобы организм продолжил что-то делать, ему не нужны никакие слова и внушения, он и так всегда делает что-то максимально полезное для себя (насколько умеет, конечно). Поэтому любое, абсолютно любое внушение имеет своей целью отменить предыдущие действия человека и заменить их действиями, выгодными суггестору (вот почему я не люблю не прошенные советы, они всегда мешают в первую очередь). 
Хочу уточнить, что сначала подобная суггестия была не словесная, слов еще даже не было, это были просто звуки, движения рук, телесные команды. Посмотрите на детей: достаточно поманить, помахать рукой, кивнуть головой издавать звуки вроде "эй эй", чтобы обратить внимание на себя, затормозить детскую деятельность и направить на вас. Дети чрезвычайно внушаемы, иногда не нужно даже слов.
С развитием этих социальных отношений, происходило развитие суггестии. Будущие люди научились противостоять суггестии, ведя себя различными срывающими суггестию образами: обратной имитацией (т.е. передразниванием, так любят капризничать и не слушаться дети: "иди сюда - сам иди сюда"), игнорируя молчанием (молчание, кстати, хороший способ не реагировать), и другими. Такой процесс был назвал «контрсуггестией» или не подчинением. Когда человек срывал внушение и избавлялся от негативного воздействия на свою первую сигнальную систему. 
Развитие «контрсуггестии» (неповиновения) привело в свою очередь к развитию контрконтрсуггестии, т.е. преодолению неповиновения. Появление контрконтрсуггестии можно назвать уже настоящей зарей человеческой цивилизации, потому что именно отсюда появилась: логика (как способность аргументировать, почему так, а не иначе), субординация, иерархия (как способность заставлять человека повиноваться), и вообще полноценное критическое мышление в противовес непроверенным обещаниям-командам («дай мне денег, а я тебе дам еду»). 
Мышление и логика — это в первую очередь способность противостоять приказам и доводам других людей, чтобы не быть обманутым, и только потом уже навык систематизировать происходящее вокруг научным методом.
Важно помнить, что людей тогда не было, были пока еще животные, которые говорили странные звуки и отбирали друг у друга еду.
Поршнев много внимания уделяет тому, как из суггестивных и контрсуггестивных команд появилось полноценная речь и сознание. Он был, поистине, ученым, который провел титанический труд в анализе географических, исторических, анатомических, антропологических исследований предков человека и их эволюцию. 
Я опущу эти рассуждения, хотя очень интересно читать о промежуточном звене эволюции от обезьян до людей, а именно о том, как как все шло от археоантропов и палеоантропов, (австралопитеки, неандертальцы), о дивергенции с неоантропами (сапиенсами).
Поршнев рассуждает о том, что палеоантропы не были людьми в том смысле, что у них не было сознания. Да, они могли управлять друг другом командами (суггестией), объединялись в стада и социальность только появлялась, но как именно у них появилось сознание — вот что интересно. 
Его не устраивали ответы психологов, которые утверждали "ну вот так помаленьку, по чуть-чуть появилось сознание" — подобные выводы, по мнению Поршнева, были совершенно ненаучны, и я в этом с ним согласен.
Как именно появилось сознание? Что оно из себя представляет? Продолжение в следующей части.
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>