<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/projarila-skovorodki-s-peskom-blestiat-kak-novye-5e593115496d1b6679e5c8d8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Прожарила сковородки с песком. Блестят как новые]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1897
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сковорода]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас в магазинах огромный выбор различных сковородок, по любой цене. И производители стараются всеми силами изобрести новое покрытие.
За последние годы сковородки меняли свое обличие с быстрой скоростью.
Сначала появились тонкие и легкие с тефлоновым покрытием, потом они стали тяжелее. Еще была у меня белая внутри керамическая. Теперь пользуюсь серой как камень (в Магните за наклейки брала).
Конечно сразу готовить на них просто сказка. Ничего не прилипает. Еда получается аппетитной и вкусной.
Но несмотря на эту красоту срок службы у современных сковородок небольшой, максимум 2 года, но может 3 года. Примерно за последние 10 лет поменяла 6 или 7 сковородок.
А сухое обжаривание вообще противопоказано. Мы очень любим в тонкий лаваш заворачивать какую-нибудь начинку и жарить на сковороде без масла, а потом готовое смазывать сливочным маслом. Как только это сделала на керамической сковороде, можно сказать испортила ее.
Поджарить семечки та же проблема.
Для таких вещей нужна толстая старинная сковорода советских времен.
И даже если на них толстый черный нагар, они служат верой и правдой долгие годы, можно сказать десятилетия.
У меня их 3 штуки. Одной пользуемся постоянно. Двумя другими от случая к случаю.
Пробовала соскребсти все ножом, но все не дочистишь.
За один раз все полностью не очистилось.
Когда огонь выключила, песок высыпала и потерла стенки железной щеткой.
На следующий день повторила процедуру. Еще часа 1,5 -2 жарила.
Результат моих стараний -чистенькие «новые» сковородки.
Может кто знает более быстрый и проверенный способ очистки? Напишите. 
В интернете активно рекламируют средство Vclean spot, может быть кто-то пробовал? Прочитала эту статью: Vclean spot - отзыв. Но, что-то мне слабо верится в такое "чудо" средство. Попробую заказать, может быть, и вправду "чудо". 
Пусть в ваших домах будет чистота и порядок!]]&gt;
 </text>
</doc>