<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/prostaia-no-klassna-ideia-dlia-dachi-i-sada-iz-cvetochnyh-gorshkov-5e2e7de80be00a00ad27f139">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Простая, но классна идея для дачи и сада из цветочных горшков]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3427
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самоделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Позапрошлым летом я воплотил интересную идею из цветочных горшков, которую подсмотрел в интернете. Изготовление оказалось очень простым и довольно быстрым. А также, не понадобились дорогие материалы и инструменты.
Для изготовления я использовал:
· Пластиковые цветочные горшки разного размера;
· Краску в баллончиках разных цветов (можно без нее);
· Тонкая металлическая труба или арматура;
· Паяльник (можно без него);
· Кувалда.
Я использовал 6 цветочных горшков, но можно и другое количество. Паяльник можно заменить на гвоздь, разогретый над свечей. Красить можно на свой вкус, а можно совсем без краски обойтись.
Первым делом я покрасил цветочные горшки. Краску использовал в основном самую дешевую, которая стоит около 100 рублей за баллончик. Покупал эту краску на строительном рынке для других работ, а остатки решил использовать тут.

Самый большой горшок поставил на ровную поверхность и сквозь него забил в землю металлическую трубу. Мой песик, как всегда мне помогает.
Заполнил горшок до верху землей и утрамбовал.
В остальных горшках проплавил отверстия паяльником до нужного диаметра, что бы труба свободно прошла.
Надел второй горшок на трубу, поставил его под углом, заполнил землей и утрамбовал. 
Третий и последующие горшки также надел на трубу, только они уже упирались не в землю предыдущего, а в бортик.
Заполнил все горшки землей.
Посадили цветы и все готово!

1. Как поливать? Очень просто! Для полива использовали леечку. Воду лили по чуть-чуть, что бы не переливалась через край.
2. А дождь не вымоет землю? Небольшой и средний дождь не страшен для этой конструкции. Конечно, если будет очень сильный ливень, то земля потечет через край. Но у нас в Кыргызстане такие ливни бывают редко.
3. Что будет с грядкой зимой? Ничего страшного, но, это с учетом не суровых зим Средней Азии. Если в России, то затрудняюсь ответить.
4. Зачем вообще это нужно? Для души, захотелось мне сделать и сделал.
Надеюсь я ответил на часть вопросов, если у вас будут еще, смело пишите их в комментариях.
Гном из песка и цемента для дачи
Как я летом вазоны делал из песка и цемента
Декоративные шары из песка и цемента для сада
Дорогие читатели, поделитесь этой статьей в соцсетях и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич, пожалуйста!
]]&gt;
 </text>
</doc>