<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/prostye-stekliannye-banki-mojno-ispolzovat-ne-po-priamomu-naznacheniiu-5e19a87d74f1bc00b1ecb0e1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Простые стеклянные банки можно использовать не по прямому назначению]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  106
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими рукам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Простые стеклянные пол-литровые банки, да вообще любые, можно использовать в интерьере вашего дома. 
Из них получаются разнообразные предметы декора. Есть много способов, как сделать из простой банки изюминку интерьера.
Также будет эффектно смотреться шероховатая поверхность. Для этого посыпаю поверхность обыкновенной солью, предварительно смазав ее клеем ПВА.
Остается обвязать горлышко ленточкой, убрать рисунок, и готов подсвечник.
И такой декор подойдет к любому празднику, только надо подобрать картинку по теме.
Интересно смотрится надпись на банке от горячего пистолета. Нужно лишь внутри приклеить надпись и уже снаружи обвести текст.
Сегодня покажу, как можно обвязать баночки, и они будут выглядеть шикарно! 
Нитки использовала хлопчатобумажные для копчения.
Начинать вязание надо с донышка. Для этого набрать цепочку из 5 петель, соединить ее в круг. Следующие 2 петли для подъема и дальше вязать столбиками с накидом, прибавляя почти в каждой петле по столбику с накидом.
Следующий ряд - опять 2 петли для подъема.
Прибавления делаются произвольно, главное, чтобы круг получался ровный и не сворачивался.
Количество рядов зависит от толщины ниток. 
Когда дно связано, продолжать вязать без прибавлений. В результате чехол загнется. Если это пол-литровая баночка, то этот загиб 3 см. У меня получилось 3 ряда.
Следующий ряд - цепочка из 11 воздушных петель. Через 4 см столбик без накида, опять цепочка.
Получается таким образом. Нить отрезать.
Она вяжется отдельно. 
Набрать цепочку по контуру банки, соединить в круг.
2 петли для подъема, и первый ряд идет столбиками с накидом.
Второй ряд: в одной петле 10 столбиков с 2 накидами. Расстояние между этими лепесточками произвольное.
Получается ажурный край.
Нить отрезать.
Привязать нить там, где начало этой части. 5 воздушных петель, 6 петля привязывается к цепочке нижней части, 5 воздушных петель, 1 столбик без накида.
Таким образом соединяются верхняя и нижняя части.
Второй чехол связан филейной вязкой.
Можно брать любой образец вязания и приступать к делу.
В этих баночках можно хранить карандаши, какие-то кухонные принадлежности. Или поставить засушенную веточку гортензии как напоминание о лете.]]&gt;
 </text>
</doc>