<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/prostoe-pravilo-kak-bystro-podniat-sebia-s-divana-i-byt-effektivnee-5dadbc0686c4a900ada59123">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Простое правило как быстро поднять себя "с дивана" и быть эффективнее]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  967
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[предпринимательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии.
Увидел в своем поведении простую закономерность: если я не могу приступить к делу, потому что лень, боюсь, не понимаю, с чего начать, я делаю абсолютно противоположное от того, что сделал бы раньше. 
Примеры:
1) когда мне надо писать текст, я обычно иду подумать и отдохнуть. Сейчас я сразу сажусь писать черновик и в процессе нередко приходит озарение, как сделать лучше и интересней.
2) Вечером, когда приходят шальные мысли "пора бы отдохнуть, уже вечер, расслабься", я в противоположность этому концентрируюсь и эффективно работаю еще несколько часов даже после 22.00. Как будто и вовсе не уставал.
3) Если я например мечтаю, какие бы еще штуки мне сделать в своей работе, я боюсь проблем с воплощением. Но вспоминаю свой подход про противоположные действия и сразу иду писать задания дизайнерам/программистам. Проблемы конечно возникают, но я с ними справляюсь.
4) Иногда случается, что мне надо сказать клиенту непростые слова, ну например, он не сделал домашку и мне придется его штрафовать. С таким я обычно тянул до последнего. Но сейчас я делаю противоположное и быстро разбираюсь с вопросом. 
 Принцип "делай наоборот" крайне просто осуществить на практике. Никаких особых навыков и талантов не надо.
Делай не то, что привык делать в сложных ситуациях.
С мужчинами это работает лучше всего, потому что мы любим расслабиться и отдохнуть, не рисковать, не заставлять себя, и т.д. А это правило дает возможность не умничать, а просто взять и сделать. 
Настоятельно советую всем мужчинам. 
  -----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>