<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/prostoi-sposob-dobitsia-povysheniia-zp-na-rabote-5dc281e38600e100b27a842f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Простой способ добиться повышения зп на работе]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  206
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карьера]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Клиенты меня иногда спрашивают: "Вот я обычный работник в офисе, как мне поднять зарплату?? Я не продавец, на доход компании не влияю, я же не предприниматель, который только от себя зависит".  
Помимо очевидного решения "иди меняй работу" есть еще одно. 
Оно очень простое, но бывает сложно реализовать. Не потому что физически тяжело, а потом что банально непривычно.  Люди сопротивляются, хотя им же деньги нужны, не мне...
Вот это решение: помогай начальнику разбираться с его задачами, и тебя гарантированно ждет повышение.
Почему? Если вы реально будете помогать, то :1) Начальник будет доволен, что у него толковый подчиненный. Уважение к вам будет расти. А это значит, что первым зарплату будут повышать вам.
2) Если его спросят, кого можно поставить руководить соседним отделом, он укажет на вас. Либо, если начальника тоже повысят, он поставит вас на свое место.
3) Если руководитель уйдет в другую контору, он позовёт вас с собой. Неоднократно видел такое, как при увольнении забирают лучших сотрудников. А тихих молчунов оставляют, т.к. они слишком незаметны. 
4) Ну и самое простое: вы можете сами прийти к руководителю и попросить повышение. Он не сможет сказать вам "а что ты такого делаешь, чтобы тебя повышать?", потому что и так очевидно, что вы делаете. 
Рассмотрим линию управления:  ГенДир решает, как расти компании &gt;&gt; Он спускает задачи руководителям подразделений &gt;&gt; Руководители передают задачи начальникам служб &gt;&gt; Начальник определяет ваши обязанности &gt;&gt; Вы делаете свою работу
Отсюда вывод, что не надо думать, будто обычный работник лучше  всех знает, что делать.  Задачи руководителя — это  и есть  задачи всей компании . Нарушая порядок и считая себя самым умным, сотрудник только злит руководство, оспаривает их решения, за что его никогда не повысят и не дадут больше денег. 
Уверен, что если среди моих читателей есть начальники, они 100% со мной согласятся. Лучшие сотрудники — это те, кто помогают вам делать вашу работу и облегчают вашу жизнь. 
   -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
 ]]&gt;
 </text>
</doc>