<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/prostoi-priznak-schastlivoi-i-zdorovoi-semi-5ea0a20efd59420be5ff9bb5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Простой признак счастливой и здоровой семьи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  731
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Привет, друзья. 
Я убежден, что качество семейных отношений во многом определяется одним простым  признаком. Вывел его, исходя из своей многолетней профессиональной практик, а также из моих личных отношений. Прежде чем я отвечу, предлагаю  самим угадать, что же это за признак? 
Проведем простой тест.  Ниже вы можете видеть варианты, верен из них только один.  Все остальные - конечно тоже влияют, но они очень далеко отстоят от главного. 
Итак, на счастье в семье влияет...
Все, кто ответил "скорость примирения" — поздравляю, вы правы. 
Именно скорость разрешения ссор, недомолвок, обид, криков, ругани  имеет наивысшее значение. Только не понарошку, в стиле "ок ок, ты прав", а по-настоящему, честно, разобраться с обидами и претензиями. 
  Кстати, думаю, что правильных ответов будет не очень много. Именно поэтому в нашей стране такое количество разводов... люди не умеют конфликтовать и примиряться.  
В плохих семьях конфликты тянутся месяцами. Обиды скрываются, негатив копится.  Люди могут неделями не общаться друг с другом. Отсюда начиняются недомолвки, разочарование друг в друге, поиски партнеров на стороне.
 В хороших семьях люди быстро мирятся и снова улыбаются друг другу. От того, что они мирятся, у них все хорошо с близостью, прекрасное настроение на работе и счастливые дети. 
А вы как думаете, хороший признак?
    Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>