<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/prosteishii-butylkorez-dlia-plastikovyh-butylok-za-5-minut-5dbd73325d636200af93721f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Простейший бутылкорез для пластиковых бутылок за 5 минут]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  330
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бутылкорез]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бутылкорез пластиковых]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пластиковая бутылка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу показать вам, как сделать простейший бутылкорез для пластиковых бутылок буквально за 5 минут. Делал его пару лет назад, много раз пользовался. Бутылкорез отлично показал себя в работе, простой, удобный и не дорогой в исполнении. Можно нарезать бутылку на ленту различной ширины.
Сейчас уже продают на Алиэкспресс готовые приспособления для нарезания бутылок и стоят они 200 – 300 рублей. Но сделать самому – это же гораздо интересней и намного дешевле! 
Для изготовления я использовал:
· Кусок фанеры толщиной около 8 мм;
· Два винта м6 или 2 болта (длинной 30 – 50 мм);
· 2 гайки;
· Несколько шайб;
· Дрель или шуруповерт;
· Отвертка, плоскогубцы, ножницы;
· Точилка для карандашей.
· Кусок фанеры – при желании всегда можно найти бесплатно бесплатно;
· 2 винта – 10 рублей;
· 2 гайки – 6 рублей;
· 12 шайб – 12 рублей;
· Инструменты не считаю;
· Точилка для карандашей – 30 рублей.
Из полторашки от Колы получается 8-12 метров ленты, в зависимости от ширины.
Ну что, приступим?
В куске фанеры просверлил 2 отверстия диаметром 8 мм на расстоянии около 2х сантиметров друг от друга.
В отверстия вставил винты (болты). На каждый винт накинул по 5 шайб. От количества шайб зависит какой ширины получится лента. От пяти шайб получается лента около 7-8 мм шириной.
Чем меньше шайб, тем уже лента. Слишком узкую (менее 3х шайб) резать немного проблематично.
Разбираем точилку для карандашей и извлекаем лезвие. Лезвие кладем на шайбы, заточенной стороной вниз.
Поверх лезвия накидываем по шайбе и закручиваем гайки. Нужно хорошо затянуть плоскогубцами или гаечным ключом, что бы лезвие прочно держалось на месте.
Все, бутылкорез готов, как и обещал, за 5 минут или даже быстрее.
А теперь покажу, как резать бутылки. Резать можно бутылки практически от чего угодно. Только некоторые проще резать, другие немного сложнее из-за ребер жесткости.
От бутылки нужно отрезать дно. 
Шаг 5.
Ножницами надрезаем узенькую (3-5 мм) полоску, длинной сантиметров 10.
Надрезанную полоску пропускаем под лезвием и накидываем бутылку на ближайший винт.
Тянем за ленту, прижимая бутылку к фанере. 
Посмотрите на процесс нарезания.

Такие ленты очень прочные, не портятся на солнце, не боятся морозов. Их можно использовать в хозяйстве, на даче, например. 
Пробовал вместо лезвия от точилки ставить лезвие от канцелярского ножа. Честно говоря, результат паршивый. Лента выходит очень кривой, разной ширины и часто рвется.
Надеюсь вам понравился мой бутылкорез? Поделитесь с друзьями и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>