<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/prostaia-novogodniaia-podelka-iz-jestianyh-banok-5dfbaad18f011100ae82a408">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Простая новогодняя поделка из жестяных банок]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  395
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[праздники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас самое время делать новогодние поделки, и сегодня покажу вам, как сделать снежинки из алюминиевых банок. Делаются они очень просто, единственное, нужно быть осторожным с этим материалом и не порезать руки. 
Такую снежинку можно повесить на елку, она будет смотреться очень интересно и красиво. 
Для изготовления снежинок мы использовали:
· Алюминиевые банки от напитков;
· Ножницы, ручку;
· Монету;
· Горячий клей;
· Лист офисной бумаги;
· Стразы самоклеящиеся;
· Джутовый шпагат.
У банки отрезаем верхнюю и нижнюю части, нам нужна только центральная часть банки.

На офисной бумаге рисуем листочки разного размера и вырезаем их.
Прикладываем бумажные листики на металл и обрисовываем ручкой. Вырезаем 6 больших листиков и 6 маленьких.
Прикладываем монету на лист алюминия, обрисовываем и вырезаем. Это будет центральная часть снежинки.
Ручкой продавливаем прожилки на листочках. И точно так же делаем по контуру. Теперь листики будут более жесткие и не будут скручиваться.

К центральному кружку приклеиваем по кругу 6 больших листиков на горячий клей.
Затем поверх первого ряда приклеиваем маленькие листочки в шахматном порядке.
В центр приклеиваем крупную стразину, а по всей снежинке несколько мелких.
С задней стороны снежинки приклеиваем петельку из джутового шпагата. Можно использовать любую толстую нить.
Снежинки готовы, можно повесить на елку. 
Новогодняя елочка из бутылочного ершика
Простой новогодний декор бутылки шампанского
Новогодняя поделка из бокала и DVD диска
Друзья, подпишитесь, пожалуйста на мой канал и поделитесь этой снежинкой в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>