<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/prosto-postavila-novuiu-ruchku-liubimaia-kryshka-teper-kak-novaia-5e1add97c31e4900b1af3e57">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Просто поставила новую ручку. Любимая крышка теперь как новая]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  448
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кастрюля]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В этом году в конце января юбилей у моего мужа. Уже пригласили гостей. И чтобы не ударить в грязь лицом, решила сделать генеральную уборку в кухне.
Даже приготовилась для этого дела. Прочитала несколько статей в интернете об уборке, не столько для познания чего-то нового, а больше для поддержания своего боевого духа.
Я поставила себе задачу придать кухне первозданный вид, боясь, что это невозможно. Но глаза боятся, а руки делают.
Первым делом решила выварить кастрюли. Кстати говоря, нашла отличное средство, в следующей статье поделюсь им с вами.
Так вот, в результате моих усиленных стараний побороть грязь сломалась моя любимая крышка. Я так отчаянно терла ее, что ручка, которая и так держалась на честном слове, окончательно отвалилась.
Размер очень удобный... Она подходит к моим сковородкам. Есть у меня икеевская чашка, в ней мы маринуем шашлыки. Она отлично входит в холодильник. Всегда накрываю ее этой крышкой.
Сказать, что я расстроилась, ничего не сказать. Ведь эта крышка была от набора кастрюль, который мы покупали еще в 90 годах, и со временем из-за многочисленных переездов все крышки потерялись. С тех времен осталось только две. Ими я до сих пор пользуюсь. Представляете, какое качество, сейчас такого не встретишь!
Сказано-сделано. 
Шуруп взяли короче, чем был. Дырка, которая осталась от предыдущей ручки, идеально подошла под новую, даже сверлить ничего не пришлось.
Результат полностью оправдал ожидания, ручка встала как влитая и совсем не бросается в глаза. Кажется, что так и должно быть. Никто в жизни не догадается, что это самоделка.
Недаром говорят, что все гениальное просто! 
Даже не знаю, почему не пришла в голову мысль купить новую крышку. Да, наверное, потому, что старые вещи становятся как родные и выкинуть ее преступление.]]&gt;
 </text>
</doc>