<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/prostaia-i-krasivaia-korzinka-iz-goriachego-kleia-5de28f66e4f39f00b2d632fc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Простая и красивая корзинка из горячего клея]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  786
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В сегодняшнем очень простом мастер-классе покажу вам, как сделать красивую корзинку из горячего клея. Корзинку можно использовать в разных целях, например, оформить в ней маленький букетик цветов или наполнить сладостями и подарить кому-нибудь.
Для изготовления корзинки мы использовали материалы:
· Горячий клей;
· Стеклянную литровую банку;
· Крем для рук;
· Швейный метр и маркер;
· Краска в баллончике;
· Таз с теплой водой;
· Искусственные цветочки для декора;
· Атласная ленточка.
Стеклянную банку тщательно намазали кремом для рук.
Наносим горячий клей на банку. Сначала на дно, что бы получилась решетка, и по окружности.
Используя швейный метр отмерили по окружности банки 6 см ото дна. Размер можно делать любым, смотря какой высоты хотите сделать корзинку.
По линии разметки наносим горячий клей. Затем соединяем клеем нижнюю часть корзинки с верхней. Можно нарисовать совершенно любой узор.
«Рисуем» на банке ручку для корзинки.
Когда клей остыл, отрываем ручку от банки и снимаем саму корзинку. 
Когда ручка и корзинка высохнут от воды, склеиваем их вместе.
Красим корзинку белой краской из баллончика.
Украсили корзину декоративными цветочками, а в ручку вплели атласную ленточку.
Корзинка готова, можно положить в нее букет.
Понравилась вам такая корзинка, напишите в комментариях?
Кораллы из горячего клея
Поделки из горячего клея
А также поделитесь этим мастер-классом с друзьями и подпишитесь на мой канал, пожалуйста.]]&gt;
 </text>
</doc>