<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/proverennyi-sposob-poteriat-tachku-v-amsterdame-video-5e20e8f906cc4600ae7ee0f3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проверенный способ потерять тачку в Амстердаме (видео)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  34
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[европа]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[голландия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[амстердам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне было страшно садиться в машину к малознакомым полякам, не смотря на то, что это я их уговорила поехать из Берлина в Амстердам… Но добрались мы без приключений)
Мы приехали уже поздно вечером, и парни сняли хостел в центре. Возник резонный вопрос, где же оставить машину...
Парковки в центре стоят целое состояние, но благо был выходной день, и припарковаться можно было практически где угодно.
Мы бродили по каналам, заглядывали в кофе-шопы, пили вино. Я как и обещала показала ребятам пивоварню. 
Было нереально круто тусоваться с новыми друзьями.
Мы сблизились. Незаметно пролетело несколько дней... И вот парням уже пора уезжать. Мы все вместе приходим к тому месту, где они оставили машину... а ее и след простыл!
В общем, парни были в конкретном шоке, и я была в шоке. Куда могла подеваться машина в самом центре города?
Да, в Амстердаме есть криминал, несмотря на то, что правительство очень заботится о своих гражданах. 
Мелкие банды беженцев срезают цепи, взламывают замки и угоняют велосипеды, чтобы потом их перепродать недалеким туристам за 30 евро, а после на эти деньги купить наркоты... но чтобы такое?!
Угон автомобиля – это что-то нереальное для Амстердама.
В итоге мы догадались позвонить в службу, которая занимается эвакуацией автомобилей.
В общем, пока мы беззаботно гуляли и от души развлекались, автомобиль простоял на штраф-стоянке несколько дней ... и там набежала достаточно кругленькая сумма. А именно 470 Евро. Нежданчик... 
Учитывая, что парни совершенно не планировали спонтанно ехать в Амстердам, и уж тем более - вызволять потом свою машину за такую круглую сумму.
Мы после этого случая общались и списывались, ребята на меня не злятся, и очень благодарны за такую крутую экскурсию и такие яркие эмоции...
Делюсь своей историей в подробностях в этом видео:
Понравилась история? – ставь лайк! Для меня это стимул и вдохновение делиться и рассказывать новые истории!
Предыстория --&gt;
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube
]]&gt;
 </text>
</doc>