<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/pudra-dlia-obema-volos-otlichnaia-vesc-no-ne-dlia-moih-volos-otzyv-5c844b4d6508fd00b373c469">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пудра для объема волос. Отличная вещь, но не для моих волос (отзыв)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уход за собой]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[косметика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые подписчики и гости канала!
Купила эту замечательную стайлинг-пудру для мгновенного объема и теперь, как и обещала, делюсь своим результатом.
Все началось с видео, которое вы найдете в конце обзора. Мне его прислала подруга и мы обе решили попробовать уложить волосы таким образом.
Продукт относительно новый. Не только для меня. Спрашивала своих знакомых, говорят, что вроде что-то слышали, но пока никто из моего окружения не пробовал.
Производитель SCHWARZKOPF, бренд Taft. Серия: объем без утяжеления. Цена 230 рублей. До 50 применений (абсолютная выгода налицо, даже если пользоваться после каждого мытья головы)
В интернет магазинах видела дешевле, но стоит ли там заказывать, если еще платить за доставку. 
Я постоянно беру для укладки волос пенку и лак, и с этой маркой знакома очень хорошо. Никаких сомнений по поводу качества у меня не возникло. Немного насторожило то, что упаковка оказалась без защитной пленки и полая с одной стороны. На фото видна небольшая ниша, в которой стоял флакончик с пудрой и такая же ниша внутри, абсолютно пустая. 
Если производитель сэкономил на упаковке и не запаковал в целлофан, то какой смысл создавать коробочку большего размера, оставляя пустое пространство внутри - не понятно. "Но не из-за упаковки же беру товар" - подумала я, и пошла расплачиваться на кассе.
Вот так выглядит открытая туба. Сверху проколоты дырочки, через которые сыпется порошок. Как правильно укладывать волосы, применяя стайлинг-пудру, написано на коробке. И кроме этого, я внизу размещу видео, где подробно объясняется как, что и зачем.
Так я и сделала: помыла голову, высушила феном и начала расчесывать волосы на пробор, тут же посыпая этой пудрой. Результат до и после на фото.
Волосы у меня достаточно густые, послушные и довольно плотные. Не так давно еще и короткую челку отрезала. Мне и руками взбивать не понадобилось - объем и стойкость (действительно без утяжеления) порадовали. 
Но ради чистоты эксперимента я все-таки взбила волосы...и тут же пожалела)) На руках осталась липковатая масса. Это, конечно ерунда, и все можно смыть. Но вот волос! Он встал такой шапкой...! В общем, взяла я расческу и все быстренько расчесала и "прилизала".
В видео сказано, что объем держится несколько дней.
На следующий день я снова расчесала волосы и слегка приподняла их руками. Да, правда, объем снова стал огромным и еще... меня не отпускало чувство несвежей головы (хотя это не так).

Ну а я возвращаюсь к своим пенкам для укладки и иногда лаку, для более надежной фиксации).
А теперь видео, с которого все и началось. Я поставлю с той минуты, где идет практическое применение. Если хотите, переключитесь на самое начало, - может, кому-то будет интересно.

Желаю всем хорошего настроения и удачных покупок!



]]&gt;
 </text>
</doc>