<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/pushistyi-i-teplyi-kovrik-svoimi-rukami-iz-fetra-i-priaji-5dfa395774f1bc00ad76a8a1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пушистый и теплый коврик своими руками из фетра и пряжи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1432
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Давно мы не делали коврики своими руками. И как раз сегодня хочу показать вам, какой коврик мы сделали из фетра и нескольких клубков пряжи. Коврик получился очень мягким, пушистым, приятным на ощупь и очень теплым.
Для создания коврика мы использовали:
· Толстый фетр;
· Полушерстяную пряжу (ушло около 350 грамм);
· Горячий клей (потратили около 10 стержней;
· Полоска гофрированного картона;
· Ножницы и карандаш.
Вырезали кусок толстого фетра размером 60 на 40 см. Размер может быть любым, на ваше усмотрение. 
Из гофрированного картона вырезали полосу шириной 3 см и длинной около 45 см. Приложили к фетру и отметили края.
Пряжу использовали трех цветов, чередуя их. Вы можете выбрать любые цвета, какие вам больше нравятся.
Берем полоску картона и начинаем наматывать на нее пряжу, от черты до черты на картоне. 
В конце наносим немного горячего клея, приклеиваем нить к намотанной части (но не к картону) и обрезаем.
Наносим горячий клей на фетр, на ту сторону, которая 40 см и приклеиваем картонку с намотанной пряжей, ребром. Ждем несколько секунд, пока клей остынет.
Ножницами разрезаем нити и извлекаем картон. 
От первой приклеенной полосы отступаем 2 см и клеим вторую. Разрезаем ее и убираем картон. 
Таким образом клеим полосы с пряжей до конца фетра, чередуя цвета пряжи.
По краям коврика подрезаем торчащие нити.
Раздвигаем нити каждой полосы и наносим горячий клей. 
Коврик готов! Наша киса сразу его облюбовала и чуть не отобрала его у нас.
Если вам интересен процесс в движении, то посмотрите видео:
1. Как стирать? Стирать можно такой коврик в теплой воде руками, он не развалится.
2. Почему не прошили? Игла швейной машинке начинает застревать в горячем клее и нить просто рвется.
3. Горячий клей сверху будет впиваться в ноги? Совершенно нет. Он даже не чувствуется под ногами.
4. Куда такой коврик? Под ноги, например, под компьютерный стол, и ноги всегда будут в тепле. 
5. Зачем тратить время, если можно купить готовый? Это хобби, которое приносит удовольствие от процесса создания.
6. Горячий клей плохо держит? Если гладкий пластик, то плохо, а фетр и пряжу склеивает намертво, проверено годами.
Надеюсь я ответил на ваши вопросы, но, если у вас есть еще, не стесняйтесь, задавайте в комментариях.
Коврик своими руками из старых футболок
Дорогие друзья, поделитесь нашим ковриком в соцсетях и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>