<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/putin--otryv-ot-realnosti-prodoljaetsia-5ee76913047f235921a96f43">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Путин – отрыв от реальности продолжается]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  479
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[власть]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[владимир путин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно гарант выразил полную свою уверенность в том, что большинство россиян разделяют его позицию о необходимости поправок в Конституцию России (Источник russian.rt.com). Об этом Путин сообщил в ходе торжественной церемонии по случаю Дня России на Поклонной горе в Москве.
Там было сказано что-то про многовековую историю, традиции, и прочее, прочее и т.д. Но вы понимаете суть? Товарищ гарант находится в полном отрыве от реальности. Он не осознает, что большинство россиян не просто не разделяют позицию о необходимости внесения поправок, они считают это незаконным.
Типа народ всегда любил царя-батюшку и надо бы вернуть славные годы расцвета стран? А не поздновато, когда страна-то в кармане даже не у царя, у купцов. Кто-то скажет – да всегда она была у купцов. Так да не совсем так. Все же ресурсы не были прикарманены в отличие от того, что делается сейчас. Да ивы серьезно думаете, что россиянам сейчас делать нечего как бежать на выборы? Тут дыры латать приходится в семейных бюджетах, пока новую волну не запустили изоляции…
«И потому закономерно, что столь часто звучали предложения внести эти фундаментальные, стержневые принципы в Конституцию России. Убежден, что такую позицию разделяют и поддерживают абсолютное большинство наших граждан», — заявил Путин. 
Ох, что-то я всегда стремаюсь, когда слышу слово «стержневой» от политиков. Помните такую штуку как «стержневая нация»? 
*Результаты опроса через несколько дней опубликую на канале. Подписывайтесь чтобы не пропустить!
Важно: Если вам понравился пост, поставьте лайк, подпишитесь на канал. Это поможет чтобы пост увидело как можно больше людей не оторванных от реальности! ]]&gt;
 </text>
</doc>