<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/rasskazyvaiu-effektivnuiu-shemu-mytia-polov-kak-izbavitsia-ot-griazi-a-ne-razmazat-ee-5e73207c93188c0d3e253472">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказываю эффективную схему мытья полов. Как избавиться от грязи, а не размазать её]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2148
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхак]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхаки для дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хозяйкам на заметку]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[С раннего детства меня, как и многих из нас, приучали к качественной уборке квартиры. Чтобы весь пол был чистый, выгребала мусор из всех уголков. Тщательно вытирала под кроватью и другими труднодоступными местами. 
Лирическое отступление, но к чему веду речь. Хочу поделиться формулой быстрой и качественной уборки, которую вывела для себя. Не спорю, Америку не открою, но иногда стоит рассказать самые очевидные вещи, которые не всегда оказываются в эксплуатации.
Самый эффективный способ для полов по скорости следующий:
· Весь основной мусор, как соринки, пыль, шерсть животных, убирается с помощью пылесоса.
Все достаточно банально. Хотя как оказалось на практике, многие подруги чаще заморачивались только с одной влажной уборкой шваброй. Просто размазывая шерсть и пыль, когда по несколько раз приходится вытирать одно и то же место.
Кстати, по поводу мытья водой или с добавлением средств. В хозяйственных отделах нас балуют огромной чередой всевозможных жидкостей непосредственно для полов. Они будут отличаться по запаху (цветочные, цитрусовые, морские, нейтральные ароматизаторы), способу использования:
Я предпочитаю второй вариант. Даже не потому что ленивая. Я обратила внимание, что после таких средств пол остается чище более долгое время. Складывается впечатление, что средство оставляет тонкую пленочку на полу, благодаря которой грязь не сразу впитывается в поверхность.
Важный момент. Если в квартире живут домашние животные или дети, ищите надпись, что подобное средство будет безопасно для них. В этом вопросе не стоит экономить. Лучше выбирайте качественное средство.
Ради интереса провела для себя небольшой наглядный эксперимент. Уборку в квартире провожу через день (собака и кот очень в этом помогают, и убирать, и пачкать особенно). Решила обратить внимание, сколько времени занимает каждый из способов.
Первый опыт был только со шваброй и чистой водой. Размазывание по полу шерсти и пыли заняло почти час. По итогу небольшая раздражительность и желание подстричь кота и пса налысо.
Для второго эксперимента засекала время с начала уборки до конца, включая все манипуляции со сменой «орудий труда». Сначала пылесос, затем мокрая швабра. Итог— 20 минут на всю уборку. При этом остается приятный запах от средства, разнообразие в движениях не так угнетает. 
Буду рада, если информация окажется полезной. Всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>