<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/razrushil-nadejdu-klienta--nemnogo-stydno-no-ia-ne-jaleiu-5e7c54ff1f819c7205adef2c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Разрушил надежду клиента — немного стыдно, но я не жалею]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  295
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Выглядел он серьезно: здоровый крепкий парень, но с глазами, полными боли.  Пришел с запросом "надо вернуть бывшую". Рассказал свою историю, как был последним... раздолбаем.
Бездельником, лентяем, любителем выпить. Андрей не появлялся дома месяцами, гулял, развлекался, хотя обещал девушке, что всё будет хорошо. Ну а она сидела и ждала его с ребенком, плакала. В общем, полный набор.
В конце концов, решила она бросить его. Логично.
Андрей в этот момент резко осознал, что он за хлыщ, и начал меняться. Перестал пить, заходил в гости к ребенку, дарил ей подарки, но девушка не поддавалась. Держала  дистацнцию, была холодна, отказывалась с ним гулять.
Хотя не переставала общаться с ним. Отвечала в вотсапе, делилась как у них с сыном дела. Собственно, потому у него и теплилась надежда. Потому и пришел ко мне.
Я выслушал историю и заявил, что ему нельзя ходить вокруг да около. Нужно прямо ей написать, хочет ли она к нему вернуться.  Нет так нет, нефиг надеждой тешить. Андрей занервничал. Было видно, что он не ожидал такого поворота. 
Переспросил, уверен ли я. Я кивнул, но предупредил, что никто не гарантирует положительного исхода, заставить другого человека поменяться невозможно. Андрей написал ей , что исправится и предложил ей начать встречаться. Сказал, что если за 3 месяца она не увидит изменения, они расстанутся и больше он её не побеспокоит.
С замиранием сердца отправил сообщение. Ответ пришел сразу:
Было видно, что у него внутри что-то оборвалось. Я хмыкнул и сказал, что теперь он знает правду. Андрей вымученно улыбнулся, в глазах была ярость. В какой-то момент я подумал, что он собирается ударить меня. Но он медленно встал из-за стола, поблагодарил за встречу, и ушел.  
Через 2 дня он удалил меня из друзей Вконтакте. Более чем уверен, что он винил меня в произошедшем, потому что надеялся на лучший исход. Но правда, хоть и болезненная, помогает. Теперь он точно начнет меняться
Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>