<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/razvoditsia-v-nadejde-naidu-sebe-kogoto-poluchshe-bessmyslenno-i-vot-pochemu-5e943d475b52a25f8a85ed5c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Разводиться в надежде "найду себе кого-то получше" бессмысленно. И вот почему]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  601
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скандалы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как рассуждает мужчина : ух, равездусь, заживу-у-у-у-у. Отдохну. С друзьями покуролесю. Наконец-то смогу идти спать когда хочу, тратить деньги как хочу.  Никто не будет на меня обижаться, капать на мозги.  Никто не будет скандалить и давить на меня. Как же я устал от этого!
Потом он мечтает: сначала я развлекусь на свободе, а потом найду себе классную подругу. Она будет идеально выглядеть и конечно у неё будет совсем другой, прекрасный характер! 
Некоторые мужчины более честны. 
Они говорят себе:  я понимаю, я сам не идеальный был, косячил. Но с новой женщиной я начну всё с чистого листа. Я не совершу те глупые и дурацкие ошибки, которые совершал. Мне не будет стыдно, новая жена не сможет меня ни в чем винить.  
Я сам о чем-то подобном думал. Неохота признаваться, но правда. Малодушные мысли, мол, неохота мне в этих конфликтах барахтаться с женой. 
Но спустя время я пришел к осознанию, что это полная чушь, абсурд. Не суждено сбыться мечтаниям. Ну, побудете вы одни, а дальше что? Хочется родного человека рядом иметь. И тут всё начинается заново. 
У любой женщины будут недостатки, которые мы можем не заметить.  Могут быть проблемная мама,  бывший муж, дети. Она может быть каризной или долго скрывать свой истинный харакер. 
Вот простейший алгоритм развития отношений:
1. Страсть, эмоции, кайф2. Сожительство и приятная жизнь3. Притирка, узнавание 4. Конфликты 5а. нормальная семейная жизнь 5б. развод 
Если мужчина не научился с прошлой женой решать конфликты, он с толкнется с абсолютно теми же проблемами и с нынешней.  Пока он не научится усмирять её эмоции (мирным способом), пока не станет прислушиваться к ней — всё снова закончится разводом. 
Ерунда!
 Ангелина Джоли, Ванесса Паради, Моника Белуччи, Кейт Бекинсейл — считаются одними из самых красивых женщин на пленете. И всё равно они развелись со своими мужьями. 
Красота не имеет отношения к конфликтам. Вам все равно будет плохо, пока вы не научитесь внутри себя преодолевать гнев, сопротивление и обиды от ссор с противоположным полом.
А когда научитесь — вы сможете снова любить свою жену и никакой развод вам будет не нужен.
   Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>