<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/recept-solenogo-testa-za-10-minut-dlia-podelok-5ddbdb6fe5f20d1efbfef587">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рецепт соленого теста за 10 минут для поделок]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  371
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[соленое тесто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рецепт соленого теста]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Раньше я часто использовал в своих работах соленое тесто, заменяя им полимерную глину. В принципе, меня все устраивало, и цена, и качество, пока я для себя не открыл рецепт самотвердеющего «пластика». 
Соленое тесто очень просто приготовить за 10 минут всего из 4 ингредиентов, большинство из которых есть в любом доме.
Для приготовления соленого теста я использовал:
· Мука высшего сорта;
· Самая мелкая соль;
· Клей ПВА (столярный или строительный);
· Большая чашка для замешивания;
· Вода.
· 1 стакан муки;
· Пол стакана соли;
· 3 столовые ложки клея ПВА;
· И пол стакана воды.
А теперь более подробно и по шагам.
В сухую чашку насыпал стакан муки и пол стакана соли. Все хорошо перемешал в сухом виде.
В пол стакана воды добавил 3 ложки клея ПВА и хорошо перемешал. Я использую всегда ПВА 801, он мне показался самым лучшим. В нем довольно много пластификатора.
Воду наливал в чашку с мукой и солью небольшими порциями помешивая ложкой. Потом месил руками.

Если тесто получилось немного мягковатым и липким, то насыпаем муку на стол и начинаем месить до более твердого состояния и пока не перестанет липнуть к рукам.
Когда тесто готово, убираем его в полиэтиленовый пакет на 1-2 часа, что бы все компоненты хорошо растворились. Затем достаем и еще раз тщательно перемешиваем.
Тесто готово, можно лепить, формовать в молды или использовать как-то иначе.
Теперь несколько советов по запеканию.
1. Первый час запекаем при температуре 75 градусов;
2. Второй час сушим при 100 градусах;
3. Третий час делим пополам: первые 30 минут сушим при 120 градусах, а вторые 30 минут при 150.
1. Первый час сушим при 50 градусах;
2. Следующие 2 часа при 75 градусах;
3. Еще 1 час при 100 градусах;
4. Следующий при 120 градусах;
5. И в завершении 30 минут при 150 градусах.
Я пробовал оба варианта, второй лучше подходит для запекания толстых слоев теста, а первый для более тонкого слоя. 
Тесто можно сушить и без духовки, но это будет очень долго, 5-7 дней и более.
Тесто можно хранить в плотно завернутом пакете в холодильнике. Сколько? Точно не скажу, дольше недели не хранил. Лучше, конечно, всегда использовать свежее тесто.
Как я писал в начале статьи, перестал использовать соленое тесто, как открыл для себя супер простой рецепт самотвердеющего «пластика». Советую посмотреть.
А так же посмотрите самый простой рецепт Папье-маше.
Делитесь этим рецептом в соцсетях и подписывайтесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>