<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/registracii-avtomobilei-po-novym-pravilam-i-pokupka-krasivogo-nomera-5e8c0400db894d7538fb274b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Регистрации автомобилей по новым правилам и покупка «красивого» номера]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  47
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гибдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[регистрация автомобиля]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для тех, кто не в курсе - с 1 января 2020 года действуют изменения в законе «О государственной регистрации транспортных средств в регистрационных подразделениях ГИБДД». В настоящее время зарегистрировать новый автомобиль можно сразу после приобретения – непосредственно в автосалоне. 
Сам факт постановки на учет с присвоением букв и цифр на знаке – дело по-прежнему Госавтоинспекции, однако иные сопутствующие процедуры смогут осуществлять дилеры. Оценивается услуга в скромные 500 рублей.


 Разумеется, не любой дилер может выполнить регистрацию. Он должен обладать соответствующим статусом специализированной организации. Информация о регистрации через портал госуслуг отправляется от дилера в ГИБДД. Конечно, услуга эта не слишком выгодна дилерам сама по себе, так что особо большого числа автосалонов, где можно будет зарегистрировать машину, вряд ли стоит ожидать. По крайней мере, сейчас. 
Интересно, что поблажку в 10 дней езды на машине без госномера планируется с нового года отменить – как раз-таки в связи с нововведением постановки на учет через дилеров.
Нововведение также коснулось вопроса того, где водители будут получать металлический номерной знак. Теперь есть выбор - в ГИБДД или же у «частников», в особых организациях, которые будут обладать таким правом. Цена при этом остается единой – 2000 рублей.
В законе есть одно очень интересное упоминание, про возможность приобрести «красивый» номер через особые аукционы, однако детально данный процесс не расписан, и совершенно не ясно, когда детали будут прописаны и как все это будет реализовываться на практике.]]&gt;
 </text>
</doc>