<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/reshila-pobyvat-v-tunise-kupila-tur-v-za-8-tr-na-7-nochei-s-pereletom-i-zavtrakom-chto-v-itoge-poluchila-5e7a16f7cdb24b12f69055fb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Решила побывать в Тунисе. Купила тур в за 8 т.р. на 7 ночей с перелетом и завтраком что в итоге получила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1644
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тунис]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отдых]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отпуск]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экскурсии]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[все включено]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нетривиальный Тунис (часть 1)Я твердила - ХОЧУ В АФРИКУ !!!
Появилось горящее предложение поехать в Тунис, всего за 8 000 руб. 
Я подумала, что это мега дёшево. Прямым рейсом из Москвы, да ещё и отель с завтраками на неделю.
Мы решили все за 10 минут и вот билеты уже на руках. 

Я не верила, что это вообще возможно, за такую цену куда-либо отправиться, до самой посадки в самолёт. 
И вот мы на борту. Я немного в ужасе от контингента. Люди одеты все во что попало, словно едут не на отдых, а в деревню, огород копать. Кто в замызганной куртке, кто в резиновых шлепанцах и носках. Такого типа люди едут в поездах в Анапу.

Все в предвкушении отдыха "все включено". 
На борту за пять часов нас кормят орешками. Душно.Приземлились. Чувства смешанные. Я мега радуюсь тому, что я на другом континенте.  Африка, привет.

Проходим контроль, просвечивают багаж и тут возникают вопросы. Кто такие, откуда?
У нас очень много аппаратуры, в том числе дрон, этим мы привлекли внимание пограничников. 
Я договариваюсь с представителями тур.фирмы чтобы нас подождали, пока ситуация с аппаратурой решается. 
На мой первый вопрос " Ну как тут у вас в Тунисе?" Русская девушка из турфирмы отвечает " Все хорошо. Нет войны!" 
И я понимаю, что "все хорошо". 

Нас ждут, но через некоторое время, сообщают, что "разговор" с пограничниками затягивается и автобусы уезжают без нас. 
Идет допрос и у нас конфискуют квадракоптер. Ибо на территории Туниса они запрещены.
Мы догоняем автобус на такси. За проезд платит представитель турфирмы - араб. Он рассказывает немного о еде и о людях. Говорит, как ты относишься, так и к тебе.

Мы догнали автобус и дальше ехали на нем. Наш отель, расположился в полутора часах езды от аэропорта и если бы не араб, нам бы пришлось брать такси за 40$, как советовали добренькие соотечественники- представители тур.агенства.
Мы в отеле. На ресепшн всем наливают сладкие алкогольные коктейли. Народ в приподнятом настроении из бара уже доносятся русские хиты.Получаем ключи и бежим в номер. 

От такого отдыха, я вообще ничего не ожидала. Только лишь немного тепла. Но трудно отыскать тепло в Африке в декабре. Вокруг все двигаются в зимних куртках и шапках, даже в шубах. Шаблон разрушен в Африке - холодно
]]&gt;
 </text>
</doc>