<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/reshila-zamenit-shtorku-dlia-vanny-no-staruiu-ne-vykinula-a-pustila-v-delo-pokazyvaiu-kakuiu-poleznost-ia-iz-nee-sshila-5eb13b9ecd655a1fde55fe52">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Решила заменить шторку для ванны. Но старую не выкинула, а пустила в дело. Показываю, какую полезность я из неё сшила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  9693
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дождевик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если вам надоели шторки для ванны, не подходят по цвету или они порвались, не выбрасывайте их. 
Из них можно сшить много полезных вещей.
Я буду шить дождевик.
И какой бы то ни был материал, дорогой или дешевый, он подойдет для этого дела. Так как он водонепроницаемый.
В последнее время все больше людей пользуются чаще дождевиками, чем зонтами.
Во–первых, они намного легче, во-вторых, занимают мало места в сумке и всегда при себе, в то время как зонт можно забыть дома.
Когда идет ливень, дождевик лучше защитит от дождя и немного согреет. И руки свободны.
Самый простой крой - плащ кимоно без застежки. Чем меньше швов, тем лучше.
Моя выкройка подходит для любого размера одежды. Но, если у вас супер размер, просто прибавьте по бокам лишние сантиметры.
Если раньше в дождевиках ходили по грибы и ягоды или на дачу, то теперь это востребованный вид одежды разных фасонов. Носят его представители разных возрастов.
Несмотря на широкую модель, он не полнит, фалдит мягкими складками.
Надеть этот дождевик можно на легкую одежду, а также на куртку.
Вот таким чудесным образом шторка, которую собирались отправить в утилизацию, стала очень полезной вещью и получила вторую жизнь!
]]&gt;
 </text>
</doc>