<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/reshetki-na-moei-vytiajke-blestiat-kak-novye-vyvarila-ih-po-receptu-iz-90h-i-ostalas-ochen-dovolna-rezultatom-5eda402630d6be048de1ae14">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Решётки на моей вытяжке блестят как новые. Выварила их по рецепту из 90-х и осталась очень довольна результатом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  134
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вытяжка на кухне]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхаки для дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Основную нагрузку на кухне принимают на себя плита и вытяжка. Эта парочка пачкается больше всего.
Последний раз мыла решетки сразу после нового года, и вот, какими они стали. Видно, что жир проник во все ячейки.
Вся решетка была на ощупь липкая. В прошлый раз жир был твердым и глубоко въелся во все маленькие ячейки. Сейчас немного получше, но все равно приятного мало.
Чем дольше не моешь вытяжку, тем сложнее отмыть её будет потом.
Можно решетки положить в посудомоечную машину, но с такой степенью загрязнения она не справится с первого раза. Жир только разбухает, и приходится мыть вручную всякими средствами.
Но у меня есть отличный проверенный народный способ мытья. Это вываривание в горячей воде с хозяйственным мылом и кальцинированной содой.
В этом растворе периодически варю свою посуду.
Для этого в выварку тру полкуска хозяйственного мыла и кидаю горсть соды, примерно 150 гр.
Кипячу посуду примерно час-полтора, решетки все время переворачиваю из-за пластмассовых частей. Но температуру кипячения они переносят отлично.
Иногда их достаю и тру зубной щеткой. После нескольких окунаний решетка становится как новая.
Поверхность вытяжки также мою этим горячим раствором. Для этого на руки надеваю толстые резиновые перчатки.
Эта кружка тоже с успехом прошла термообработку. 
Есть много других способов очистки, например, с помощью лимона, уксуса, нашатырного спирта, белизны, не говоря уже о применении бытовой химии.
Вот так выглядят решетки сейчас. Блестят как новые!
Моя уборка закончена, в кухне порядок и свежий воздух.
Напишите, кто пробовал другие способы удаления жира. 
Спасибо за внимание. Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>