<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/reshili-jit-s-jenoi-v-raznyh-komnatah-i-ne-vhodit-bez-sprosa-chem-v-itoge-vse-zakonchilos-5ea2f51381f1c90c6b4af79d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Решили жить с женой в разных комнатах и не входить без спроса. Чем в итоге все закончилось]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  84
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Однажды мы с женой поняли, что нам тяжело постоянно находиться в одном пространстве. То она включит музыку, а я работаю, то я говорю с клиентом, а она пытается читать книгу. Раздражение, ворчание, просьбы сделать потише. 
И так во всем. Если мне надо куда-то пойти, то я громко топаю. Если ей надо куда-то пойти, то она копошится сзади меня и отвлекает. А если дело доходит до открытия форточки, то там всё совсем плохо: мне холодно, ей жарко. Мне нормально, ей душно.
К сожалению, мы долго не могли решить проблему, т.к. почти 8 лет жили всегда в однушках. Но потом это нас достало, потому что так нельзя. У каждого человека должно быть своё пространство, угол, куда он может уйти, отдохнуть и ни с кем не общаться. Сняли двухкомнатную квартиру, чтобы каждый мог заниматься своими делами спокойно, не отвлекаясь.  
Господи, какое это было облегчение. Жена может слушать музыку, сколько надо, я могу работать как хочу. Есть даже кушетка, могу поспать, если потребуется, и никто не разбудит.    Я лично стал работать намного продуктивней. 
Плюс, добавили правило - стучаться друг к друг и не входить без спроса. С одной стороны смешно, а с другой - это показатель уважения личных границ. Не ломиться, а спрашивать разрешения. Если хочешь побыть один - можно отказаться.  Это реально кайф и помогает жить лучше. 
Когда покупали квартиру, решили, что обязательно должно быть минимум 2 комнаты железно.  В итоге, нашли прекрасный вариант - трехкомнатную квартиру, там есть спальня, так что если кто переживает, как мы ночуем — все хорошо, вместе ночуем. 
 Может показаться, что мы так стали "дальше" друг от друга, холоднее, но на самом деле нет.  Успеваем соскучиться) Ходим в гости, вместе смотрим фильмы, а когда устаем, то расходимся обратно. 
Если у вас нет возможности жить в разных комнатах, настоятельно рекомендую хотя бы кухню немного переоборудовать под рабочее место. Было одно время, когда мы так и делили пространство. Жена на кухне, я в комнате. Там есть стол, можно и с ноутбуком посидеть, и почитать, и музыку послушать.
А у вас есть такое разделение? Или живете в одной комнате и всё хорошо?
 Павел Домрачев
 
]]&gt;
 </text>
</doc>