<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/reshili-nemnogo-ukrasit-svoi-sad-pokazyvaiu-i-rasskazvaiu-chto-poluchilos-5eca97a86fe9405a2b3a01e3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Решили немного украсить свой сад. Показываю и рассказваю, что получилось]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  813
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Сегодня поведаю вам, как мы сделали не очень сложный, но довольно симпатичный декор для своего сада. Это, что-то похожее на цветочную горку или это она и есть, я точно не уверен. 
Для работы нам понадобилось:
· Толстый гофрированный картон;
· Горячий клей;
· Ножницы, линейка, карандаш, нож;
· Бумажный скотч;
· Пищевая пленка;
· Цемент, песок;
· Марля;
· Эмалевая краска;
· Универсальный лак,
· Земля, камни, растения.
Теперь по порядку и более подробно.
Из картона склеили трубу. Размер можно сделать совершенно любой, как вам больше хочется.
На бумаге нарисовали шаблон, вырезали его и перенесли на картон. Форма может быть абсолютно любой. 
Нарезали заготовки.
Приклеили заготовки на свое место и разрезали трубу ножом.
Малярным скотчем склеили в полукруг и приклеили дно.
Обмотали картонную конструкцию пищевой пленкой, чтобы в дальнейшем она не размокла.
Развели чистый цемент (марки М400) с водой до состояния жидкой сметаны. Смочили в растворе марлю и наклеили ее на картонную заготовку. 
Оставляем подсохнуть на 12 часов.
Развели раствор из 2 частей песка и 1 части цемента и обмазали изделие, толщиной слоя около 1,5 см.
Оставили сохнуть еще на сутки.
Покрасили эмалевой краской. Цвет, так же, можно подобрать на свое усмотрение.
Насыпали кучку земли, на нее положили вазу. 
Добавили несколько камней.
Камни и вазу покрыли универсальным лаком, который придает мокрый эффект.
Посадили растения и добавили немного гальки.
Вот такая красота в саду у нас получилась!
Киса оценила, сказала красиво.
Берем старое ведро, немного песка и цемента и получается сказочный декор для сада
Вазоны-цветочные горшки из пластиковых бутылок для дачи
Как я летом декоративные шары делал для сада]]&gt;
 </text>
</doc>