<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/reshili-c-jenoi-polnostiu-otkazatsia-ot-prosmotra-televizora-chem-v-itoge-vse-zakonchilos-5ec92a8c5ba0aa528c7edbe9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Решили c женой полностью отказаться от просмотра телевизора. Чем в итоге все закончилось]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2332
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[родители]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[С самого раннего детства в моем доме был телевизор. Как ни приду в комнату к родителям — а они смотрят фильм или сериал.   И я тоже начинал смотреть. Мультики,  советсткие и  американские, фильмы,  MTV.   И так всей семьей мы бесконечно смотрели разные передачи. 
Когда приезжали к бабушке, почти всегда главным занятием был телек.  До сих пор помню, как мама кричала с балкона: "Пашааа, там Чип и Дейл показывают!"  Антенна была дешевая, сигнал слабый,  поэтому отец упорно её крутил до тех пор, пока не начинало хотя бы как-то показывать.  
С одной стороны это было классно. Много развлечения, отдых после школы. А с другой если ты хотел посидеть один в тишине дома, то это было невозможно, потому что всегда был включен телек. И желательно погромче. Какой-нибудь боевик с перестрелками.  Бывало так, что папа или мама  засыпали  перед экраном , и даже громкие звуки их не будили. 
Когда я вырос, я настолько привык к телевидению, что сразу приходя домой с работы, врубал и бездумно щелкал каналами в тщетных попытках найти хотя бы что-то нормальное.  Еще один огромный минус: бесконечное множество рекламы, которая выливала тебе в уши кучу фигни. 
Познакомившись с женой, мы  стали жить вместе на съемной квартире, где не было телевизора. Какое же это счастье — никакой тебе рекламы, громыханий на всю квартиру, федеральной пропаганды. Можно спокойно общаться и болтать друг с другом, не отвлекаясь на постоянную картинку или шумы. Поэтому решили, что и дальше в нашей жизни не будет этих "ящиков зла".  
Конечно, у нас были компьютеры, и в них тоже можно залипать. Только есть огромное отличие: 1) нет так много рекламы 2) ты сам выбираешь, что смотреть 3) нет проплаченных  передач, на которых врут почти 100% времени 4) можно надеть наушники и никому не мешать. Один минус — отсутствие большого экрана. Ну тут если нам надо, мы лучше в кинотеатр сходим.  
Вот так и живем уже 10 лет. Ни одного телевизора с той первой съемной квартиры у нас не было. И не будет. Когда купили свое жилье - хозяева оставили 1 телек в подарок. Выкинули его. 
PS. Приезжаю к родителям и первым делом прошу выключить их ящик, чтобы спокойно пообщаться. Так хорошо сразу становится. 
   Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>