<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/reshil-kupit-avtomobil-mechty-i-vse-poluchilos-5e070ef21a860800b27ba3d3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Решил купить автомобиль мечты и всё получилось]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  208
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[bmw]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ ВНИМАНИЕ! Статья не о том, как зарабатывать деньги, я не бизнес-гуру. Статья  о том, как правильно принимать решения.  
Меня долго не интересовали автомобили. У семьи и друзей их не было. Даже на компе я не играл в гонки, предпочитал стратегии и стрелялки. При этом, на права  сдал в 24 года, но с тех пор не водил. 
А в 30 лет наконец стукнуло, что хочу себе тачку. Решил откладывать деньги. Год копил и думал: хочу машину, хочу машину, хочу машину...
Стал перебирать, какие варианты мне нравятся: 

С одной стороны, мне хотелось что-то покруче. Чтобы было статусно, красиво, мощно. С другой стороны, на новую и дорогую машину не было денег.
Знакомый говорил: "да бери Солярис! Че тебе маяться со старьем? Новый возьмешь на гарантии и всё круто будет". Уххх, сложно. 
В какой-то момент я понял —  хватит тупить. 
Железно решил выбрать поддержаный авто, но классом выше. Сразу стало легче. Я принял твердое решение и мне было понятно, куда двигаться дальше. Осталось только выбрать марку и модель. Думал, что это будет легко. Ха, ну конечно.
Точно также не мог выбрать: мазда, бмв, ягуар, мазда, бвм, ягуар.... еще месяц думал.
Опять — надо жестко решать и не оставлять себе выбора. 
Полистал объявления по продаже подержанных автомобилей и увидел, что все 3 марки стоят примерно одинаково, ну плюс-минус. Остановился на БМВ. Сказал себе: "никаких больше метаний, только БМВ".
Но и тут ждала засада: я же не разбирался в машинах вообще. Какую модель выбрать?? Седан? Кроссовер? Купе?
Ааааа. Снова чертов выбор. 3-ка небольшая, но дешевле. 5-ка хороша, красива, но всего лишь седан. Х5 выглядит мощно, но сильно дороже. А еще есть разные кузовы — 2003 года, 2008, 2011.... капец.
Снова — твердое решение брать "5-ку" е60. 
Машина большая и красивая, лучше 3-ке, и по цене попадают ровно. Х5 слишком дорогой даже б/у. Несмотря на то, что изначально я хотел кроссовер, опять же стало намного легче и спокойней. Я принял решение. Осталось только найти теперь хороший вариант.
Двоюродный брат, спец по машинам, тоже хотел отговорить, рассказывал, что  с баварцами всегда много проблем, особенно на наших дорогах, зимой, и т.д. 
И всё! Никаких споров и убеждений. Это меня вдохновило, я на правильном пути. 
В конце 2016 нашел подборщиков и сразу заключил с ними договор. Абсолютно точно зная, что мне надо, я все прописал   — bmw 5 е60, не черного цвета, с кожаным салоном, не больше 2-х владельцев, бензин, не больше 150 ткм пробега. 
За месяц случилось чудо, подборщики нашли идеальный вариант, за что я им очень благодарен. Один владелец (!), женщина, которая ездила летом, а зимой почти не ездила, т.к. боялась. Крутой бордовый цвет, белый кожаный салон, оригинальные диски 2 комплекта, двигатель без ошибок и в хорошем состоянии, все было идеально. Конечно, где-то слетела краска, диски были местами покоцанные, но это мелочи. И еще номер 999 в придачу отдали, чем я вообще поверить не мог. 
Я получил то, что хотел. И был очень доволен. По мне, владеть БМВ в сто раз круче, чем хендаем. А брат потом признался, что сам не прочь купить  Х5 вместо своего кроссовера. 
Вот так жесткий подход к принятию решений мог мне не метаться и не сомневаться, а спокойно достичь отличного результата.
PS. Конечно, при первой поездки руки чуть ли не тряслись, первая машина и сразу такая. Ох я стрессанул тогда, через 2 дня слег с температурой 39. Но это отдельная история. 
  Павел Домрачев 
----
]]&gt;
 </text>
</doc>