<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/restavriruem-staruiu-mebel-stil-shebbishik-5ce01e2b54a96300b3486aba">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Реставрируем старую мебель. Стиль шебби-шик]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  301
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мебель]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[реставрация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я не равнодушна к старинной мебели. Она такая милая, красивая, натуральная.
Однажды я увидела у соседа через забор тумбочку. Стоит под дождём на улице такая жалкая, грязная. Но я-то вижу её красоту.
Просто так он мне её не отдал. Потребовал что-то взамен из мебели. С радостью отдала ему антресоль от шифоньера взамен на тумбочку.
Сначала хорошенько вымыла её с порошком. Очистила шпателем грязь и облупившуюся краску.
Ту краску, что осталась, вычистила средством для удаления старой краски, оно продаётся в любом хозяйственном магазине и стоит 100-300 рублей. После чистки старой краски получилось почти ведро.
На удивление тумбочка хорошо сохранилась. Доски не разбухли от влаги (вот это качество👍). 
Не хватало двух деталей. Я их заменила, чем смогла.
Мне больше нравятся матовые белые краски на водной основе. Они быстро сохнут и отлично выглядят. Красила в несколько слоев, чтобы не было пробелов.
Через трафарет нанесла розочки. В краску добавила гуашь для рисования, чтобы получился розовый цвет.
На дверцы наклеила бумагу с рисунком. Рисунок брала в интернете и распечатывала на цветном принтере. Когда она высохла, покрыла клеем ПВА, чтобы не стиралась картинка. Внутри дверцы обклеила салфетками.
Сейчас я храню в ней всякие мелочи. Она стоит в моем рабочем уголке в стиле шебби-шик.]]&gt;
 </text>
</doc>