<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/restavraciia-staryh-stulev-stil-shebbishik-5ce7beccdd00af00b25acee1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Реставрация старых стульев. Стиль шебби-шик]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  485
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Красивая и стильная мебель - это не обязательно что-то дорогое. Для меня красота в простоте.
Старые деревянные родительские стулья экологически чистые, удобные и такие родные. Вместе со мною они больше 40 лет. Они вызывают теплые воспоминания. Сколько себя помню, мы таскали их из одной комнаты в другую. 
Я сидела на них в детстве, когда учила уроки, когда отмечали разные семейные праздники.
Стулья такие крепкие, что не сломались и не расшатались за эти годы.
Теперь я им придала новый облик в стиле шебби-шик. Для этого покрасила стульчики в белый цвет. Стали как новенькие.
В швейной комнате у меня сшиты занавески из комплекта постельного белья с итальянской бязи. Как только увидела его, сразу представила шторы на окна и купила. Качество бесподобное: не линяет, не теряет цвет после стирки.
Из оставшихся кусочков сшила сидушки на мои стулья.
Сама сидушка мягкая с прокладкой из синтепона. А по краям рюшка 15 см (на сколько хватило ткани). К ней пристрочила красивую хлопчатобумажную прошву. 
Чтобы сидушки не двигались, снизу пришила полоску ткани с липучками. А к спинке они крепятся бантиком. Ткань израсходовалась до сантиметра.
Теперь эти стулья и дальше будут радовать меня и мою семью долгие годы. 😊]]&gt;
 </text>
</doc>