<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/robert-dauni-byl-narkomanom-i-alkogolikom-poka-jena-ne-spasla-ego-i-teper-oni-millionery-5ec14bc0f1689869c21d0cb3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Роберт Дауни был наркоманом и алкоголиком, пока жена не спасла его, и теперь они миллионеры]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  177
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знаменитости]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[алкоголизм]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[актеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Я нечасто пишу о знаменитостях, но на самом деле мне очень нравится изучать биографии людей, у которых есть чему поучиться. Сегодня очередь известного актера. 
Роберт Дауни Младший знаком большинству людей как главный действующий персонаж вселенной Marvel и фильмов про "Мстителей",  где он играет Железного человека. Роберт принес своим продюсерам миллионы долларов, ну и сам себя обеспечил до конца жизни.
Снаружи он выглядит пафосным, беспечным и вечно уверенным в себе, но на самом деле в его жизни было немало драм и трагедий, начиная прямо с детского периода.
Например, знали ли вы, что отец и мать Роберта были наркошами и постоянно проходили реабилитацию? Сам Дауни уже в 7 лет впервые попробовал наркотики! Его батя лично дал сыну "косячок", чтобы тот понял, как хороша жизнь. 
Роберт вымахал в эталонного красавчика с взрывным характером и подался в актеры. С одной стороны, у него было много интересных ролей, а с другой - все это меркло перед его пагубным желанием покупать и закидываться все новыми наркотиками. Как рассказывал сам актер, были у него периоды, когда он поздно ночью в состоянии опьянения и ярости звонил и звонил по десяткам телефонных номеров, чтобы ему привезли новую партию веществ, без которых ему было очень плохо.
Жизнь Дауни младшего стремительно катилась под откос. Он даже не смог получить себе страховой полис, страховые компании отказывались работать с ним, ибо он был неуправляем и опасен для себя. А без этих бумаг ему нельзя было появляться на съемках. Так что он лишал себя денег  и ролей с огромной скоростью.
Помимо этого, он лишил себя и первой жены, модели Дебры Фольконэр, которая устала от вечных проблем мужа. У них есть общий ребенок.
Но затем произошло чудо.  Роберт в процессе создания кинокартины "Готика" случайно встретил свою вторую жену, Сьюзен Левин, и понял, что влюблен в неё. В принципе, его можно понять, успешная симпатичная женщина. Сначала та восприняла Дауни как весьма неадекватного и заносчивого человека, но все же дала ему возможность проявить себя. Ну и тоже влюбилась в него. Впрочем, практически сразу же поняла, что у знаменитого актера есть и "обратная сторона луны" - он был агрессивен, впадал в истерики, крушил вещи  и конечно употреблял наркотики. 
Сьюзен это всё надоело и она поставила его перед фактом: либо он завязывает с наркотой, либо она завязывает с ним. Третьего не дано. Роберт сразу же принял решение избавиться от своей зависимости. Конечно, он и до этого мечтал завязать с пристрастием, но его воли не хватало. Сьюзен помогла и теперь Роберт не употребляет ничего запрещенного. 
Благодаря своей нынешней жене Роберт Дауни младший смог восстановить себя как актера, получил снова замечательные роли и его жизнь круто пошла вверх. Предложения на десятки миллионов долларов, крутая стильная внешность, запоминающийся образ супергероя, ну и конечно красивая и любящая жена. Плюс, никаких наркотиков. Да он просто счастливчик.    Я считаю, возраст им обоим только к лицу. Они выглядят отличной и счастливой парой. Надеюсь, что я тоже буду выглядеть неплохо к 60-то годам.  
Кстати, впечатлен решением его супруги не давить на него и требовать, чтобы тот пошел в больницу, а просто предупредить, что ему придется выбрать. Самому. Как взрослому мужчине. Это истинно женское поведение. А он смог благодаря ей принять взвешенное мужское решение.  
Жены вообще очень сильно влияют на своих мужей, это факт. Если не игнорировать их просьбы и желания, верить, что они хотят помочь мужьям - и тогда многое станет под силу. 
   Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>