<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/romanticheskoe-nastroenie-v-fiks-prais-vygodnye-predlojeniia-magazina-iz-kataloga-obzor-5e39e6547a768b4c36127f18">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Романтическое настроение в Фикс Прайс. Выгодные предложения магазина из каталога Обзор]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[романтика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[день влюбленных]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[каталог]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели!
Заходила вчера в Фикс Прайс и ничего интересного и особенного не увидела. И нового тоже.  Решила заглянуть в каталог и посмотреть: какие новинки анонсирует магазин. И коль скоро это есть в каталоге, значит и на полочках появится, не задержится.  А мы подождем. Торопиться некуда и незачем, правда? 😉
Давайте вместе посмотрим на романтическую коллекцию. Не обязательно для праздника: романтику можно устраивать хоть каждый вечер, или даже день. Было бы желание, а там и полет души подтянется :)
Симпатичная посуда для романтической сервировки стола нежного, приятного цвета и различных оттенков. Все рисунки и украшения выполнены на любовную тематику: сердечки, поцелуйчики.  Единственный набор или пара чашек выполнен в контрастном стиле.
💕 Тарелка "Любовь", диаметр: 20 см., цена 77 рублей
💕 Кружка "Сердца   из фаянса, объем: 410 мл, цена 99 рублей 
💕  Стильная и удобная кружка.  Объем: 340 мл, цена 77 рублей
💕 Набор из 2-х чашек,  объем каждой 300 мл, цена 199 рублей за набор
Нет и не может быть романтического вечера без свечей. Где-то услышала фразу, что свечи - типа старомодно. Может быть, спорить не будем. Значит люди еще не доросли до понятия благородство, нежность, романтика, и в то же время пылкость и чувственность.
💕Набор состоит из двух свечей, выполненных в виде шоколадных десертов. Аромат, соответственно также шоколадный, цена 55 рублей.
💕Складное зеркальце "Поцелуй", размеры: 6 х 9,5 см, цена - 99 рублей. 
💕Подвесная фоторамка-гирлянда из сердечек. В прошлом году была подобная, я писала о ней здесь
Сегодня сие чудо стоит 99 рублей и состоит из  трех сердечек. Длина: 38 см, формат окошка для фотографий: 5,5 х 5,5 см. 
💕 Настольная фоторамка "Любовь",  10 х 15 см.  Цена 77 рублей
💕Подарочные ручки с милыми пушистиками у которых и носики сердечками. Цвет чернил у всех ручек синий, цена 77 рублей.
💕Набор шпажек для канапе. Цена 149 рублей
При покупке будьте внимательны: число дырок в подставке не всегда совпадает с числом шпажек. Всё как всегда.
💕Формы для выпечки у меня есть по каждому образцу из представленных:). Пеку я не часто. А вот сделать тортик без выпечки, или собрать салат сердечком, очень удобно.
Сделаны из углеродистой стали. Размеры квадратной: 26 х 25,5 х 6 см; сердце - 25 х 24 х 6 см, цена - 199 рублей. 
Романтические кружки (звучит необычно, да?:), но оказывается, бывает и такое) с плотной, удобной ручкой и двумя трубочками, декорированными сердечками. Объем 460 мл, цена 99 рублей.

И, пожалуй, самое главное: одно дело— что-то подарить, другое  — красиво преподнести! Здесь нас выручают упаковочные материалы: коробки, пакеты, бумага (а уж ее то просто немерено. Я насчитала 12 видов различной плотности и рисунков)
💕Бумага 70 х 100, цена 50 рублей
💕Коробки  15 х 15 х 7 см, цена 77 рублей
💕Пакет с атласными ручками  Размер: 32 х 26 х 12 см 
Так что, наметив себе покупки из каталога Фикс Прайс, гораздо удобнее затем сориентироваться в этом чудном магазинчике. Желаю Вам красивых, стильных и выгодных покупок🤗

]]&gt;
 </text>
</doc>