<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/rossiiskaia-semia-est-li-ravenstvo-ili-komu-byt-glavnym-5e25727f0a451800b2342acb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Российская семья: есть ли равенство или кому быть главным?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  201
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Три моих последних статьи про российские семьи (раз, два и три) вызвали большой резонанс и собрали 3000 комментариев, в них часто повторяется один и тот же вопрос:
Или еще встречается такой вариант:
Чтобы не отвечать много раз на одно и то же, я решил сделать отдельный пост и написать здесь свою позицию. Без сексизма и нравоучений. Просто свой подход к семейным расстановкам.
Удобно говорить о равенстве, когда речь идет о том, кто сколько заработал денег или кто сколько вкладывает в покупки. Но кто принимает окончательное решение, что и как покупать, когда есть разногласия? (когда их нет, всё понятно)
Например, кто принимает финальное решение, в какую страну ехать отдыхать? Какую машину покупать? В какой квартире жить?  В какую школу детей отдавать? Как их лечить? Как воспитывать? Какое домашнее животное заводить?
Если 2 человека спорят, голосование не поможет. Кому-то  всегда больше нужно и он будет больше настаивать, а другому придется чаще уступать. Как и в бизнесе, у одного партнера может быть небольшой, но перевес - 50,5% акций или голосов. 
ВАЖНО! Разумеется, равность прав с юридической точки зрения существует. Я говорю лишь о том, что равенства голосов нет. 
Социальные нормы меняются, но очень медленно. Во всем мире по-прежнему считается, что если мужчина принимает решения, а женщина доверяет ему контроль, то это хорошо. А если наоборот — это смешно и унизительно. 
Проще подстроиться под эту норму, чем бороться с ней и тратить кучу сил на объяснения, что ты не верблюд. Женщинам не нужно объяснять, что она не  с яйцами, а мужчине не нужно объяснять, что он не слабак и не тряпка. 
Некоторые женщины специально на публике не командуют мужчинами, чтобы не показывать своё главенство, но дома всё равно это делают. 
В случае же, если главный мужчина — никаких проблем нет, социально это одобряемо и выгодно. 
Самая важная причина,  корень которой в биологии. Женщина — мать, природно она гормонально и эмоционально сильно связана со своими детьми. Маме плохо — детям плохо. Мама радуется — дети радуются. Доверие и контакт у матери с детьми намного выше, чем с отцом, особенно  в первые годы жизни младенца.
При этом, если такая мать главная в семье, она будет постоянно напряжена. Ответственные лица всегда подвергаются большому стрессу и нагрузке, им нужно решать, командовать, управлять, настаивать, конфликтовать, думать о будущем. 
Поэтому детский стресс неизбежен ввиду той самой биологической связи. Плач, болезни, проблемы со сном, пищеварением. Такая мать постепенно становится более холодной, жесткой, менее чувствительной к проблемам своих детей, и не сможет передать им спокойствие и расслабленность. Про это есть большой эксперимент с обезьянками и жесткую или теплую мать.
Но это только начало. Мать не может так же эффективно воспитывать и  контролировать детей, как отец. Контроль и воспитание требуют наказаний, а как любащая мать может наказывать? Она будет или прощать всё ребенку, что приведет к вседозволенности,   либо сама будет страдать, наказывая. А раз она будет страдать — дети будут страдать вдвойне, что приведет к сильнейшей ненависти у детей к воспитанию и долженствованиям. 
Отсюда, кстати, вся мужская ненависть к слову "должен" - именно потому что их воспитывают матери, а не отцы.
Кода главный отец,  у которого эмоциональная связь с ребенком слабее, то воспитание более эффективно: меньше жалости к ребенку и больше рационального подхода к дисциплине. Контроль сохраняется. Также отец будет меньше страдать сам, и не сможет передать страдания ребенку ввиду слабой эмоциональной связи. Такого отвращения в долженствованиям у детей не будет. 
А поскольку женщине не нужно будет решать столько проблем, сколько лидеру, она будет более спокойной и расслабленной, что позитивно скажется на детях. 
В семье не может быть равенства, а значит, всегда встает выбор, кому быть главным — мужчине или женщине? 
Если главная женщина, её семья неизбежно столкнется с унижением и насмешками в обществе, а дети будут более нервными и болезненными, а также приобретут отвращение в дисциплине. Если главным будет мужчина, то это будет положительно воспринято в обществе, а дети будут более здоровыми, дисциплинированными и спокойными. 
Логично? Нелогично? Пишите ваше мнение.
Павел Домрачев
 -----------------------   
Интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>