<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/rossiiskoe-obrazovanie--bessmyslennoe-i-besposcadnoe-5e3fb38e338f3513f5e9daac">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Российское образование — бессмысленное и беспощадное]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  786
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[образование]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[школьное образование]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[учеба]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обучение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Получил четверку? Неплохо, но можно лучше. Получил тройку? Никчемное созадние! Иди обратно и не возвращайся без другой оценки.  Меня интересуют только "отлично". 
Нас дрю... заставляют учиться на "отлично". Заставляют не ошибаться, заставляют быть идеальными, послушными роботами, которые только и могут, что искать единственно верный путь. По мнению учителя, конечно же.
Читали про историю, когда парень в школе решил задачу по математике способом, который еще не проходили в школе, и учитель поставила ему "тройку"? ПАТАМУШТА НЕ ПРОХОДИЛИ!
Еще нас заставляют учить бесполезные события и факты — интегралы и дифференциалы, строение лягушек и столицу Чили, анализировать бессмысленные стихотворения (ненавидел больше всего) и прочее. 
Зачем это нужно? Когда вам в жизни это пригодилось? 
Почему в школе не учат, как строить отношения с противоположным полом? Почему в школе не учат финансовой грамотности? Почему в школе не говорят, что такое кредиты и как с ними работать? Почему в школе не учат бороться с депрессией,   зарабатывать первые деньги?
 Вы знаете, что пенициллин был открыть СЛУЧАЙНО? Его создал невнимательный и "криворукий" ученый Александр Флеминг, который однажды случайно забыл закрыть окно в лаборатории с бактериями, когда ушел. В банку со стафилококками попала плесень. И "сожрала" эти стафилококки. Флеминг был изумлен. Оказывается, в грибах содержался пенициллин — будущий первый в мире антибиотик.  Если бы Флеминг был строг и аккуратен, такого бы не случилось.  
Как сказал известный астроном Нил  Тайсон: "Как заставить ребенка учиться? Никак. Отстаньте от него, он сам начнет интересоваться".
В природа любая учеба начинается с множества ошибок. В школе такой возможности нет. Это приводит к нежеланию даже начинать что-то делать, лишь бы не совершать каких-либо промахов.
Хватит гнобить себя и детей за ошибки. Хватит заставлять людей делать то, что им нужно. Первейшее, чем нужно учить себя и других людей — исследовать мир. Пробовать. Тестировать. Быть готовым ошибаться и получать результаты. 
Павел Домрачев
 ----]]&gt;
 </text>
</doc>