<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/russkie-schitaiutsia-odnimi-iz-samyh-toksichnyh-kommentatorov-v-internete-5d56f155a660d700ad8464b9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Русские считаются одними из самых токсичных комментаторов в Интернете]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  736
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[медиа]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интернет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[социальные сети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[опрос]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[русские]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что на Дзене, что во многих соцсетях типа Вконтакте, Инстаграма или ФБ  я вижу одну и ту же картину — в комментариях доминирует негатив.
Оскорбления, хамство, критика, наезды, посылания, сотни ироничных едких комментариев — норма в русском интернете
Даже если комментатор вежлив и пишет не оскорбления, то обязательно напишет, в чём вы не правы. А даже если вы правы, то он скажет об этом 1 слово, а потом напишет 10 мыслей, как вы что-то упустили.  Классика выглядит так: "Неплохая мысль, НО...." и дальше пара абзацев критики.
Даже если статья хорошая, обязательно найдут ошибки, несостыковки или скажут, что можно было по-другому. Обязательно дадут 5 советов, что еще надо сделать. Или скажут, "а вот у меня всё не так".
Недавно услышал, что самым токсичным русским сообществом названа Ютуб-тусовка. Не знаю, кто это определил, но там реально в комментарии лучше не заглядывать — болото.  
В онлайн-играх русские признаются одними из самых токсчиных и негативных игроков В МИРЕ. Оскорбления, хамство, внесение раздора в команду, действия назло другим. Многие другие игроки мечтают, чтобы под русских выделяли "резервации" и не пускали к другим. Некоторые создатели игр так и делают. 
И я ведь не исключение. По себе замечаю, как тяжело писать хорошее, хвалить, искать позитивные смыслы. Требуется большое усилие, чтобы сказать комплименты и развить какую-то хорошую мысль, при этом не написав о том, что автор упустил или сказал не так. 
Написать "да, НО..." легче лёгкого. Указать 10 вещей, с чем не согласен, или почему статья неправильная. Руки летают над клавиатурой, внутри воодушевление, думаешь "сейчас я ему покажу". Кто-то может и не думает, но на эмоциональном уровне это и происходит.
Как же это надоело. Хочется создать сообщество, где будут полезные, хорошие, нужные комментарии, люди будут вежливо дискутировать, искать крутые и интересные идни, а не бунтарски уничтожать на корню всё, что делают другие.
Есть много теорий на счет того, откуда в русских столько "депрессивного", но какая разница сейчас, в конце концов? Что мешает создавать привычку вести себя иным образом? 
Видишь хорошее - напиши хорошее, расскажи, что понравилось. Видишь плохое? Пройди мимо, если это не нарушает закон. 
 Сейчас я стараюсь придерживаться именно такой позиции. Я специально пишу людям только хорошее. Если вижу опечатку — пусть будет. Вижу неправильную мысль? Неважно. Важнее поддержать человека, помочь ему развивать его идеи, мысли. Пусть творит, креативит, придумывает, я постараюсь помочь. А г**** полить его всегда успеют в другом месте и без меня. Советчиков в нашей стране хоть отбавляй.
Пользуясь случаем, хочу сказать большое спасибо всем моим читателям, кто пишет хорошие комменты, поддерживает, пишет полезные и крутые мысли. Вы лучшие, правда. 
PS. Напомню, что сразу баню всех, кто пишет токсичные и трэшовые вещи. Не цените канал? Тогда вам нечего тут делать.
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:

]]&gt;
 </text>
</doc>