<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/rynok-v-chechne-pokazyvaiu-chto-tam-prodaiut-5eccf13100005b7640f61508">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рынок в Чечне, показываю что там продают]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1875
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чечня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рынок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[северный кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[русские и кавказцы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[русские]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Чем бы ни гордилась Чечня: храмами, мечетями и архитектурой, весь местный колорит и истинная душа пребывает не там.
Это я поняла, когда мы попали на рынок в Грозном.
Так вот, какая она, настоящая чеченская жизнь!
Это место, где кипит работа. Где местные общаются друг с другом так, как будто они сто лет знакомы.  
Именно такое чувство пришло ко мне, пока мы ходили по рынку и рассматривали, что же интересного там продают.
Хочу отметить, что чеченский базар отличается от нашего. 
Я там увидела очень много экзотики и непривычные для нас продукты.
Первое, что попалось на глаза  —  это хлеб, похожий на булочки (так я подумала вначале). 
Но знаете, что это? 
Оказалось, что это чеченская халва, которую делают из манки, масла, сахара и меда.
Мы пошли дальше и увидели другой деликатес. 
Эта сладость делается из теста для халвы, потом ее режут в виде вермишели. Похоже на чак-чак.
А вот и сушеная хурма, действительно очень вкусная. 
На шкурке есть белые точки, вначале можно подумать, что это  —  плесень.
 На самом деле, это глюкоза, так что можно смело кушать.
На чеченском рынке очень много разных видов чурчхелы и тклапи (высушенный фруктовый сок в виде тонких лепешек).
Также на базаре продают свежую и консервированную черемшу.
Это очень популярный и любимый продукт среди местных, ее и жарят, и варят, и тушат, и в банки закручивают и в пироги добавляют. 
Одним словом, продукт на все случаи жизни.
Еще бросается в глаза то, что сушеное мясо, колбасы и домашние мясные изделия продают прямо на улице. У нас тоже такое встречается, но тут это норма.
Кстати, сушеное мясо —  это кавказский деликатес.
Этот продукт очень любят, даже передают в другие города и страны местным, которые переехали или уехали на заработки.
А вот и несколько непривычный для нас фрукт —  мушмула, в народе называют  —   шишки.

 Вкусно, сладко, мне понравилось.
И, напоследок, покажу вам местный хендмейд. 
Варежки и  джурабки ручной работы с интересным орнаментом.
]]&gt;
 </text>
</doc>