<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/s-0804-po-0505-v-magnit-kosmetik-deistvuet-akciia-21-vtoroi-tovar-za-1-rublchto-interesnogo-i-poleznogo-mojno-kupit-5e94b11715078e38bff83104">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[С 08.04 по 05.05 в «Магнит Косметик» действует акция «2=1» (Второй товар за 1 рубль)Что интересного и полезного можно купить]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  17
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[магнит косметик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[акции магнит косметик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели!
В Магнит Косметик проходит акция два равно одному, при которой можно купить два товара и при этом второй из них будет стоить 1 рубль. Редакторы одноименного сайта обратили наше внимание на то, что данная акция может проходить не во всех магазинах. 
Поэтому перед походом в свой близлежащий (а точнее стоящий), уточняйте информацию. Как это можно сделать? На чеках есть телефоны горячей линии( 8 800 200-90-02). Но так как иногда трудно, нудно и затратно по временным рамкам по ним дозвониться, то можете спросить у кассира номер телефона магазина, в который ходите чаще всего. Позвонив по нему, вы всегда сможете быть в курсе всех , как проходящих, так и будущих акций. Ну а если продавец откажется давать номер телефона, то на стенде всегда есть информация о магазине, в том числе реквизиты, номера и т.д.
Эта акция будет длиться до 5 мая.

Бритвенная система Zollider Hybrid Alpha со сменными картриджами. И станок, и картриджи стоят 349 рублей за единицу товара.
Гель для мытья посуды AOS. 450 мл. В акции участвуют два вида: бальзам и лимон. Цена не указана. Досадное упущение, конечно, но что поделать.
Восстанавливающий крем для потрескавшихся пяток  Scholl, 60 мл, цена 269 рублей.

 Крем для тела с сабельником "Лекарь". Этот крем я уже покупала и настолько он мне понравился, что пойду брать еще, тем более такая хорошая акция. Если у вас проблемы с опорно-двигательным аппаратом, остеохондроз, артроз и другие похожие, то рекомендую к покупке, так как испытано на себе.
Тюбик 60 мл стоил 116 рублей. Какая цена будет в вашем магазине, уточняйте.
Любой второй продукт от марки SYOSS также обойдется для вас в 1 рубль. Только помните, что акция действует до 5 мая.
 
В акции участвует стиральный порошок Persil автомат:3 кг, гель для стирки Persil автомат, 1,3 л, капсулы для стирки Persil, 14 шт:• Свежесть от Vernel 360.
Очищающие грязевые маски для лица, для всех типов кожи  Himalaya, объем 75 мл. Страна производитель Индия, цена за штуку 169 рублей.
Туалетная вода  Ferromon, 100 мл: Unstopp, мужская, Target, женская. 
Кроме этой туалетной воды в акции участвуют еще два вида:  Gian Marco Venturi, 30 мл: Girl,  Woman. И United Hilts The First One, 85 мл: Мужская.Туалетная вода Bon Chant Piano, 50 мл: Женская.
Еще из необходимого (на мой взгляд) влажные салфетки с алоэ: серия "Солнце и луна". В упаковке 63 шт. По акции покупаем две, платим за одну. Точнее, вторая стоит 1 рубль. И не важно, что они предназначены для детей: в них больше ухаживающих и безопасных компонентов для кожи, что не может не радовать любого взрослого.
Помимо вышеописанных товаров, которые участвуют в акции, есть множество других. Все не поместятся, сколько ни старайся:)
Всем добра! Берегите себя и своих близких 💕
 
 
Зашла в Фикс Прайс за кремом для лица...Спонтанные покупки на 400 рублей, в том числе печенеги:)
 Крем для рук из Фикс Прайс Обзор, сравнение и выводы Этот крем я больше не куплю никогда
Запеченная ломтиками капуста в духовке




]]&gt;
 </text>
</doc>