<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/s-mujchinami-rabotaet-tolko-polojitelnaia-motivaciia-nikakih-uprekov-tolko-pohvala-i-voznagrajdenie-5ec924a6f4a1862d8f90c5c9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[С мужчинами работает только положительная мотивация, никаких упрёков, только похвала и вознаграждение]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  280
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все привет. Вот такое сообщение я на днях увидел в комментариях под моей публикацией. Некий Виталий сообщил секрет отношений какой-то девушке, чтобы та понимала, как правильно общаться с мужчиной.
Когда я это прочёл, то не знал, плакать или смеяться.  И ведь проблема не в том, что этот мужчина что-то не понимает или не того хочет. Проблема в том, что это мечты наивного человека, инфантильной личности, который желает не думать о проблемах. Но в реальной жизни такого не бывает.  
В реальной жизни тебя критикуют, тебе говорят, где ты не прав, где ты ошибся, за фигово сделанное дело дают меньше денег. За нарушение правил выписывают штрафы. А если ты не готов выполнять обещания, то с тобой не хотят общаться и строить отношения.
Если господин Виталий увидит, что сантехник плохо сделал ремонт трубы, он тоже не будет его упрекать или показывать на ошибку? Поблагодарит человека за то, что он вообще не был пьян и просто хоть что-то сделал? Или всё же поговорит по-человечески? 
Ну только не надо утверждать, что между М и Ж какой-то другой тип отношений, это будет неправда и ложь. В отношениях мы тоже можем расстраиваться, если супруг или супруга делает что-то неприятное, забывает или поступает нехорошо. Или нужно это терпеть? Ну типа обходить стороной?
Некоторые могут сказать, что мол надо формулировать ошибки в виде предложения, что делать. Говорить не "я недовольна тобой", а "надо вот так-то". Но тогда это будет приказ, указание к действию. Вы правда хотите, чтобы женщина вам приказывала? Я считаю, что как раз женское "я недовольна" работает как приборная панель в автомобиле - она сообщает данные о проблеме. Вы же не орете на спидометр, если тот показывает превышение скорости, или на значок "мало бензина"? Это будет глупо.
Мотивация есть и позитивная и негативная. Я согласен с тем, что похвала и вознаграждение это прекрасно, и этого должно быть много. Но боль от того, что тебе указывают на ошибку - тоже мотивация. Ты запоминаешь, как делать не надо, и больше не делаешь. 
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>