<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/samodelnaia-samotverdeiuscaia-massa-kotoraia-posle-vysyhaniia-tverdaia-kak-kamen-5ef0d0f640ff67710d3594d7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Самодельная, самотвердеющая масса, которая после высыхания твердая как камень]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2349
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу с вами поделиться самодельной массой, которая после высыхания становится крепкая, как камень. Массу можно использовать как для лепки, так и для формовки в молды.
Для приготовления массы понадобится:
· Крахмал, кукурузный или картофельный без разницы;
· Цемент (я использовал марки М400);
· Клей ПВА (строительный);
· Любое растительное масло.
Массу очень легко приготовить, а работать с ней очень легко и приятно. Ее не нужно запекать, как полимерную глину, она высыхает сама. При высыхании не было замечено трещин, усадку практически не дает. Боится воды, так что стоит покрывать краской или лаком после высыхания.
Смешиваю в сухом виде 5 частей крахмала и 1 часть цемента. 
Добавляю клей в примерном количестве. Точного не скажу, так как он у всех производителей разной жидкости.
Начинаю замешивать. Если клея мало, то подливаю еще.
Когда масса уже начинает густеть, продолжаю месить как тесто на столе, с небольшим добавлением крахмала. Добиваюсь такого состояния, пока не перестает липнуть к рукам.
Для большей пластичности добавляю немного растительного масла и еще мну. 
Масса становится очень пластичная и хорошо тянется.
Такая масса прекрасно формуется в молды, передавая даже мельчайшие детали. Из нее можно лепить, практически, как из пластилина, только следует подобрать подходящую твердость.
Так же в массу можно сразу добавлять красители или красить после высыхания, только стоит смыть лишнее масло моющим средством и сразу просушить деталь салфеткой. От кратковременного контакта с водой ничего не произойдет.
Хранить массу не получается, даже в плотном пакете, через 24 часа она уже не пригодна к использованию. Так что замешивать стоит на 1 раз.
Детали из такой массы сохнут от 1 до 3-х иногда и более дней, в зависимости от толщины изделия. Получаются очень крепкие и долговечные, если их защитить от воды.
Надеюсь вам была интересна эта статья. Если это так, поделитесь ей в соцсетях и поставьте лайк.
Супер простой рецепт самотвердеющего «пластика»
Эксперимент с крахмалом, мукой и акриловым клеем
Превратил газету в пыль и добавил клей
А также не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>