<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/samoe-pervoe-izbavtes-ot-dachi-pochemu-ia-protiv-dachi-5eb8f97ef5eaff76fecd981d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Самое первое - избавьтесь от дачи" - почему я против дачи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1903
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[участок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Всем привет. Сейчас в условиях коронавируса все мечтают о даче. Чтобы можно было из душной квартиры уехать на природу и там изолироваться. 
 
Нам кажется, что дача это волшебное место с миленьким домиком и беседкой, где можно проводить долгие вечера, смотреть на закат  и наслаждаться природой.
 
Но так-ли здорово иметь дачу? У нас соседи на площадке постоянно ездят на дачу, а вот счастье на их лицах я замечаю очень редко. И сейчас расскажу почему.
 
Мои соседи – это супружеская пара. Думаю им нет еще 60, потому что внуки у них совсем маленькие 3-4 года, и оба они еще работают. Так вот эти люди каждую субботу встают часов в 6 утра и начинают сборы на Дачу!
 Слышно как они нагружают тележку, собираются, чем-то стучать и часто ругаются. А возвращаются в воскресенье вечером уставшие и абсолютно подавленные. 
И я как-то спросила в чем же дело, ведь дача предназначена  для отдыха. Ответ меня удивил и теперь я точно не хочу иметь дачу.
 
Вот что рассказали соседи. Даже если у вас небольшой участок и вы не собираетесь разводить плантации картофеля и прочих полезных овощей, работы все равно много. 
 
Хотите красивой лужайки? Земля требует обработки. Ее нужно рыхлить, копать, газон сеять, потом его поливать и косить. И трава на газонах очень часто капризная, чтобы она выросла ровной, без проплешин, приходиться где-то добавлять, где-то заново садить и так до бесконечности.
 А косить траву это вообще отдельная история. Газонокосилка довольно тяжелая штука, да и часто ломается. Сил на это дело уходит много. Пол дня можно с этим провозиться. 
 
Когда находишься на природе всегда хочется съесть садовое яблочко или ягодку. А это уже постоянный уход: привязывать, сорняки удалят, поливать, от паразитов обрабатывать и списку нет предела. 
 
Дом тоже необходимо содержать в чистоте, ведь пыль – штука коварная, да и мыши или термиты часто заводятся. Получается, что отдых на даче превращается в постоянный труд и картинка становится совсем не радостная. А если еще и с соседями не повезет?!
В общем когда мне все это сосед рассказал, я задумалась: дача – это природа или все-таки работа?  А вы как считаете? 
 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>