<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/samotverdeiuscaia-massa-eksperiment-s-krahmalom-mukoi-i-akrilovym-kleem-5df3af1a43863f00ad70533d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Самотвердеющая масса. Эксперимент с крахмалом, мукой и акриловым клеем]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  597
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самотвердеющая масса]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[масса для лепки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[акриловый клей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Решил провести небольшой эксперимент по изготовлению самотвердеющей массы для лепки или для формования в молды. Я уже делал подобную массу, которая получилась тоже из обычного эксперимента. В прошлый раз писал про супер простой рецепт самотвердеющего «пластика», из полимерного клея и крахмала. А сегодня что-то похожее, но с другим клеем.
Для изготовления массы я использовал:
· Акриловый клей «Жидкие гвозди»;
· Кукурузный крахмал;
· Мука высшего сорта;
· Полиэтиленовые пакеты.
Клей «Жидкие гвозди» бывает разный по составу, у меня именно акриловый. Крахмал не обязательно кукурузный, можно и картофельный. 
На газетку насыпал небольшую кучку крахмала и выдавил из тубы клей. Начал перемешивать клей с крахмалом.

Никаких пропорций нет, сколько клей возьмет в себя крахмала, столько и нужно. Клей разных фирм разный по густоте, поэтому расход крахмала всегда разный.
Вымешивать нужно до тех пор, пока масса не перестанет прилипать к рукам. И еще, не стоит замешивать сразу большое количество, ибо масса становится довольно жесткая и просто может не хватить сил.
После того, как тесто готово, убираю его в пакет на 5 минут, что бы крахмал разошелся в клее.
Масса готова к работе.
Масса хорошо лепится, легко формуется в молды и разные формочки, хорошо держит форму. 

Как и в первом варианте, насыпал муку, выдавил клей и тщательно вымесил.
Поместил в пакет на 5 минут.
Готово!
Масса из муки получилась практически такая же, как и из крахмала, только чуть более жесткой. Тоже хорошо лепится, принимает и держит любую форму.
Оставил сушится оба варианта на несколько дней. Через 3 дня, вроде клей высох, но «детальки» остались гибкими. Подождал неделю, все равно осталась гибкость. Может это даже и хорошо.
После высыхания оба варианта оказались совершенно одинаковые на гибкость, и совершенно не дают усадку.
Как насчет воды? Поместил в воду на 24 часа, и получилась резина, которая легко рвется. 
Высохшую массу можно окрашивать любыми красками и покрывать лаками.
В общем эксперимент мне понравился, результат довольно интересный, можно будет использовать в своих поделках.
Если вам интересно, можете посмотреть еще и видео:
Посмотрите супер простой рецепт самотвердеющего «пластика».
Подпишитесь, пожалуйста, на мой канал и напишите в комментариях, какие эксперименты пробовали вы?]]&gt;
 </text>
</doc>