<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/samuiu-obychnuiu-butylku-prevratili-v-nastoiascuiu-krasotu-5e46b27907349e4ee4367831">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Самую обычную бутылку превратили в настоящую красоту]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2818
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Что-то давненько не писал я про декор бутылок. Сегодня вам покажу небольшое чудо, как из простой бутылки и обычных материалов можно сделать шикарную бутылочку, которая станет отличным украшением стола. В нее можно налить домашнее вино или другой напиток.
Для декора мы использовали:
· Стеклянную бутылку;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Салфетки;
· Палочки для мороженого;
· Газету;
· Фоамиран;
· Карандаш, ножницы;
· Кисточки;
· Акриловые краски разных цветов;
· Акриловый лак.
Салфетки рвем на небольшие куски и приклеиваем их на бутылку. Клеить удобно на ПВА, который разбавили немного водой.
Оставляем высохнуть на 24 часа.
На горячий клей приклеиваем палочки для мороженого вокруг бутылки.
Из газеты скручиваем пару трубочек, расплющиваем их и приклеиваем горячим клеем поверх палочек. Получается, как будто, кольца на бочке.
На небольшой участок бутылки наносим клей ПВА. Берем салфетки, мочим руки в воде, скатываем шарики и приклеиваем их на бутылку.
Это будет гроздь винограда. Сверху ее промазываем еще клеем, для закрепления. Оставляем сохнуть.
Из тонкого фоамирана вырезаем листики. В качестве шаблона можно использовать распечатку из интернета. Карандашом рисуем прожилки на листочке.
Приклеиваем пару листиков на бутылку и горячим клеем «прорисовываем» прожилки. 

Теперь самое интересное, покраска.
Сначала покрасили всю бутылку черной акриловой краской и оставили до полного высыхания.
Затем нанесли несколько разных оттенков. Виноградины подкрасили фиолетовым цветом, листики зеленым, а палочки светло-коричневым или бежевым.
Покрыли акриловым лаком на 3 раза с промежутками в 1-2 часа и оставили сохнуть на 48 часов.
Шикарная бутылочка готова.

Декор бутылок рисом, сделать очень просто
Брутальный декор бутылки в стиле Стимпанк
Стильный декор бутылок за «5 минут»
Дорогие друзья, подпишитесь, пожалуйста на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этой статьей в соцсетях.

]]&gt;
 </text>
</doc>