<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/samye-dorogostoiascie-oshibki-pri-stroitelstve-chastnogo-doma-5d94824dbc251400adacc7af">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Самые дорогостоящие ошибки при строительстве частного дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  119
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Человек учится на ошибках и может сделать для них конструктивные выводы в будущем. Однако есть ошибки, которые лучше не совершать, особенно на строительных площадках, где каждая ошибка приносит не только различные виды угроз, снижение качества строительства и проблем при использовании дома, но также и затраты, и, как правило, значительные. Так каких ошибок следует избегать, чтобы не подвергать себя риску банкротства?
Мы можем посчитать первое проскальзывание ошибок до начала строительства – особенно при выборе проекта. Привлекательная цена могут способствовать принятию слишком импульсивных решений и покупке проекта дома, который не будет полностью соответствовать нашим потребностям. Может также случиться, что данный проект будет трудно или даже невозможно реализовать на строительном участке, которым мы владеем, или несовместим с местным планом пространственного развития. Тогда нам придется нести расходы на адаптацию проекта или просто выбрать другой.
На начальном этапе строительства часто возникает ошибка, связанная с формальностями. Ну, в течение 7 дней до запланированного начала строительства, вы должны подать уведомление инспектору по надзору за строительством о вашем намерении начать работы. Отсутствие такого уведомления может стоить нам 8000 рублей.
Первым этапом строительных работ является разметка контура здания геодезистом и земляные работы. И в этот момент есть риск ошибиться. Место фундамента дома можно определить как до, так и после земляных работ, но в обоих случаях, прежде чем приступить к строительству фундамента, убедитесь, что ни один элемент не сдвинут. Если окажется, что дом был расположен неправильно, вам, вероятно, нужно будет построить фундамент для нового. И это значительно увеличивает стоимость строительства дома.
Вторая ошибка, которая может быть допущена на этом этапе, – оставить гумус, то есть слой гумуса в почве, или сделать слишком глубокие раскопки. Обе эти ситуации оказывают негативное влияние на построения здания. Кроме того, микроорганизмы, которые растут в гумусе, могут в будущем разрушить изоляцию влаги.
Правильная закладка фундамента дома особенно важна, потому что исправления могут быть не столько сложными или дорогими, сколько невозможными. Так что же может пойти не так на этом этапе работы? К наиболее серьезным нарушениям относятся:
   • неправильно уложенный фундамент в земле - это может привести к растрескиванию;   • неправильная влагоизоляция – влага проникает в фундамент и стены, а железные элементы могут подвергаться коррозии;   • неправильно выполненное усиление фундаментов, без сохранения непрерывности в углах – ослабление конструкции здания и проблемы при строительстве верхних этажей, что требует прочной поддержки фундаментов;   • неправильное удаление вертикальных и горизонтальных стен – в результате получаются просто кривые стены, которые придется выровнять, например, чтобы можно было вставить оконную раму.
Неправильно или неточно изготовленная опалубка также может вызвать большие проблемы при заливке железобетонных элементов. Бетон тяжелый и быстро затвердевает, поэтому, если опалубка сделана плохо, могут возникнуть серьезные деформации. Опалубка не должна быть демонтирована слишком быстро – потому что тогда бетон не достигнет желаемой прочности, и потолок может погнуться под большим весом. Подобный эффект, то есть опущение и растрескивание потолка, может быть следствием недостаточного усиления. Поэтому арматурные стержни должны быть проложены с должной осторожностью, особенно в местах, где будут стены.
Крыша, несомненно, является одним из важных элементов дома – поэтому при его строительстве стоит избегать ошибок, которые могут вызвать не только неудобства или хаос в проекте, но и опасность. Основой, конечно же, является кровельная ферма: для ее строительства лучше всего привлекать проверенных специалистов, которые будут выполнять строительство в соответствии с проектом и без ошибок. Наиболее распространенными нарушениями, которые могут появиться, являются несоответствующие соединения элементов и уменьшение их поперечных сечений, что ослабляет всю структуру. Кроме того, не используйте другой класс древесины, который не был отмечен в проекте.
Также ошибкой является использование кровли другого типа, чем было запланировано ранее. Ферма построена для определенного кровельного материала – для кровельной черепицы потребуется другая черепица. Кроме того, такие устройства, как, например, солнечные панели, не должны устанавливаться на крыше без консультации с проектировщиком.
Те, кто хочет избежать высоких затрат, допускают дорогостоящую ошибку – чрезмерную экономию. Это относится в первую очередь к экономии на строительных материалах. Если мы покупаем материалы, которые не имеют соответствующих разрешений и имеют низкое качество, не стоит надеяться на хороший результат. Может быть, получится построить дом за дешево, но очень скоро придется платить за свою ошибку, когда появятся дефекты, требующие ремонта.]]&gt;
 </text>
</doc>