<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/samyi-prostoi-sposob-perenesti-izobrajenie-na-derevo-5db578623642b600aeaa42c4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Самый простой способ перенести изображение на дерево]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  386
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как перенести]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу показать вам, как перенести изображение с бумаги на деревянную поверхность. Это, пожалуй, самый простой и дешевый способ. Таким способом можно переводить черно белые или цветные картинки, распечатанные как на лазерном принтере, так и на струйном.
Что бы перенести картинки вам понадобится:
· Распечатанные картинки;
· Ножницы, кисть, тряпочка;
· Вода, резиновый валик (не обязательно);
· Дощечка;
· Акриловый лак на водной основе.
 Резиновый валик можно заменить, например, кусочком не жесткого пластика. 
Вырезаем картинки, лучше вырезать прям по контуру рисунка, а не как я.
 
На дощечку наносим акриловый лак кистью, тщательно, не пропуская ни одного миллиметра. Не жалейте лак, наносите слой толще, потому что дерево хорошо впитывает лак.
Прикладываем на лак картинку, чернилами вниз. Слегка влажной тряпочкой разглаживаем картинку, что бы под ней не осталось пузырьков воздуха.
Резиновым валиком прокатываем картинку. Если нет валика, то кусочком пластика проглаживаем бумагу, прилагая небольшое усилие.
Оставляем заготовку часа на 3, что бы лак высох.
Через 3 часа смачиваем картинку водой и ждем несколько минут, что бы бумага хорошо размокла. 
Начинаем пальцами катать по бумаге. Она начинает скатываться и легко отходить от дерева. В местах, где краска картинки тереть нужно аккуратнее.
Если краска стирается и отходит вместе с бумагой, то причина в том, что лак не до конца высох. Дайте ему больше времени до полного высыхания.
Периодически добавляем немного воды и трем пальцами, пока вся бумага не будет удалена.
После того, как удалили всю бумагу оставляем дощечку высохнуть на пару часов.
Покрываем акриловым лаком. Если покрыть лаком на 2-3 раза, то можно будет хоть с мылом мыть. 
Готово! Рисунок отлично перевелся. Такой способ можно использовать, например, в декоре шкатулок или других поделок. В общем, включив фантазию можно найти много применений данному способу. 
Друзья, поделитесь этим способом в социальных сетях, и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>