<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/samyi-prostoi-i-bystryi-sposob-sdelat-moldy-5db31386a3f6e400b1dc7b2f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Самый простой и быстрый способ сделать молды]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  618
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[молды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[молд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[молда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как сделать молд]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу с вами поделиться самым быстрым и самым простым способом сделать молды. И, скорее всего, это самый дешевый способ. Нужны молды для полимерной глины или «холодного фарфора», а может, молды для смолы? А если покупать дорого иногда и негде, то это самое простое решение!
Что понадобится:
· Горячий клей;
· Фигурка, с которой снимаем форму.
Все, только это. Не беру в учет пистолет для горячего клея. Если вы рукодельничаете, то он у вас должен быть. А если нет, то можно купить недорогой, рублей за 200-300. Главное условие: чем мощнее пистолет, тем проще и удобнее сделать молд.
Расчет стоимости (я считаю по ценам на наших рынках в Кыргызстане):
1. Клеевой пистолет 200-300 рублей (разовое вложение);
2. Стержни для пистолета 5-8 рублей за штуку;
Итого: пистолет + 10 стержней - максимум 380 рублей. Из этого можно сделать 5-8 молдов небольшого размера (которые на Алиэкспресс будут стоить примерно 80-200 рублей за штуку). 
Еще большой плюс в том, что можно делать совершенно любые молды для своих нужд, а это порой очень важно, как по мне.
Берем любую фигурку, с которой хотим сделать молд, и смазываем ее любым растительным маслом. Смазываем мягкой кистью очень тщательно. Также наносим немного масла на поверхность, на которой будем делать молд.
Разогреваем хорошо пистолет и начинаем заливать смазанные фигурки горячим клеем. Сначала проходим по контуру, а затем заливаем клеем всю фигурку. Оставляем минут на 10, чтобы клей остыл.

Когда клей остыл, молд легко снимается с фигурки.
Теперь можно заполнить молды полимерной глиной, «холодным фарфором» или другой массой. Смазывать маслом теперь не обязательно. Полимерная глина просто извлекается без усилий и деформации. 

Все готово. В общем, мне очень понравился данный способ, простой, быстрый и дешевый.
Если не хотите тратиться на дорогую полимерную глину, то посмотрите недорогой супер простой рецепт самотвердеющего «пластика».
Поделитесь этим способом в соцсетях с друзьями и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>