<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/samyi-prostoi-recept-papemashe-5dd788a9bbabdf0a2baedbe0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Самый простой рецепт Папье-маше]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  661
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[папье-маше]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[папье маше]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу показать вам, как я уже много лет делаю папье-маше. Это самый простой и эффективный способ без всяких заморочек. Папье-маше можно сделать очень быстро и без лишних ингредиентов. Буквально за несколько минут у вас получится масса, которой можно сразу работать.
После высыхания папье-маше получается очень крепким, как дерево.
Для изготовления я использую:
· Туалетную бумагу (самую дешевую);
· Клей ПВА (строительный или столярный);
· Тазик;
· Горячую воду;
· Тряпку;
· Вилку.
Лучше всего себя показали клеи ПВА 801 и 802. Клей имеет резкий запах и в его составе имеется пластификатор, который и придает массе пластичность.
Рву рулон туалетной бумаги на небольшие куски и складываю их в таз. 
Шаг 2.
Заливаю бумагу кипятком. Именно кипятком, так бумага быстрее размокнет и развалится. Оставляю минут на 15-20, что бы масса немного остыла и ее можно было брать в руки.
Беру вилку и начинаю «взбивать» массу, что бы она еще больше развалилась на более мелкие части.
На тарелку кладу тряпку (можно марлю), а на тряпку укладываю мокрую бумагу небольшими порциями. Хорошо отжимаю бумагу до полусухого состояния. 
Отжатую бумагу размельчаю руками, что бы не осталось крупных комков.
В размельченную бумажную массу наливаю клей ПВА. Всегда лью на «глазок», потом, при замешивании смотрю, либо еще добавить клея, либо еще бумажной массы.
Тщательно замешиваю до получения однородной массы, которая не липнет к рукам.

Получается мягкая, пластичная масса папье-маше, с которой очень удобно и приятно работать. 
В зависимости от толщины слоя, папье-маше сохнет 2-6 дней. Есть небольшая усадка, но заметил только на больших слоях.
Супер простой рецепт самотвердеющего «пластика»
Поделитесь рецептом в соцсетях и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.



]]&gt;
 </text>
</doc>