<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/samyi-glavnyi-priznak-mujestvennosti-5d271c7eddfef600ae387ae3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Самый главный признак мужественности]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2667
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть много характеристик мужественного мужчины, но одна из них — весьма важная. Если вы  её разовьете, женщины будут больше вами восхищаться, а мужчины - уважать.
 Конечно же, это сдержанность.  
Достаточно говорить кратко, сдержанно, по существу, мало выражая своих эмоций, чтобы выглядеть более серьезно и мужественно, и от этого более авторитетно.   Почему?   

 Сдержанность показывает, что мужчина не дает волю чувствам, а знает, что все в порядке. Он не боится, он не излишне эмоционален, он спокоен и настроен действовать.
 Если мужчина проявляет много эмоций, это показывает его как человека реагирующего, который просто бездумно действует по обстоятельствам.   
Напряженность связана с мужественностью напрямую — напряженный, серьезный человек выглядит более мужественным, а расслабленный, улыбающийся, с плавными жестами выглядит более женственно.
По этому же множество супергероев выглядят мужественными: квадратный подбородок, угловатые лица, напряженные черты лица. Бэтмэн и Супермэн — классические примеры. 
Сдержанность взывает коллективному бессознательному , а именно к архетипу "мудреца", умного рассудительного человека.  Мы бессознательно считываем сдержанность и видим человека более умным и деловым, если он говорит  взвешенно, обдумывает свои слова, не говорит попусту, обращается к фактам. 
Ну и интеллектуальная работа также требует напряженности, см. п 2. 
При общении с любым человеком, который говорит подобным образом, невольно начинаешь проникаться к нему уважением. 
Да, я в курсе, что есть мужчины певцы, актеры, поэты, писатели — куда без них.
Поэт или танцор может быть талантлив или умен, но если он излишне эмоционален или постоянно громко и взвинченно говорит и действует, его не будут считать мужественным, даже если он внутри сильный и решительный. 
Представьте, что вы не видите человека, а говорите с ним по телефону. И вот он каждые пять секунд быстрым голосом говорит фразы "так, так, секундочку, дайте посмотреть!", "агааа))", "хмм, что-то не то", "ой, я передумал", "блиин, таак, что же делать...". Каким он вам представится? Суетливым, нерешительным, от этого слабым. 
Теперь представьте человека, который говорит спокойно, мало, не использует междометия, в паузах сохраняет молчание, и употребляет фразы "Я тебя понял", "ясно", "предлагаю вот это". Такой человек представится вам надежным, последовательным и конечно более уверенным в себе.
Некоторые люди считают, что если подобное поведение не заложено природой, то копировать бессмысленно, результат не повторить. Категорически с этим не согласен. Любое поведение можно скопировать, развив в себе навык действовать по-другому. 
ВНИМАНИЕ! Понятно, что одним внешним признаком мужественности не завоюешь даму сердца или не получишь работу мечты, внутреннее содержание должно соответствовать. 
О внутренних качествах я подробно написал в статье "Качества настоящего мужчины простым языком без пафоса"
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>