<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/samye-populiarnye-proekty-dvuhetajnyh-domov-v-2019-godu-5d95f7c88f011100ad7d204a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Самые популярные проекты двухэтажных домов в 2019 году]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  56
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[архитектура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Представляем вашему вниманию подборку самых популярных проектов двухэтажных домов, которые выбрали покупатели. Каждый из этих проектов многократно реализован и радует своих владельцев теплом и уютом.
За счет грамотного использования пространства в доме нашлось место для всех помещений, необходимых для жизни и отдыха семьи из 4-5 человек. Размеры дома: 13х8,45 метров, а значит, он подойдет для строительства даже на весьма узком участке. В качестве фундамента и перекрытий проекта был выбран железобетон. Стены дома – из газобетона толщиной 400 миллиметров. 
С планировками можно ознакомиться здесь:https://catalog-plans.ru/catalog/57-07

Эргономичная планировка позволит с наибольшей эффективностью задействовать площадь этого небольшого на первый взгляд дома. На первом этаже дома расположены гостиная, объединенная с кухней-столовой, которая имеет свой выход на террасу, кабинет, который можно использовать как гостевую комнату, отдельное помещение гардеробной и кладовой. Так же на этом этаже проектом предусмотрена сауна со всеми вспомогательными помещениями.
Планировки и объёмная 3D-модель здесь:https://catalog-plans.ru/catalog/57-00

Проект выполнен в европейском архитектурном стиле, что нашло отражение не только в наружной отделке, но и в рациональном расположении внутренних пространств. Архитекторы очень постарались, чтобы грамотно распланировать все необходимые пространства и зоны в доме. К примеру, на первом этаже все пространства сгруппированы вокруг общей прихожей. Из нее можно попасть как пространства хозяйственно-бытового блока (тамбур, кухню, гардероб, построчную, санузел и бойлерную), так и в пространства гостевой группы – просторную гостиную. Также на первом этаже находится кабинет. Подняться на второй этаж можно по удобной лестнице.
Модификации этого дома и стоимость:https://catalog-plans.ru/catalog/40-11

Габаритные размеры 20.6х 12.3 м. Такой дом лучше размещать на достаточно больших участках. стены газобетонные с утеплением жестким утеплителем. По наружной поверхности стены отделаны искусственным камнем и доской. Дом двухэтажный, второй этаж мансардный. На первом этаже размещены помещения обслуживающего назначения и зона отдыха, куда входят большая гостиная, совмещенная с кухней и спальня.
Подробнее:https://catalog-plans.ru/catalog/62-38

Главным украшением центрального фасада является терраса, и свод козырька треугольной формы над ней. Чердачная крыша дома покрыта мягкой черепицей. Снаружи фасады отделаны светлой штукатуркой, декоративными элементами и искусственным камнем. Общая площадь проекта составляет 132 квадратных метра, а габаритные размеры проекта: 9х9 метров. В качестве фундамента проекта архитекторы отдали предпочтение монолитной железобетонной плите.
Планировки и расчёт стоимости:https://catalog-plans.ru/catalog/40-04B]]&gt;
 </text>
</doc>