<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/sdal-vesci-na-sklad-uehal-v-druguiu-stranu-a-sklad-reshili-snesti-kak-ia-reshil-problemu-5e367a9749bc971d89d33493">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сдал вещи на склад, уехал в другую страну, а склад решили снести. Как я решил проблему]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  146
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кидалово]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мошенничество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты на работе]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть такие сервисы для хранения вещей вдолгую — отапливаемый бокс, камеры наблюдения, доступ на площадку по кодовому замку, доступ к боксу запирается на ваш личный замок.
Стоит около 1000 рублей в месяц за квадрат (высота 3 метра). Для длительного размещения просто идеально. Платишь 6-12 тысяч и твои вещички, нажитые непосильным трудом — шкафы, электроника, бумаги, документы — полгода хранятся в идеальных условиях, им не страшна никакая зима.
Классно, да? Вот и я так думал.
Мы с женой уезжали зимовать на полгода на Шри-Ланку, поэтому нам надо было хранить где-то большое количество ненужных тогда вещей.  Тут Жена прочитала о этих чудесных боксах и мы поняли, что вот оно спасение. 
Нашли вроде хорошую компанию, всё разместили, закрыли бокс, подписали договор, уехали. 
Но не тут-то было.
Через 3 месяца приходит письмо: "закрытие хранилища на Рязанском проспекте". 
Текст: "В связи с планами Администрации нашего города о сносе ряда зданий на территории комплекса Карачаровский, дальнейшем строительстве и обустройстве Жилого Комплекса на месте, мы вынуждены закрыть наше Хранилище и, соответственно, расторгнуть с Вами договора аренды". 
Я, конечно, сижу и офигеваю. То есть, мне надо срочно возвращаться в Россию, бежать на склад, искать новое помещение, переподписывть договор, и всё потому что их сносят?! Пытаюсь убедить компанию, что пусть они хотя бы перевезут мои вещи на другой свой склад, их же там штук 5 по городу! 

Это было бы огромной тратой денег и времени. Пытаюсь выяснить, в чем дело. Почему компания узнала о сносе только сейчас?! Говорю, что они не имеют права расторгнуть договор в одностороннем порядке, если это не форс-мажор.
Администрация  пишет, что это конечно же форс-мажор, правительство Москвы не предупредило о сносе складов, они бедные-несчастные, и т.д.
Начинаем разбираться и выясняем, что это ЛОЖЬ. Снос огромных складских территорий не может быть внезапным, это определяется генеральным планом застройки за годы до реальных действий. 
Вот эта новость появилась намного раньше, чем я приехал заключать договор:  https://stroi.mos.ru/news/na-meste-promzony-graivoronovo-budet-postroen-zhiloi-kompleks-s-socialnoi-infrastrukturoi 
Пишу с новыми данными в складскую компанию, их тон общения тут же меняется. Они извиняются, предлагают в скорейшем порядке решить вопрос.
Чудо! Внезапно находят на другом складе для меня бокс. Даже большего размера, чем ранее. Я вздыхаю спокойней. Хотя бы договор останется и искать новую компанию не надо.
Но вот убедить их оплатить мне транспортировку вещей не получилось. Заплатил сам, о чем до сих пор жалею. Наверное, надо было дальше ругаться. Пришлось привлекать знакомых для перевозки. 
Конец истории
Когда я приезжал забирать вещи и назвал свою фамилию, администратор сказала: "Ааа, Домрачев. Знаем такого... много про вас переписки было". 
Хех. С одной стороны, понятно, о чем они там писали (ничего хорошего). С другой стороны — приятно, что у меня получилось защитить себя и отстоять хотя бы частично свои права.
А у вас были такие истории, где с вами хотели в одностороннем порядке расторгнуть договор и создать вам кучу проблем?
  Павел Домрачев 
----
]]&gt;
 </text>
</doc>