<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/sdelal-mame-podarok-v-otvet-isterika-skandal-slezy-mat-oskorbleniia-5e8315e57efe4909b783ef35">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделал маме подарок. В ответ истерика, скандал, слёзы, мат, оскорбления]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  513
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ко мне часто приходят мужчины, травмированные отношениями с матерью. Они, конечно, это не осознают, а просто считают, что у них "непростые отношения". 
Но когда начинаешь слушать их истории, волосы встают дыбом.
Им даже смешно, какие у них отношения с родителем.  А по факту это всегда одно и то же: обиды на маму, злость к женским манипуляциям слезами, нежелание помогать и вообще что-то делать для женщин.
Откуда думаете вся эта ненависть к "РСП", к попыткам женщины попросить помощи, нежелание строить отношения? Травмы. Детские травмы и мать, которая командовала, манипулировала, заставляла.
Маму конечно можно понять, она старалась сделать из пацана настоящего мужчину, только проблема в том, что ни одна мать не сможет это сделать. Её эмоциональная связь с сыном такая сильная, что каждый раз, когда она им недовольна и пытается воспитывать, она только передает ему свое разочарование, гнев, отвращение. Мамы должны любить детей, а не воспитывать.
К сожалению, таких мужчин в стране много. Все поголовно почти травмированы в той или иной степени. Кому-то повезло больше, кому-то меньше. 
Что делать женщине, если встретила такого мужчину? Не лечить его, т.к. вы не доктор. Если он не хочет отношений - не мешайте ему, уходите. 
Что делать вам, если вы узнали себя в этой статье? Отделяться от матери, меньше с ней общаться. Не воспроизводить эти эмоции с ней. И постепенно приходить в порядок.
  Павел Домрачев
 ----

]]&gt;
 </text>
</doc>