<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sdelala-iz-obyknovennoi-banki-stilnyi-gorshok-dlia-gortenzii-5d485e771d656a00aec30391">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделала из обыкновенной банки стильный горшок для гортензии]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  233
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ландшафтный дизайн]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[участок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нашла у себя за домом мешок с досками. Они были в цементе с одной стороны. Остались от заливки опалубки для забора.
Я взяла одну и счистила это безобразие топором, так как ничем другим не могла его отодрать. Получилась отличная доска, даже отпиливать ничего не пришлось
Доска была не обработана и вся в заусенцах. Чтобы сгладить поверхность, решила ее обжечь огнем из газового баллончика. 
Мне нравится этот способ. Все ненужное сгорает за пару минут. Когда счищена гарь железной щеткой, открывается красивая текстура древесины.
Следующий шаг:
Темно-зеленой и синей краской нанесла произвольно мазки кисточкой и после высыхания эту доску сверху покрасила белой акриловой краской. Она быстро сохнет, и поэтому с ней удобно работать.
Краску достаточно нанести один раз. После этого крупной наждачной бумагой счистила верхний слой, и получился нежный рисунок состаренной доски с голубым отливом.
Все это много времени не заняло, так как знала, что хочу увидеть в итоге, никаких экспериментов.
Теперь сверху прикрутила шурупами крючок. Он первоначально был нужного цвета и идеально подошел к композиции.
Красивой баночки у меня нет, и я ее сделала сама. Через трафарет нанесла шпаклевку по дереву (как в прошлый раз, делала бидон и очень вдохновилась, статью про это писала совсем недавно, ищите на канале). Получилось объемное слово.
Банку захотелось сделать в тон к доске. Для этого в белую краску добавила немного синей и покрасила ее получившимся голубым цветом.
Осталось подвесить эту вазу. и все будет готово. 
Свежий цветок гортензии идеально сюда вписался. Все это было сделано именно для него. 
После высыхания он не утратит своей красоты, только поменяет цвет. Это панно повесила у себя в коридоре.]]&gt;
 </text>
</doc>