<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sdelala-iz-tabureta-pufik-kak-tebe-takoe-ilon-mask-5d278171a2d6ed00ad7abd90">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделала из табурета пуфик. Как тебе такое, Илон Маск]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  504
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вязание крючком - очень увлекательное занятие. Интересно наблюдать, как из нитки рождается новая вещь. Я очень скучаю, когда долго не прикасаюсь к крючку. 
Для начинающих надо брать нити потолще и побольше крючок, чтобы было легче изучать азы вязания.
Меня вязать никто не учил. Ещё в школе я брала книги по рукоделию, читала описание, как вязать петли, и пробовала. Смотрела на схему и методом проб и ошибок догадывалась, что к чему.
Помню, как была довольна собой, когда начало получаться. С тех пор очень люблю этот вид рукоделия.
Давно хотела себе круглый пуфик с розочками. Но руки так и не доходили сделать его. Но я придумала отличную замену ему - икеевский табурет. Надо только сшить чехол и задекорировать вязаными розочками.
Нам понадобится:
Его надо шить из жесткой ткани, чтобы напоминал форму пуфика. Чехол у меня сшит из простеганного синтепона. 
Чтобы его сшить, надо вырезать из этой ткани круг по форме табурета и прямоугольник.  Длины прямоугольника должно хватить, чтобы пришить к кругу. Затем сшить прямоугольник по меньшей стороне и только потом пришить к кругу.
Розочки я вязала недорогой черкесской пряжей из шести цветов коричнево-бежевой палитры. Цветы пришиваются к пуфику и должны покрыть его без пробелов. 
Вяжем так (смотрите схему ниже):
1 ряд. Провязываем 40 воздушных петель. 
2 ряд. 2 столбика с накидом в одну петлю, пропустить воздушную петлю, еще два столбика с накидом в одну петлю. Продолжать до конца ряда.
3 ряд. 2 столбика с накидом, 3 воздушные петли, 2 столбика с накидом. Их надо провязывать между двумя столбиками с накидом предыдущего ряда.
4 ряд. Вяжем 10 столбиков с накидом там, где 3 воздушные петли предыдущего ряда.
Получилась кружавка длинной 25 см. Её длина зависит от толщины нити.
Теперь начинаем руками скручивать её как спиральку. А с изнаночной стороны (там, где начало вязания) её сшиваем иголкой с ниткой, чтобы она не распалась.
Когда розы всех цветов связаны, пришиваем их к чехлу.
Я ещё кое-где пришила бусинки.
С помощью таких роз можно декорировать коврики, пледы, украшать одежду, сумки и многое другое, на что у вас только хватит фантазии.]]&gt;
 </text>
</doc>