<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/sdelal-sebe-hranilisce-dlia-napitkov-v-zemle-na-dache-iz-plastikovyh-trub-5e10459143fdc000b1d65e09">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделал себе хранилище для напитков в земле на даче из пластиковых труб]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  503
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[участок]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пластиковые трубы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Прошлым летом захотелось мне сделать в саду интересное хранилище-холодильник для напитков в земле. Эту идею я видел очень давно в Ютубе, мне она показалась интересной для реализации. Решил попробовать и за несколько часов у меня все получилось.
Для изготовления хранилища я использовал:
· Пластиковые канализационные трубы диаметром 160 мм;
· Болгарку, шуруповерт;
· Маркер, рулетку, наждачную бумагу, нож;
· Скотч, жидкий суперклей, соду;
· Твердый пенопласт (пеноплекс);
· Силиконовый герметик;
· Газовую горелку;
· Саморезы;
· Крышку от пластикового ведерка;
· Растворитель;
· Краску в баллончиках;
· Лопату.
После изготовления и демонстрации такого холодильника, был достигнут ВАУ эффект, когда мои друзья и товарищи увидели его. 
Вместимость хранилища получилась на 9 полулитровых банок или бутылок.
Отрезал 2 куска трубы по 1 метру длинной. Один кусок распилил болгаркой вдоль и засунул его в другой отрезок трубы. Отметил, сколько нужно отрезать лишнего пластика и спилил болгаркой.
Получилось, что один кусок трубы свободно входит внутрь второго. Наждачной бумагой обработал спиленные края. 
Теперь нужно распиленную трубу сделать цельной. Как раз давно хотел испытать способ с жидким суперклеем и содой. Трубу временно скрепил скотчем. В распил наливал клей и присыпал содой.
Клей с содой моментально вступают в реакцию, образуя достаточно крепкое соединение. 
Склеенный шов зачистил наждачной бумагой и проклеил пропущенные места.
Из пеноплекса вырезал 4 круга. 1 для наружной трубы и 3 для внутренней. Приклеил круг к наружной трубе силиконовым герметиком и тщательно промазал щели.

На внутренней трубе сделал разметку, исходя из размеров банок с напитками. Если делать под, например, литровые или другие бутылки, то размер будет другим. В общем размер подбирается индивидуально.

Болгаркой выпилил окошки по разметке. Края пилов зачистил наждачкой.
Вклеил 3 круга из пеноплекса во внутреннюю трубу на силикон.
Взял полосу пластика, которая осталась от распиливания первой трубы, разметил ее, и используя газовую горелку сделал ручку. 
Просверлил отверстия, вкрутил саморезы и отрезал лишнее. Залил суперклеем, чтобы уже наверняка.
От раструба отпилил кольцо шириной около 3см. А из пластиковой крышки от ведра вырезал середину и склеил обе части герметиком. Это будет крышка.
Внутреннюю трубу и крышку протер растворителем и покрасил зеленой краской из баллончика.
В саду выбрал место рядом с зоной отдыха и выкопал яму достаточной глубины. 
Поместил наружную трубу в яму так, чтобы она торчала над землей около 3-5 см. Засыпал землю небольшими порциями, трамбуя черенком лопаты и заливая водой.
Когда яма была зарыта, покрасил верхнюю часть трубы той же краской.
Все, хранилище-холодильник готово. 
Оно закрывается крышкой и сверху ставится горшок с цветком. Хранилище совершенно не видно, такое впечатление, что там просто стоит цветочный горшок на подставке.
Летом, в 40 градусную жару, напитки в таком холодильнике остаются всегда прохладными. За счет силикона труба получилась герметичной, так что вода не страшна. 
В общем мне понравилась сама идея и большое удовольствие доставил процесс изготовления. 
Друзья, не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич, а также поделиться этой статьей в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>