<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/sdelal-zamechanie-pianomu-v-samolete-on-predlojil-vyiti-razobratsia-5dcbba8c2fb64b4381e2bf57">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделал замечание пьяному в самолете, он предложил выйти разобраться]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  309
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[самолеты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[случай из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Еще одна история, на этот раз смешная. 
Как-то возвращались с женой с отдыха. На нашем рейсе было много пьяных туристов, в т.ч. русских. Ну вы понимаете, что это значит: все громко говорят, шумят, ходят.
Большинство таких сидело впереди, они меня не беспокоили. Но один работяга  (именно так он выглядел, как рабочий на заводе) расселся прямо рядом с нами и вел себя по-хозяйски уверенно. Быстро накидался алкоголем и пытался очаровать девушку-соседку.
Выходило плохо, хотя он старался как мог: громко смеялся, шутил, "играл" интонациями, и т.д.  А я человек чувствительный к шуму и не люблю, когда у меня над ухом кто-то постоянно говорит. Так что скоро терпение у меня кончилось и я ему сказал:
Но притих. На пять минут.  И снова стал громогласно шутить и делать комплименты девушке. Маааааааааааааааааааат-перемать.
В этот раз я не выдержал и сказал ему с нажимом грубо: 
😂😂😂   
На что я ответил, что выходить тут некуда, и вообще не собираюсь с ним общаться. Отвернулся. Пьяный поворчал и притих, ну и девушка тоже видимо была рада прервать разговор.  Он в итоге уснул.
А я был доволен, что не стал терпеть всю эту фигню, а сделал так, как мне надо. Всегда рекомендую разбираться и защищать свои интересы, потому что в большинстве случаев вам это ничем не грозит. Особенно если вы стараетесь быть вежливыми, но твердыми. 
 ----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>