<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/sdelal-dlia-druga-v-ofis-organaizer-iz-staroi-klaviatury-i-konservnoi-banki-5e10c8090ce57b00acf123f7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделал для друга в офис органайзер из старой клавиатуры и консервной банки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  305
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[органайзер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из клавиатуры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[  Здравствуйте, уважаемые читатели!
Когда у меня сломалась старая клавиатура от компьютера, я не спешил ее выбрасывать, мне хотелось из нее что-нибудь сделать. Так и получилось, сделал из нее полезный сувенир для товарища, который работает в офисе. Он был доволен, так как в его коллективе больше ни у кого не было такой прикольной вещицы. А сделал я органайзер для его ручек и карандашей.
Для изготовления я использовал:
· Старую нерабочую клавиатуру от компьютера;
· Высокую консервную банку;
· Акриловую краску;
· Горячий клей;
· Краску в баллончике;
· Универсальный лак в баллончике.
Такой органайзер сделать очень легко и быстро, а затраты на материалы минимальные. 
Консервную банку покрасил черной акриловой краской. Сделал это, что бы банка не просвечивала через клавиши, и горячий клей лучше прилипнет к крашеной поверхности.
Из клавиатуры извлек все клавиши. Это легко сделать ножницами или отверткой. После этого закинул их в таз, помыл с моющим для посуды и хорошо просушил.
Начал приклеивать клавиши на банку. По кругу, рядами в шахматном порядке от верха банки к дну. 
Если в конце ряда остается слишком большое или маленькое пространство, то можно взять клавишу по шире или по уже. Благо они разной ширины.
Вот что у меня получилось на данном этапе работы.
Банку изнутри покрасил черной краской из баллончика, так смотрится намного приятнее. 
Покрыл весь органайзер универсальным лаком из баллончика.
Органайзер готов! Думаю, получился очень симпатичный. По крайней мере, в офисе все выпытывали у моего друга, где он такой купил и есть ли там еще. В общем всем понравился.
Напишите в комментариях, как вам такая идея из клавиатуры? Если интересно, я напишу еще статью, что я сделал из внутренней части клавиатуры.
Поделитесь этой поделкой в соцсетях и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>