<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/sechin-predskazal-stoimost-nefti-5e76f294772e8617f2d5d6a4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сечин предсказал стоимость нефти]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  29
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бензин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[роснефть]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[нефть]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сечин]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Главный исполнительный директор ПАО "НК "Роснефть" Игорь Сечин выдал недавно свой прогноз относительно того, что рост цен на нефть скоро начнется и баррель сырой вновь достигнет показателей вплоть до 60 долларов.
Это - смелое заявление, если учитывать, что перед выходными стоимость майских фьючерсов на нефть Brent торговалась по цене 27-30 долларов за баррель.
Напомним, что расценки на нефть с начала марта сократились практически вдвое на фоне уменьшения спроса на рынке, вызванного во многом вспышкой коронавируса, а также отменой сделки ОПЕК+ и дальнейшими обещаниями Саудовской Аравии увеличить объемы добываемой нефти до существенных цифр 13 миллионов баррелей в сутки.
 Да, то что нефть может и подорожает, но не раньше чем к концу года. А что делать нам, обычным россиянам на фоне резкого роста цен, включая цены на топливо и автомобили? 
Понятно, что по мнению госслужащих и нефтяников конец года уже близко – вот они скоро майские праздники, а там День независимости, короче быстро пролетит. Ну если у тебя зарплата уровня слуги народа – оно конечно, может быть, и так. 
В бане, да с водочкой и икрой - время летит быстро. А вот для нас с вами это время нормально так растянется. Так что запасайтесь терпением. И «Грантами» - у кого есть такая возможность. В скором времени не полегчает, спасибо таким как Сечин.]]&gt;
 </text>
</doc>