<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sekrety-mastericy-moi-recept-krasivogo-uzora-spicami-5db99f713f548700ac216c32">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Секреты мастерицы. Мой рецепт красивого узора спицами]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  639
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[И вяжется достаточно просто.
Этот узор состоит из лицевых, изнаночных петель, накидов. Также надо уметь вязать 2 лицевые петли вместе с наклоном влево и вправо.
Этим рисунком можно связать кофту, кардиган, свитер.
Описание вязки:
Для образца надо набрать 38 петель. Это раппорт рисунка. И 2 кромочные петли. Всего 40 петель
И чем больше петель в раппорте, тем рисунок крупнее и сложнее. Но это не говорит о том, что его трудно вязать. Просто, когда начинаешь, надо внимательно читать схему, чтобы не пропустить петли и не ошибиться. А потом все запоминается, и уже вяжешь рисунок автоматически, только подсматриваешь, что дальше.
Количество петель в изделии должно быть кратным количеству петель раппорта. Тогда рисунок полностью просматривается и не прерывается.
Если в раппорте много петель и второй не помещается на изделии, то его надо расположить посередине. А недостающие петли по краям вязать изнаночными или лицевыми.
Раппорт также повторяется в высоту.
Например, если вязать резинку 1 лиц, 1 изн., то раппорт здесь 2 петли.
На схеме показаны только лицевые ряды. Изнаночные вяжутся как смотрится рисунок. Т.е., где были лицевые петли, на изнаночной стороне провязываются изнаночными.
Накид вяжется изнаночной петлей. В результате этого получается дырочка в вязке.
Обозначение петель:
2 петли с наклоном влево:
2 петли с наклоном вправо:
Надо провязать 2 лицевые петли вместе.
Для этого правую спицу вводим во вторую, а затем в первую петлю и вместе провязать.
ПОДПИСЫВАЙТЕСЬ на канал, если вы тут впервые, и оставляйте отзывы о моем творчестве в комментариях.
Всем удачи и приятного вязания! ]]&gt;
 </text>
</doc>