<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sekrety-mastericy-chudesnye-viazanye-varejki-s-palchikom-v-stile-indiiskii-klin-5dd3a2ac72b73d07e87e81d0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Секреты мастерицы. Чудесные вязаные варежки с пальчиком в стиле "индийский клин"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  145
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Почему бы не связать себе веселые теплые варежки из мягкой пряжи?
Пальчик связан симпатичным индийским клином.
Для работы набираем на спицы 40 петель и начинаем вязать резинкой 2 лицевых, 2 изнаночных. В конце ряда соединяем все в круг и вяжем 7 см резинкой. Распределить все на 4 спицы.
Было бы здорово сделать их с отворотом.
Переходим на саму варежку.
Для этого добавить по 1 петле на каждую спицу (11 петель на каждой спице). Получается 44 петли. И теперь вязать лицевой вязкой 5-6 рядов.
Начинаем вывязывать клин.
Он вяжется внутри варежки. И все изменения происходят здесь.
А та сторона, где барашки (22 петли), вяжется просто лицевыми петлями.
Сейчас пойдет описание именно внутренней стороны.
С этого момента 16 петель перекинуть на булавку или нитку. Пальчик свяжется позже.
И продолжить вязать лицевыми петлями по 11 на каждой спице, сомкнув все в круг до мизинца.
Начинаем убавлять с одной стороны 2 петли и с другой стороны 2 петли.
Когда останется по 2 петли на спицах, лучше собрать их ниткой, чтобы кончик не был сильно острым.
Палец
У нас есть 16 петель на булавке. И под ними вытянуть на спицу еще 4 петли с самой варежки. Распределить все петли на 4 спицы по 5 петель и вязать покругу до ногтя. Кончик убавляем как варежку.
Делается в зеркальном отображении. Когда начинаем клин на ладошке:
Далее вяжется все так же, как и правая варежка. Готовое изделие украсить вышивкой.
Вот и всё чудесные варежки готовы. Подписывайтесь на канал, ставте лайки и пишите комментарии. Для меня это очень важно. Всем спасибо за внимание к моему творчеству.]]&gt;
 </text>
</doc>