<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sekrety-mastericy-fileinoe-viazanie-5d342ac90aca0500ae5c27dc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Секреты мастерицы. Филейное вязание]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  575
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем доброго времени суток и хорошего настроения, я решила запустить серию статей "Секреты мастерицы". В рамках этих статей я буду рассказывать про различные техники вязания и шитья. Если Вам интересен такой формат, поставьте большой палец вверх и подпишитесь на канал, так я пойму, что такой формат Вам интересен, и продолжу делать посты с мастер-классами.
Получаются очаровательные кружева, салфетки, занавески, подушки, одежда. Все это можно сделать разных размеров, разной формы: круглой, овальной, квадратной.
Можно связать целую картину, живописные пейзажи, разных животных, людей. Это как писать кистью.
Для тех, кто хочет научиться вязать крючком, рекомендую начинать с филейного вязания. Эта техника легко осваивается, и схема просто читается.
Схему можно придумать самим, все просто: рисуем квадратики и делаем из них рисунок. 
Пример простейшей схемы сетки:
Ряды вяжутся так: вперед, доходим до конца, разворачиваемся и следующий ряд - назад. Но можно вязать и в одну сторону покругу.
Кто первый раз взял в руки крючок:
Воздушная петля вяжется так: Нить ложится на левую руку вот таким образом (см. фото ниже)
Крючок держим в правой руке как ручку. Затем петлю захватываем большим пальцем левой руки, вводим крючок в петлю, снизу захватываем нить и протягиваем в петлю. 
Следующую петлю делаем по этому же принципу, у нас образуется цепочка.
Когда провязали 2-3 петли, необходимо потянуть хвостик нитки, чтобы  образовался узелок. Это начало цепочки.
Петля с накидом:
Если вязать крупное изделие, понадобятся терпение, старание и время. Но это захватывает, вяжешь ряд за рядом, и не терпится увидеть результат.]]&gt;
 </text>
</doc>