<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sekrety-mastericy-kak-vshit-rezinku-kuda-ugodno-5e84d65adc7a763a3ee9db6c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Секреты мастерицы. Как вшить резинку, куда угодно]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2399
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастерица]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Иногда в швейных изделиях нужно пристрочить или вставить резинку.
Ее используют для того, чтобы сборки на ткани распределялись равномерно.
Сколько раз мне приходились вставлять резинку в одежду.
Если резинка нужна с краю, например, на пояс юбки или собрать край рукава, то ткань подворачивала и делала шов. 
Затем вставляла резинку.
Также иногда, чтобы вставить резинку, с изнаночной стороны пристрачиваю подвернутую с двух сторон полоску ткани. А затем сюда вставляется резинка, и на изделии получаются мягкие равномерные сборки. Например, на поясе платья или туники.
Часто использую такой способ:
На изнаночную сторону прикладываю резинку и, растягивая ее, делаю строчку зигзагом.
При этом резинка находится под лапкой.
Резинку в нерастянутом состоянии также делю на 6 равных частей. При этом ее длина меньше ткани.
Затем эти точки деления совмещаю, растягивая резинку.
Можно так пришивать как внутри, так и с краю.
Но недавно узнала еще отличный способ такого шитья.
Для этого:
Очень удобно. Резинка не съезжает, ровно и плотно лежит внутри лапки.
Хотя такие резинки используются сейчас все реже, но всегда могут пригодиться. 
Особенно при пошиве простыни на резинке, когда края надо стянуть под матрасом.
Здесь можно выбрать любой способ. И тогда ваша простынь порадует вас плотным прилеганием, и решится проблема сползания и сминания ткани.
Попробуйте. Вам понравится этот лайфак!
]]&gt;
 </text>
</doc>