<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sekrety-mastericy-karman-v-ramku-5d984e03e4f39f00b14b8597">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Секреты мастерицы. Карман в рамку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  175
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карман]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Карманы в рамку можно встретить на мужской и женской одежде. Их шьют на пальто, пиджаках, брюках, юбках.
Эти карманы придают изделию шик, сразу видно, что модель серьезная.
Первым делом на лицевой стороне изделия надо нарисовать контур кармана. У меня на образце 9х1,5 см. Чертить удобно куском сухого мыла (обмылком).
Приготовим планку кармана. Для этого вырезаем кусок ткани размером 11х5см, сворачиваем вдоль пополам и приглаживаем для жесткости вовнутрь флизелин (клеевая подкладка).
И на этой детали отмечаем разметку 9х1,5 см (размер кармана). Нужно приметать  к нижней линии разметки на основной ткани. Согнутая часть вниз.
Второй кусок ткани 11х5см приметать к верхней линии разметки лицом к лицу. Эта часть называется подзор. Она находится внутри кармана. Но, когда мы кладем руки в карман, эта часть может обнажиться, станет видна. Поэтому она кроится из основной ткани.
И мелком еще раз отмечаем концы кармана для точности. Когда будем строчить, за эти линии не заходить.
Прострочим по наметанным линиям. Концы закрепляем двойной строчкой.
Теперь переворачиваем наше шитье на изнаночную сторону. Посередине разрезаем ткань и, не доходя до конца 1 см, делаем косые срезы, не доходя до строчек 1 мм.
Все выворачиваем через этот разрез и расправляем. На этом этапе вырисовывается карман, и все становится понятно.
Пришиваем мешковину кармана:
Берем кусок подкладочной ткани 11х10 см и пристрачиваем к другому концу подзора. Обметаем этот шов.
Другой край мешковины пристрочим к планке. Для этого основную ткань подвернуть вверх, чтобы не мешала. Строчить по припускам, где первый раз пристрачивали планку.
Все расправить с лица и изнанки. Сейчас строчим на изнаночной стороне. Ткань лежит лицом к нам. Одной рукой держим карман сверху, другой поворачиваем ткань на карман и строчим вместе расправленные планку, подзор, вывернутые треугольники основной ткани и мешковину. 
Обрабатываем края на оверлоке по бокам и сверху. Все хорошо отглаживаем.
Когда шьешь этот карман, надо включать воображение, чтобы не перепутать, как прикладывать ткань. Кто первый раз пробует, надо все приметывать. Тогда видно, правильно ли все пришито.
Когда первый раз его шила, было все кривовато, но смысл был уже понятен. И с каждым разом получалось лучше и лучше.]]&gt;
 </text>
</doc>