<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sekrety-mastericy-potainoi-shov-5d24e227dfdd2500ad1204f8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Секреты мастерицы. Потайной шов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  543
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитьё]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[швы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Потайной шов, что это такое и где его используют. 
Название шва говорит само за себя.
Этот шов применяют, когда в шитье есть места, где не прошьешь швейной машинкой, но надо, чтобы строчка была не видна. Обычно это небольшое место в изделии, длинной 5-7 см.
Так же если в одежде распоролся шов и образовалась дырка в том месте, где не подлезешь с изнанки и приходится зашивать сверху. То есть нужны два кусочка ткани, чтобы соединить их друг с другом, а еще потайным швом можно подшить юбку или брюки.
Это ручной шов, и здесь мы работаем своими руками, вручную. Лучше брать иголку потоньше, а нитку в одно сложение. Тогда шов будет почти не виден.
Его особенно оценят те, кто шьет мягкие игрушки, тильды. Здесь этот шов незаменим. Надо все время пришивать маленькие детали - ручки, ножки, головки. И мастерам потайной шов в помощь.
Шьем следующим образом:
Разберем первый случай, "когда образовалась дырка".
Берем иголку со вдетой в нее ниткой. Прокалываем ткань с изнаночной стороны. Там, где идет линия шва. Иголку с ниткой протягиваем. Узелок остается с изнаночной стороны. Мы прокололи одну часть ткани.
Вводим иголку во второй кусок ткани и пропускаем под ним. Игла входит и выходит (см. схему 1 ниже). Возвращаемся к первому куску ткани.
Так поочередно продолжаем. Важно, чтобы стежки были ровные, параллельные друг к другу.
Разберем второй случай, "когда подшиваем изделие" .
Пропускаем иголку под сгиб. Нить протягиваем. На основной ткани захватываем две ниточки сверху, совсем чуть-чуть, только прихватить, чтобы с лицевой стороны ничего не было видно, и возвращаемся ко сгибу.
Вводим иголку в то же место и пропускаем иглу под сгиб. Игла выходит. Нить натягиваем, но несильно, и возвращаемся к основной ткани.
Стараемся, чтобы расстояние между стежками было одинаковым, а сами стежки ровные.
Вот такие швы помогают мастерам швейного дела изготавливать свои изделия. А простым домохозяйкам ремонтировать одежду так, чтоб никто даже не подумал, что раньше там была дырка.]]&gt;
 </text>
</doc>