<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sekrety-chistoi-vannoi-komnaty-kak-sekonomit-na-moiuscih-sredstvah-5e26c28ea3f6e400b5c43e55">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Секреты чистой ванной комнаты. Как сэкономить на моющих средствах]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  274
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ванная]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ванная комната самое влажное помещение в доме и за ней необходим особый уход.
Здесь можно уединиться и расслабиться в комфортной атмосфере во время водных процедур.
После купания на стенах остается пар и это самая главная проблема. Пыль в этом случае размокает и после высыхания затвердевает. Особенно это видно на жалюзи.
Два раза в год снимаю их и замачиваю в ванной. Причем этот налет под струей душа не исчезает. Надо мыть каждую полоску отдельно с двух сторон.
Предметы мебели, стиральную машинку надо ставить чуть дальше от стены, чтобы был приток воздуха. Иначе невидимые части могут покрыться плесенью.
Для мытья стен использую вот такую швабру. Очень удобная штука. Только раз взмахнешь и пол стены чистые. Раньше кафель мыла руками и на это уходило много времени, шваброй это делать гораздо проще. 
В качестве моющего средства в этот раз прониклась к мыльному раствору. В теплой воде растворяю мелкие кусочки хозяйственного мыла и раствор готов. 
Все никелированные части и все поверхности отмыла этим средством. Разницы никакой по сравнению со смесями химической промышленности.
В конце мытья на щетку наношу каплю любого эфирного масла для устойчивой свежести.
И конечно же существенное значение имеет хранение туалетных принадлежностей. Каждому знакома ситуация, когда задеваешь один флакон и падает куча бутылочек. И хорошо, если не сломался колпачок или опрыскиватель.
Поэтому все пузырьки храню в коробочках или контейнерах.
Полотенца удобно хранить свернутыми в рулончик. Так их легко брать без риска сломать всю стопку. 
Мои знакомые в девятиэтажке делают точно также. Я уже думала только в своих домах такие проблемы из-за недостаточной вентиляции. 
На этом у меня все. Спасибо за внимание!]]&gt;
 </text>
</doc>