<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sekrety-mastericy-prostoi-sposob-sdelat-dekorativnye-sborki-na-tkani-v-dva-sloia-5d870ac99515ee00ad30fa4d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Секреты мастерицы. Простой способ сделать декоративные сборки на ткани в два слоя]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  409
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитьё]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Это полоски ткани, сложенные вдоль пополам и собранные по одному краю. Их кроят по прямой линии, но можно и под углом в 45 градусов.
Обычно длина этой полоски в 1,5 раза больше основной ткани. Если ткань 1 м, то длина оборки 1,5 м.
Чтобы складки равномерно распределялись, надо по краю прострочить две параллельные строчки на расстоянии 2-3 мм друг от друга.
Длина строчки максимальная. У меня 4 мм.
Теперь те две нити на ткани, которые с нижней стороны, накрутить на палец правой руки и аккуратно сдвигать ткань левой рукой, пока длина не станет равной основной ткани. Делать надо осторожно, не порвав нить.
Чтобы сборки подправить, вожу между строчек иголкой на столе, распределяя ткань.
Наложить готовую сборку на лицевую сторону, наметать или сколоть иголками и прострочить.
Лишние нитки необходимо убрать.
Второй кусок ткани приложить лицевой стороной к лицевой и по уже имеющейся строчке сострочить эти два куска. Потом выворачиваем, и получается красивая оборка.
Все, сборка пришита. Открытый срез обработать на оверлоке.
 И как всегда все прогладить с паром.
Оборки можно выкраивать в один слой этим же способом. Но тогда второй край обрабатывается 
Зигзагом. В этом случае ткань надо подвернуть на 5-7 мм и проложить частый зигзаг 2-3 мм на швейной машинке. Излишки отрезать близко к строчке удобными ножницами.
Также край можно подшить двойным подгибом. Это когда ткань подворачивается два раза.
Совет для тех, кто только начинает шить. 
И тогда все у вас получится. И, конечно же, нужно терпение и желание.
Успехов Вам дорогие мастерицы!]]&gt;
 </text>
</doc>