<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sekrety-mastericy-kak-nauchitsia-vyshivat-lentami-5d3deb98d5135c00af592289">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Секреты мастерицы. Как научиться вышивать лентами]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  466
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вышивка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Про вышивку лентами я узнала не так давно. В 90-е годы на рынках стали продавать невероятной красоты турецкие наволочки, скатерти, пледы. Они имели светло-бежевый цвет, были вышиты ленточками и обвязаны кружевами.
Потом в журнале увидела вышивку лентами и поняла, как это делается.
Для вышивки нужна канва или ткань с редким переплетением нитей (например, лен).
Также атласные ленточки разных цветов. Их ширина тоже разная. Я использовала 5 мм. Можно брать ленты шириной 3 мм. Будет еще красивее. Шире не пробовала.
На ткани надо нарисовать рисунок карандашом. Отметить места розочек, листочков, веточек. Но по ходу работы иногда остаются пустоты, их уже надо заполнять произвольно бисером, бусинками, узелочками. В общем проявить свою фантазию. От этих мелочей изделие становится только лучше.
Ткань надо натянуть на пяльца, чтобы все стежки ложились ровно и ничего не стягивалось. Иголка должна быть с широким ушком, чтобы продеть ленту. В любом магазине рукоделия вам предложат такую.
Чтобы вдеть ленту в ушко иголки, надо ее обрезать наискосок, под углом 45 градусов.
Закрепляется лента чуть по-другому, чем обычная нить. И узелок на конце другой.
Это делается для того, чтобы лента не соскальзывала и не было толстых узелков с изнанки.
Итак, закрепляем ленту около ушка иголки:
Лента закреплена на иголке. Теперь надо сделать узелок.
Теперь можно начать вышивать.
Розочка вышивается так:
Нитками мулине или ирис сделать 5 стежков как звездочку. Длина стежка примерно 1 см. В центр пропустить ленту, иголкой проходим под стежком, потом над стежком. Как будто переплетаем. Ленту при этом скручиваем вокруг оси жгутиком. 
Должно получится как на картинке ниже.
Дополняем вышивку листочками, веточками, бисером. Вышивать лентами получается быстрее, чем крестиком, бисером, гладью. А в результате получаем потрясающе красивое изделие.]]&gt;
 </text>
</doc>