<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sekrety-mastericy-kak-pravilno-vyshivat-krestikom-5d3827bcac412400ae8598ce">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Секреты мастерицы. Как правильно вышивать крестиком]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  494
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вышивка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Раньше не было такого разнообразия тканей с любым рисунком. И женщины украшали свою одежду такой вышивкой, чтобы показать свое умение и мастерство. Я думаю, каждая хотела выделиться своим нарядом, чтобы быть красивее других.
Крестиком вышивали и мужские рубашки, скатерти, занавески, салфетки.
Этот вид рукоделия сохранился по сегодняшний день. Среди моих знакомых многие вышивают крестиком. Но в основном картины на стену для декора своего дома.
 Одно время я тоже активно вышивала такие картины.
Для вышивки чаще используют нити «Мулине» разных цветов, но можно использовать другие нити и пяльца.
Моя мама вышивала шерстяной ниткой накидки на кресла.
Раньше вышивали сразу на ткани - считали переплетение нитей и выбирали квадратик для крестика.
Сейчас огромное количество готовой канвы. Она жесткая, и можно пяльца не использовать, разных цветов и размеров клетки. Есть уже с готовым напечатанным рисунком. Такая канва отлично подойдет для новичков. Продаются готовые наборы с рисунком, нитками и иголкой. Только вышивай. А в интернете огромное количество схем.
Принцип вышивания такой (смотреть рисунок 1):
Получился крестик. На этом движении основано все вышивание.
Если надо вышить одним цветом несколько крестиков надо пройтись одним стежком в одну сторону, а затем вернуться и другим стежком в другую, как на рисунке 2.
Это самое простое объяснение техники вышивки крестом. Умение приходит очень быстро и с каждым разом оно будет оттачиваться.
Эти розы я вышивала по клеевой канве. Канва была полупрозрачная с цветным рисунком. Ее надо было приклеить на ткань утюгом, нагретым до неслишком большой температуры. По окончании работы готовую вышивку стираешь, и канва растворяется.
По канве можно вышивать бисером. Некоторые свои картины я вышивала и крестиком, и бисером. В этом случае получается объемная картина. Можно сказать, более утонченная.]]&gt;
 </text>
</doc>