<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/serebrianaia-i-zolotaia-podvodkastrelka-dlia-glaz--hit-v-kanun-novogo-goda-i-rojdestva-5c2265cb48936900a98018e8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Серебряная и золотая подводка-стрелка для глаз — хит в канун Нового года и Рождества]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[макияж]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Серебряная и золотистая подводка — одна из самых ярких тенденций в рождественской и новогодней косметике. Кроме того, серебряный карандаш для глаз можно наносить как минимум несколькими способами! Вот самые модные варианты.

 
Наиболее эффективный вариант этой тенденции? Серебряный карандаш для глаз , который недаром уже покорил весь Instagram. Его предлагают практически все самые популярные марки косметики (включая NYX Cosmetics и MAC).
Подводка для глаз доступна в классическом, жидком варианте, а также в виде крема (наносится плоской кисточкой из бисера) или геля.
Соло — вместо классической подводки или цветных карандашей. Нежная серебряная линия на веках — это очень эффективный, но в то же время тонкий макияж, который можно с успехом носить каждый день в офисе.В дуэте с черной линией — это более вечернее создание, которое отлично подойдет для рождественских встреч или новогодней вечеринки.
Кошачий нарисованный глаз — лучше всего максимально вытянутый и увеличивающий глаза. С черным мы, наверное, не могли бы сходить с ума — но серебряный карандаш для глаз выглядит таким соблазнительным в этом релизе. Этот образ отлично подойдет для новогодней ночи и карнавала!
Если  не боитесь смелых тенденций — обязательно попробуйте нарушить традицию.
 В минималистском варианте — кто сказал, что подводка для глаз всегда должна делать тире? Вы можете просто слегка пометить уголки глаз или линию нижних ресниц.
 Наносите подводку начиная от внутреннего угла глаза. Не закрывайте веки при рисовании. Черта во внутреннем уголке должна быть тонкой и утолщенной к внешнему углу.
Направьте кисть так, чтобы линия касалась основания ресниц. На внешнем уголке глаза, вы можете получить любой желаемый эффект, который  захотите (чем длиннее линия, тем больше «театральность»).
Возможные неровности снимаем косметической палочкой.
И, наконец, нанесите черную тушь на ресницы.
С серебряной подводкой на глазах вы сами станете великолепным хитом на любой вечеринке в праздновании Нового года и Рождества!
С праздником! Будьте красивыми, по хорошему дерзкими и эффектными!
 

Оригинал статьи с фото модных серебряных стрелок на нашем сайте Мой Прекрасный Дом. 
 Короткие челки: супер модная прическа 
 Стеклянные волосы...что это значит и как самой выглядеть "стеклянной"?
 Модная джинсовая одежда. 12 моделей из денима.
 ]]&gt;
 </text>
</doc>