<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/sergivishni-i-drugie-fruktovye-prelesti-ne-doroje-250-rublei-bijuteriia-na-ali-ekspress-5ee62f7a7641122779a4ce90">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Серьги-вишни и другие фруктовые прелести не дороже 250 рублей. Бижутерия на Али Экспресс]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  15
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[серьги вишни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[серьги фрукты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели.
Посмотрите, какие красивые серьги в виде вишен (и других фруктов-ягод-цитрусов) можно приобрести на АлиЭкспресс. Фруктовая тема давно звучит в трендах: будь то духи с ярко выраженным фруктовым ароматом или бижутерия, в частности серьги, о которых мне захотелось рассказать вам сегодня.
Фруктовая бижутерия идет абсолютно всем: и молоденьким девчонкам, и дамам зрелого возраста. Но если первые могут носить эти украшения куда угодно и с чем угодно, то женщины постарше будут просто относиться немного более избирательно к целостности и уместности своего наряда.
Это также, как и со стилем Бохо: идет всем, но некоторым из нас (мне точно) более дозировано:)
В Али то же самое (почти), но в разы дешевле. 
Не забывайте листать галереи➡➡➡
Висячие серьги в виде вишни с металлическими узелками. Изготовлены из смолы и свинцово-оловянного сплава, цвет металла золотой.
Покупатели довольны: рейтинг в пять звезд говорит о многом. На данный момент 75 заказов, оставшееся количество 636 штук. Продавец предоставляет скидку при заказе 5 штук, — 3%. (Не забывайте получать купоны, расположенные под ценой)
Все покупатели отметили быструю доставку, также что товар идентичен тому, что на рекламном фото и не отличается по цвету.
➡➡➡
Еще одни новые серьги (выпуск 2020 года) в виде спелой черешни. Отличная идея для подарка: сочная, яркая, летняя! Серьги более лаконичны по сравнению с предыдущими и не менее выразительны. На момент написания статьи 64 заказа, отзывов пока нет: новинка! Купоны имеются, бесплатная доставка прилагается. Кроме того, в ближайшее время начинается распродажа и можно купить эту прелесть еще дешевле.
 ➡➡➡
Красные, висячие серьги-вишенки в виде изящных шариков из помпонов. В сочетании с яркой помадой даже губы выглядят сочными вишенками.
Отзывы положительные, рейтинг 5 звезд.
➡➡➡
Новинка 2020: модные корейские серьги-капельки "Розовый персик". Материал: акрил, тип металла: цинковый сплав.
Рейтинг 4.9  звезд, 428 заказов. Помимо основной скидки, дополнительная 5% при заказе от 5 штук.
➡➡➡➡
Полимерные серьги в корейском стиле на длинной подвеске. Рейтинг товара 4,9 звезд, 2179 заказов. Есть и купоны, и бесплатная доставка. Материал: смола, тип металла цинковый сплав. Покупатели отмечают быструю доставку и реалистичные рекламные фото: все выглядит как на картинке.
➡➡➡
Серьги в виде клубнички. Абсолютный хит со 100% пятизвездочным рейтингом. На данный момент 214 заказов. Единственный минус, отмеченный покупателями в отзывах: "немного тяжеловаты". Что, однако, не уменьшило восторгов и оценки 5 баллов.

 
Модный БОХО: летние платья для ярких и самобытных женщин любой возрастной группы (обзор Али Экспресс)
 Если на пляж, то красивой! Парео и саронг: модная пляжная одежда из Али Экспресс
 Винтажная одежда: классная коллекция магазина Али-экспресс не дороже тысячи рублей. Готовимся к лету






 
















]]&gt;
 </text>
</doc>