<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/shampuni-i-geli-bolshe-ne-skaplivaiutsia-u-menia-na-bortikah-vanny-pokazyvaiu-chto-ia-pridumala-5ebe40ef09f2c6760449e0f2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шампуни и гели больше не скапливаются у меня на бортиках ванны. Показываю, что я придумала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4542
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[органайзер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ванная]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В ванной комнате невозможно расслабиться, если там стоят в ряд средства гигиены - шампуни, кондиционеры и другие тюбики. 
Там скапливается грязь, и, чтобы помыть, приходится переставлять все пузырьки с места на место.
Чем больше вещей, тем больше времени уходит на уборку.
Ванная - одна из самых посещаемых комнат в доме, поэтому необходимо сделать там все удобно и аккуратно.
Я уже писала статью про хранение в ванной, и тогда многие посоветовали мне просто поставить угловую полку, а не городить что-то самой. Но мне этот вариант не подходит, так у моей ванны в углу находятся краны. А закрепить сверху не получится из-за подвесного потолка.
Вот и приходится пользоваться настенными органайзерами, которые можно повесить на хороший крючок с присоской. 
Сегодня покажу, как смастерить такой органайзер из подручных материалов своими руками.
Навесные полочки будем делать из контейнеров.
Пластиковый контейнер лучше брать с прорезями, чтобы вода не скапливалась на дне.
Все приспособление состоит из трех штук, соединенных между собой капроновой веревкой.
Можно сгруппировать вещи по категориям.
Используя простые вещи, мы поучили незаменимую вещь, которую можно использовать не только в ванной, но и в любой другой комнате.
]]&gt;
 </text>
</doc>