<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/shapochku-mojno-ne-tolko-sviazat-no-i-sshit-iz-kofty-ili-kusochka-flisa-5dc17489ba281e00b1022429">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шапочку можно не только связать, но и сшить из кофты или кусочка флиса]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  143
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шапочку своими руками можно не только связать, но и сшить. Этот универсальный фасон подойдет взрослым и детям. Она может быть как мужская, так и женская.
Ткань надо выбирать теплую, мягкую, эластичную. Подойдет трикотаж, флис. У меня шапка двойная, с отворотом, поэтому в высоту понадобилось 60 см.
Шапку можно шить в один слой или два (на подкладке). Так же кроить с одним швом. Или сделать двухклинку или четырехклинку. С отворотом и без него.
Мерки:
Как это делается:
Но так как шапка двойная и с отворотом, да еще ткань толстая, я бы еще прибавила 2 см. 46+2= 48 см, так как шапка у меня получилась чуть туговата на голове.
Итого на выкройку наносим 48:2 =24 см ширины.
Высота шапки 34:2=17 см.
Еще к высоте прибавить 5 см, чтобы шапка не слишком облегала голову, а была чуть выше. 
И 7 см на отворот.
Делаем бумажную выкройку по этой схеме.
Выкройку положить таким образом (как на фото ниже).
Загнуть ткань вдоль. Приложить выкройку таким образом, чтобы с одной стороны был сгиб, а с другой - будущий шов. 
Макушку выкройки прикладываем с краю ткани. Вырезаем эту половинку с учетом припусков.
Далее выкройку переворачиваем и вырезаем вторую часть шапки.
Далее строчим боковой шов и выточки.
Совмещаем выточки и пришиваем макушку с двух сторон. На одной стороне оставить 4-5 см для выворачивания.
Зашиваем вручную эту дырочку и скрепляем серединки макушек с внутренней и наружной стороны.
Но кто не хочет считать, проще взять кусок ткани, обхватить вокруг головы, примерить на себе. Это и будет ширина шапки, так как ткань тянется, отметить комфортное облегание. Тогда точно не ошибешься.]]&gt;
 </text>
</doc>