<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/shevchuk-eto-predskazal-putinu-esce-10-let-nazad-5e9698610ff3ce2ef64477b3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шевчук это предсказал Путину еще 10 лет назад]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3131
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[владимир путин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шевчук]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юрий шевчук]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2008 год. Представителей культурной элиты собрали поговорить с Путиным, но там вроде бы повод был – спектакль или что-то там еще. Ничто не предвещало сложных вопросов. Да их и не было бы, если бы не Юрий Шевчук. Кто-то явно его пригласил, не подумав.
⚠ Ролик без цензуры разместил в конце поста, чтобы была возможность перед просмотром прочесть пост.
Смотреть ролик лучше всего так – первые 3 минуты и последние 3 минуты. Суть истории в том, что Шевчук задал несколько важных вопросов Путину в лицо еще 10 лет назад. Главное – вопрос о том, в какой мы будем жить стране – тоталитарной, авторитарной? С одной партией и искусственным патриотизмом? В стране с прослойкой из бояр с мигалками, ментами на привязи у них и всеми остальными – бесправными холопами?
Обнуление срока – демократия? Многопартийность? Не надо смешить. Искренний патриотизм? Неа. Ура-патриотизм.
Смотрите – Путин тут еще молодой. Но уже тогда нет конкретики. Все типа «требует системного подхода и вдумчивой подготовки». Это речь шпиона, которого поймали и допрашивают. Из какой страны? Ну там холодно, есть крупные животные, которые зимой спят. Цель нахождения в стране? Системное пребывание, ознакомление с достопримечательности для дальнейшей фиксации в фотоальбом… Ну вы поняли? Суть человека – как добиться своей цели и избегать любой серьезной ответственности пока совсем не припрет. И тогда еще упереться.
В целом ролик про серьезные вопросы интеллигентного человека, которому не все равно и ответы высокопоставленного чиновника, которому… все равно. И все это сдобрено плоскими ментовскими шутками плюс немного хамства.

«Давайте выпьем за будущее наших детей, чтобы они жили в светлой демократической стране. – Какой тост, такой и напиток». Типа шапанское фиговый напиток для слабаков? И тост такой же?
Думаю, комментариев больше не требуется. Просто очень забавно было посмотреть, знаю, что будет 10 лет спустя.]]&gt;
 </text>
</doc>