<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/shifrin-i-porechenkov-stali-kachkami-v-50-gazmanov-i-agutin-vygliadiat-na-40-a-vy-govorite-mujchiny-ne-meniaiutsia-5e88561ffc87c305e2949e30">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шифрин и Пореченков стали качками в 50, Газманов и Агутин выглядят на 40, а вы говорите мужчины не меняются]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  472
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знаменитости]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[актеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Эту потрясающую мысль  я увидел недавно на Дзене.   Даже глазам своим не поверил сначала, когда прочитал. Взрослый мужчина пишет настолько наивные и нелогичные рассуждения, что у меня даже слов сначала не было.
Он типа,  не может, а все остальные могут? 🤣 Посмотрите на русских звезд, которым за 50. Как они выглядят. 
Пореченков и Ефим Шифрин — накачались как киборги из Голливудских фильмов. См фотки
Задумайтесь, в бизнесе разве не надо  меняться   под новые условия? На работе тоже меняться не надо под новые задачи? Когда погода меняется, тоже подстраиваться не надо? 
Вот Пореченков. Накачался очень круто.
 Мысль " я в 50 лет  не могу поменяться" —  опасна в своей самой сути. 
Она дает человеку оправдание его лени, безделию, интертности, пассивности, лишь бы только не напрягаться. Это как документ, который говорит "Иван Иваныч может лежать на диване и нифига не делать". Печать, подпись. Фууух, можно расслабиться.
В Норвегии или Дании, например, в 50 лет жизни жизнь только начинается. Люди качаются, начинают осваивать новые хобби - гитару, скалолазанье, велосипед, лыжи. Они путешествуют автостопом, наслаждаются жизнью. 
Газманов  в 68   выглядит намного круче некоторых в 40!
Все что надо - бегать, заниматься дома, следить за своим питанием, . Много чего можно, если не твердить себе, что "я не могу поменяться". Это простейшие рекомендации, которые каждый сможет реализовать.
Ну и Агутин. Тоже молодец. Отлично одевается.
 ВАЖНО! Не надо мне говорить, что мол эти люди не знают жизнь. У них такая же жесткая конкуренция, некоторые актеры бомжуют на вокзалах, юмористов тысячи, а кто из них достиг успеха? В общем, я уверен, что господа с фотографий точно хлебнули горя в свое время, но не сдались.
Павел Домрачев
----

]]&gt;
 </text>
</doc>