<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/shikarnyi-dekor-vazy-v-smeshannoi-tehnike-5e132b2eddfef600b0939abf">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шикарный декор вазы в смешанной технике]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  363
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор вазы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Давненько я не писал статьи про вазы, а точнее про декор ваз. Сегодня хочу вам показать, как мы задекорировали простую, не примечательную вазу в смешанной технике. Ваза получилась настолько привлекательная, что сразу привлекает к себе внимание с первого взгляда.
Для декора мы использовали:
· Керамическую вазу;
· Спирт;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Бинт;
· Флористическую сетку;
· Кусочки от тюля;
· Кружева;
· Металлические ажурные части от старой сумки;
· Искусственные цветы и листики;
· Бусинки на нитке;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Декор не сложный, но, особое внимание стоит уделить именно покраске вазы. Там присутствует много разных цветов.
Протираем вазу медицинским спиртом или жидкостью для снятия лака.
Обклеиваем вазу бинтами. Удобно клеить на густой клей ПВА. Не обязательно клеить ровно, можно как попало, внахлест или оставляя небольшие непроклеенные участки. 
Оставляем подсохнуть минут на 20.
Приклеиваем кусочки от тюля, флористическую сетку и кружева. На тот же клей ПВА. Оставляем сохнуть на несколько часов.
Приклеиваем горячим клеем металлические части, цветы и листики составляя композицию по своему усмотрению.
Приклеиваем бусинки на ниточке.
Теперь самое интересное, покраска вазы.
Первым слоем красим всю вазу черной акриловой краской о оставляем ее высохнуть на 1-2 часа. 
Теперь наносим белую краску методом «сухая кисть».
Теперь красим некоторые части вазы сиреневой краской, так же, методом «сухая кисть». А некоторые элементы красим грязно-розовым цветом.
Поочередно немного смешивая на газете все эти цвета наносим на случайные участки вазы. Главное не переборщить только с одним цветом, должны получится переходы от одного цвета к другому.
Покрываем вазу акриловым лаком.
Ваза готова.
Из каната и ракушек воплотил интересную идею декора для дома
Интерьерный декор из старых досок и сухих веток
Идея декора из пластиковых ложек и картона
Друзья, понравилась вам ваза, напишите в коментариях?
А еще поделитесь ей в соцсетях и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.


]]&gt;
 </text>
</doc>