<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/shikarnyi-dekor-dlia-doma-iz-vetok-i-penoplasta-5ddf9fe93f548700b0f312ef">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шикарный декор для дома из веток и пенопласта]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  427
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор для дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я уже писал несколько статей про изготовления декора для дома. И обычный декор делали и новогодний. Многим понравились наши работы, по этому сегодня покажу вам еще декор для дома, очень простой и легко изготовляемый.
Для изготовления декора я использовал:
· Сухие ветки от любого дерева;
· Крупная соль;
· Наждачная бумага;
· Нож, маркер, кисть;
· Растворитель;
· Клей ПВА и горячий клей, клей «Титан»;
· Плотный пенопласт (полистирол);
· Акриловые краски;
· Краски в баллончике;
Сухие веточки очистил от кожуры ножом и наждачной бумагой. 
В емкость насыпал крупную соль. Ветки покрыл клеем ПВА и посыпал солью.
Получаются вот такие веточки. Сушим 3-5 часов.
На куске пенопласта нарисовал произвольную фигуру маркером и вырезал ее. По ней очертил вторую и тоже вырезал.
В центре одного куска пенопласта нарисовал и вырезал произвольный многоугольник. Склеил 2 половинки вместе горячим клеем.
В крышку налил немного растворителя и маленькой кисточкой нанес на пенопласт. Растворитель разъедает пенопласт. Я это сделал, чтобы придать пенопласту корявости.
Когда клей на веточках высох, покрасил их красной краской из баллончика. Вы можете использовать любой цвет, какой вам больше нравится. Если покрасить белой краской, то получатся заснеженные или покрытые инеем ветки.
Пенопласт сверху промазал клеем ПВА и осыпал солью. Оставил сохнуть.
Покрасил соль на пенопласте белой краской из баллончика, а бока бронзовой акриловой краской.
Ветки воткнул в пенопласт и залил горячим клеем. 
В центральную выемку в пенопласте засыпал соль, почти до верху и залил клеем «Титан». Он, когда высохнет, то будет похож на замерзшую воду.
Декор готов, можно украсить рабочий стол или полку в комнате.
Идея декора из пластиковых ложек
Новогодний декор для дома
Декор для дома из веток и шаров из ниток
Не забудьте поделиться этой статьей в соцсетях, пожалуйста, и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>