<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/shikarnyi-cvetochnyi-gorshok-iz-plastikovogo-vederka-5e807ca711bf9c2ca75429c4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шикарный цветочный горшок из пластикового ведерка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1104
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я уже вам показывал, какие цветочные горшки мы сделали из разных пластиковых ведерок (ссылку на них оставлю в конце статьи). Пару дней назад сделали еще классный горшочек для цветов. Делается он не очень сложно и не долго.
Для изготовления нужны следующие материалы и инструменты:
· Пластиковое ведерко;
· Нож, ножницы, наждачная бумага;
· Жидкость для снятия лака или растворитель;
· Акриловые краски;
· Битумный лак;
· Самодельная полимерная глина (рецепт смотрите тут);
· Молды на ваш вкус;
· Клей ПВА;
· Акриловый лак.
У пластикового ведерка отрезаем верхний ободок. Его можно удалить, используя нож и ножницы.
Обрабатываем все ведерко наждачной бумагой и протираем жидкостью для снятия лака.
Грунтуем белой акриловой краской используя кусочек поролона. Оставляем высохнуть на 1-2 часа. 
Самодельную полимерную глину формуем в молды. Молды можно использовать любые, какие вам больше нравятся.
Сразу, пока масса сырая приклеиваем ее на горшок клеем ПВА.
После того, как наклеили все узоры оставляем сохнуть на 24-30 часов.
Красим весь горшочек светло-бежевой акриловой краской и сушим.
Покрываем акриловым лаком. 
После того, как акриловый лак просох, наносим битумный лак только на узоры и сразу вытираем мягкой тряпкой. Битумный лак остается только в углублениях.
Оставляем высохнуть на несколько часов.
В завершении еще раз покрываем акриловым лаком.
Горшок готов. Не забываем сделать отверстия для слива воды.
В качестве подставки под горшок мы использовали крышку от этого же ведерка, которую тоже покрасили и покрыли лаком.
Не выкидывайте ведерки от майонеза, из них можно сделать прекрасные горшки для цветов
Цветочный горшок-кашпо из пластикового ведра
Цветочный горшок, как фирменный из майонезного ведерка
Дорогие друзья, поставьте лайк и поделитесь этой статьей в соцсетях, пожалуйста.]]&gt;
 </text>
</doc>