<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/shikarnaia-vaza-iz-brosovogo-materiala-5dcfc27ce161f40e7bb70462">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шикарная ваза из бросового материала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  739
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пару лет назад сделали классную вазу из бросового материала, которой я хочу с вами поделиться в этом мастер-классе. Ваза получилась не только красивая, но и функциональная, в нее можно налить воду и поставить живые цветы. 
Для изготовления вазы понадобится:
· Любая трикотажная ткань;
· Пластиковая емкость;
· Канцелярский нож и ножницы;
· Канцелярские резинки;
· Небольшой тазик;
· Горячий клей и клей ПВА;
· Аэрозольная краска в баллончике;
· Ажурная тесьма;
· Несколько бусин.
Саму вазу сделать можно быстро, но придется набраться терпения и подождать, когда клей высохнет. 
Давайте приступим!
От пластиковой емкости отрезаем верхнюю часть, она нам не нужна.
Берем кусок трикотажной ткани такого размера, который подойдет под размер пластиковой емкости. 
В таз наливаем клей ПВА и разбавляем его водой. Примерно 2 части клея и 1 часть воды. Ткань хорошо смачиваем в этом растворе.
Емкость переворачиваем вверх дном и накидываем на нее смоченную ткань. На низ натягиваем пару канцелярских резинок. Резинку сдвигаем к самому краю пластиковой емкости. 
Равномерно распределяем образовавшиеся складки и обрезаем лишнее. Оставшимся клеем промазываем вазу. Оставляем в теплом месте на 24 часа, до полного высыхания.
По прошествии 24 часов красим из баллончика голубой краской. Оставляем высохнуть.
С внутренней стороны и снаружи приклеиваем ажурную тесьму. Наклеиваем несколько бусин по всей вазе.
Ваза готова!
Можно наливать воду и ставить не высокие цветы.
Классная ваза из бутылки и бисера
Эксклюзивная ваза из пластиковых бутылок
Подпишитесь на мой канал и поделитесь этой вазой в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>