<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/shodit-za-hlebushkom-dva-dnia-puti-kak-jivut-liudi-v-dikom-uscele-kavkaza-5e1230ba74f1bc00b1ec7527">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сходить за хлебушком - два дня пути! Как живут люди в диком ущелье Кавказа]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  592
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дикая природа]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кавказ невероятный, очаровывающий, удивительный... Другой мир, другая планета.
Это настоящий храм заповедной природы. Километры абсолютно безлюдных территорий и диких мест, царство лесов и скалистых хребтов. Природа здесь - главная ценность, и она бережно охраняется. Порой, для восстановления экосистемы многие зоны на пятилетия закрываются от вмешательства человека. 
Потому и дикие животные здесь находятся в естественной, комфортной среде. Ночами они могут забрести даже в пределы горнолыжного курорта, нередко их следы можно обнаружить утром во время восхождения или катания. 
Эта дикая, первозданная сила - манит, притягивает... Человек и природа здесь - неразрывны и находятся в гармонии. И даже в самых диких местах можно неожиданно встретить одинокие, разрозненные поселения людей.
Недалеко от Домбая мы обнаружили одно дикое ущелье. Раньше там располагался совхоз и была хорошая дорога. Сейчас дорога разбита, можно проехать только на внедорожниках. И в самой глубине этого ущелья, в окружении прекраснейших монолитных гор, нам повстречалась семья, которая живет там постоянно, круглый год - даже в зимний период. Если летом туда еще заглядывают редкие туристы, зимой там совсем дико и безлюдно...
Заехав в ущелье, мы подобрали пастуха на пути. Он как раз возвращался туда из деревни, в которую спускался за хлебом и сигаретами. Оказалось, это простое действие заняло у путника целых два дня пешим ходом, один день в деревню - ночевка у знакомых - и день на обратную дорогу. Невероятно! Просто прогуляться за хлебушком для него - целое путешествие... 
Да и шутка ли дело, преодолеть 25 км до дороги по снегу... А ведь машин в будни почти нет. Если на обратной дороге не подобрали бы мы - пришлось бы брату на лошади его встречать, чтобы к вечеру, до темноты он добрался до дома.
Мы подвезли пастуха до жилища, где он радушно познакомил нас со своим хозяйством. Он показал нам своего верного коня, вместо седла постелил одеяло, чтобы я смогла оседлать животное... Вот он - простой понятный жизненный уклад. Здесь иные ценности, иные критерии комфорта.
Вот так живешь в городе, и все тебе не так. Не идеально, хочется большего, лучшего, всем недоволен. А тут - двухдневный поход за хлебом для кого-то это норма жизни. Да и было бы что регулярно тратить. Редкая копейка уходит на самое необходимое, но больше-то здесь им и не надо. Живут натуральным хозяйством, тяжелым физическим трудом. Всегда есть свое молоко, заготовки лесных даров, мясо... Дрова в поленнице...
Живут, не скучают, зимуют в глуши. А вокруг горы, дикий лес да река... Ни кино, ни кафе, ни туристических толп - 4 человека во всей округе... Никакого давления социума, лишних навязанных мыслей и достигаторства, никаких "должен", "надо"...
И люди счастливы, открыты, просты, дружелюбны... В ладу с собой и миром. Давайте учиться простоте =)
 -&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай другие статьи канала:
~ Кавказ - One Love. Как я наконец обрела "Дом"
~ Накал страстей в кузнечной мастерской Дагестана. Укрощаем раскаленную сталь.
~ Возраст счастья. Бабушка в свои 82 бежит ультра марафон. Секреты долголетия: лучше бегать по горам, чем по больницам.
]]&gt;
 </text>
</doc>