<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/shrinagar-moimi-glazami-ne-turisticheskaia-progulka-po-severnoi-stolice-indii-5ded4fdadf944400b17dbaa6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шринагар моими глазами. Не туристическая прогулка по северной столице Индии.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  97
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шринагар]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[индия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашмир]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Где бы ты ни был, куда бы ни занесла тебя жажда странствий - отходи от штампов. 
Мы завели мотор своего двухколесного Друга и отправились путешествовать по городу и исследовать Шринагар, полагаясь на свою интуицию.  
Фотографировали лица, интересные моменты. Маленькие жители обычно  не прочь попозировать на фотокамеру:
А вот такая компания встретилась нам на углу одной из улочек. Местные школьники - веселые добродушные ребята. Жизнерадостный индийский грузовичок - идеальный фон для группового фото:
Нам очень понравилось прогуливаться по местным садам.  Здесь их несколько, они довольно большие, ухоженные. В садах красиво, уютно, много фонтанов - они просто созданы для неспешных прогулок и семейного отдыха.
Сады - это островки особой атмосферы. Здесь все "культурно" и эстетично. Бесплатно туда не попасть, и платный вход служит своеобразным фильтром. Цена очень символическая, но именно поэтому  здесь ты не встретишь нищих и попрошаек. И только от фотографов-приставал нигде не укрыться.
Фэмили-лук по-индийски, друзья) Учитесь, как надо!
Очень люблю красивые пейзажи. Залипаю. Медитирую. Улетаю.... И оставляю такие мгновения в копилку воспоминаний.
Озера Шринагара - его главное украшение. На эти умиротворяющие картины можно смотреть бесконечно. И фотографировать, фотографировать...
Магия вечера.  Воздушный шар в тумане над лесом. Полетали бы на таком? 
Я люблю все, что позволяет оторваться от земли.  Поэтому с нами путешествует параплан-тандем, и ты увидишь много фотографий, снятых с высоты. Нам удалось много где полетать в Индии.
Наступает вечер, и пейзажи окрашиваются в магические тона. Это также значит, что пора завершать эту волшебную прогулку.
В середине ноября в этих горах темнеет рано, температура резко опускается. Когда возвращаешься домой вечером, там очень прохладно, почти как на улице. Одна надежда согреться - горячий душ. Но тебе достается лишь 5 минут кайфа, нагреватель здесь очень слабенький. И вот тебе снова холодно, и ждет ледяная постель, в которой ты пытаешься хоть как-то согреться... 
Ах, да, и наконец-то согреюсь)
Но это уже другая история...
Продолжение следует --&gt;&gt;]]&gt;
 </text>
</doc>