<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/shrinagar-osobennosti-indiiskogo-avtoservisa-i-znakomstvo-s-gorodom-5dec07e404af1f00b2bd98eb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шринагар. Особенности индийского автосервиса и знакомство с городом.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[приключения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[После первого не качественного ремонта байк требовал новой починки. Поэтому первым делом, приехав в столицу Кашмира мы занялись поиском автосервиса. Колесили по городу, убили на поиски практически весь день, но впечатлений получили массу. 
Обнаружился ремонтный сервис в центре города на одной из многочисленных торговых улочек. Очень пестрое, колоритное и крайне необычное место - у меня разбежались глаза.   Товаров здесь вообще каких только нет. Можно найти все, что угодно, если хорошо поискать. 
Вот, к примеру, продавец книжного магазина - очень колоритный персонаж. И сама лавка выглядит необычно.
Мясные и молочные лавки здесь соседствуют с книжными, тут же продают нитки, булки, матрасы, автозапчасти... В общем, если ты не местный - довольно легко растеряться в этом многообразии и найти нужное. 
Царство матрасов и подушек. Продавец матрасов предлагает еще и календари.
Нашли, наконец, ремонтную мастерскую. Сам процесс ремонта заслуживает отдельного внимание. Перед нашими глазами развернулось какое-то магическое коллективное действо, в котором участвуют абсолютно все: один чинит, двое на подхвате, четверо комментируют и что-то советуют и еще семеро наблюдают. То ли учатся, то ли группа поддержки. Мы тоже в итоге в стороне не остались.
Как выглядел ремонт:  Ремонтники имитируют бурную деятельность, используя метод научного тыка. Костя пытается объяснить суть проблемы на пальцах, невольно приправляя реплики русским матом.
В итоге - достали инструкцию и дружно принялись ее изучать. Всем коллективом, конечно.
Я даже сняла коротенькое видео, но там слишком много эмоций и присутствует ненормативная лексика.
Немного о самом городе. 
Большинство жителей Кашмира - мусульмане. Мужчины ходят здесь в длинных рубахах, женщины - в закрытых длинных платьях и парандже. 
Особенности климата похожи на российские, да и сама обстановка - как в средней полосе России. Дома с треугольными крышами, дороги - точь-в-точь как в какой-нибудь российской глубинке. Словили ощущение, что мы снова на родине.
В городе огромное количество мечетей. Большинство находятся в старом районе, неподалеку от Пятничной Мечети. Архитектура их очень разнообразна - есть каменные и деревянные, различных форм, с необычной уникальной отделкой и внутренним убранством. Богато расписаны стены и колонны. 
А вот такой дядечка нам встретился у входа в мечеть:
Он продает входные билетики и указывает на них сумму каждого пожертвования.
Советую посетить хотя бы несколько, так как каждая уникальна и достойна внимания.  Женщинам лучше покрыть в голову, и никаких голых рук, ног и животов. В некоторых мечетях для женщин предусмотрен отдельный вход и помещение, а в иные и вовсе вход женщинам запрещен. Обувь перед входом обязательно снимается...
 Плавучие отели и лодки-шикхаре неспешно плывут по водной глади на фоне горных кряжей. Очень умиротворяющая картина.
Озеро Дал - очень красивое, оно нас просто заворожило и стало излюбленным местом для съемок. 
Продолжение следует... --&gt;
Подписывайтесь на канал, буду рада обратной связи ;)



]]&gt;
 </text>
</doc>