<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/shtory-iz-deshevoi-tkani-sovetskogo-proizvodstva-5cd053c08b758300b4f82942">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шторы из дешёвой ткани советского производства]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  631
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитьё]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[винтаж]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Эта ткань советского производства поразила моё сердце с первого взгляда. Все в ней красиво: и светло серый цвет и розочки. Невозможно было пройти мимо.
Я сразу представила этот материальчик у себя в виде занавесей. 
Сейчас в магазинах тканей огромный выбор. Без труда подобрала подкладку - серая бязь в мелкий горошек. Получилось хорошее сочетание.
Когда смотришь уже на готовое изделие на окне, кажется, что серая бязь в розочку ещё и с фоном в горошек, все просвечивается и получается очень красиво.
Ширина занавесей 1,5 метра. Сверху решила сделать петли из ткани с заостренными концами. Их размер: 8 см × 40 см. На одно полотно идёт 8 штук. Так же выбрала перламутровые пуговицы. На заостренном конце петли для застежки. 
Занавески комбинированные. Вверху из бязи в горошек идёт полоса, шириной 30 см.
Так же внизу полоса, шириной 10 см. 
Между двумя тканями сверху проложила валанчик, который присборила посередине. Края подшила с двух сторон.
Простая хлопковая ткань очень тепло и по домашнему смотрится в роли гардин. И на ощупь очень приятная.
А так же радует, что именно сам являешься автором своего уникального изделия.]]&gt;
 </text>
</doc>