<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/shtormovoe-preduprejdenie-a-ia-na-ostrove-5e0a4374118d7f00adfbcfcb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Штормовое предупреждение, а я на острове]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  19
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ураганы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лето]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тайфун]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[По телевизору и по радио порой передавали штормовое предупреждение. Друзьям приходила рассылка в WatsAp "Где можно укрыться, чего делать не стоит и что брать с собой"...
Я всегда плевала на такие предупреждения и не придавала им особого значения, об этом говорит то, что я родом из Москвы, и здесь нет Тайфунов...  
Оказавшись на острове на диком пляже в шторм я посмотрела на это сообщение с другой стороны!
Ведь одно дело наблюдать за стихией  по телевизору или через окно тёплой кухни, попивая горячий чай.
Другое, когда ты укрываешься в единственном сухом месте на пляже в шатре. Дождь хлещет, как из ведра, потоки воды образуют речки и ручьи, волна покрывает пляж слоями пены.
–Какая на этот раз? Белая или красная?! - Ребята спросили про пену, которой был покрыт весь пляж.
– В этот раз белая.
Макс уже видел сильный шторм на Рейнике. Циклон принёс сильнейшую волну.

Волна была такая сильная, что она снесла всё: палатки, шатёр и забрала с собой в море.
Все, кто был на пляже в эту ночь, собрались в шатре. Перед сном Макс раздаёт инструкции: «Если вы услышите громкий звук катящихся камней и он будет длиться дольше 10-15 секунд, немедленно выскакивайте из шатра».
Я посетовала, что в шторм не заснёшь. На что Макс задал риторический вопрос: «А зачем в шторм спать»? И сам же на него ответил: «Надо заряжаться этой мощью и энергией. 
Шторма научили меня отпускать.  Я бы отдал всё, что у меня есть здесь, кроме Леры».
Лера это невеста Макса, через два дня у них свадьба]]&gt;
 </text>
</doc>