<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/sila-voli--eto-vydumka-5d966b213f548700aead68e9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сила воли — это выдумка]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  259
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сила воли]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[философия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мозг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня нередко бывают ситуации, когда все раздражает и неохота ничего делать. Демотивация, пофигизм, апатия. Недавно писал об этом историю. 
Что я с этим делаю? Выезжаю на привычках. Пора идти в зал? Иду в зал. Пора работать? Работаю. Надо писать статьи? Пишу. Надо вести занятия? Собираюсь и делаю.
Есть привычки — закрепленные в мозге нейронные связи, усиленные десятками и тысячами повторных действий. Эти связи тем лучше, чем дольше по этим связям прошли сигналы.
Как формируются привычки? Через воспитание, через обучение у других людей. Когда тебе много много раз говорят, как надо, и ты повторяешь. Снова. Снова. Снова.
Воля – это просто набор жестко заданных привычек, переданных сначала родителями, а потом учителями и обществом.
Родители слабо передавали волю? У вас тоже она будет слабая. Не было тренеров и жестких учителей? Опять же будет так себе. И наоборот, если родители жестко муштровали, с волей будет порядок. Со счастьем – не факт, а с волей — факт. 
Арнольд Шварценеггер не родился таким успешным и сильным, я писал об этом. Его с детства муштровал и учил дисциплине отец. Все крутые и известные теннисисты играют с младых лет. Их муштруют, заставляют, учат, направляют.  И таких историй много.
Моя рекомендация: хватит мечтать о силе воли, вместо этого формируйте у себя правильные навыки. Птицы могут летать, не потому что у них есть «воля», а благодаря сложным навыкам, который они формировали сотнями часов практики. 
   ---------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>