<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/simpatichnyi-dekor-pashalnyh-iaic-bez-pokraski-vse-ochen-prosto-5e60d32cddf4d511a2fac9a6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Симпатичный декор Пасхальных яиц без покраски. Все очень просто]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  10600
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пасха]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не так много времени осталось до православного праздника Пасхи. В этом году Пасха будет 19 апреля, грубо говоря, осталось всего 1,5 месяца. 
Несколько лет назад мы решили не просто покрасить яйца, а задекорировать их более интересно. И сегодня я вам покажу, что у нас получилось. Такой декор совсем несложный, а смотрится очень симпатично.
Для декора мы использовали:
· Вареные яйца;
· Декупажные салфетки с мелким рисунком;
· Яичный белок;
· Маленькая кисточка;
· Любое растительное масло.
Как видите, материалов очень мало, и они найдутся практически у любого человека. 
Варим яйца, как обычно, вкрутую. Остужаем их и вытираем насухо.
В небольшую емкость разбиваем сырое яйцо и отделяем белок от желтка. Нам нужен только белок.
Белок перемешиваем кисточкой, но не сильно, чтобы не образовывалась пенка.
У декупажных салфеток убираем лишние слои, оставляя только слой с рисунком. Руками отрываем фрагменты, которые понравились. Обязательно руками, так не будет видно границы перехода от салфетки на яйцо.
Прикладываем фрагменты салфетки на яичко и приклеиваем их белком. Белок – это природный клей, экологически чистый.
После приклеивания оставляем подсохнуть яйца на 1-2 часа, затем наносим второй слой белка и снова сушим.
Чтобы яйца блестели их можно натереть любым растительным маслом.
Вот и готово! Рисунок можно использовать любой, какой вам больше понравится, только небольшого размера, чтобы помещался на яйце.
3 идеи блестящего декора для дома
Из треснувшей тарелки и простых салфеток сделали шикарный декор для дома
Дорогие друзья, поделитесь этой статьей, пожалуйста в соцсетях и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>