<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/simpatichnaia-vaza-iz-plastikovoi-emkosti-5dd65aca00709f468dd754ce">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Симпатичная ваза из пластиковой емкости]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1177
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ваза]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ваза своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как сделать вазу]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня будем делать симпатичную вазу из пластиковой емкости и других материалов. Вазу своими руками сделать не сложно, и дорогих материалов не потребуется. 
Для изготовления вазы понадобится:
· Пластиковая емкость от моющего средства или от ополаскивателя;
· Салфетки обычные и салфетки трехслойные;
· Распечатанная картинка, какая вам нравится;
· Наждачная бумага (нулевка);
· Растворитель;
· Клей ПВА;
· Краски акриловые;
· Лак акриловый.
С пластиковой емкости удаляем этикетки. Проходимся наждачной бумагой по всей емкости и протираем ее растворителем или жидкостью для снятия лака.
Распечатанную картинку вырываем руками, именно руками. Так не будет видно переходов. Приклеиваем картинку на клей ПВА.
Клей ПВА разбавляем с водой 1 к 1му. Салфетки рвем на небольшие куски, мнем и приклеиваем. 
Получается интересная, мятая текстура.
Любые трехслойные салфетки нарезаем на полосы шириной, примерно, 2-3 см. Полотенце смачиваем в воде и отжимаем. Полосу салфетки укладываем на мокрое полотенце, немного промокаем, и скручиваем жгутики.
Клей ПВА наносим на емкость и приклеиваем жгутики из салфеток. Вы можете сделать узор, какой вам больше нравится. 
Прошло около 12 часов, салфетки и жгутики высохли, теперь их можно покрасить. Первым слоем нанесли белую акриловую краску. Оставили на час высохнуть.
После того, как белая краска высохла, немного нанесли фиолетовую и в конце бронзовую.
Покрываем акриловым лаком.
Ваза готова, можно использовать по назначению.
Яркая ваза из пластиковой бутылки
Эксклюзивная ваза из пластиковых бутылок
Надеюсь вам понравилась ваза? 
Поделитесь в соцсетях с друзьями и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>