<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/situaciia-v-tureckom-avtobuse-5eda797ba824a7446bcc5f09">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ситуация в турецком автобусе]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  282
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[турция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[транспорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автобусы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[анкара]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет!
Недавно общалась со своей подругой, которая живет в Турции. 
Она мне рассказала об истории, как водитель выгнал ее из автобуса в момент, когда она подошла к нему, чтобы расплатиться за проезд.
Ее вина или нет  —   судить не мне.
Читайте историю и делитесь, что вы думаете об этом в комментариях👇👇👇
Моя подруга Даша живет в Анкаре. Ее дом находится в 15 минутах езды на автобусе от центра. Рядом есть еще метро, но до него надо 20-25 мин идти. 
Проблема в том, что вечером добраться домой очень сложно, так в ее направлении живёт очень много людей.
Как результат: очень длинные очереди на остановке, чтобы зайти в автобус. Людей много и протолкнуться практически невозможно.
В автобусах карточная система, то есть  заходишь с передней двери и там расплачиваешься. 
Но есть одна хитрость, которую знают местные.
Автобус высаживает людей немного раньше, а потом подъезжает к остановке, где и забирает людей.
И некоторые турки заходят с задней или средней двери, когда люди выходят из автобуса.  Потом просто передают карточку (и то не всегда) и спокойно себе располагаются.
Так Даша и сделала. 
Она заскочила в автобус через заднюю дверь и была очень рада, так как на остановке была огромная очередь. А ей не особо хотелось ждать.
Потом она подошла к водителю, чтобы расплатиться.
Он ее и спрашивает: "Это вы зашли с задней двери?" 
- "Да",  —   сказала она
- "Пожалуйста, выйдете с автобуса и ждите в очереди".
Ей было безумно стыдно.
 Ну и в то же время она видела столько людей, которые "халтурят" таким образом и их не выгоняют, поэтому было еще обиднее. 
Так что она вышла и решила поехать на метро. А потом еще и пешком шла 25 минут до дома. 
Что вы думаете? Правильно ли поступил водитель автобуса? Или все-таки ему стоило бы быть помягче с моей подругой?]]&gt;
 </text>
</doc>