<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/skazochnyi-novogodnii-dekor-svoimi-rukami-5dc805f0a02e001559b67327">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сказочный новогодний декор своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  393
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подарки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня поделюсь с вами, как сделать новогодний декор своими руками. Новогодние поделки интереснее будет делать с детишками, для них это будет словно сказка. Это будет не плохим подарком на Новый Год.
Что бы сделать декор, нужны следующие материалы:
· Мягкие картонные трубки;
· Термоклей и клей ПВА;
· Электрические свечи на батарейках;
· Фоамиран (фом);
· Блестки (глиттер);
· Белая акриловая краска;
· Лента страз;
· Шарик из пенопласта;
· Акриловый лак и универсальный лак в баллончике;
· Несколько маленьких шишек;
Картонные трубки нарезаем разной высоты, что бы получилась композиция.
Свеча проваливается в трубке, по этому ее нужно немного доработать. Разрезаем трубку вдоль, вставляем свечу и склеиваем трубку горячим клеем. В общем наша цель сделать диаметр трубки чуть меньше.
Обклеиваем все трубки белым фоамираном на клей ПВА. 

С одной стороны трубки делаем надрывы, что бы получились рванные кривые края.
Горячим клеем «рисуем» подтеки. Вот что получается.

Склеиваем 2 куска фоамирана на ПВА. Приклеиваем трубки к фоамирану и обрезаем все лишнее.
Вот так получилось.
Акриловой краской красим вглубь трубок сантиметра на 3 и красим подтеки.
Наносим акриловый лак и посыпаем блестками. Стараемся не попадать на подтеки.

Приклеиваем ленту со стразами.
Вставляем свечи.

Часть декора готова, продолжим.
Пенопластовый шар накалываем на шпажку и тщательно покрываем акриловым лаком.
Обильно посыпаем шар крупными блестками и придавливаем слегка пальцами.
Мелкие шишки покрываем лаком и осыпаем стразами.
Универсальным лаком покрываем шары и шишки. Лучше это делать на открытом воздухе.
Все готово, собираем композицию.
Как сделать подставку из зеркала и картона, смотрите тут
2 идеи елочных игрушек из перегоревших лампочек
Стильные шары из бумаги за 5 минут
Подписывайтесь на мой канал Мастер Сергеич и делитесь мастер-классами в соцсетях]]&gt;
 </text>
</doc>