<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/skazochnyi-mikromir-sozdannyi-v-cvetochnyh-gorshkah-5ecfd004a82c73063735c471">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сказочный микромир созданный в цветочных горшках]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  452
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цветы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Спешу с вами поделиться потрясающими идеями, которые меня просто поразили своей красотой! Нашел я их на просторах интернета, и они настолько меня зацепили, что мне захотелось показать их вам. Возможно вы уже что-то из этого видели, а может и нет.
Это потрясающий мир, созданный в цветочных горшках, как больших, так и маленьких.
Конечно, для создания подобной красоты нужно мастерство, специальные (возможно даже не очень дешевые материалы), но оно того стоит. 
Я уверен, что такая красота сможет украсить любой уголок сада или даже загородного дома. 
Даже те горшки, которые отслужили свое, треснули или частично разбились можно превратить в отличную основу для микромира. 
Если присмотреться внимательно, то может показаться, что тут сложного, расставить готовые объекты и посадить растения. И да, и нет! Самое сложное в таком деле – это видеть, как оно должно быть, не переборщить и сложить композицию в целую, красочную картину.
Переборщив с чем-то можно попросту испортить всю красоту. 
Я обязательно напишу статью, что и как делал. Когда будет все готово, поделюсь с вами.
Идеи для сада и дачи, которые не оставят вас равнодушными
Не выкидывайте старые джинсы, из них можно воплотить интересные идеи]]&gt;
 </text>
</doc>