<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/skolko-platiat-za-nahojdeniia-doma-na-karantine-5e8419175fee206321fcb4c3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сколько платят за нахождения дома на карантине]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  830
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карантин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карантин в россии]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас уже четвертый день карантина. И интересный вопрос – кому в нашей стране платят полную зарплату, а кому вообще не платят. 
Знаю, к примеру, что моей сестре платят 100% зарплату на все время карантина. Работает она в крупной сети ювелирных салонов одного российского города. Называть не буду, чтобы не было рекламы или анти рекламы. На время карантина она начала вести свой канал на Яндекс.Дзене канал Я - Продавец счастья
Платят, правда, с оговоркой – надо написать для сайта компании пять статей. Но, думаю, что это не большой труд, учитывая что ты сидишь дома. Да вообще хорошая идея - каждому завести блог на Дзене и начать создавать контент. Все лучше, чем бездумно пялиться в потолок, гулять все равно нельзя. 
Знакомому, который работает в сети салонов сотового оператора, платят 50% зарплаты, что тоже не плохо. И он ничего не пишет, даже не вырезает симки, не строгает деревянные игрушки, не пишет картины и не плетет корзины. С фантазией у директора, видимо, туго. Но хотя бы совесть есть. Целых 50%.  Ему я посоветовал тоже завести канал и он услышал, вот его канал Путь Рагнара 
Как быть малому бизнесу (особенно в сфере услуг, где и после снятия карантина еще очень нескоро вновь будет нормальная проходимость)? 
Фитнес-клубам, кафе, ресторанам, кинотеатрам и т.д. От государства нет никаких внятных предложений и мер. Сами по себе? Как обычно?]]&gt;
 </text>
</doc>