<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/skolko-stoit-foto-s-poproshaikoi-kak-jiteli-pushkara-atakuiut-turistov-i-razvodiat-na-dengi-5df18470df944400c3159c89">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сколько стоит фото с попрошайкой? Как жители Пушкара атакуют туристов и разводят на деньги.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  16
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[индия страна]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пушкар индия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Пушкар - очень популярное место как для туристов, так и для паломников. Это очень почитаемый религиозный и культурный центр. Верблюжья ярмарка, конечно, является значимым событием, привлекающим гостей, но даже когда она заканчивается, жизнь в городе продолжает кипеть, приезжих меньше не становится.
На площади за нами увязались цыганки с просьбой сфотографировать их. Обычно люди в индийских городках сами просятся в кадр, улыбаются и благодарят за снимок, и подвоха мы не ожидали. Но эти же - настоящие приставалы, они, напротив, нагло вымогают с туристов деньги за фото! 
И таких вот людей-прилипал в туристических районах мы стали встречать постоянно. От тех цыганок, кстати, мы еле отвязались. Денег лишних не было, пришлось сделать вынужденный презент - заколочку для волос. Я посчитала, что легко отделалась)
Уличных попрошаек и бродяг здесь можно встретить на каждом шагу. Они слоняются по улочкам, сидят на ступеньках храмов. "Ам, ам", - часто повторяют они, показывая на рот, выпрашивая у туристов денег на еду. 
Один из бродяг, завидев, что я достаю фотоаппарат, начал требовать деньги, большую сумму. Когда я отказала, этот человек был глубоко оскорблен, разозлен и очень долго смотрел на нас презрительно. Какие же наглецы, отказались платить за фото целое состояние!
А с этой дамой мы, наоборот, подружились)
А вот еще один местный разводила наивных туристов. Настоящий профи - делает это душевно и артистично:
Потом ты отпускаешь лепестки плыть по воде и получаешь за свое пожертвование особую ленточку - своеобразный местный "паспорт туриста". Забавная штука, с такой красной ленточкой из Пушкара я проехала пол-Индии.
_____________________________
Встретились нам и совсем юные вымогатели. Причем в местности, далекой от скопления туристов. Мы решили как-то срезать путь и пошли не по туристическому пути, а по скальным диким тропам. 
Заметив белых людей, нас тут же окружила толпа ребятишек от 2 до 14 лет, просили сфотографировать их, выпрашивали за это денег и шоколад. Нам хотелось лишь отвязаться от них скорее. И поняв, что им нечего ловить, дети сильно обиделись и стали кидать в нас камни.
Не удивительно, что в городе, избалованном вниманием туристов, процветают различные способы на этом нажиться. И в своем мото-путешествии по Индии именно в Пушкаре мы столкнулись с этим впервые. Столкнулись с откровенной и навязчивой наглостью местных. 
Вот такая она - пустыня популярная и туристическая.
И далее на нашем пути будет еще много таких мест и случаев.
Продолжение следует --&gt;&gt;

]]&gt;
 </text>
</doc>