<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/skolko-mojet-pojat-leja-chistyi-sportsmen-5d85cb9486c4a900adaea707">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сколько может пожать лёжа, "чистый" спортсмен?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  196
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рекорды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровый образ жизни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Путь к цифре 185 кг, я начал в октябре 2015 года. То есть, когда спустя почти 20 лет, вернулся в тренажёрный зал. На тот момент, я не занимался по специализированным "лифтёрским" программам. Заново перечитал книгу Стюарта МакРоберта - "Жим лёжа 180 кг" и поставил себе цель, что обязательно  достигну этого результата. 
Какое-то время, я занимался, придерживаясь рекомендаций из этой книги и результат стал прогрессировать. Меньше чем за год, я дошел в жиме до 167,5 кг.  
Это стало возможным потому, что у меня за плечами была хорошая силовая база, так как до 23 лет, я занимался с железом, доведя результат в жиме до 172,5 кг. Мышечная память, в этой ситуации отлично среагировала.
Окрылённый результатом, решил испытать свои силы на городских соревнованиях по пауэрлифтингу. Цель была выполнить норматив МС в жиме - 167,5 кг. Вот там то, мне и щелкнули по носу!) Пожать данный вес, по всем правилам я не смог и остановился на 160 кг. Хотя физически, я готов был на больший вес, но подвела техника выполнения. 
Через два месяца, подкорректировав технику, я все-таки выполнил норматив МС. 
После этого, прогресс практически остановился. Что я только не пробовал. Менял разные тренировочные программы (Муравьев, Шейко, Суровецкий и т.п.) Пробовал менять ширину хвата и различные положения тела на скамье. С мостом, без моста, нога на носке или на полной ступне. Ничего не давало желаемого результата. Прогресс, конечно был, но не значительный. С весны 2016 до весны 2019, прибавка в жиме составила, всего +10 килограмм.
"Расколдовав" 185 кг, я подумал, что вот теперь то, попрёт!!! Не тут-то было. На последующих двух турнирах, я не прибавил не единого килограмма, но повторил результат в 185 кг.
Осталось четыре дня до " Чемпионата Приволжского федерального округа по пауэрлифтингу" где я снова постараюсь пожать больше, чем 185 кг, но уже в троеборье. Подготовка велась по абсолютно новой для меня программе. Посмотрим на результат. Запланированные веса на первую попытку: приседания - 210 кг; жим лёжа - 175 кг; становая тяга - 260 кг.
Здесь, можно прочитать про - Пауэрлифтинг мёртв☠️? Или почему участников соревнований все меньше и меньше (часть 1)
 На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!
]]&gt;
 </text>
</doc>