<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/skolko-mojno-pojat-v-naturashku-5d6eae8506cc4600ad8aa3b9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[❓Сколько можно пожать "в натурашку"❓]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  120
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пауэрлифтинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровый образ жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[допинг]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет! 
Любой посетитель тренажерного зала, рано или поздно, задавался этим вопросом.  Каких же силовых результатов можно добиться в классических "лифтёрских" упражнениях, без фармподдержки?
В спортивных и околоспортивных кругах о "фарме" ходят легенды. У каждого есть друг друга, или знакомый знакомого, который приседает и жмет чудовищные веса на гречке и твороге. Есть безумные "атлеты", которые начинают "химичить" чтобы пожать свои первые 100 килограмм. Есть спортсмены, которые плотно сидят на "курсе" и при этом выступают в "чистых" дивизионах. Факторы, которые подталкивают спортсменов к использованию фармакологии, тоже разные... 
И всё же, сколько???
Моё мнение такое. Если все рассматривать в усреднённой перспективе на примере атлета с ростом 180-185 см и весом 107-110 кг. Ведущего здоровый образ жизни. 3х-4х разовое, сбалансированное питание. Из добавок - протеин, креатин, бца. Из разрешенной аптеки - милдронат, рибоксин, мультивитамины и минералы. Абсолютно реально выйти на уровень МСМК в троеборье и собрать сумму в 752,5 кг. Что в раскладке по отдельным движениям, примерно составит: приседания - 267,5 кг; жим лёжа - 197,5 кг; становая тяга - 287,5 кг. В безэкипировочном дивизионе. Тот же уровень (МСМК) применим к определению "чистого" максимума и в других весовых категориях.
Будет огромное количество спортсменов, которые и близко не подойдут к этим цифрам, по ряду причин. Но, всё же они вполне реальны. Так же будут и ребята, которые значительно перешагнут "чистыми" барьер МСМК, но их будут единицы, так как одаренных от природы к сожалению, очень мало.
 На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!
]]&gt;
 </text>
</doc>