<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/slova-kotorye-vsegda-vajno-govorit-svoim-synoviam-daje-vzroslym-5eca356c564da33d1c6c23ea">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Слова, которые всегда важно говорить своим сыновьям. Даже взрослым]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  13400
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология детей]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На мой взгляд, мальчикам в России очень не хватает мужского воспитания.  Этим часто занимаются мамы, пытаются сделать их более дисциплинированными, активными, смелыми. 
Но женщине трудно это привить, поскольку она еще и мама, которая любит и боится за ребенка. Поэтому очень важно, чтобы отцы говорили своим сыновьям простые, но действенные слова, которые навсегда останутся в умах их детей.
Интеллект для мужчины критически важен. Для зарабатывания денег, для решения проблем, для привлечения женщин. Все любят умных мужчин и все смеются над глупыми. Поэтому меня поражают отцы, которые постоянно критикуют и ругают своих сыновей.  Они же просто крест ставят на их жизни! Как можно так "уничтожать" собственных детей?
Мой отец очень часто мне говорил ,что я умный, и хвалил за решение школьных задач, возню с компьютером или при ремонте каких-то бытовых вещей. Это всегда вдохновляло и  окрыляло. Благодаря этому я смог отлично учиться как в школе, таки в вузе, а потом получить еще 2 дополнительных образования. Уверенность в себе это повышает очень сильно. 
 Хоть мой отец и не учи меня драться, он постоянно повторял одну и ту же фразу о том, что на любую агрессию нужно отвечать и всегда давать сдачи. Никогда не отступать. Периодически рассказывал историю, как на него в школе наехали старшеклассники, но он не сбежал и не заплакал, а молча махался с ними кулаками. Конечно они его побили (гордость бы не позволила отступить), но зато потом больше не лезли.
Это помогло мне не попасть в ряды тех, кого травили или гнобили в школе. Да, я боялся драк, но за себя мог постоять — пару раз ударил по носу обидчикам и с тех пор от меня отстали.  Парни вокруг знали, себя я буду защищать. Сейчас я занимаюсь боксом и это конечно еще больше помогает.
Банальная истина, но какая важная. Мой отец учил меня тому, что если я пообещал сделать уборку по дому, вынести мусор или сделать уроки - то надо делать. Он стоял над душой до тех пор, пока я не выполнял то, что сам сказал. 
К сожалению, таких вещей было мало, мне очень не хватало такой требовательности от отца в других вещах - в спорте, в работе, в умении быть лучшим. Но вот в том, что отец меня заставлял делать - дисциплина была идеальная. Поэтому крайне важно, чтобы отцы заставляли и требовали от сыновей, чтобы те взяли на себя обязательства по дому и жестко за ними следили. Это минимум. В идеале это должно распространяться на учебу, спорт, деньги.
Сколько знаю мужчин, почти все они большие транжиры. Заработают - все  потратят. Накопят - и тут же купят какую-нибудь фигню. Отцы должны учить тому, как правильно жить по средствам, сдерживать импульсивные покупки, не поддаваться своим эмоциям.
Мой отец всегда жил скромно и ограничивал мои траты в детстве. До сих пор помню, как он говорил: "Какой еще тебе шампунь купить? Который не щиплет глаза?! А ты что, просто закрыть глаза не можешь?!". Вспоминаю и смеюсь. Благодаря этому я никогда не влазил в крупные долги и редко совершал импульсивные покупки. К сожалению, это не избавило меня от ошибок совсем, но я почти всю жизнь жил разумно. Хотя, это привело меня к другой проблеме - я не хотел зарабатывать больше.
Это, наверное, самое важное. Я считаю, что каждый отец должен желать своему сыну стать лучшим в своем деле. Лучшим доктором, лучшим инженером, лучшим учителем, лучшим программистом. Именно желать! Чтобы сын чувствовать, что отец подбадривает его и ждет активных действий. Не сидения на месте и не лежания на диване. 
Но при этом без дурости и сумасбродства. Просто постепеннь расти и развиваться как человек, чтобы никогда не заставиваться. 
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>