<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/slova-kotorye-kajdyi-otec-doljen-skazat-svoemu-synu-5e92f2ee96412e33aac3d23d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Слова, которые каждый отец должен сказать своему сыну]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2551
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ты можешь рассчитывать на мои знания.  Приходи ко мне с любым вопросом, и я отвечу на него. Это может быть даже очень сложный вопрос. Если я не буду знать ответ,  я подскажу, где можно его найти.
Ты можешь рассчитывать на мою защиту. Пока ты маленький, я буду оберегать тебя от опасностей, а потом, когда ты вырастешь, я научу тебя защищать себя самого и тех, кто слабее. Я научу тебя драться и владеть своими эмоциями, чтобы ты не боялся конфликтов и не разводил их сам без причины. Я научу тебя уверенности в себе, как это подобает мужчинам.
Ты можешь рассказать мне о своих проблемах, какие бы они ни были. Будь то уроки в школе, отношения с девочками или ссоры с друзьями. Я не самый умный человек на свете, но я поделюсь своим опытом и сделаю это честно и искренне, не утаивая свои ошибки. Чтобы ты их не совершил.
Я научу тебя работать и трудиться.  Ты можешь повторять за мной и учиться тому же, что умею я. Но ты также можешь учиться всему, что пожелаешь, потому что у каждого мужчины свой путь. Я хочу, чтобы ты мог заработать на жизнь честным трудом и никогда не знал бедствий.
Ты не будешь ни в чем нуждаться и беззаботно расти. Когда ты позврослеешь, я расскажу тебе, что такое деньги и как их зарабатывать. Я научу тебя рациональности и разумности в обращении с финансами.
Но знай , что я всегда буду строг к тебе. Я буду спрашивать с тебя всё, что положено настоящему сыну:  хоррошо ли ты учишься? Хорошо ли поступаешь с друзьями и противоположным полом? Умеешь ли ты держать свое слово? Придерживаешься ли ты принципов и правил? Я буду строго следить за всем, что ты делаешь, потому что ты пока мал и не понимаешь, насколько это важно в будущем.  
 Если ты провинишься, я накажу тебя. Я люблю тебя, но не как мать. Её любовь прощает, а моя нет. Я накажу тебя из любви, потому что знаю, что  жизнь сложна и жестока к тем, кто не имеет внутреннего стержня и дисциплины.  Эти наказания помогут тебе стать лучше. 
Когда ты уйдешь из семьи и начнешь самостоятельную жизнь, ты должен иметь внутреннюю дисциплину и моральный компас в своем сердце. Мой голос навсегда останется с тобой и будет поддерживать тебя в сложные минуты, когда ты будешь в отчаянии. Ты услышишь его, когда тебе будет казаться, что ты все потерял и тебе никто не поможет. 
Но знай, что что  я твой отец и я всегда позабочусь о тебе. 
--
Я бы хотел, чтобы каждый отец в нашей стране мог сказать эти слова своему сыну. От начала и до конца. Я очень хорошо знаю, как мало мужчин получили в жизни достаточно внимания от папы.  Мой отец никогда не говорил так. Он делал, что мог, но этого было мало. Он не знал, как воспитывать сыновей, потому что его отец тоже не знал. Они не виноваты. 
Я искренне желаю, чтобы мы стали лучшими версиями отцов. Смогли передать детям что-то иное, а не те травмы и комплексы, которые были в нас. Поэтому и пишу эти статьи. 
  Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>