<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/smasterila-biudjetnuiu-podstavku-dlia-nojei-poluchilas-luchshe-chem-pokupnaia-5e53b82c11638a2a18c16029">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Смастерила бюджетную подставку для ножей. Получилась лучше, чем покупная]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2421
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ножи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подставка для ножей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня на повестке дня как раз такая вещица - красивая и практичная. Речь пойдет о подставке для ножей.
Ножи на кухне - это важнейший предмет для приготовления еды, я бы даже сказала, основной.
А самое главное - это безопасность хранения, дети не должны дотягиваться до них, и поэтому надо ставить их подальше или иметь специальный ящик.
Хорошо, когда есть готовая заводская подставка. Но если ее нет, я вам расскажу, как сделать ее самостоятельно.
У меня получилась подставка с такими размерами:
Из материалов пригодились обрезки досок.
Всего ушло 6 пачек палочек. Но оно того стоит. Все хорошо сочетается между собой. Ножи стоят плотно и вертикально.
Огромное преимущество такой подставки в том, что она сделана из натурального материала, хорошо проветривается, а значит нет места бактериям.
Я видела, что некоторые хозяйки наполняют прозрачные банки сухой фасолью, горохом или рисом. В общем берут любую крупу. И ставят туда ножи. Даже используют зерна кофе. И не надо заморачиваться.
Смотрится такое изобретение мило, но, мне кажется, что подставка, которую сделала я, выглядит приятнее, чем банка с крупой. Но и заморочек с ней больше. Тут уже кому что нравится. 
Кстати говоря, а как вам больше нравится? Мои труды того стоили? Пишите ваше мнение в комментариях.
Всем удачной и спокойной недели! Всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>