<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/smysl-jizni-mujchiny-5cf3872fc800fc00b008f33b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Смысл жизни мужчины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1156
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дисциплина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Хоть это вопрос скорее философский, но я думаю, что у меня на него есть ответ. Кому-то из вас этот ответ не понравится, но он дает точное понимание, что нужно делать и зачем.
Более того, благодаря этому ответу вы сможете гарантированно определить ваши долгосрочные цели, и начать к ним двигаться. 
Ну, хотя бы парочку точно определите.
Как обычно, для того, чтобы определить, в чем смысл жизни мужчины, стоит вообще определить, кого мы называем "мужчиной". И это вопрос из разряда не простых. Как иронично заметил один мой знакомый, мужчина — это представитель мужского пола вида хомо сапиенс.
 Сложно с ним поспорить. Особенно учитывая современные тенденции максимально всех уравнять как в одежде, так в доступе к профессиям и личным качествам, получается, что границы между полами вообще нет никакой.  
С одной стороны, я это поддерживаю. Если женщины хотят быть пилотами, пусть будут. Если мужчины хотят дома с детьми и нянчить их, пусть делают.  С другой стороны, как я писал ранее, важно понимать, что для решения проблем используют два полярных метода действий: через расслабленность, ожидание вдохновения и нежелания себя заставлять, и второй метод  – через напряженность, сконцентрированность и рациональность. 
Поэтому, для того, чтобы избежать ненужных споров, я предлагаю ввести в обиход термин «мужская роль» и «женская роль». Именно роль – то есть некий совокупный набор действий и процессов, которые нужны в заданных условиях. При этом, мужчина и женщина могут выполнять любые роли, которые им больше нравятся.
Подробно о моделях поведения и ролях я писал в теме "Мужское и женское поведение", в этой статье приведу сокращенный отрывок "про мужскую" часть
Мужская роль – это такой набор действий , задачей которого является постановка и выполнение целей, независимо ни от чего. Соответственно, задача этой роли создавать будущее, планировать и воплощать в жизнь эти планы. Несгибаемо и нерушимо.
 Это может быть локальное поведение – приходить вовремя, платить вовремя по счетам, помогать, если пообещали. Вообще держать слово. Это может быть и глобальное поведение – жениться, как планировал. Переехать в другой город, как хотел. Построить дом, как давно задумал. Поменять работу, как стало пора.
Это может быть на уровне одного человека, а может быть на уровне государства – делать законы, которые будут соблюдать. Пускать поезда, которые будут ходить по расписанию, предсказуемо и четко. Это создать банковскую систему, которая будет надежна. Это… много чего еще, что требует точной и надежной системы выполнения обязательств.
В сухом остатке, мужская роль – это способность воплощать задуманные планы , несмотря на обстоятельства.
Косвенными навыками, которые идут рука об руку с нерушимостью задуманного – это способность заставлять людей делать то, что нужно вам. Силой, красноречием, умом, харизмой, системой штрафов и поощрения – неважно. Главное, чтобы другие люди шли за тобой и были готовы делать то, что ты задумал.
Если говорить о профессиях, то становится понятно, что это может быть кто угодно:
Теперь можно перейти напрямую к тому, ради чего все началось.
О смысле жизни написано столько, что на мой взгляд совершенно незачем заявлять что-то помпезное или очень высокопарное об этом.На мой взгляд, все просто: смысл жизни мужчины, который хочет выполнять мужскую роль – это создавать будущее для тех, кто его окружает. В биологическом и культурном смысле. 
Далее мы будем говорить именно о таких мужчинах.
1) Биологический след
Первый смысл для мужчины — защитить свою семью, обезопасив жену и детей. 
Таким образом мужчина увековечивает свои гены, позволяя им распространяться и размножаться. Представьте себе, что вы – это венец творения тысяч ваших предков, которые бились за вас, умирали, рожали, плели интриги, заключали союзы, дружили и ели, и всё для того, чтобы вы жили. Неужели вам не хочется продолжить эту славную традицию?
2) Культурный след
Второй смысл —  оставить культурный след, то есть, защитить не только свои гены, но и свои идеи, ценности, принципы. 
Это могут быть идеи ученого о законах мироздания. Это могут быть товары или услуги предпринимателя, который хочет улучшить жизнь людей. Это могут быть философские идеи и взгляды на мир, человечество.
 Это могут быть художественные произведения, которые вдохновят людей на изменения. Книги, музыка, и прочее, прочее, прочее.Это может быть что угодно, что вам важно и что вы хотите распространить в культурной сфере.
Ричард Докинз, известный биолог и публицист, сравнил распространение идей с размножением генов, назвав культурной единицей информации «мем». 
Поэтому, задачей мужской роли и смыслом жизни мужчины могут быть не только генетическое бессмертие, но и  « меметическое»  бессмертие, то есть, бесконечное процветание ваших идей, замыслов, теорий, концепций, законов, и чего угодно.
Альфа-самцы нашего мира — Стив Джобс, Арнольд Шварценеггер, Билл Гейтс, Илон Маск, Ньютон, Кальвин,  и другие известнейшие люди — все эти люди смогли размножить свои идеи максимально широко. Даже Папа Римский входит в список, как это не парадоксально: человек отказался от продолжения рода, но идеи церкви живут благодаря им.
Как думаете, зачем исследователи отправлялись в далекие дали? 
Только потому что им там было хорошо? Конечно нет, они хотели, чтобы их именами были названы проливы, горы, острова и другие клочки земли. Берингов пролив. Острова Кука, и так далее. Фамилиями ученых названы физические единицы, химические элементы, экономические теории.Они защитили свои идеи, увековечив их. Так можете и вы.
В идеале, смысл жизни мужчины в том, чтобы скомбинировать две вышеназванные цели, сделав их одной. Не только защитить свое прямое потомство, но и передать ему ваши идеи, транслировать ценности и направить если не по вашим стопам, но с вашей базой. Ваши дети могут стать кем-то другим, не как вы, но они будут нести ваши концепции в мир и развивать их.
Сын ученого может стать предпринимателем, который воплотит задумки отца в жизнь и упростит жизни тысячи людей. Дочь врача может стать прекрасным психологом, которая поймет, что спасать людей это хорошо, но будет делать это через терапию и внимание к чувствам.
Дети фермера вырастут и станут художниками, которые покажут прекрасную жизнь животных и привьют к ним любовь и сострадание, чтобы животных не мучали и не убивали.Не говоря уже о тех ситуациях, когда ваши дети идут по вашим стопам и напрямую продолжают ваше дело. Это тоже прекрасно.Смысл жизни мужчины в том, чтобы создавать и защищать то будущее, которое он хочет и о котором мечтает. И побеждают те мужчины, будущее которых наступило. 
  ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>