<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/sniali-kvartiru-a-hoziaeva-priveli-drugih-jilcov-na-osmotr-priamo-pri-nas-5d876f6105fd9800ad37b03a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сняли квартиру, а хозяева привели других жильцов на осмотр прямо при нас]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  328
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[квартира]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[соседи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. Хочу рассказать, как наличие договора и умение конфликтовать спасло от неадекватных арендодателей.
История произошла на Северном Кипре, там мы провели с женой несколько месяцев. Арендовали квартиру у русской пары лет 50-ти. Подписали условный "договор" на 3 месяца, стали спокойно жить.
 И вот, нам оставалось 15 дней до конца аренды, а я не был уверен, продлять или нет. Но случился такой ******, что всё быстро встало на свои места. 
Сижу, слышу звонок домофона. Это арендодатели. Говорят в трубку: "Откройте, мы пришли квартиру показать новым жильцам". Я в небольшом шоке, но открываю. 
В квартиру заходят собственники и какая-то русская девушка с черным парнем. Начинают свободно бродить по квартире и всё смотреть. Жена была в душе, что особенно офигенно, учитывая, что в квартире 4 чужих человека.
Сначала думаю: "ага, не хотят с нами продлевать". Потом  начинаю ощущать подступающее бешенство. Какого черта они тут делают? Кто их вообще сюда звал? Негр видимо заметил мою злость и  на английском сказал, что они сами не ожидали такого. Потом продолжил: "Слушай, это не наша вина". Ну да, конечно, могли увидеть нас и просто уйти.
Девушка видимо тоже заметила, потому что они быстро свернулись и ушли. Дальше остались хозяева и я им спокойно, но со злостью,говорю:
На этом хозяева ушли. Очевидно, что они проиграли спор и им было нечего сказать, в договоре все было прописано черным по белому. И я спокойно на этом стоял. Еще нам тут нехватало чужих людей.
Мы с женой решили, что у таких неадекватов точно ничего снимать не будем, и быстро съехали. Они нас потом еще обвинили, что мы украли у них подушку, хаха. Боже. Подушка потом "обнаружилась" в шкафу. 
А у вас были истории с неадекватными арендодателями или жильцами? Поделитесь историями и лайфхаками, что делать.
------------------
 Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>