<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sobiraiu-banochki-izpod-olivok-pokazyvaiu-kakie-milye-podelki-u-menia-poluchilis-5e8d78c05efda238f97b6987">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Собираю баночки из-под оливок. Показываю, какие милые поделки у меня получились]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1341
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[баночки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Жестяные баночки от консервации - неиссякаемый источник вдохновения.
Идеи, что из них можно сделать, не кончаются.
Они здорово смотрятся и в доме, и в саду.
Что-то интересное из них получается за считанные минуты.
Это вазы, фонарики, игольницы, свечи, органайзеры… И материалы для декора идут различные - бумага, салфетки, ткани, трафареты, молды, наклейки…
Даже просто поставить их в ряд в сарае и положить туда гвозди или шурупы, уже смотрится организованно.
Ну, а в основном они идут для хранения карандашей, ручек. У рукодельниц - для крючков и ножниц. Ну, и для косметических принадлежностей самое то.
В этот раз захотелось сделать веселенькие баночки. И необязательно для детей. Себе, для хорошего настроения. Не всегда же делать серьезную тематику.
Также необходимо очистить поверхность от бумажной этикетки, и для лучшего сцепления с краской обезжирить водкой или уайт спиритом поверхность заготовки.
В качестве дополнительного материала будут маленькие плоские камушки. По задумке, у меня из них милые букашки.
Можно раскрасить фломастерами или красками. 
Сейчас самое время отвлечься, настроиться на позитив и заняться творчеством.
]]&gt;
 </text>
</doc>