<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/sobianin-i-ego-titul-masochnogo-kita-5ec363a472423a6de38c7c1a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Собянин и его титул масочного КИТа]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  502
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сергей собянин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Москва и Собянин прикупили себе некоторое время назад самого жирного в России производителя масок — компанию КИТ. Ее стоимость оценивается в настоящее время в 1,5 млрд руб. Сказано, что возможность получать маски от собственного производителя по себестоимости дает возможность сэкономить на закупках. 
Вот только себестоимость возросла с 1 руб. до покупки к 7 руб. теперь. Говорят, что из-за роста цены на сырье. Видимо золотые нити не дешево обходятся и парча с ситцем – дело ясное. Но ладно сырье, оно может быть и такое.
Вопрос в другом – вы где-нибудь видели маски по 7 руб. или около того? Да пусть не по стране, а в Москве со своим теперь вроде как заводом?
 🔴 Обязательно посмотрите ролик Бесплатные маски в Метро
И вот не могу я бросить думать о том, что за границей не то что по себестоимости продают маски. В метро и на улице раздают. В учреждениях. А у нас на за каждый рубль себестоимости борются и говорят, что все ради нас. Хорошо на завод не сказали скинуться. Хотя о чем я – его и так на наши деньги покупали. И теперь еще за наши же деньги несколько раз его отобьют. Если еще не отбили.
Да практически в два раза дороже (а если как в реале надо через 2 часа менять, то и кредит брать масочный придется, если не ипотеку). Теперь же нельзя никуда без маски. А за нее тоже заплати. Мэру. Или кому-нибудь еще. Нормально? 
 🔴 Обязательно посмотрите ролик Бесплатные маски в Метро 
Их вначале попробуют наставить на путь истинный – не, ну что за псих, он наверно для общества опасен, денег не берет, чудовище. А потом если не одумаются – арестуют.
🔴 Какую лучше выбрать кредитную карту🔴 Как оригинально поздравить с Днем рождения🔴 Как сберечь деньги при помощи кредитных карт🔴 Как продать машину быстро и без проблем
Если Вам не ровно! Поставьте лайк, подпишитесь на канал, поделитесь этой публикацией с друзьями, напишите комментарий что именно Вы думаете по этой ситуации. Нам важно Ваше мнение! ]]&gt;
 </text>
</doc>