<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/solncezascitnye-ochki-samye-modnye-tendencii-na-leto-foto-trendy-5b26818b9e70d200a876cd6b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Солнцезащитные очки - самые модные тенденции на лето  Фото Тренды]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[очки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Время отпуска и пикников на свежем воздухе,  и каждый мечтает отдохнуть, рассчитывая на красивую, солнечную погоду. При выборе поездки или прогулки стоит позаботиться о соответствующих солнцезащитных очках. Какие очки выбрать? Какие модели будут модны в предстоящий летний сезон?
В этом сезоне несколько трендов в моде, каждая из которых одинаково яркая. 
Красочные линзы возвращаются. Мягко окрашенное стекло, особенно в желтом и розовом, стало хитом на Парижских подиумах.
В этом сезоне просто  необходимы: - узкая рамка с низкими объективами - сильно напоминающая те, что носили герои «Матрицы». 
Любители ретро-стиля могут достать тонкопанельные авиаторы или обрамленные толстым пластиком.
 Подписывайтесь на канал  BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО! 
Солнцезащитные очки, помимо дополнения стиля, также являются основной защитой от вредного ультрафиолетового излучения. 
Выбирая очки, стоит проверить, есть ли у них специальная маркировка, и если да - то это лучшая защита глаз.
Почему стоит покупать более дорогие варианты солнцезащитных очков?
Когда изображение в очках темнеет, зрачок глаза естественно расширяется. И если очки не обеспечивают надлежащую защиту, в глаза попадает еще более вредное излучение.
Когда-то у людей с повседневными корректирующими кадрами было больше проблем с очками. Сегодня решение - это фотохромные очки, которые как выписываются по рецепту, так и являются солнцезащитными очками.
 Подписывайтесь на канал  BEAUTY MIX - МИКСУЙ КРАСИВО! 
Помните, что помимо попадания в тренды, солнцезащитные очки также должны соответствовать форме вашего лица. Лучше всего, если вы можете рассчитывать на советы любимого человека во время покупок. Проблема возникает, однако, когда ваш мужчина не любит ходить по магазинам ...  Интернет-магазины торгующие оптикой позволяют примерять очки дома в присутствии представителя (курьера) магазина. Вы можете заказать до четырех пар очков домой бесплатно, примерить и выбрать понравившиеся. Также уточните сроки и основание возврата продукции. 
Некоторые магазины позволяют протестировать солнцезащитные очки в течение 10 дней и только потом совершить оплату.
Выбор солнцезащитных очков может быть интересным. Выберите новую форму или цвет, и добавьте свой новый персонаж в летний стиль аксессуаров.
 ☆МОДА➤Весна-Лето★2018☆Модный РОМПЕР 
 
Почитайте еще:  Модные Идеи Стрижки Pixie (Пикси) Яркая и дерзкая]]&gt;
 </text>
</doc>