<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/sosed-delaet-remont-poselil-stroitelei-v-kvartiru-kuriat-orut-i-ssoriatsia-do-chasu-nochi-5dc13188027a1500afc502e0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сосед делает ремонт, поселил строителей в квартиру. Курят, орут и ссорятся до часу ночи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  37
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мы с женой живем в новой квартире уже больше года. Никогда не мечтал об этом, но понял, что классно иметь свой угол, а не скитаться по съемным квартирам. И не бояться участкового, который может спросить "а что это вы тут делаете" в любой момент.
Радость еще была в том, что соседняя с нами квартира пустовала, там умерла какая-то бабушка, а потом никто не жил. Тишина и покой.
Но недавно там появился её родственник, вроде неплохой человек, разумный и  дружелюбный. Потолковали с ним, он сказал, что будет ремонтировать квартиру и сдавать. Обещал не шуметь во внеурочное время.
И понеслось... пыль, шум, вонь. Но это цветочки.  Хозяин разрешил поселиться там двум строителям из ближнего зарубежья, которые:
1) постоянно курят, от чего в предбаннике воняет2) слушают громко музыку (ну хоть спасибо что до 23)3) недавно начали орать и ссориться в час ночи
Когда я вышел сделать замечание одному из них, он открыл дверь с мутными пьяными глазами и свежими царапинами на руках. Как будто они там дрались. 
Честно скажу, зрелище было неприятное. Вот сижу и думаю, предупредить хозяина и сохранить отношения, ведь строители не вечно там будут.  С другой стороны, может сразу полицию на такое вызывать? Мало ли что они еще там могут выкинуть, особенно когда меня нет дома и только жена одна. Они должны знать, что не могут просто так неадекватно себя вести. 
Поделитесь в комментах, были у вас такие ситуации? Как поступали? У меня вопрос искренний, сейчас сижу и думаю о том, что делать. 
 -----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>