<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/sosedka-po-hostelu-rasskazala-kak-shodila-v-spa-ia-poshla-i-proverila-tak-li-tam-horosho-5e4c9ebc4ce04c746cbee702">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Соседка по хостелу рассказала, как сходила в СПА. Я пошла и проверила так ли там хорошо]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  397
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[баня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чехия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спа]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бассейн]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здесь на Сахалине в городе сауны и СПА на каждом шагу. Учитывая особенности местного климата это очень кстати. 

Я остановилась в хостеле, в шаговой доступности от горнолыжного курорта "Горный воздух". Весь день провела на горе, накаталась на лыжах и промерзла. 
Захотелось сменить один остров (Сахалин) на другой (Бали), но пока не научилась телепортации решила согреться уже известными способами
Развести костер я решила в следующий раз, а пока отправилась в СПА

 По описанию соседки это божественное место с различными парными: солеными и глиняными. В прошлом году она осталась в восторге. 
"Такой кайф, такой релакс. Уходить не хотелось..." - после таких комментариев, я уже была готова к релаксу.

И вот я намылилась в Корейскую сауну. Цена за вход не много ни мало 1100 р, меня это не смутило, ведь количество часов не ограничено - можно провести в парных хоть целый день. 
Я подумала, что успею согреться часа за два  и решила проверить на сколько там хорошо. 

Зайдя в заведение я напряглась с порога, от того, что мне огласили целый свод правил, которые необходимо выполнять. 

Причем, правила из разряда дурацких - спускаться к бассейну можно только босиком или в своих носках. 
ЧТО? в носках, вы серьезно? Босиком - это не гигиенично. 

При всем при этом, администратор даже не предложил проводить и показать что к чему. Ну а после того, как я увидела бассейны, волосы реально встали дыбом. 

Вода в них мне показалась достаточно грязной и желание отмокнуть там у меня улетучилось. 
Поэтому я решила не рисковать и быстренько приняла душ и удалилась
В общем один негатив и "- "1100 р.  Зато приключения. Ну и удивительно, как все меняется. Еще год назад девушка осталась в восторге от СПА, а в этом году - тихий ужас. Поэтому, я сделала для себя вывод, что обязательно надо читать отзывы о месте. 
Когда рассказывала местному парню о том, что посетила СПА, он услышав название и поморщился. Не даром у этого места дурная слава. 


Чтобы поднять себе настроение я сходила в другой СПА, которым осталась довольна. Особенно чистотой внутри. Ведь это так важно. 

Как считаешь стоит ли писать сюда о своем опыте, который не всегда положительный или писать только позитив? Делись своим мнением в комментариях. 

]]&gt;
 </text>
</doc>