<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sovety-po-viazaniiu-iz-fakturnoi-mohnatoi-priaji-5e1751203f548700ad63f3ec">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Советы по вязанию из фактурной (мохнатой) пряжи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  48
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[На просторах интернета часто встречаются схемы игрушек, которые нужно вязать мохнатой пряжей (к примеру, Alize Softy). При первом знакомстве с этой пряжей испытываешь невероятные ощущения от её мягкости, нежности и пушистости и покупаешь сразу несколько клубочков.
Самое главное, всегда ведите счёт петель каждого ряда, помимо этого считайте и сами ряды. Количество связанных рядов можно записывать или использовать счётчик рядов, иначе посчитать связанные ряды готовой детали будет затруднительно.
Воспользуйтесь маркерами для вязания, даже если раньше вы никогда этого не делали. Маркеры могут быть цветными или чёрными, как у меня. 
Маркерами стоит помечать:
По возможности, воспользуйтесь дополнительным освещением: ярким торшером или лампой.
Используйте цветной крючок для вязания, это визуально облегчит процесс провязывания петель.
Так как пряжа мохнатая, прибавка/убавка будет не заметной в любом месте полотна. Если вы вдруг, заканчивая ряд, поняли, что потеряли пару петель – схитрите. Провяжите прибавку на данном этапе, и не придётся распускать целый ряд. Могу вас уверить, это останется незамеченным.
Добавьте тонкую пряжу в тон и вяжите в две нити – это намного улучшит видимость петель. Готовое изделие потеряет мягкость, но будет держать форму и не растянется.
Вяжите крючком большего размера (например, №4 вместо №3), если это не повлияет на результат. Петли крупной вязки рассмотреть намного легче. Когда вязание пряжей Alize Softy станет уверенным и комфортным, то можно переходить на нужный размер крючка.
Пряжа Ализе Софти тактильно приятная, оригинальная и доступная. Вязание из фактурной пряжи требует особых навыков, завладев которыми вы сотворите множество классных вещей и игрушек.  ]]&gt;
 </text>
</doc>