<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/sovremennyi-smartfon-pochti-zadarom-5ef2cf80784861528e4c8769">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Современный смартфон почти задаром]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[смартфоны]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гаджеты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[huawei p20 pro]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[какой выбрать смарфон]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно возникла необходимость взять новый смартфон – время не подходящее, они убытки от всех этих ситуаций в стране, сами знаете каких, но тем не менее. Запарился просмотром обзоров, походил посмотрел вживую то, что понравилось онлайн. И знаете что – ничего не нашел. Все похожее, блестящее, несерьезное какое-то. И стоит как чугунный поезд, везущий золотые слитки на паровой тяге от сжигания мебели из красного дерева.
И хотел уже пытать счастье на вторичке, когда попалась акция, по которой Huawei P40 Lite можно взять ЗНАЧИТЕЛЬНО дешевле 15 тысяч, которые за него везде сейчас просят. Пошел почитал – да вроде телефон достойный. 
И забегая вперед скажу – живьем смотрится НАМНОГО интереснее, чем на фото. По крайней мере в моем светлом цвете. Надоели уже блестящие синие трубки у всех бесячие. Черные норм, но захотелось чего-то нового.
В общем, взял. И знаете что? По-моему реально лучший выбор в бюджетном сегменте. Для тех, кому нужен надежный, хорошо собранный аппарат, которые не развалится через месяц, с приятным (не вырви-глаз) экраном. 
Процессор Kirin 710F не рекордсмен по скорости, но вполне адекватно справляется со всеми моими задачами. Веб-серфинг, HD-видео, общение в мессенджерах – все летает. Нормальная (глядя на фото не хочется даже выдавить себе глаз ложкой), живучая батарея 4000 мАч. Ну не знаю, как по мне – просто нет конкурентов, если сможете его также как я забрать чуть больше 10 кило.
Ну и для поднятия настроения если еще не видели. Креативная реклама смартфонов для России от компании  Huawei  

]]&gt;
 </text>
</doc>