<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/sovremennyi-proekt-dvuhetajnogo-nebolshogo-doma-iz-gazobetona-161m-5e68e91563398c21149674f6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Современный проект двухэтажного небольшого дома из газобетона 161м²]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  118
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот симпатичный и уютный проект жилого дома из газобетона с двускатной крышей и просторной террасой просто создан для комфортной жизни.
Он идеально подойдет для строительства на загородном участке, на фоне природного пейзажа. Благодаря двускатной крыше он производит впечатление небольшого загородного домика для всей семьи. Снаружи дом отделан светлой штукатуркой, которая отлично сочетается с декоративными деталями из натурального дерева и камня. Двускатная крыша, покрытая мягкой кровлей, дополняет общий образ дома.
Фундамент и перекрытия – монолитный железобетон. Общая площадь проекта составляет 161 квадратный метр. Габаритные размеры дома: 11х11 метров. В доме предусмотрено большое количество пространств для отдыха на свежем воздухе. Это и две просторные террасы на первом этаже, а так же удобный балкон второго этажа. На террасах вы сможете приятно проводить время, устраивая семейные ужины по выходным. Благодаря наличию козырька вы будете защищены от осадков и жаркого летнего солнца. Давайте более подробно рассмотрим внутреннюю планировку дома. В левой части первого этажа сосредоточены пространства хозяйственно-бытового блока: санузел, котельная и прихожая.
Здесь же нашлось место для небольшой гостевой комнаты. Правая часть первого этажа отдана под объединенное пространство гостиной и кухни. Здесь вы будете принимать гостей, и собираться всей семьей по вечерам в холодное время года. Попасть в дом можно как через главное крыльцо, так и через просторную террасу. В первом случае вы сразу попадаете в просторную прихожую, а во втором – на кухню. Второй этаж по традиции занят спальными пространствами. Здесь расположились три спальные комнаты и общие пространства: ванная, санузел и гардероб. Одна из спальных комнат имеет выход на собственный балкон. Этот дом просто создан для продолжительного и очень комфортного проживания большой семьи из четырех и более человек.

Если у вас имеются вопросы по проекту, можете воспользоваться формой обратной связи.
]]&gt;
 </text>
</doc>