<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/spam-zvonki-kak-borotsia-5e78e26a765edb010f1f06ff">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Спам звонки. Как боротся?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  57
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мошенничество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сотовая связь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[телефон]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[жизнь]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Этот пост немного не по тематике авто. Если не интересно дальше не читаем. Пост о том что делать и как бороться со спам звонками. Когда радостный голос звонит Вам в любое время и радостно говорит, что Вам предоставлен кредит или сегодня у них в салоне скидки на женские шубы и остается только узнать подробности нажав цифру 1.
Сначала я просто заканчивал разговор не чего не нажимая. Но понял это не работает. После чего стал нажимать цифру 1 и когда мне перезванивал человек вежливо просил больше мне не звонить! И вот я решил по другому. Ситуация произошла час назад, так как ровно час говорил с оператором. А теперь что было.
Я сплю. Звонит телефон. Беру трубку. Радостный мужской голос меня ошарашивает что мне одобрен кредит на самых выгодных условиях в банке (банк писать не буду, чтобы не было рекламы или антирекламы) и чтобы мне получить заветную сумму остается нажать цифру 1. Жму не раздумывая. Проснулся. Немного зол.Через минуту отвечает оператор но уже девушка и спрашивает интересно мне или нет. Говорю конечно интересно на таких условиях и прошу ее еще раз озвучить условия и процентную ставку по кредиту.  
Она озвучивает. Я ссылаюсь на плохую связь и что не все услышал. Прошу повторить. Оператор повторяет. Я снова ссылаюсь на плохую связь и прошу повторить вот с этого момента. И так раз 5.
Бинго! Клиент с условиями согласен и оператор мне предлагает заполнить анкету. На что я соглашаюсь. А вот тут для оператора начался небольшой квест...
ФИО у меня оказалась Шахрумптинов Игоришан Обдигдироглы. Спустя пять минут безуспешных попыток оператора правильно выговорить, мы стали заполнять анкету по буквам. На это ушло еще мин 20. 
Бинго! ФИО заполнено! Оператор спрашивает в каком городе Вы сейчас находитесь - дальше диалог дословно.Я - ЕреванОператор - Подскажите какой крупный город есть рядом?
Тут я полностью выпал в осадок и прочитал ей лекцию мин на 10 что Ереван это столица Армении и я очень затрудняюсь ей назвать более крупного города. После чего мы перешли к оформлению места прописки и где мне удобно получить заветный и уже одобренный кредит на вкусных условиях. 
И тут оператора ждал новый квест с местом регистрации. Гихрутигиновская область, а город мы решили опять сразу не мучатся набрать по буквам.

Потом оператор пронесла город в слух и обозвала меня м*** На время заполнения заявки у нас ушло 1 час 24 мин. 
Напишите в комментариях как Вы боретесь со спам звонками? Да поступил не сильно красиво, но если Вы себе позволяете звонить мне с бредовыми идеями когда Вам удобно и все равно, сплю я или нет, на смену мне или нет, что мне мешает делать так?
Олег Алабис для канала МОБИЛАЙФ Подписывайтесь, что бы не пропустить! Канал для тех, кто любит авто.]]&gt;
 </text>
</doc>