<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/spasaemsia-ot-solnca-alternativa-klassicheskim-jaliuzi-5d07f18a11cbac00b0ef3adb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Спасаемся от солнца. Альтернатива классическим жалюзи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  540
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тепло]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шторы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ручная работа]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Три окна нашего дома выходят на солнечную сторону. Солнце светит с самого утра и до обеда. Жара стоит невыносимая.
В первый год, когда построились, мы повесили пластиковые жалюзи. Девять штук, так как в каждом окне три створки. Через два года они рассыпались от высокой температуры.
Потом повесили алюминиевые. Но они сильно нагреваются. Да и мыть их очень трудно. Пыль водой не смывается до конца, а затвердевает. Приходится протирать тряпкой каждую жалюзинку. Это так нудно, да и жалюзи находят одна на другую и где-нибудь обязательно согнутся.
Теперь уже лет пять я пользуюсь обыкновенными бязевыми шторками.
В магазине для рукоделия купила двустороннюю липучую ленту метра два и порезала на кусочки по 5 см.
Из простыни сшила занавески нужного размера и пристрочила сюда одну сторону липучки.
Вторую сторону приклеила к окну клеем «Монолит» секундный.
Осенью занавески снимаю, стираю, глажу и кладу в шкаф до весны.
Вторая часть липучки остается на окне. Держится крепко. Не отклеивается.
Со стороны улицы все смотрится очень прилично, а в комнате очень уютно.
Можно выбрать любой материал по своему вкусу. Например, лен с рисунком.
Теперь моя жизнь стала намного проще. 😊]]&gt;
 </text>
</doc>