<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/sportpit-devianostyh-chto-eto-bylo-5d3caa894e057700aed7c496">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Спортпит девяностых. Что это было?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[похудение и правильное питание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровый образ жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[протеин]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Как я уже рассказывал в предыдущих статьях, активно заниматься железом я начал в самом начале девяностых. Годы были лихие, иногда голодные. Родители изворачивались, чтобы прокормить себя и меня. А так как я ещё быстро рос. Меня ещё нужно было одевать и обувать. 
   Я не знаю, каким чудом я прогрессировал в силовых показателях... Полноценного питания не было. О “спортпите”, я читал только в журналах. Купить его у нас в городе, было негде. За ним нужно было ехать в областной центр, а денег на проезд не хватало, не то, что на протеин). Как-то раз, кто-то из парней в зале, предложил купить протеин “Фортоген” за недорого. Эта субстанция была спрессована в таблетки. Кроме повышенного газообразования он ничего не давал, но я с упорством его ел, мечтая, что он поможет стать чемпионам. Кроме фортогена, приходилось пробовать протеин от разных "производителей" Брал то, что подешевле. Как сейчас, помню их вкус. Он отвратительный!!!)))
 
Сейчас в интернете можно найти много информации о подделке спортивного питания. Но фальсифицировать его начали сразу, как только появился спрос.
На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>