<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/sravnivaem-stroitelstvo-domov-iz-dereva-i-sendvichpanelei-5d9c938df73d9d00b28b96f5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сравниваем строительство домов из дерева и сэндвич-панелей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Строительство своего дома всегда предпочтительнее покупки готового здания: новый дом будет соответствовать всем желаниям собственника. Важным считается то, что новый дом всё же лучше бывшего в употреблении. Купленный дом обычно частично или полностью перестраивают, адаптируя под свои потребности. Это влечёт за собой дополнительные затраты времени и средств.
Строить дом можно по типовому проекту. Но чаще всего люди предпочитают заказывать индивидуальный проект. Выбор проекта зависит только от пожеланий будущего хозяина и его финансовых возможностей.
Перед выбором проекта дома надо определиться с материалом, из которого он будет строиться. Выбор делают с учётом желаний хозяина, выделенных средств, а также надёжности, безопасности и комфортабельности будущего дома.
Каркасные сооружения. Такая конструкция дома считается одной из самых дешёвых. Наиболее экономичный материал для каркасных домов – сэндвич-панели. По утверждённому заказчиком проекту сначала строится каркас, который на месте строительства собирают из готовых металлоконструкций, используя болтовые соединения. К каркасу крепятся сэндвич-панели.
После монтажа перегородок приступают к отделочным работам. Примечательно, что в такие дома можно сразу заселяться. Сэндвич-панели имеют довольно эстетичный внешний вид, поэтому дополнительную отделку можно не выполнять. Конечно, это зависит в первую очередь от желаний хозяина.
Более дорогостоящими считаются дома из бруса.  Но преимущества, получаемые при использовании этого материала очевидны. Во-первых, брус – натуральный материал. Поэтому дома из бруса безопасны в экологическом отношении. Во-вторых, брус изготовлен из древесины, а дерево создаёт уникальный микроклимат в доме, так как обладает уникальной способностью «дышать». Многие считают, что такие дома обладают целебными свойствами.
Вместо бруса можно использовать оцилиндрованные брёвна. Это природные брёвна, прошедшие специальную механическую обработку. Проще говоря, их обтачивают так, чтобы они имели одинаковый диаметр. Стены из одинаковых брёвен смотрятся очень эффектно. Дизайнеры считают, что таким домам не нужна дополнительная отделка, так как интерьер внутренних помещений и так получается вполне оригинальным и уникальным. Оцилиндрованные бревна обладают всеми качествами настоящей древесины.
Строители называют ещё одно достоинство дома из оцилиндрованных брёвен: быстрая сборка. Фактически такой дом монтируют предварительно на испытательной площадке, а потом разбирают и перевозят на место окончательной установки. Окончательный монтаж дома из оцилиндрованных брёвен займёт всего несколько рабочих смен. Это касается не только типовых домов, также строят дома по индивидуальным проектам. Просто в этом случае понадобится больше времени на изготовление материала и монтаж.
По своим свойствам дома из обработанных таким способом брёвен ничем не отличаются от старых добрых рубленых домов.
Самый дорогой способ строительства – возведение деревянного дома из необработанных брёвен. В этом случае предстоит долгая предварительная подготовка. Во-первых, брёвна надо заготовить. Не каждое бревно подходит для такого строительства. Их придирчиво отбирают поштучно. Во-вторых, надо выжидать длительное время, пока брёвна как следует высохнут. Затем брёвна ошкуривают, удаляя кору до появления древесной текстуры.
Строить рубленые дома могут немногие профессионалы. В этом деле требуется опыт и соответствующие навыки. К сожалению, эти способности современными плотниками в значительной степени утрачены. После возведения сруба до определённой высоты строительство временно приостанавливают, так как дом должен дать усадку. 
Только после соблюдения всех этих процедур приступают к отделке дома. Стоимость такого строительства очень высокая, так как это - достаточно трудоёмкий процесс, а стоимость работы мастеров-плотников очень велика.
При строительстве деревянных рубленых домов все брёвна получают индивидуальные номера. Это необходимо для того, чтобы можно было разобрать дом и собрать его на новом месте в случае необходимости.Выбор материала дома — прерогатива заказчика. Поэтому выбирая дом, надо учесть все факторы. Экономный вариант – сэндвич-панели, самый дорогостоящий – рубленый дом.]]&gt;
 </text>
</doc>