<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/sredi-skal-gde-dobyvaiut-mumie-my-obnarujili-chelovecheskie-kosti-5e202aeb2beb4900ada5b8dd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Среди скал, где добывают мумие, мы обнаружили человеческие кости...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  53
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[монголия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мумие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[приключение]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Монголии мы нашли себе приключения в первый же день. Отправились на месторождение мумиё с весьма странными ребятами. 
Утром в 7:20 они за нами заехали, попросили нас купить им в магазине водки и повезли нас на место добычи. Выпили...
Простодушные монголы показали нам, как они это делают... и еще кое-что, от чего волосы на теле встали дыбом. 
Наши проводники: Один - переводчик казах, который и по русски говорил с трудом, и переводил очень смутно, употребляя слова "большой" "далеко" "давно", и все время повторял и повторял примитивные фразы... Ужас. Я чуть с ума не сошла от его русского...
А двое других: водитель и искатель - копатель мумие, который вообще небельме по русски...
Ребята поковыряли под камнем ломом, достали ссохшуюся кость, руку женщины, которая была убита то ли 30 лет назад, то ли 70, а может быть ещё при Чингисхане... и мумиё, больше похожее на крысиные какахи... И ещё раз бухнули)

Сказать по правде, я представляла мумие себе совсем иначе - более липким и тягучим, таким какое оно знакомо нам уже в обработанном виде. Это же "пот камней" как-никак... Но выходит, это совсем не пот, и отковыривается только ломиком.
Все подробности в видео)
К сожалению видео пришлось удалить, так как этот контент может шокировать и из-за этого мой канал находится под угрозой. 
Но ничего страшного. Вы сможете найти этот видео ролик на Ютубе 
а здесь для вас я оставлю еще несколько красивых фотографий из Монголии, страны которая меня поразила 
Ставьте лайки и оставляйте комментарии. Отвечаю всем
читать дальше -&gt;  
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube
]]&gt;
 </text>
</doc>