<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sshila-shtory-iz-komplekta-postelnogo-belia-poluchilis-luchshe-chem-klassicheskie-5e42cbac24a0e07212072115">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сшила шторы из комплекта постельного белья. Получились лучше, чем классические]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3248
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шторы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[занавески]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[постельное белье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда иду по улице, люблю смотреть на окна людей. Там своя жизнь.
И по занавескам легко определить, какой стиль предпочитают в этом доме.  
Это видно по тому, как они висят, расправлены или небрежно раскрыты и лежат на подоконнике.
Представляю, какая мебель и обстановка в квартире.
Я считаю, что ничего так не украшает дом как занавески на окнах.
Стоит повесить новые шторы, и комната преображается. Как будто мебель поменяли.
Каждая хозяйка сама себе дизайнер. Подбирает ткани по своему вкусу. 
И пусть есть какие-то правила и особенности интерьера, простой человек радуется тому, что имеет.
Благо сейчас огромный выбор штор по любой цене и предпочтениям.
У меня в доме почти все занавески из хлопковых тканей, и шила их сама. 
Раньше висели тяжелые жаккардовые портьеры. Но они ушли в прошлое.
Эти занавески висят у меня в зале. И смотрятся не хуже классических. Они сшиты из 2-х видов ткани. Бязь в горошек около 40 см пришита к длинному куску в розочку, и украшены рюшами. 
На карнизы они прикреплены с помощью широких петель, которые усилены флизелином (см. 1 фото). На одну занавеску идет 8 штук. Эти петли образуют мягкие и ровные волны.
Очень важно хлопчатобумажные ткани перед пошивом намочить, так как они дают усадку.
Эти шторы висят у меня в швейной комнате. Ткань от итальянского комплекта постельного белья. Уже стирала их много раз. Качество бесподобное. Они не полиняли, расцветка осталась как новая.
Ткани хватило как раз на шторы и еще на сидушки к двум стульям осталось.
Эта бязь из Китая. Сшитые из нее занавески висят в комнате у дочери. Сверху пришита обыкновенная лента для штор.
Ткань недорогая, по 300 руб. за метр. Выписывала ее для того, чтобы сшить комплект летнего постельного белья. Но любовь к простым шторкам победила. И теперь в комнате дочки висят милые занавески в деревенском стиле.
Ткань для кухонных портьер из Икеи. После стирки дала очень сильную усадку, около 10 см. Хорошо, что на подшивку оставила большой запас. Крепятся на карниз с помощью люверсов.
Надеюсь, вам понравилось.
Буду рада вашим лайкам и подписке! Спасибо!]]&gt;
 </text>
</doc>