<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/stal-svidetelem-kak-chelovek-poshel-protiv-vseh-i-na-gody-zaslujil-nelepoe-prozvisce-5da995da5d636200b24710ba">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Стал свидетелем, как человек пошел против всех и на годы заслужил нелепое прозвище]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  100
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продажи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. 
Ситуация нелепая, а прозвище в итоге обидное и результат серьезный.
Было это так:   я  участвовал в тренинге по продажам.  Посадили нас за стол, положили в центр фишки и дали задание: набрать руками как можно больше фишек себе и не отдавать другим. 
Было два правила: 1) у других отбирать нельзя, хватать только свободные фишки. 2) по команде ведущего нужно выложить все фишки обратно в центр стола, а затем по новой команде снова можно брать обратно.
Смысл игры в том, чтобы увидеть, как вы ведете себя с ресурсами  (деньгами, едой, халявой, и т.д.) — кто-то берет осторожно, кто-то хватает все подряд, а кто-то делает вид, что ему ничего не надо.
В конце игры ведущий попросил вернуть фишки в центр стола. Мы сделали.  Но один участник, назовем его Макс,  быстро-быстро сгрёб вообще все фишки под себя, накрыл руками, и стал довольно улыбаться.
Мы начали возмущаться, что так делать нельзя, ведь сейчас будет подсчет, кто сколько фишек за эти раунды успел схватить, но Макс сбил нам все карты.
Он упорно стоял на том, что фишки его, правил он не нарушал, и все честно.  
Ведущий тем времени только загадочно улыбался.
В итоге, все почти единогласно проголосовали за это прозвище (кроме меня и еще пары людей). Остаток тренинга прошел спокойно, но человека-какашку все сторонились и не хотели иметь с ним дело.
И я тоже. Несмотря на нелепость ситуации, я уже не мог к нему относиться как к "просто Максу".
Прошло 5 лет с того события, но онвсе еще стойко ассоциируется у меня с коричневой субстанцией.  
Это глупо и по-детски, но мне сложно думать по-другому. Причем, Макс вполне адекватный мужчина, занимается несколькими проектами, спортом, работает репетитором. Но я с ним общаться особо не хочу. 
1) Даже если прозвище нелепое, оно легко может прилипнуть. Поэтому серьезные люди думают о своей репутации и стараются не попадать в глупые ситуации. 
2) Не стоит идти против большой группы, если у тебя нет веских на то причин, иначе в конце ты пожалеешь об этом.
3)Если в саду или школе вашего ребенка дразнят, то нужно приложить осознанные усилия, чтобы прекратить этот процесс, а не просто учить «давать сдачи» или «правильно дружить». 
 -----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>