<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/stanovaia-tiaga-kakogo-rezultata-mojno-dobitsia-bez-farmy-5d85cbbda06eaf00ad1d6936">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Становая тяга. Какого результата можно добиться без "фармы"?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  163
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пауэрлифтинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[соревнования]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рекорды]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Вернувшись" в 2015 году к занятиям с железом, становая тяга была для меня "лишним" упражнением. Мне никогда не хватало для неё времени. Первый раз, я попробовал себя в тяге, через 10 месяцев, после начала тренировок, летом 2016 года. Тянул на дурака, техники ноль, но 200 кг зашли.
После этого случая, решил все-таки включить становую тягу в тренировки с периодичностью один раз в 10 дней. Какой-то рассчитанной программы не было. Просто, линейная прогрессия от занятия к занятию. В итоге, через год, первый раз за много (очень много) лет, выступил в пауэрлифтинге. Результат в тяге - 235 кг.
Отдохнув пару недель, после турнира, рассчитал программу по тяге на 16 недель по Муравьёву. В ней предполагается работа на объём, в основном 6*6, что мне давалось, дико тяжело. Но, результат не заставил себя ждать. В декабре 2017, мне удалось поднять уже 250 кг.
Дальше, пошло по "накатанной" - Новый расчет по Муравьёву на 16 недель и весной 2018 - результат 260 кг.
Короткая подводка и еще через месяц - 265 кг в Суздале.
Дальше, программа на 16 недель. И осенью 2018 года, мне покоряется вес - 270 кг.

Здесь, можно прочитать о том, как пожать 185 кг, без "фармы"
 На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!]]&gt;
 </text>
</doc>