<doc href="https://zen.yandex.ru/media/samarjanov_pro_sport/stanovaia-tiaga-tehnika-vypolneniia-klassikasumo-chto-vybrat-dlia-sebia-5e133f2f3642b600afd373c1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Становая тяга. Техника выполнения - Классика🆚Сумо. Что выбрать для себя❓]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Рассказы Про Спорт]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пауэрлифтинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровый образ жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кроссфит]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[похудение и правильное питание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Становая тяга является классическим, базовым движением, которое отлично строит мышечную массу всего тела, а также является одним из трёх упражнений в пауэрлифтинге.  Есть два варианта выполнения - сумо и классика. В лифтерской тусовке, периодически возникают споры - какая из них "круче". Но сегодня, я не хочу лить масла в огонь, а попытаюсь разобраться, кому какая техника выполнения, больше подходит.
Для начала, разберем алгоритм выполнения:
🔻Классическая становая тяга: ноги ставим на ширине, плеч. Хотя с постановкой ног, можно экспериментировать.  Я встречал спортсменов, которые  ставят ноги очень узко и при этом тянуть очень приличные веса.  Ступни ставим параллельно друг другу, а  голень находится максимально близко к штанге. Используем хват сверху (Разнохват рекомендую использовать только при большом весе, когда силы хвата не хватает, чтобы удержать снаряд) Срыв делаем ногами. Ведем штангу максимально близко к ногам и подключаем спину. Выпрямляемся. Все, вес взят!
🔺Сумо: Этот вариант становой тяги называется "сумо", потому что он имитирует положение, которое занимает борец сумо перед схваткой. Главным отличием сумо от обычной тяги является положение ног и рук. Ноги ставим максимально широко. (Ширина зависит от роста спортсмена и гибкости) Ступни, разворачиваем примерно на 30-45 градусов в стороны. Руки, кладем на гриф сверху на ширине плеч. Далее, все так же, как и в "классике" -  Срыв делаем ногами. Упираемся пятками в пол. Ведем штангу максимально близко к голени и подключаем спину. Выпрямляемся. Все, вес взят! 
❓Какой стиль выбрать для себя? Ответ прост. Выполняйте оба варианта поочередно, раз в неделю. Таким образом, вы разнообразите нагрузку, так как мышцы в этих вариантах, работаю по-разному. Через некоторое время, как только вы научитесь выполнять упражнение с правильной техникой, организм вам сам подскажет, какой вариант подходит больше. На нём и надо будет остановиться, если вы планируете выступать на соревнованиях. Если же в ваши планы не входит выход на помост, то можно и дальше продолжать чередовать стили выполнения тяги от тренировки к тренировке.
В заключении, 390 кг от Дмитрия Насонова. Этот спортсмен демонстрирует отличную технику и показывает феноменальные результаты.👏
 На сегодня, всё. Спасибо, что дочитали до конца! Ставьте лайк и подписывайтесь на мой канал.
Всем "Good Lift" на помосте!


]]&gt;
 </text>
</doc>