<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/staruiu-odejdu-mojno-ispolzovat-s-umom-eto-otlichnyi-material-dlia-tvorchestva-5e2ac91206cc4600af5f2ba2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Старую одежду можно использовать с умом. Это отличный материал для творчества]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  455
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пэчворк]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу рассказать про пэчворк, или лоскутное шитьё. Пришло оно к нам в Россию опять же, как и многое другое рукоделие, из глубины веков. 
Одежды раньше было мало, её берегли, часто штопали и переделывали. И девочке в семье изначально готовили приданое, в том числе, это были и лоскутные одеяла. 
Была также и утилитарная сторона вопроса: изношенные и вытертые части можно было легко заменить, замечу также, что это было время до знаменитых швейных машинок Зингера. 
Шитьё в те времена было очень трудоемким занятием, требующим не просто умения, но терпения и усидчивости. Вот и я где-то подглядела, точно уже не помню, кажется, в каком-то очень дорогом магазине покрывало из довольно больших квадратов в стиле пэчворк.
А потом сделала примерную схему, сколько будет квадратов 20 на 20 см для моего покрывала. 
Забыла сказать, что одеяло, которое я увидела в магазине,  было черно-бирюзового цвета. Цветовая гамма мне очень понравилась. И я  решила использовать то, что есть дома ненужного такого цвета. 
Нашла старую юбку, может и не старую, просто немодную, брюки маловаты стали, а ткань красивая с переливчатым рисунком. Потом у меня была накидка из панбархата, которая почему-то не носилась, все ткани я подбирала под бархат или похожее что-то. Накидка была полупрозрачной, и в этом случае мне пришлось делать подкладку для этих деталей. 
Много, чего нашла, но старых вещей бирюзового цвета не было. Пришлось докупить кусочек ткани отдельно.  К слову сказать, найти нужную ткань оказалось не так просто, очень долго искала. 
Внутреннюю прослойку нашла дома из старого одеяла. 
Дальше сложила кусочки, как нравится, сшила, разгладила. Потом соединила с ватином и подкладкой, приметала. А дальше работа только ручная, большой объём под обычную машинку не пройдёт. Ручками сделала простежку по всему одеялу. 
Также из оставшихся маленьких кусочков я сделала наволочку на подушку для комплекта. 
Такие одеяла веят домашним уютом и теплом, и выглядят очень стильно. А самое главное, что они практически ничего не стоят, ведь сделаны из уже купленных вещей.]]&gt;
 </text>
</doc>