<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/staraia-klaviaturabanochka-ot-kremanemnogo-fantazii-i-poluchilsia-kreativnyi-nochnik-5e304da5f374862f1a609375">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Старая клавиатура+баночка от крема+немного фантазии и получился креативный ночник]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  635
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[креатив]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ночник]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторое время назад я писал статью о том, как сделал креативный органайзер из консервной банки и клавиатуры, точнее из клавиш. Многим читателям понравилась эта идея и они просили показать что-нибудь еще из старой клавиатуры.
И как раз сегодня я и покажу, какой светильник-ночник я сделал из старой, сломанной клавиатуры и некоторых других материалов. Если быть точнее, то из некоторой внутренней части клавиатуры.
Для изготовления мне понадобилось:
· Старая клавиатура;
· Баночка от крема;
· Канцелярский нож, линейка, ножницы;
· Пара маленьких патронов и 2 светодиодные лампочки;
· Провод;
· Горячий клей;
· Изолента;
Разобрал клавиатуру и вытащил из нее 2 пленки. Вот они и понадобятся, остальное можно убрать.
У пленок обрезал лишние части.
В баночке от крема просверлил небольшое отверстие под провод.
Внутрь баночки приклеил 2 патрона для светодиодных лампочек и соединил провода.
В отверстие в банке просунул провод, соединил его с патронами и за изолировал. Провод прихватил к банке горячим клеем.
В пленке сделал прорезь под провод. Нанес горячий клей на внутреннюю часть баночки, скрутил пленку в трубочку и приклеил к банке.
Скрутил вторую пленку и тоже поместил внутрь.
Вставил светодиодные лампочки в патроны. Накрыл светильник верхней крышкой.
Вот такой светильник у меня получился.
При желании можно покрасить баночку в любой цвет, будет еще круче смотреться. 
К сожалению, фото не передает, как он классно светит в темноте.
Органайзер из старой клавиатуры и консервной банки
Друзья, если вам понравилась идея, поставьте, пожалуйста лайк, поделитесь с друзьями и подпишитесь на мой канал.


]]&gt;
 </text>
</doc>