<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/stekliannye-volosychto-eto-znachit-i-kak-samoi-vygliadet-stekliannoi--5b8ea12fcebe0c00ab8ca67f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Стеклянные волосы...что это значит и как самой выглядеть "стеклянной"? ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уход за собой]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Стеклянные волосы...Что это такое ? Что за мировая тенденция?
Это название связано с тем, что волосы в прическе выглядят острыми, резкими и блестящими.

Не волнуйтесь, это не какая-то дикая (что довольно часто можно встретить в наши дни) тенденция, которая реально содержит стекло в создании стиля:). Термин «стеклянные волосы» просто описывает гладкий, блестящий стиль.
Волосы смотрятся невероятно гладкими, мягкими и блестящими, так что они похожи на сияющий от блеска стакан. В то же время такие волосы имеют интенсивную, яркую и чувственную цветовую гамму.
Из-за мегаваттного блеска эта прическа почти напоминает зеркало. Это волосы, на которых так много блеска, что они словно отражают предметы, как в зеркале.
Если вы чувствуете немного дежавю в отношении этой тенденции, то не ошибаетесь. Мода на блеск действительно существовала довольно долгое время.
«Стеклянные волосы - новое название тенденции, которая возвращается. Похоже, люди устали от "пляжных волн" на своей голове и хотят, чтобы сейчас что-то изменилось », - мнение экспертов по колорированиюФактически, стеклянные волосы похожи на популярный вид называемый «шелковым прессом», который также создается с использованием выпрямителей: утюжка, плойки и тд.Это продувание и сглаживание кутикулы, чтобы придать прическам постоянный блеск.
Если вы действительно хотите вернуться назад, шелковая гладкость - это очень старая тенденция, когда бабушки и, может быть, мамы ставили на плиту и ждали нагрева специального прибора, после чего занимались корнями и кончиками волос вкупе с какой-либо консистентной смазкой

Хотите опробовать стеклянную тенденцию ? 
Новая стрижка - это первый шаг.
Чтобы продемонстрировать этот глянцевый вид, вам нужна резкая, почти геометрическая стрижка. Слои заставят свет отражать по-разному, поэтому создайте волосы почти одной длины - этот даст наиболее высокую степень определения "стеклянной стрижки"
Когда придет время укладывать прическу, сначала нужно тщательно вымыть волосы чтобы они были красивыми и свежими. Перед тем, как сушить, подготовьте волосы с помощью теплозащитного средства и продукта для блеска. (Конкретизировать, какие именно средства хороши, не будем, дабы избежать невольной рекламы и влияния на ваш личный выбор)
Хорошенько высушите, желательно без фена, чтобы не травмировать и не сжечь кончики. После высыхания выровняйте пряди электрическим утюжком с применением сияющей сыворотки или масла, для получения гладкости, шелковистости и блеска.
Поздравляем! Теперь вы обладательница стеклянных волос!
Вау-эффект налицо!
 ]]&gt;
 </text>
</doc>