<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/stilnye-shary-iz-bumagi-za-5-minut-5dbaf8efe6e8ef00ad7c0f60">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Стильные шары из бумаги за 5 минут]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3942
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шары]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шары из бумаги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как сделать шар]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шары своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Спешу поделиться с вами, как сделать стильные шары из бумаги. Такой шар из бумаги можно повесить на елку, например, стоит только приклеить к нему петельку из ниток. Такие шары сделать довольно просто: распечатать шаблон, вырезать и склеить. Дело пяти минут.
Для изготовления шаров понадобится:
· Шаблон шаров (скачать можно тут):
· Канцелярский нож, линейка, ножницы;
· Любой клей для бумаги.
Нарезаем шаблон по линиям. Удобно резать канцелярским ножом, так будет быстрее и ровнее, нежели ножницами.
В итоге получается по 3 полоски на каждый шар.
По выделенным линиям, которые образуют полуокружности прошелся острием ножниц. Немного царапая и продавливая бумагу. Будет лучше, если вместо ножниц использовать не пишущую ручку. Это линии сгиба, без продавливания их будет очень сложно согнуть.

Склеил 2 кольца по отдельности. На шаблоне показаны места для нанесения клея, так что не ошибетесь.


Вставил одно кольцо в другое, получился как бы крест.
Третью полосу пока не клеим. Вставляем ее между двух колец, как показано на фото.
И склеиваем третью полосу в кольцо. 
Теперь осталось согнуть по линиям сгиба, которые процарапывал ножницами. 
С остальными шаблонами проделываем тоже самое.
Вот короткое видео, как разместить третью полосу и согнуть по линиям:
Все, шары готовы. Если захотите повесить шарики на елку, просто приклейте ниточку.
Если вам понравился этот небольшой мастер-класс, поставьте палец вверх и поделитесь в соцсетях. Не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич, впереди еще куча интересных МК!]]&gt;
 </text>
</doc>