<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/stilnye-organaizery-s-kotorymi-vasha-kuhnia-budet-vygliadet-kompaktno-i-uiutno-odnim-slovom--idealno-3-5ed16b5da3248275781a9bc8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Стильные органайзеры, с которыми ваша кухня будет выглядеть компактно и уютно, одним словом — идеально #3]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  231
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дешевые товары]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели. 
Каждая хозяйка пытается содержать кухню в идеальном порядке. Речь идет не только о чистоте, но и об организации пространства. Размеры наших кухонь (в своем большинстве) оставляют желать лучшего, поэтому наша задача организовать полезную площадь компактно, и в то же время стильно. Все чаще в магазинах появляются предметы в скандинавском минималистичном стиле: спокойные приглушенные тона и оттенки, и изящные в своей простоте предметы обихода.
Психологически такой стиль успокаивает, эстетически вдохновляет. В общем всё то, что нужно на кухне: спокойствие и вдохновение:) 
Складная полочка с двойным уровнем: идеально подойдет для хранения инвентаря, специй, масел над микроволновкой, Это отличный органайзер для хранения на кухне. Помимо кухни ее можно установить и ванной, и в жилой комнате, например, для книг.  Дополнительная скидка 5% при покупке от 3 шт.
 Кухонная стойка на колесиках: мобильная, сборная, изготовлена специально для заполнения зазора в любой комнате. Материал: полипропилен+нержавеющая сталь. На данный момент в продаже три цвета: бежевый, серый, и пудровый розовый.
Продавец дает дополнительную скидку 3% при покупке  от 2 штук.
Еще одна классная полочка, но уже настольная.  Можно использовать для ванной, как стеллаж для хранения, органайзер для макияжа, настольный держатель для мелочей и стойка для специй, 
Товар получил все пять звезд и 33 заказа на данный момент. И, традиционно, продавец раздает купоны со скидками.
Многофункциональная стойка в японском стиле и модном сочетании дерева и металла, для хранения кухонных принадлежностей. Экономит пространство на столе в кухне и  других помещениях. В продаже два размера: средний и мелкий, также 2 цвета: белый и черный. 
Скидка имеется, купоны прилагаются, уже семь заказов, но пока без отзывов. Новинка однако:)
Тоже новинка: полочка-органайзер с возможностью расширения. Подходит практически повсюду: для ванной комнаты, для кладовой, как настольная полка для специй, как компактный стеллажик на холодильник, и везде, где вам вздумается.
Милейший компактный стеллажик для хранения, в скандинавском стиле. Представлен в двух цветах: мятный и бледно-розовый. Голубой то ли разобрали слишком быстро, то ли в наличии изначально была небольшая партия. Идеально подходит для хранения бижутерии: серьги, браслеты, кольца и другие аксессуары.
На кухне можно хранить специи, резинки для банок и т.д. Что-то небольшое, компактное и не громоздкое.
Мне эта полочка понравилась не настолько своим функционалом, сколько декоративностью. Можно прилепить на стену, на холодильник и т.д. Изготовлена из пластика. Цвет: розовый, небесный, мятный
 Прикольные находки в Али-Экспресс не дороже 500 рублей, с бесплатной доставкой # 1
 Винтажная одежда: классная коллекция магазина Али-экспресс не дороже тысячи рублей. Готовимся к лету #2












 





]]&gt;
 </text>
</doc>