<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/stiuardessa-s7-prinesla-korobochku-s-edoi-pokazyvaiu-chto-bylo-vnutri-5e70cb113a53684f619cce7d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Стюардесса S7 принесла коробочку с едой. Показываю, что было внутри]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1672
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[s7]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полет на самолете]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[еда на борту]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Совсем недавно я НЕ улетела на своем самолете, рассказывала в одном из предыдущих постов об этом. 
Я была в полной уверенности, что рейс в 7 вечера, а он улетел в 7 утра. 

Расстроилась я не сильно и купила новый билет, благо цена на билет из Москвы до Минеральных вод был всего 2300 р. 

Правда на этот раз решила не экономить, а то вдруг на сайте этой авиакомпании "даты перепутаются" и купила перелет у авиакомпании S7. 



А если сильно хочется есть приходится доплачивать. 
В дорогу я беру с собой шоколадку на тот случай, если сильно хочется есть. Это мой маленький секрет. Быстро утоляет голод даже 1 долька шоколада.
Но в этот раз до нее дело не дошло. 
К моему удивлению в самолете нас кормили. А я и не ожидала. 
Нам принесли сочный сэндвич из мягкого хлеба с помидорами и сыром. 
Причем можно было выбирать между сэндвичем с курицей и сендвичем с сыром. 

На вид выглядит очень аппетитно, в кафе такие стоят рублей по 150 -200.
Стюардесса улыбнулась и предложила - Чай, кофе, сок, вода - на выбор. Все как обычно.
А на вкус? 
На вкус сэндвич хорош, поэтому когда я начала его есть уже не смогла остановиться, чтобы сделать фотографию.
Хлеб мягкий, сыр и помидор - свежие. На мой взгляд куда лучше, чем то, что разогревают в металических касалетках. Иногда это вообще есть не возможно. 
А вам, что нравится есть в самолете? Берёте билет с питанием или голодаете??


]]&gt;
 </text>
</doc>