<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/stolichnye-ceny-na-jile-benzin-i-dary-moria-chem-na-samom-dele-jivet-sahalin-5e27de1ee6cb9b00ae74117a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Столичные цены на жилье, бензин и дары моря... Чем на самом деле живет Сахалин?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  138
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сахалин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[быт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[приключения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Снова оказавшись на Дальнем Востоке, я решила обязательно посетить Сахалин.
Здесь другая красота. Я думала тут больше скал у моря. И возможно тут действительно много скалистых и обрывистых берегов, но они на столько труднодоступны, что я до них не добралась...
Красота природы не уникальная, но здесь царит необыкновенная атмосфера. Море. Туман. Лес...
Я видела сопки, поросшие лесом, очень чистые реки с прозрачной водой. Я видела лопухи по пояс и клевер по колено, так называемое дальневосточное высокотравие - это меня поразило...
Мне казалось, что люди здесь едят рыбу, икру и краба на завтрак, обед и ужин, но даже здесь, у моря, это считается деликатесами. Можно поехать наловить рыбу, это не сложно, но людям лень или нет времени, поэтому приходится идти в магазин, где цены на рыбу как в Москве. 
Вроде бы рыбы много, но стоит дорого. Цены на рыбу 100 р за килограмм, цены на краба 300 за маленького, 1000 р за крупного. Икра 3000 р за килограмм. 
Еда в принципе не дешёвая. Булка хлеба 40-50 р. Фрукты: 600 р клубника, 300 р помидоры, 200 р огурцы.   Поесть в кафе, столовой стоит столько же как в Москве. 
Мне казалось, что основное занятие местных жителей - рыболовство. Возможно так оно и было, пока на острове не начали добывать нефть и газ. На Сахалине крупная нефте-газо добыча, хотя топливо тут оказалось очень дорогим - 45 р за литр бензина.
Разорительно, учитывая что на Сахалине добывают и газ и нефть. Вот правда ближайшая переработка осуществляется в Комсомольске. 
Да и зарплаты тут у людей высокие, поэтому не бунтуют и могут позволить себе такие цены на еду для машины. 
Средняя зарплата 30-40 тысяч рублей. Хотя зарплата и в 100, 200 тысяч и даже в полмиллиона тут норма. Я была крайне удивлена этому факту. Но на нефте-газодобыче и разработке инженеры получают приличные деньги. 
А компании, кстати, финансируются американцами. И американцев тут много, но они живут в специальных поселках для американцев и не высовываются.  
Цены на аренду жилья кусаются. Я не проверяла, но мне сказали примерно 1500 р в сутки. То есть 45000 р в месяц. Сдают за такие деньги, потому что есть спрос. Так как люди приезжают на вахту, на заработки... 
Отметила, что здесь активная молодёжь. Несколько туристических, альп-клубов, один из которых организовал Денис Урубко, который вырос на Сахалине. А так же тут есть сайты, на которых можно найти попутчика и организовать себе отдых, выехать на экскурсию...
А так...  На острове без вездехода, машины, лодки делать нечего. Люди со всего Сахалина ездят тусоваться в Южно-Сахалинск на выходные. Побывав на самом севере острова, я их понимаю... 
Читай также про мое путешествие автостопом по Сахалину --&gt;
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>