<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/stroitelstvo-ili-pokupka-gotovogo-doma-5da06461d7859b00ae8717ea">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Строительство или покупка готового дома?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  17
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Многие сегодня задаются вопросом, что выгоднее, строительство дома на участке или покупка готового дома? Поскольку у многих из нас наблюдается некоторая нестабильность в финансовых вопросах, рассмотрим эти два способа приобретения жилья, их достоинства и недостатки.
Какой самый главный критерий при выборе любой покупки? Правильно, его стоимость, которая в случае с домом будет зависеть от места, этажности, давности постройки и прочих факторов. Но сегодня нас интересует, что обойдется дешевле, покупка готового дома или его постройка. Если смотреть на конечный результат, то и постройка дома, и покупка готового сооружения у застройщика могут обойтись вам в одну цену.
Разница заключается только в сроках получения вожделенного жилья. Так, чтобы купить дом вам понадобится максимум 3–4 месяца, которые будут потрачены на поиск именно того дома, о котором вы мечтали всю жизнь. Хотя на сайте агентства » вы можете найти дом гораздо раньше. Или, возможно, вы передумаете, и вам захочется купить квартиру. Однако недостаток подобной покупки заключается в том, что деньги на дом придется отдавать все сразу, что не каждому по карману.В этом случае обращаем внимание на второй вариант – строительство дома на участке. Для этого в том же агентстве вы можете подыскать объявление, где продается участок без каких-либо построек, заключить сделку, после чего можно начинать строительную эпопею. Теперь рассмотрим, что входит в строительство дома.
- Изготовление проекта и получение разрешения на строительство. Сюда также войдут разрешения Горгаза, РЭСа, Водоканала и Пожтехнадзора на подключение соответствующих коммуникаций. Этот этап займет приблизительно 2–3 месяца, при условии, что ваши документы нигде не будут задержаны в силу независящих от вас причин.
- Постройка фундамента – один из главных этапов, от которого будет зависеть все дальнейшее строительство и надежность конструкции в будущем. Сама постройка может занять 1–2 недели с учетом подготовки. Затем нужно ждать минимум месяц, чтобы фундамент обрел окончательную крепость.- На возведение стен и перекрытий, а также монтаж крыши при благоприятных погодных условиях потребуется не больше 1–2 месяцев с учетом выходных и праздников.
Потом «коробка» должна выстояться хотя бы 3 месяца, но, как правило, это на это уходит гораздо больше времени. Если вы готовы ждать столь долгий срок, который уйдет на строительство дома на участке, тогда этот вариант вам подходит. Но если вам нужно уже где-то жить, лучше займите недостающую сумму у друзей или знакомых, возьмите ссуду в банке, чтобы купить дом и сразу вселиться в него. А проценты по кредиту можете считать арендной платой, которую вам бы пришлось платить за съемную квартиру, пока бы строился ваш дом.]]&gt;
 </text>
</doc>