<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/stroitelstvo-doma-iz-keramoblokov-samostoiatelno-osnovnye-voprosy-5e0e620c43863f00b1a60a5a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Строительство дома из керамоблоков самостоятельно. Основные вопросы.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  20
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стройматериалы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Для комфортности и экологической безопасности коттедж или дом за городом на садовом участке делается из керамики.
Установить постройку можно самому в короткие сроки, значительно скорее других способов. Керамика характеризуется хорошей теплоизоляцией, экологичностью и прочностью. Один слой сохраняет тепло так же как несколько кирпичей, шириной до 1 метра. Пористая структура, наличие щелей дает возможность проникновению воздуха, "дом дышит". 
Материал не тяжелый, не оказывает значительного давления на основание здания. Для стеновой укладки блоков из-за их крупных размеров требуется на 20% меньше скрепляющего раствора, чем на аналогичную кирпичную перегородку. Цена керамических блоков такая же, как у газобетонных образцов, поглощение влаги гораздо ниже.

К недостаткам блоков относится их хрупкость. Они ломаются при транспортировке. Покупать для строительства их необходимо с запасом, приблизительно на 15% рассчитанного числа. Внутренние стены необходимо штукатурить и укреплять. 
Для того чтобы повесить нетяжелый стеллаж или стандартный кухонный шкафчик нужны специальные дюбеля. Продумывая проект для дома, необходимо одновременно выбирать необходимый тип применяемой керамики.
 
Надо учитывать толщину внешних и внутренних стен, значение теплоизоляции для конкретного климата. Размеры перегородок зависят от длины керамоблоков.
Для качественного соединения оцинкованными анкерами внешние и внутренние перегородки возводятся одновременно. Если обустройство в доме будет намечено на поздние сроки, то на керамике делаются штробы;
для подготовки поверхностей под окончательную отделку, на вертикальные швы накладывается слой шпаклевки.
Внешнее оформление может быть практически любым – декоративная штукатурка, кафель, покраска. ]]&gt;
 </text>
</doc>