<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/stroitelstvo-doma-iz-kirpicha-i-vajneishie-etapy-rabot-5d9481b398fe7900b14fccb8">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Строительство дома из кирпича и важнейшие этапы работ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  57
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Строительство дома из кирпича - важное событие в жизни любого человека. Для этого требуются некоторые знания и умения, выполнение правил.
Планирование во время строительства дома из кирпича считается одним из самых ответственных процессов работы. Специалисты дают некоторые рекомендации:
Строительство кирпичного дома требует составления грамотного проекта, куда входят:
Проект можно сделать самостоятельно или обратиться к специалистам, применить готовые проекты построек.
Требуется в обязательном порядке разработать смету для постройки сооружения. В противном случае подрядчики могут категорически отказать в осуществлении работ. Нужно иметь представление о денежных средствах, примерных сроках и других нюансах.
Фундамент лежит в основе строительства кирпичного дома, поэтому он должен быть качественным и прочным. Желательно возводить фундамент ленточного типа, который считается наиболее надежным. Глубина его находится в зависимости от конструкции здания. Если в доме будет не больше двух этажей, то глубина составляет около 1,5 метров.
При строительстве кирпичного дома требуется провести гидроизоляцию для обеспечения безопасности от попадания влаги в дом или подвальное помещение, в противном случае строительные материалы начнут стремительно разрушаться, возникнет плесень и грибок. Гидроизоляцию требуется делать после полного застывания фундамента. Для работы рекомендуется рубероид или гидроизол, укладывать его нужно двумя слоями.
После подготовки основания для кирпичного дома можно начинать строительство и соблюдать некоторые правила:
Если выполнить все рекомендации профессионалов, то кирпичный дом будет служить в течение многих лет.
Крыша при строительстве кирпичного дома может иметь разную форму, но этапы работы остаются прежними:
После окончания строительства кирпичного дома остается только сделать внешнюю и внутреннюю отделку, она производится на усмотрение владельца в соответствии с желаниями и финансовыми возможностями. Все вышеописанные этапы желательно использовать в качестве рекомендаций, ведь строительство кирпичного дома считается сложным процессом, который требуется рассматривать в деталях. При грамотном проведении работ строение будет радовать своих владельцев долгие годы.]]&gt;
 </text>
</doc>