<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/stychka-s-sobachnicei-v-moem-dvore-za-kotoruiu-ia-do-sih-por-ne-mogu-sebia-prostit-5ec3fde5f1689869c21d393c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Стычка с собачницей в моем дворе, за которую я до сих пор не могу себя простить]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  513
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[питомцы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[животные]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[собаки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[соседи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как-то я вышел из дома продуктами. Было это года два назад, когда никаких карантинов не было и каждый гулял, как хотел.
Не успел я отойти от подъезда, как наткнулся молодую девченку с двумя собаками.  Девушку видел в первый раз, она явно была из чужого двора. А вот одна из её собак врезалась в память очень хорошо - здоровенный американский бульдог или типа того как на картинке. Он был мускулистым, с коротким хвостом и недовольно озирался по сторонам. Невеселое зрелище.
А затем этот пёс в характерной собачьей  манере присел на задние лапы и начал наваливать огромную кучу прямо на тротуар перед входом в мой подъезд.
Он сделал это не на траве. Не у дерева. А прямо перед входом в МОЙ подъезд.
Знаете, чем была занята его хозяйка в этот момент? Ничем. Она спокойно смотрела на своего песика, стоя на проезжей части. Для неё такое зрелище видимо было совершенно обычным. А вот у меня внутри все начало полыхать от гнева. Это мой двор, мой дом, и я всегда слежу за чистотой вокруг. Но я ничего не смог сказать, просто стоял и смотрел, как собака пачкает асфальт. Здоровый и крепкий мужчина, но не смог и слова возразить этой соплячке с бульдогом.
Я бы не постеснялся сказать или даже вступить в конфликт с другим мужчиной, но вот перед собакой спасовал, поскольку понятия не имел, как себя вести в таких ситуациях. 
Через 10 секунд девушка потянула собак на себя и они ушли. Конечно, у нас есть уборщики, и когда я вернулся с продуктами, то кучи уже не было. Скорей всего, безобразие убрал, ругаясь,  какой-нибудь таджик.
Но проблема в том, что такая "собачница" может вернуться и снова повторится то же самое. Думаю, мне придется пройти какой-нибудь курс защиты от собачьей агрессии, потому что я с детства их боюсь. А до тех пор не смогу себе простить.
    Павел Домрачев

]]&gt;
 </text>
</doc>