<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/stydno-priznavatsia-jene-5edf5a2f23f4620d047c1ab7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Стыдно признаваться жене]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  57
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Михаил был простым работником в офисе, логистом. Сидел тихо, мирно, начальство было довольно. Дома Михаил помогал жене по хозяйству, воспитывал маленького сына, а в свободное время играл в игрушки или читал новости про технику и экономику.
В общем, все как у всех.
Но логист хотел свой бизнес. Он мечтал о том, что бросит работу на дядю  и создаст свой интернет-магазин, в котором будет продавать новинки техники, гаджеты, приспособы из Китая, и т.д.
 Михаил стал рассказывать друзьям, как это легко и просто, ведь все так делают, а рынок большой.   Друзья посмеивались и говорили, что это все фигня, вокруг жулье, и лучше без начального капитала не умничать. 
Тогда наш герой понял - надо брать кредит. Хотя бы тысяч на 500, чтобы точно были деньги на начальные вложения. Он решил, что не станет никого слушать, сделает все как настоящий мужик, молча и без жалоб. Жене решил ничего не рассказвать. Да, конечно, когда он оставлял заявки на кредит, ей звонили из банков, но он говорил не подавать виду. На радость Михаила, ему одобрили заявку по двум документам и получил на руки заветные деньги с ежемесячным платежом 20 тысяч. Это была серьезная сумма, но он твердо был уверен, что все получится.
Правда, после получения денег  Миша немножко расслабился. Совсем чуть-чуть. У него была крупная сумма на руках и все время мира, чтобы раскрутить свой магазин. Можно было отдохнуть. Да и работы много...
Так прошло пару месяцев. Когда Михаил заплатил 2 раза по кредиту, то  встрепенулся. Понял, что надо делать сайт. Сайты он делать не умел, нанял человека за 50 тыщ, который  сделал ему какой-то сайтик худо бедно, но вроде работающий. 
Миша понял, что не знает, какой товар брать. Он метался и не мог выбрать. Его внутренний перфекционист кричал, что надо выбрать лучший товар на рынке, но не слишком дорогой, чтобы  была  неплохая прибыль. Он перечитал сотни обзоров, на что ушел еще месяц. В итоге остановился на гироскутерах — просто, удобно, легко. Закупил партию в Китае. Посылка шла месяца 4. Для хранения взял небольшое помещение, Пришлось платить за аренду. А платежи по кредитам продолжали идти. От полмиллиона осталось меньше половины 
Когда товар прибыл, Михаил начал настраивать рекламу и сломал себе всю голову. Кое-как запустил объявления в Яндексе и на Авито. Заказы не шли. А те, которые были... ну по ним надо было звонить. Общаться с людьми логист не умел и не хотел.    Каждый звонок клиенту он воспринимал как борьбу, ведь от продажи зависело его финансовое благополучие.  Отказы клиентов обижали. Но таких товаров было сотни в других магазинов, он ничем от них не отличался.
Деньги таяли, оставалось сотня тысяч с небольшим.  Миша понял, что пролетает с бизнесом, а кредит навис огромной проблемой. Он был в ужасе. Неудача раздавила его.
Ему было безумно стыдно перед женой. Она ничего не знала и просила наконец поехать в отпуск, а он отмахивался и говорил, что не хочет и не до того. По правде, у него кончалиь деньги. Михаил ненавидел каждый день, который проходил без продаж, но их было катастрофически мало. 
Когда случилась первая просрочка по кредиту, коллекторы общались с ним ласково. Через 20 дней, они уже орали в трубку и обещали посадить Михаила. Положение было отвратительным.
Признаваться в своем неуспехе было еще тяжелей, но он понял, что надо поделиться хотя бы с кем-то. Будь что будет, он расскажет все жене. Пусть она ругается на него, но может быть сможет помочь советом или хотя бы будет в курсе. Ведь коллекторы будут звонить и ей. 
Финал истории будет в следующем посте. 
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>