<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/suhaia-koja-lica-naiti-prichinu-i-obezvredit-5b5b34e2a8b73800a968bed1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сухая кожа лица: найти (причину) и обезвредить!]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уход за собой]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Кожей покрыты все части нашего тела. С течением времени каждый из нас проходит через ряд биологических изменений, которые оказывают нежелательное воздействие на здоровье и красоту. Помимо этого окружающая среда также влияет на состояние и внешний вид. Проблема тусклой и сухой кожи - самая распространенная среди всех прочих. Здесь, в этой статье, мы расскажем вам о домашних рецептах масок для сухой кожи.
Существует много причин, по которым кожа становится сухой. Это ряд экологических и географических факторов, которые делают кожу скучной и стянутой.  Давайте посмотрим на 10 лучших домашних советов для сухой кожи.
ВитаминыСухость заставляет кожу выглядеть тусклой и скучной. Существует много необходимых витаминов,  чтобы выглядеть свежей и здоровой. Старайтесь не испытывать недостаток в витаминах.
Витамин А необходим для сухой кожи. Он также помогает избавиться от морщин.Среди витаминов, витамин Е является самым сильным и эффективным против сухости кожи. С помощью витамина Е и небольшого количества масла вы можете легко избавиться от сухости.Капсулы витамина Е легко доступны на рынке. Использование витамина Е, масла в сочетании с лимоном является лучшим средством для удаления сухости.
Результат деятельности витамина Е в восстановлении кожи являются удивительными. 
Радикалы, вызывающие у нас сухость и тусклость кожи, разрушаются при использовании этого витамина. Он полон естественной лечебной силы, что укрепляет кожу на клеточном уровне и дает клеткам кожи новую жизнь.
Гель алоэ вера также помогает в устранении сухости нашей кожи.Сделайте необходимостью использовать гель Алоэ Вера каждый раз после принятия ванны. Использование геля с Алоэ Вера удовлетворяет потребностям сухой кожи и делает ее полной свежести. Гель Алоэ Вера очень полезен при лечении ряда кожных проблем. Он также подходит для лечения ран, богат лечебной силой. Гель отлично действует против прыщей. Люди, сталкивающиеся с проблемой прыщей или повышенной сухостью кожи, обязательно должны использовать гель Aloe Vera.
Вода - лучший друг для сухой кожи. Обезвоживание превращает кожу в сухую и тусклую. Клетки нуждаются в достаточном количестве воды для правильной работы. Недостаток воды плохо влияет на активность этих клеток кожи. Лучшее решение - ежедневно принимать по крайней мере 8 стаканов воды.
Отсутствие или нехватка воды вызывает обезвоживание, что приводит к сухости кожи. Пейте воды достаточно много, чтобы избежать высыхания. Люди с сухой кожей могут использовать дегидратирующие средства, для удаления сухости. Достаточное употребление воды также является лучшим средством для людей, сталкивающихся с проблемой прыщей.
Использование лимона – лучший способ избавиться от сухости кожи. Лимон, смешанный с молоком показывает удивительные результаты.
Маска также поможет в разглаживании морщин, делающих наше личико таким не привлекательным.Маска также замедляет старение  и останавливает сухость кожи. Люди, сталкивающиеся с проблемой прыщей,  избавляются от проблем с акне, используя лимонный сок.

Увлажнение сохраняет кожу здоровой и спасает от опасных солнечных лучей. 
В зависимости от типа кожи используются различные увлажнители. Использование увлажняющего крема является наиболее эффективным, для избавления от сухости.Увлажняющий домашний крем сделает кожу мягкой и блестящей.
Яйца нужно добавлять в маски чтобы иметь здоровую и сияющую кожу. Они помогают в удалении трещинок и морщинок. В яйце также много витаминов. И если вы хотите иметь блестящую и гладкую кожу, не забудьте использовать яйца.
Оливковое масло полезно для внутреннего здоровья и для кожи лица оно полезно не менее. При сухой коже использование оливкового масла приносит положительные результаты.

Очищение, так же как и увлажняющие маски, помогает избавиться от многих проблем кожи. Очищающие средства на масляной основе помогают удалить сухость и подходят практически каждому в зависимости от типа кожи. Выберите правильное очищающее средство в соответствии с типом кожи.
Можно сделать домашнее очищающее средство. 
Лучше всего использовать самодельную умывалку, поскольку домашние средства не содержат химических веществ.

Для блестящей, гладкой и здоровой кожи нужно придерживаться сбалансированной диеты. Сбалансированная диета полна витаминов, жиров, белков и минералов. Таким образом, принимая сбалансированные продукты питания, вы избавляетесь от всех проблем с кожей. Сбалансированная диета поможет восстановить гладкость и свежесть кожи. Поэтому принимайте диету, богатую витаминами, жирами, маслами и не забывайте о воде, чтобы ваша кожа была здоровой и сияющей.
Недостаток масла делает нашу кожу скучной и сухой. Молоко помогает в устранении сухости кожи. Увлажните лицо натуральным молоком. Эта практика уменьшает повреждения на коже и сухость. Жиры содержащиеся в молоке обеспечат необходимое количество масла, чтобы избавить кожу от сушки. Вы можете сами подготовить молочную маску.

Отшелушивание сухой кожи
Отшелушивание важно для кожи. Это избавит ее от сухости. Существуют разные способы отшелушивания кожи. Они помогают в удалении мертвых клеток и делают нашу кожу свежей и обновленной.Сделайте домашний скраб для лица самостоятельно, обновляя тем самым кожу.
Делайте это осторожными и плавными движениями. пальцами. Домашний скраббинг аккуратно удалит мертвые клетки и уберет сухость вашей кожи. 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>