<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/sumka-s-dollarami-5e9ebe8a6c0a0274c76e9880">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сумка с долларами]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  528
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[образ жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Знакомая рассказала мне историю про хороший мужской поступок. Я часто его вспоминаю, когда накавает усталость и апатия. История помогает вдохновиться и вспоминать, в чем один из важных смыслов жизни мужчины.
---
Елена всю жизнь проработала врачом-косметологом в обычной городской клинике, была красивой и горделивой женщиной.  Но в 45 лет поняла, что хватит работать на кого-то. Появилось  желание открыть свой салон красоты. Всего лишь небольшой салон, но чтобы все было по её правилам и порядкам. Это была её мечта.
После развода с мужем женщина была много лет одна, помочь было некому.  Поэтому она просто копила деньги и мечтала. Так прошло несколько лет.  Когда к  своему 50-летнему юбилею она собрала достаточную сумму, то  открыла салон в спальном районе Москвы. Счастью не было предела — вот он, салон, прямо перед дней, всё как она представляла. Маленькое, но приятное помещение, современные технологии, качественные услуги. 
Но клиентов было мало и накопления Елены таяли с каждым днем. Рекламные кампании не приносили нужного результата, посетителей не становилось больше. Сложно её винить, ведь все-таки это было её первый опыт, да еще в возрасте, когда часто у людей одно желание — побыстрее выйти на пенсию и отдыхать. 
Елена не сдалась — она подрабатывала косметологом, вешала бумажные объявления, экономила все личные деньги, чтобы потом их вложить салон. Но и этого не хватало. Она была в отчаянии и думала о том, чтобы закрыть салон, продать остатки и вернуться в наемную работу. 
Однажды она пошла на дружескую встречу со своим старым знакомым Николаем, который когда-то за ней ухаживал, но у них ничего не вышло. Видимо, он старался просто поддерживать с ней связь. Возможно, в нем еще теплилась какая-то надежда, кто знает?
На встрече Елена была сама не своя, и её знакомый это заметил. Спросил, в чем дело. Она отказалась отвечать. Знакомый был настойчив и не отставал. Елена расплакалась и рассказала про свою ситуацию.
Николай сидел молча, думал. Затем принял  решение и потянулся за сумкой . Вытащил оттуда 2 пачки долларов и передал Елене со словами: "Бери".
Она была шокирована. Не ожидала, что у него будет столько денег. Тем более, долларов.  Оказалось, что за то время, пока о ни не виделись, тот стал предпринимателем и дела шли хорошо. В тот день Николай планировал положить наличку в банк, но судьба распорядилась иначе.
Елена наотрез отказалась от "подарка", толкнула пачки к нему.  Николай рассмеялся и настоял, толкнув обратно. Так прошло несколько минут. Видя, что мужчина упорствует, Елена взяла деньги. Не пересчитывала. Он улыбался и говорил, что от него не убудет, а ей эти   сейчас нужнее.  
Как оказалось, там было 20 тысяч долларов. Этих денег Елене хватило, чтобы нанять хороших специалистов, которые помогли привлечь клиентов в салон. Бизнес выжил. Она была счастлива. С тех пор она не виделась с тем знакомым, но вспоминает его с благодарностью. 
А я сижу и думаю, что хотел бы точно так же однажды дать много денег своей жене, не раздумывая. Чтобы у меня было так много запасов и ресурсов, чтобы двадцать тысяч долларов как подарок не казались мне чем-то невероятным. 
   Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>