<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/sumka-iz-staryh-djinsov-svoimi-svoimi-rukami-5dd401b6f5a25e6c5ca78d16">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сумка из старых джинсов своими своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  711
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[аксессуары]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сумки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу вам показать, как сшить сумку из старых джинсов своими руками. Это видео набрало на нашем Ютуб канале более 14 млн. просмотров, а сегодня решил написать пошаговый мастер-класс. Сумка получилась довольно простая и симпатичная.
Для пошива сумки мы использовали:
· Старые джинсы;
· Кусочек мыла или мелок;
· Ножницы;
· Нитки с иголкой;
· Линейка;
· Прищепка;
· Несколько крупных бусин.
От старых джинсов отрезаем штанины, чуть ниже колена. Разрезаем штанины вдоль, примерно по шву или рядом.
Штанины складываем друг на друга внутренними сторонами наружу и начинаем сшивать. Сшиваем 3 стороны.
Подгибаем уголки на дне сумки, отмечаем кусочком мыла и прошиваем. То же самое делаем со второй стороной.

Выворачиваем сумку, уже половина работы выполнена.
Удаляем карман вырезаем кусок от оставшейся части джинсов. Размечаем полосы по 5 см шириной и вырезаем. Всего нужно 6 полос.

Заплетаем вырезанные полосы в 2 косички по 3 полосы в каждой. Это будут ручки сумки. Пришиваем ручки к сумке.
На куске джинсов рисуем волнистые линии и вырезаем. 
Волнистую полосу собираем в цветок. В центр цветка пришиваем бусину. Что бы было понятнее, вот кусочек видео, как сделать цветок.
Раскладываем цветы на сумке, как вам больше понравится, и пришиваем их.
Сумка готова.
Напишите в комментариях ваше мнение, как вам такая сумка?
Снеговик из носка без шитья
Как сделать подушку без шитья
Куклы своими руками из носков
Поделитесь этим мастер-классом в соцсетях, а так же подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>