<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/sumka-iz-nichego-5e0f41aa118d7f00adfbe84a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сумка из «ничего»]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  457
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сумки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я очень люблю рукодельничать. Сделать хорошую вещь всегда просто, если использовать дорогой и качественный материал. Мне же всегда больше нравится использовать недорогой материал, что называется, сделать из «ничего». Но тут может получиться такой нюанс, что готовая вещь будет выглядеть тоже по бедному. И тут важно прочувствовать этот момент.
Я хочу показать вам свою сумку, которой уже несколько лет. Я ее очень люблю, т.к. она очень легкая и вместительная. Особенно эта сумка незаменима в путешествиях, когда гуляешь по незнакомому городу, всегда есть потребность прикупить каких-нибудь сувенирчиков или еще чего-нибудь по мелочи. С пакетами как-то не очень, а вот в сумку можно бросить много чего. И при перелете удобно, особенно если без багажа и катастрофически не хватает места для одного или двух килограммов.
Итак, сумка. 
Размер моей сумки 35 на 39 см. В начале я сшила боковые края, а потом пришила донышко в форме вытянутого овала.
Когда основа под сумку была сшита, я решила украсить ее.
Для этого я вырезала из синего флиса лепестки цветка и пришила их белыми (контрастными) нитками. В центр цветка пришила пуговицу — сердцевину. Из черного флиса я вырезали листики и тоже пришила их белыми нитками. Чтобы рисунок был единым, я купила черный жгут и попыталась объединить весь рисунок этим жгутом. Просто его раскладывала и закручивала в свободной форме, аккуратно его пришивая ручными стежками. Мне показалось этого мало, и я добавила бусин черного и голубого цветов.
Подкладку я сшила из того, что было, взяла черную ткань и просто сшила мешок по размерам сумки, но без добавочного дна. Нашила сбоку 2 кармашка, хотя надо было пришить и с другой стороны. Два кармана – очень мало.
Вставила подкладочную ткань в сумку и вшила молнию. Подкладку нужно вложить в сумку так, что бы все – и боковые и нижние швы – остались между сумкой и подкладкой. Если мою сумку вывернуть, вы не найдете ни одной строчки.
Моя сумка обошлась мне очень дешево, потому что весь материал я нашла дома, а потратилась только на черный жгут и, конечно же, на время изготовления сумки.
Все мои ожидания оправдались, сумке уже несколько лет, и она продолжает меня радовать.
Эту статью я взяла со своего сайта. Если она вам понравилась, вы можете найти подобные статьи ТУТ.
Всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>