<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/super-materialy-dlia-podelok-i-samodelok-pokazyvaiu-i-rasskazyvaiu-5eaeb1c4b95e7e69bd2ea647">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Супер материалы для поделок и самоделок, показываю и рассказываю]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  556
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу с вами поделиться своим впечатлением использования 2х суперских материалов для поделок, самоделок и творчества. Это жидкий, двухкомпонентный силикон, для изготовления форм и жидкий пластик.
Оба эти материала прекрасно сочетаются и с их помощью можно творить чудеса. 
Я прикупил их пару месяцем назад, но у меня не доходили руки их опробовать. И вот, на днях я это сделал и был приятно удивлен, простоте их использования.

Итак, для эксперимента мне понадобилось:
· Жидкий силикон;
· Жидкий пластик;
· Разделитель на восковой основе;
· Пластиковая бутылка;
· Пластилин;
У меня силикон «SuperMold M 25». Это не реклама, в интернете большое множество силиконов на любой ценовой вкус. 
Цифра 25 – это жесткость силикона, чем больше цифра, тем боле он жесткий после отвердения. Этот очень мягкий. 
Купил я его в местном магазине за 4500р за 5 литров. Если его использовать с умом, то этого хватит на очень много. Силикон двухкомпонентный и смешивается по инструкции в определенных пропорциях.
Жидкий пластик сначала хотел купить зарубежный, он стоил 1500р за литр. Продавец мне посоветовал попробовать российский за 600 рублей. Взял его и не пожалел.
Пластик тоже состоит из двух компонентом, которые при смешивании начинают твердеть. Буквально через 2 минуты он начинает схватываться и белеть, при этом сильно нагревается. Через 15 минут он уже полностью твердый, но полную крепость набирает через 2-3 суток.
А теперь продемонстрирую сам процесс.
Решил я сделать копию бюста Чайковского. Из пластиковой бутылки вырезал нужную часть. 
Разогрел пластилин, раскатал блин из него и воткнул часть от бутылки.
Фигурку и форму обработал восковым разделителем. Он, кстати, стоит около 150р. 
Развел силикон в нужной пропорции и залил, примерно на половину. Форму решил сделать из 2х частей.
Из стержня горячего клея нарезал штырьки, обработал разделителем и воткнул в силикон. 
Через 20 минут извлек штырьки, получились углубления для замка.
Еще раз все обработал разделителем и залил вторую часть формы.
Оставил на 1 час.
Фигурка легко извлекается из силикона. Так же сделал зигзагообразные надрезы.
Форму собрал воедино и стянул канцелярскими резинками.
Смешал 2 части жидкого пластика и залил в форму.
Через 15 минут извлек фигурку, она еще горячая.
Я допустил ошибку при заливке пластика и у меня получилось несколько косяков. Борода и нос плохо пролились, остались пузырьки воздуха. Ну ничего, это всего лишь первая проба, дальше не повторю своих ошибок.
Наждачной бумагой легко удалил некоторые неровности.
Решим покрасить бюст под бронзу, для этого использовал акриловые краски.
Ну вот и все, вот такой сегодня эксперимент.
Если вам интересно, то посмотрите мое видео:
Как я за 2 дня вырастил красивые кристаллы дома
Я взял толстую пленку и наделал себе трафаретов для декора
Самотвердеющая масса своими руками]]&gt;
 </text>
</doc>