<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/svejee-nouhau-dlia-kuhni-pokazyvaiu-kak-ia-peredelala-konteiner-ot-poroshka-v-poleznoe-prisposoblenie-5eae92506c798720d70f629e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Свежее ноу-хау для кухни. Показываю, как я переделала контейнер от порошка в полезное приспособление]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3719
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Лайфхаки прочно вошли в нашу жизнь. Если еще совсем недавно не знали, что это такое, то теперь наш народ это явление любит и применяет на практике. 
Из подручных средств получаются отличные приспособления для облегчения ведения быта.
Хитрые китайцы это дело давно автоматизировали, но российский народ, наверное, умнее. Сами все изобретаем, изготовляем из подручных материалов и применяем на практике.
Это целое искусство. Иногда удивляешься, как до такого можно додуматься.
И после этого сил уже ни на что не остается, тем более, на уборку. Наверно, из таких ситуаций и взяло свое начало выражение "лень - двигатель прогресса", так рождаются чудеса изобретательности.
У меня всегда вызывали затруднение пищевые остатки в раковине. Как ни чисти посуду перед мытьем, все равно на ней остаются кусочки пищи.
И ситечко для защиты не всегда спасает. Все равно под ним накапливаются частицы еды.
После мытья посуды их надо убирать и руками собирать мусор.
Теперь для этого дела соорудила отличное приспособление.
Понадобится использованный контейнер от капсул порошка или пластиковая бутылка.
На дне надо сделать отверстия, как у сита. Для этого гвоздь зажимала плоскогубцами и нагревала на конфорке. Горячий гвоздь быстро расплавляет пластик.
После использования сполоснуть контейнер и повесить до следующего раза.
Можно завязать веревку и перекинуть через кран или прикрепить крючок прямо на столешницу.
Крючок можно использовать с резиновой присоской.
Не даром говорят, все гениальное просто!
]]&gt;
 </text>
</doc>