<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/syn-50-let-i-mama-5e8eec2e4a281b0cb1a41304">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сын 50 лет и мама]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1419
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["К черту твои тайны!" — в ярости думала Надя. Ей было 40 и она хотела семью. 2 года "ждала" его, принимая в гостях и отказывая другим, но все тщетно. Олег мог не звонить месяцами.
Наде не нужны были деньги. Она была руководителем и хорошо зарабатывала. Но не понимала, как взрослый человек может быть таким раздолбаем.
С виду Олег был образцовым мужчиной. Начальник в банке, комадировки в Лондон, мерседес, загородный дом.  Он хорошо выглядел, был в форме.   На работе  Олега считали идеальным мужчиной — в отглаженных рубашках, бритый, улыбающийся, легко раздающий указания, что и как делать, никогда не сомневающийся в себе.    
Правда, никак не ладилось в личной жизни. За всю жизнь Олег не был ни разу женат и у него не было детей.
Олег ненавидел обещания женщинам и старался их не давать, ведь когда он что-то обещал — всегда потом забывал. 
Терпеть не мог отвечать на звонки своих подруг и почти никогда не перезванивал. Приезжая в гости, он желал только одного. Если же начиналась ссора, он  брезгливо морщился, вставал и и уходил. 
У него было много женщин, но ни одна из них не смогла подобраться к нему близко. На страже счастья  Олега стояла мама.  
В психологии это назыается  "слиянием" — когда мать и сын так нераздельны, что никто кроме друг друга им не нужен. Сын, даже будучи биологически взрослым, может вести себя инфантильно и наплевательски, потому что привык, что мать "подчистит" за ним все.
Мама Олега гладила, стирала, убирала, бегала вокруг него. Отправляя сыночка в командировку, собирала ему рубашки и портфели. Когда ей становилось страшно, что сыночек найдет женщину, она ложилась на кушетку и умирала. Олег быстро прилетал из командировки и всё становилось хорошо.
Чужих женщин в своём доме мама не любила. Старалась нагрузить их по максимуму работой, а даже если они справлялись, всегда находила изъяны и умело критиковала. Дело доходило до криков и обвинений. Сын всегда принимал сторону матери.
Прошло 4 года с тех пор, как я последний раз слышал о нем. Думаю, ничего не изменилось. Таких людей уже не переделать. 
 Павел Домрачев
----


 
 

]]&gt;
 </text>
</doc>