<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/taburetki-kak-konfetki-horosho-chto-ne-vybrosila-5e1f632bc31e4900added0f2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Табуретки, как конфетки. Хорошо, что не выбросила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  471
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[табуретки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[реставрация мебели]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Наверняка, у каждого есть предметы мебели старых времен, которые пылятся в сарае. Я уже все переделала, что было. Но кое-что осталось.
Это табуретки родителей. Квадратные, раньше стояли у нас на кухне. Их осталось 2 штуки. Когда-то было 4. До сих пор, глядя на них, испытываю трепетные чувства.
Сколько времени мы провели на кухне, сидя на этих стульчиках.
Такая мебель всегда пригодится.
Также я использую такие табуретки как подставку под цветы или для чашки кофе у своего кресла.
И неважно, что есть какие-то неровности и изъяны, главное, в результате своего труда вложена частичка души.
Также в сарае я нашла одни ножки без сидушки, они достались мне от соседки. Она хотела выкинуть их за ненадобностью. Но мне они точно нужны.
Сюда пригодился сосновый круг из Икеи. Его покрыла морилкой цвета палисандр. Красивый цвет подчеркнул текстуру дерева.
Краска «Престиж» обыкновенная, для наружных и внутренних работ.
Летом она сохнет за день. Сейчас же при нулевой температуре она и не думала высыхать.
На следующий день занесла в котельную. И за два дня все высохло.
Красить надо в одном направлении. Очень важно, чтобы краска распределялась ровным слоем. Для этого размазываем кистью, как бы протягивая краску.
Если одного слоя недостаточно, второй наносится после полного высыхания первого.
Приятно видеть, как из старой вещи вырисовывается новая.
Самое  долгожданное и интересное - украшение. Здесь уже нужен полет фантазии.
Достала свои трафареты для декора.
Захотелось что-то неброское. Даже посмотрела, с чем сочетается синий цвет. Выбрала такие приглушенные тона.
Получился комплект из двух предметов, которые смотрятся друг с другом.
Старые добрые табуретки превратились в элегантную пару.]]&gt;
 </text>
</doc>