<doc href="https://zen.yandex.ru/media/id/5d8e347ec7e50c00afa95b8f/tak-ia-chervei-voobsce-ne-kopaiu-vsegda-lovliu-tolko-na-kukuruzu-po-sobstvennomu-receptu-skazal-sosed-rasskazyvaiu-ego-recept-5ee3741921dc081d5559a9e2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Так я червей вообще не копаю, всегда ловлю только на кукурузу по собственному рецепту." - Сказал сосед. Рассказываю его рецепт]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[БольшойКлев]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  279
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
"Уже года 3, как ловлю только на кукурузу и ничего больше на рыбалку из наживки не беру". Клюет на нее и карпы и караси и красноперка. Главное, что крупная и берет везде. Похвастался сосед

Всем рыбаловам, привет! 

-"Ну, а зачем кукурузу готовить, если есть консервированная, зарекомендовавшая себя?" С недоумением спросил я соседа. просто никак не мог поверить, что на рыбалку можно брать только кукурузу и приезжать всегда с хорошим уловом. У меня если не идет на такие наживки, то всегда выручает червяк или опарыш. А сосед говорит - "Так я червей вообще не копаю, всегда ловлю только на кукурузу по собственному рецепту." 

Вот я и решил узнать его секрет приготовления кукурузы. 

Трудностей никаких не было, он охотно поведал мне рецептик своей "фирменной кукурузы, а заодно и пригласил на рыбалку, так сказать опробовать наживку. Естественно я не отказался. Но сначала надо приготовить эту самую кукурузу. 

Главным ингредиентом в приготовлении кукурузы - это кефир, чеснок и сладкий ароматизатор (он берет клюбнику)

Кукурузу он промывает, делит на несколько тар , высыпает , заливает до верха водой, добавляет в одну тару кефир, в другую толченный чеснок (расчитывает так, чтобы кукуруза полностью напиталась запахом) и тоже самое проделывает с третьей тарой, куда высыпает сладкий ароматизатор. 

Замоченную кукурузу он оставляет на 4-5 дней, а когда она становится мягкой, сливает часть сливает часть воды отправляется на рыбалку. То есть у него получается три вида кукурузы (сладкая, чесночная и кислая). " Для рыбы с разными предпочтениями" шутит он. 

Но, когда мы опробовали ее на деле я был очень и очень удивлен. Правда, для начала мы немного высыпали кукурузы в воду, чтобы приманить рыбу, а потом клев начался без остановок. Клевала все рыба, какая была, даже сазан попался. 

Так что, мне пришлось поверить соседу и его заявлению - "Так я червей вообще не копаю, всегда ловлю только на кукурузу по собственному рецепту."

А вы берете с собой кукурузу, мужики?]]&gt;
 </text>
</doc>