<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/takie-podushki-est-tolko-u-menia-pokazyvaiu-svoiu-kollekciiu-5e512fcfa89e6c018bc97192">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Такие подушки есть только у меня. Показываю свою коллекцию]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1055
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подушки своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наволочки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня у нас на повестке дня небольшие декоративные подушки.
Подушка может иметь различную форму и размер. 
Их легко сшить для себя и сделать в любом стиле.
Правильнее даже сказать, что легко сшить не подушки, а наволочки. Их можно снять и постирать. А также сменить на другой фасон, если уже надоели.
У меня есть всякие подушки. И сделаны они в разное время. Сейчас вам их покажу.
Это самые первые подушки, которые я сделала. Они связаны крючком хлопковыми нитками Ирис.
С обратной стороны лен. С помощью застежки молнии наволочки легко снимаются.
Эти наволочки больше подходят к новогоднему интерьеру. Ткань в клетку от старой рубашки. Даже застежки остались от нее.
Аппликацию оленя сначала укрепила флизелином, а потом пристрочила зигзагом на швейной машинке. Кисточки сделаны из хлопчатобумажного шпагата.
Эту подушку сшила, чтобы пристроить вышивку. Ткань - бязь в горошек. Украсила полосками кружев и по краям пришила оборки.
При шитье длина оборки должна быть в 1,5 раза длиннее, чем ткань к которой пришивают.
С лицевой стороны круг, и к нему пришивается полоса собранной ткани, как солнышко. Украшена вязанным рисунком.
Очень люблю прямоугольную льняную подушку из двух цветов. Розы вышила по водорастворимой канве. На ней был нанесен рисунок. К ткани приклеивается теплым (не горячим) утюгом, и потом рисунок вышивается по готовой схеме. 
Очень удобно. Когда все доделала, наволочку постирала, и от канвы не осталось и следа.
Желтую наволочку связала всю платочной вязкой (лицевые и изнаночные ряды вяжутся лицевыми петлями).
Цветочки связаны крючком. У меня 2 такие одинаковые подушки.
Эти две подушки сделаны в ковровом стиле. Это были наборы.
Сюда входила сетка с рисунком и разрезанные кусочки пряжи разного цвета.
Каждую ниточку с помощью крючка привязывала к сетке, и получался орнамент. Очень легко стираются, не линяют.
Буду рада, если вы найдете идею для своей подушки.
Желаю вам успехов в работе. Всем добра!]]&gt;
 </text>
</doc>