<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/takoi-bidon-est-tolko-u-menia-5d42c1ad7b4bd200ad58e885">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Такой бидон есть только у меня]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  171
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мебель]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Перебирала в голове разные варианты, как его переделать. Он стоит у меня на буфете с посудой, и я частенько гляжу на него влюбленными глазами. Была даже мысль оставить его, какой есть, с красной смородинкой.
Идея пришла в магазине канцтоваров. Там на полке висел такой маленький аккуратненький блестящий мастихин. Это такая лопаточка, как маленький мастерок. Им художники перемешивают краски. Мне так захотелось себе такой, и я его купила.
В тот момент я решила использовать новую для себя технику. Это нанесение шпаклевки на трафарет. И в результате получается объемный рисунок.
Для этого процесса вот, что я сделала:
Даже тот факт, что шпаклевка легла неровным слоем, не испортило впечатления, наоборот, придало старины и шарма.
Я даже хотела все убрать и заново нанести шпаклевку с учетом появившегося опыта, но потом решила оставить как есть и посмотреть, что будет. 
Все оставила на ночь и на следующий день наждачной бумагой выровняла все неровности. Сначала крупной, а потом мелкой.
Теперь смешала три цвета - бирюзовый, темно-зеленый и коричневый и покрасила каемочку, ручку и губкой прошлась по рисунку. 
Мне кажется, для первого раза получилось отлично.
Эта техника для меня в новинку, буду дальше экспериментировать и учиться подбирать краски.
]]&gt;
 </text>
</doc>