<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/taksist-uvez-nas-na-drugoi-konec-goroda-5d807464bd639600ad1fcdc7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Таксист увез нас на другой конец города]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  356
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[такси]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как-то мы с женой уставшие после поезда решили быстро доехать домой на такси. Но не тут-то было. 
Заказал такси через приложение. Все чинно, приехал водитель, мы погрузились, выдохнули, расслабились.  Дело было на южной окраине Москвы.   По плану ехать нам было 30 минут, маршрут знакомый. Ну и я решил поспать. 
Едем.  Сквозь сон вижу, что совсем не узнаю местность. Ленивый мозг думает: "ладно, просто таксист другим маршрутом едет". 
Снова открываю глаза, смотрю на время и понимаю, что мы едем уже 50 минут, а местность так и не стала знакомой. Я напрягся, сон как рукой сняло. 
Резко спрашиваю таксиста: "Сколько нам еще ехать?", в надежде услышать  "да ща приедем уже". Но нет.
Таксист начинает ерзать. Нервно смотрит навигатор. Далее диалог:
Я чертовски напрягся. Но потом вижу, что таксист нервничает еще больше, тоже ничего не понимает. Проверили адрес — указан наш. Мы конечно резко повернули обратно, но навигатор показал еще +2 часа езды.
Жесть. Я выдохнул и понял, что чему быть, того не миновать. Орать и ругаться на таксиста бессмысленно, он уже  вовсю   потел и наверняка ожидал наказания.
Поэтому я сказал, чтобы он довез нас до ближайшего метро. Через 10 минут мы ехали в подземке. Еще через час были дома.
Я сразу написал жалобу в поддержку Яндекса. Потребовал вернуть деньги и  компенсацию за потраченное время. К их чести, они мгновенно сориентировались, всё вернули и добавили еще приличную сумму отступных на следующие поездки. Считаю, что крайне важно не оставлять такие случаи безнаказанными и защищать себя, чтобы подобных случаев не было. 
Поделитесь, были у вас такие случаи, чтобы вас везли не туда? Чем всё закончилось? 
PS. Что у таксиста внутри переключилось и почему он решил поехать на север, я до сих пор не знаю.  
-----------------
 Еще интересные истории для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>