<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/talant--eto-prosto-navyk-a-ne-chudo-dannoe-ot-prirody-obiasniaiu-pochemu-5e4a4309386b1c555647a291">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Талант — это просто навык, а не чудо, данное от природы. Объясняю, почему]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  672
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[образование]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[биографии]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[искусство]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я абсолютно убежден, что гениальные способности людей — это результат труда при жизни, а не что-то данное от рождения,  и точка. Люди не рождаются талантливыми, они ими становятся.  
Со мной в школе учился  парень Саша. Умный, тихий, отличник. Но у таких как он всегда есть проблема — к ним пристают, задирают, издеваются.
Однажды Саша решил пойти на самбо.  Решил и решил, никому до этого дела нет. Но чере полгода я стал замечать, что бывшие задиры уважительно здороваются с Сашей и вообще к нему не лезут. Любой, кто его тыкал или доставал , сразу получал болевой прием на руку или шею.  Его авторитет сильно вырос. Он стал смелей, уверенней, распрямил плечи, начал встречаться с девушками.  
Почему? Очевидно. Он сотни раз сходил на занятия, тысячи раз повторил захваты и броски, и кое-чему научился. 
 Чем больше мы практикуемся и оттачиваем свои навыки, тем больше идей приходит в голову, тем больше вариантов решений видим и  больше возможностей становится доступным. Мы становимся сильнее, изобретательнее, опаснее, мудрее и просто лучше. 
1) Павел Дуров, создатель Вконтакте, был тощим задохликом, а теперь он выглядит как полубог, потому что качался несколько лет. Слабенький ботан, решив заниматься в спортзале, достиг успеха. Кто бы 15 лет назад сказла, что у Дурова может быть идеальное тело? Да никто. 
2) Константин Батыгин, мировое светило науки в астрофизике (ему всего 33) поделился в интервью Дудю, что 99% его действий ни к чему не приводят. 
2) Шварценеггер утверждает: "нет никакого быстрого пути к успеху — нужно повторять, повторять, повторять".  
3) Юра Гагарин не был гением математики или великим художником, он был твердым и крепким хорошистом, с железной дисциплиной, упорством и намерением достичь результат.
4) Как достичь успеха в продажах? Вам нужно сто раз получить "нет" прежде чем вам скажут "да" — повторяет основатель Евросети Евгений Чичваркин  
5) Как писать хорошие книги? Легко: пишите 100-200 дерьмовых мыслей каждый день — шутит известный писатель-юморист Дэвид Вонг.
6) Ричард Фейнман, лаурет нобелевки по физике, известен тем, что умеет кучу всего:  научился играть на там-тамах, пикапил блондинок, взламывал военные сейфы, выучил португальский, чинил радиоприёмники. Он просто сотни раз повторял и оттачивал свои навыки. 
7) Брюс Ли однажды произнес: "Мне не страшен  мастер, который знает десять тысяч приёмов, мне страшен тот, кто тренировал 1 прием десять тысяч раз. Собственно, он сам так и делал.
Выводы:
  Павел Домрачев 
--------------- 
 Еще интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>