<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/temnye-krugi-pod-glazami-odna-oshibka-izza-kotoroi-oni-vidny-5b2195247800191fcd1ecfe6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Темные круги под глазами: ОДНА ошибка из-за которой они видны]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[макияж]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[косметика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Это можно назвать проклятием  многих из нас - тени прибавляют возраст и заставляет выглядеть лицо усталым и безжизненным. 
Темные, синие или фиолетовые диски вокруг глаз хорошо видны особенно у женщин со светлой и нежной кожей. Кожа под глазами чрезвычайно тонкая, поэтому кровеносные сосуды буквально блестят сквозь нее. 
Самый простой и быстрый способ избавиться от неприглядных теней под глазами - сделать маскирующий макияж.
Как сделать камуфляжный макияж, под которым тени под глазами не будут видны, а кожа под глазами будет освещена?
Для макияжа под глазами выберите основу и покрытие. 
Но будьте осторожны, корректирующий оттенок не может быть слишком ярким. 

1. Нанесите на  кожу вокруг глаз тонкий слой основы, который вы обычно применяете для кожи лица.
2. Нанесите темное покрытие под ресницы.
3. Наконец, примените под глазами более легкий оттенок, который украсит ваши глаза
Многие из нас, однако, совершают ошибку, благодаря которой тени под глазами не только привлекают внимание, но даже становятся темнее. 
Обычно мы выбираем слишком яркий консилер, который мы применяем непосредственно к коже вокруг глаз.
Придерживайтесь вышеприведенного порядка (основа, темное покрытие, яркое покрытие), используя безымянный палец, чтобы мягко сгладить косметику, и темные круги под глазами исчезнут!
 
Предыдущая статья на канале  42 способа улучшить здоровье и красоту! Ты сможешь гордиться своим внешним видом!]]&gt;
 </text>
</doc>