<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/teper-moi-chainik-blestit-kak-novyi-pokazyvaiu-kak-ochistila-ego-ot-nakipi-bez-himii-5ea3151478aebd0462a44969">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Теперь мой чайник блестит, как новый. Показываю, как очистила его от накипи без химии]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2827
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чайник]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чистка чайника]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхаки для дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Накипь в чайнике — проблема всех домохозяек, в том числе, и моя. 
Некачественная вода создает такую проблему за считанные дни. Многие промышленные производители предлагают бытовую химию, которая спасет технику, но…
Большинство таких средств не каждому доступно из-за цены. Второй момент, что после всех этих средств надо тщательно отмывать внутренности чайника от самой химии. Поэтому есть, минимум, два эффективных способа выйти из ситуации. 
Метод, которым я пользуюсь уже несколько лет, выручает каждый раз. Подходит для всех типов чайников. Накипь убирается не механическим путем, когда надо усиленно тереть щеткой, хватает обычно одного режима кипячения.
Я набираю побольше воды и ставлю чайник кипятиться.
Как только вода закипела, открываю крышку и засыпаю в воду примерно 1-2 столовые ложки лимонной кислоты. 
С таким раствором оставляю чайник на несколько минут. Чтобы наверняка, можно через некоторое время еще раз прокипятить воду. Вторая дополнительная мера при сильном налете на дне чайника— почистить щеткой. Но я стараюсь не доводить до такого состояния (не всегда, конечно, получается быть прилежной домохозяйкой). 
В результате вы имеете чистое дно и стенки чайника без накипи. 
Если в доме нет лимонной кислоты, вы можете заменить ее уксусом. Принцип тот же. Единственное отличие — стойкий запах уксуса не каждый способен терпеть. Тем более, при закипании подобного раствора мощное амбре распространяется на весь дом. Поэтому стараюсь, чтобы запасы лимонной кислоты были в доме всегда.
Этот способ работает как для обычного чайника, так и для электрического.
Не вижу смысла закупаться отдельной химией для чистки накипи в чайнике. Вполне успешно обхожусь лимонной кислотой и трачу всего пару минут на данные манипуляции.
Оба способа имеют право на жизнь, работают эффективно, по карману не ударяют. Используются доступные продукты, которые лежат на кухнях многих домохозяек.
А как вы боретесь с накипью в чайнике?]]&gt;
 </text>
</doc>