<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/teper-budu-hranit-obuv-tolko-tak-pokazyvaiu-kakuiu-udobnuiu-prisposobu-ia-smasterila-5ea09ee22fb26236c5a8b5ea">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Теперь буду хранить обувь только так. Показываю, какую удобную приспособу я смастерила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1766
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обувь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В каждой семье большое количество обуви. На каждого человека приходится несколько пар.
И ее надо куда-то размещать.
Даже если есть шкафчик, туда все равно все не помещается.
И часто обувь стоит в ряд и друг на дружке стопкой.
Но можно сшить своими руками классное приспособление, куда влезет уйма башмаков.
Это вертикальное хранилище. И повесить такую вещь можно за дверь в кладовой, у стенки в шкафу или в купе. Оно, можно сказать, вообще не занимает места.
И такой органайзер можно сшить до пола. Представляете, сколько обуви там поместится?!
Я сшила из пододеяльника. Одно время продавали комплекты постельного белья непонятного качества.
Упаковка красивая, цвета яркие, на этикетке написано 100-процентный хлопок. Загляденье.
Купила себе такой трендовый леопардовый принт, который производил фурор во все времена в мире моды. Но, распечатав дома упаковку, перед глазами предстало печальное зрелище. 
Размер нестандартный. Ткань не хлопок, не шелк, скользкий, не мнется. Капли воды скользят как на болонии. А когда гладишь, можно сжечь. Было такое дело.
Все готово. 
Получилась очень удобная конструкция. Все держится ровно и без перекосов.
Место сэкономила и обувь аккуратно разложила! 
Как вам такая идея?
]]&gt;
 </text>
</doc>