<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/teper-u-menia-v-holodilnike-nichego-ne-poteriaetsia-i-ne-isportitsia-ocenite-kak-ia-tam-vse-organizovala-5eb3c5b9cbbbe856be5dc161">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Теперь у меня в холодильнике ничего не потеряется и не испортится. Оцените, как я там все организовала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  873
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[организация пространства]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[холодильник]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хозяйкам на заметку]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сколько себя помню, всегда убираю и навожу порядок. Этот нескончаемый процесс и есть часть нашей жизни.
Самое главное, делать уборку с хорошим настроением. Для этого надо настроить свои мысли на позитив.
Сегодня по плану у меня холодильник. Знаю по опыту, уйдет на него полдня.
С утра подошла к нему, открыла дверь и опять закрыла. Пару раз так сделала. Подумала, растяну это дело на несколько дней - сегодня двери вымою, завтра морозилку и т.д.
Но потом втянулась, начала с самой легкой части - убрала полочки на дверях. 
Распределила продукты по категориям. Первая полка - яйца, вторая - молочное (сметана, масло, творог, сыр, йогурт). Третья - маленькие баночки с приправами (горчица, аджика, васаби…). Они постоянно теряются в недрах холодильника.
Четвертая - соусы, дополнительно поставила их в пластиковую коробочку от мороженного, чтобы случайные капли не пачкали полку. Рядом высокие бутылки с молоком и кефиром. Мягкие пакеты можно класть в мерный стакан.
Пятая полка - бутылки с напитками. И в самом углу поставила контейнер от порошка, там находится то, что не относится к продуктам, но должно храниться в холодильнике.
Все замороженные ягоды и зелень отделила на боковые полочки. Удобно использовать небольшие пакетики с застежкой.
В пластиковые контейнеры положила отдельно рыбу, мясо, пельмени. Места стало намного больше. Теперь буду все замораживать в таких упаковках, чтобы они плотно стояли в этих коробках.
Теперь подобрала контейнеры не выше 12 см и переложила туда продукты.
Для тары в основном использовала коробочки от продуктов, купленных раннее.
В отделении для овощей храню банки с томатом, капустой.
Готовившись к этой уборке, посмотрела в интернете, как люди хранят продукты - а там и красная рыба в упаковках, бекон, ананасы, спаржа, соки красивые и тому подобное.
Откроем трехлитровую банку компота, вот и сок.
На этом все. Работа сделана на пять с плюсом! Я довольна!]]&gt;
 </text>
</doc>