<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/teper-my-znaem-skolko-vremeni-nado-kopit-na-novyi-avtomobil-5e6b16ca0380471107dc75d9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Теперь мы знаем сколько времени надо копить на новый автомобиль]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  178
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно встретил интересную информацию в СМИ о том, что в России было проведено официальное исследование, по результатам которого выяснилось, за какое время среднестатистическая семья накопит на автомобиль. Представляете, меньше чем за год! Не знали?


А знаете, что совпало уже с самого начала? Там говорилось, что в расчет брались доходы только одного члена семьи. И тут я такой – интересно, откуда они узнали про то, что пока я год копил на автомобиль от меня ушла жена, собака и кошка (рыбки остались, им некуда было плыть)… Вот ведь умные, чертяки, все знают!
Итак, исследование гласит, что у меня заработная плата составляет 39 тысяч рублей, срок накопления – 11 месяцев. Итого получаем порядка 400 тысяч. 
От покупки  таких брендов как Mercedes решил отказаться сразу, так как в ценник 400.000 можно найти только укатанные 90х годов. 
И тогда я решил остановить свой выбор на новенькой LADA Granta. Ведь не зря же Володя ее рекламировал.
 Это может быть Вам интересно:
 На питание себя я сразу как Исполинский монах заложил твердый 0% от заработной платы. Ну, работаю я в офисе, поэтому проблема с едой решилась систематическим заимствований печенья из переговорной, с водой было сложнее – возле бойлеров дежурили стайки секретарш, которые копили на ботокс. Приходилось отвлекать их, разбрасывая остатки печенья и быстро набирать воду в бутылку 0,5 – это мой дневной запас влаги. Еще столько же я получал, используя влагу повторно, об этом здесь рассказывать не буду. Печенье повторно использовать не удалось. 
Коммунальную плату я платить начал, когда пришла повестка в суд, так что тут сэкономить не удалось. И мне пришлось ориентироваться уже не новые Лады из салона, а на вторичный рынок. И тут мне повезло – на интернет площадке
продавец из моего города выложил прекрасное чудо нежно цвета (прямо как мое печенье, которое я пытался использовать повторно), почти совсем не окончательно ржавое, с не безнадежно лысой резиной, в общем – сказка.  И пробег совсем смотрю не большой  48760 км  И вот я счастливый обладатель подобного чуда 
 Это может быть Вам интересно:
На этой сказке я правда пока не ездил, потому как на оформление страховки, замену ГСМ в официальном белом салоне «дяди Васи» и уплату налога пришлось взять кредит. 
На лечение ЖКТ уходит остальная часть зарплаты, бойлеры на работе и печенье охраняют бойцы ОМОН, так что подумываю продать машину, чтобы расплатиться с банком и вынуть квартиру из залога.
 ]]&gt;
 </text>
</doc>