<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/teper-za-voi-signalizacii-nado-budet-platit-5ead320c5daea10b5d9527b5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Теперь за вой сигнализации надо будет платить]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  378
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[20 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[штрафы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[охрана]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автосигнализация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В новом Кодексе об административных правонарушениях (КоАП) будет переработана статья, предполагающая наказание за нарушение тишины ночью. Теперь будет реальная возможность наказывать владельцев за некорректно работающую автосигнализацию. 
Часть 6 ст. 14.1 проекта КоАП, которая устанавливает штраф за совершение действий, нарушающих тишину и покой граждан с 23 до 7 часов, расширяется за счет указания возможности совершения данного административного правонарушения в форме бездействия.
Иными словами, если вы оставите на ночь свою собаку Баскервилей одну дома и она будет выть и лаять – вам будет грозить штраф. Та же история с постоянно включающейся или безостановочно воющей сиреной сигнализации. Пока не совсем ясно, как это все будет фиксироваться, но то что статья будет расширена за счет «бездействия» - точно.
Новые кодексы предлагается ввести в действие с 1 января 2021 года. При этом, отмечается, что штрафы не будут подниматься в значительной степени, что связано прежде всего с непростой экономической ситуацией в стране. 
Но так или иначе имейте в виду – теперь за неисправную сигнализацию или собаку придется заплатить. Также, если вы привыкли развлекаться пыточным делом у себя дома – потратьтесь на хорошую звукоизоляцию или штрафов также не миновать. Ну или смените хобби на вышивание.
 Олег Алабис специально для канала  МОБИЛАЙФ  . Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста лайк 👍. Мне Важно Ваше мнение! Подписываетесь на канал, что бы не пропустить новые публикации!   ]]&gt;
 </text>
</doc>