<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/teper-za-tehosmotrom-pridetsia-vstavat-v-ogromnuiu-ochered-5e896a3c6ae5482256caee00">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Теперь за техосмотром придется вставать в огромную очередь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  288
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гибдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[штрафы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[техосмотр]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вам не кажется, что проходить техосмотр в последние годы стало слишком легко? Я не против, сам ведь автовладелец, но и властям тоже так показалось. Теперь лавочку прикрыли.
С 8 июня 2020 года процедура техосмотра автомобилей в значительной мере усложнится. В настоящее время приобрести диагностическую карту которая будет официально внесена в особую базу ЕАИСТО, требуемую для оформления ОСАГО, не составляет особого труда как в интернете, так и у страховщиков.
По новым нормам во время технического осмотра авто будет проводиться фотофиксация, что должно исключить заочное оформление диагностических карт, которые ко всему прочему оснастят цифровой подписью и выдаваться они будут лишь в электронном виде. МВД и Российский союз автостраховщиков (РСА) будут теперь жестко контролировать все, что связано с техосмотром.
Для автобусов техосмотр будет проводиться исключительно на специализированных станциях и в присутствии сотрудника ГИБДД — это вызвано тем, что в последние годы действительно резко возросло число ДТП с пассажирским автотранспортом.
Я думаю будет излишним говорить, что наверно каждый из нас в последние годы просто приходил и покупал бумажку, с которой далее пройти процедуру оформления ОСАГО – полчаса максимум, причем 25 минут из них вы проведете в очереди. Хорошо это или плохо – вопрос спорный.
С одной стороны было здорово вообще не запариваться состоянием авто и тем, что попадется психанутый механик, который начнет докапываться к вашей чисткровной японке насчет того, что «машина агонь, но есть дефект. Руль не с той стороны». 
С другой стороны – сколько автоведер, несущих чистую и незамутненную смерть на дороге, проходило такой техосмотр со свистом? 
Из них можно было бы набрать полный фильм про очередного Безумного Макса. Впрочем, не думаю, что с ужесточением правил удастся избавиться от такого автохлама на наших дорогах. Но дождемся лета. Если хватит гречки, конечно. 
]]&gt;
 </text>
</doc>