<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/teper-u-menia-est-kusochek-anglii-sdelala-kopiiu-znamenitoi-telefonnoi-budki-5e0c581f86c4a900b11bb3cd">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Теперь у меня есть кусочек Англии. Сделала копию знаменитой телефонной будки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  98
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшение интерьера]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сделать такую телефонную будку меня вдохновил баллончик красной краски. 
Муж купил его, чтобы покрасить маленькое ведерко, которое он прицепил на машину сзади, где прицепное устройство.
Цвет краски очень красивый, яркий, блестящий. Захотелось сразу что-нибудь покрасить.
Так неожиданно пришла идея сделать фонарь.
В наше время сотовых телефонов такие будки служат больше как достопримечательность и раритет.
Сейчас из них делают Арт-объекты типа банкоматов и библиотек на улице.
Наверно, привезли из Англии.
Сам вид этого сооружения - произведение искусства. И мы любуемся такими на страницах журналов и на фотообоях (у моего племянника такие).
Я сделала его из коробки от обуви. Особые расчеты не делала, все на глаз.
Сначала просто согнула картон в прямоугольник. Стороны получились 10х20 см.
Расчертила окошки, вырезала ножом для картона. Все это делается на куске фанеры.
Думала, буду пол дня вырезать. Но справилась за час. Главное, чтобы нож был острый и твердый.
Все части склеивала клеевым пистолетом. Клей мгновенно схватывается, и это очень удобно.
Крыша состоит из нескольких деталей. На фотографиях ниже видна вся последовательность соединения.
Последняя часть - полукруглая крыша. Согнула ее о край стола.
Все неровности сгладила пилкой для ногтей. А потом влажной кисточкой. Картон хорошо выравнивается.
Первый слой покрасила красной гуашью. Следующие два слоя из баллончика.
На принтере распечатала слова, и все готово!
Теперь у меня есть кусочек английской гордости. Не хватает только двухэтажного красного автобуса.
Также рекомендую вам прочесть статьи на моем сайте:
]]&gt;
 </text>
</doc>