<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/teper-u-menia-vse-melochi-nujnye-pri-vyhode-iz-doma-vsegda-pod-rukoi-pokazyvaiu-chto-ia-pridumala-5ece09a31be12a42618dacf2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Теперь у меня все мелочи, нужные при выходе из дома, всегда под рукой. Показываю, что я придумала]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  954
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[оргонайзер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[место для хранения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здорово, когда можно добавить полезные вещи для уюта своего дома.
Для этого используешь не только горизонтальные поверхности, но и пространство стен.
Ещё несколько лет назад об этом даже и не слышали.
Сегодня буду делать место хранения для мелочей, которые нужны при выходе из дома.
Знакома ситуация, когда надо быстро что-то записать, а под рукой нет ни ручки, ни листа бумаги.
Или получишь по почте письмо или квитанцию об оплате - куда это девать? Кладешь на любые поверхности, которые создают беспорядок. А потом еще перекладываешь с места на место.
И вот теперь у меня будет местечко, куда это все сложить. 
Тут же будут рекламки, которые время от времени нужны, напоминалки, солнцезащитные очки, ключи от машины и от дома и куча других мелочей.
Для этой идеи взяла отслужившую свое рамку, которая лежит в шкафу без дела.
Этот органайзер будет висеть на стене в коридоре.
Если взять рамку меньшего размера, можно поставить на рабочий стол и держать там канцелярские принадлежности.
Думаю, вы оцените мои старания. Всего Вам доброго!
]]&gt;
 </text>
</doc>