<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/testdraiv-porsche-911-gt3-rs-5e4a6ccde1f3c67ff238cd92">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Тест-драйв Porsche 911 GT3 RS]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  18
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[porsche]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[немецкие автомобили]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорткары]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Невероятная мощность 3,8-литрового агрегата, установленного в задней части Porsche 911 GT3 RS,  способна достигать 435 «кобыл» мощности на 7,6 и 430 Нм момента на 6,25  тысячи оборотов. Кроме повышения силовых характеристик, новинка от  предыдущего поколения отличается повышением пиковой скорости, с которой  способен оборачиваться коленчатый вал. С помощью 6-скоростной коробки  «ручного» типа до сотни это гоночное авто можно разогнать за 4,1  секунды.
Мотор эластичен настолько, что иногда задумываешься, нужны ли вообще  для настолько мощного автомобиля передачи: чаще всего обгон на скорости  можно с легкостью совершить, не понижая передачу.
Уже давно 911-я модель считается иконой марки из Штутгарта. В силу ее  безграничной притягательности верят миллионы почитателей. Но GT3 значит  еще больше! Эмоции, которые получаешь от этого отличного скоростного  автомобиля, близки к статусу идеальных. Он дарит безграничный контроль,  однако за секунду его не получить. Экземпляр слыл поистине эксклюзивным –  для нашего государства в этом году выделили всего три машины. При этом  стоимость невероятного спорткара превышает цену небольшой квартиры в  столице. 
Особенная моторная компоновка фразу «крепок задним умом» в случае с Porsche 911 GT3 RS заставляет воспринимать только с улыбкой на лице.
Пару слов скажем о процедуре замены колеса. Делать это очень быстро,  вооружившись особым ключом, которым нужно отвинтить единую гайку.
Машина показывает великолепные реакции на любые действия автомобилиста.
Выполнение салона по качеству заслуживает на то, чтобы назвать его премиальным.
Специально для городской эксплуатации переднюю часть машины можно  поднять на 3 сантиметра. Это очень полезно, когда нужно проехать  дорожное средство ограничения скорости.
Оснастка гиперкара представлена системами регулирования тяги и  устойчивости, ABS и ESP, биксеноном, набором подушек безопасности.
Подобным автомобилям трудно дать адекватную оценку. Учитывая статус эксклюзивности, говорить об этом просто нет смысла.
Среди плюсов Porsche 911 GT3 RS –  оригинальный дизайн, функциональное внутреннее помещение, цепкая  тормозная система, невероятная управляемость и мощность. Небольшим  минусом можно назвать перегруженность передней панели всевозможными  рычажками и кнопками.
Это редкое средство передвижения относится к тем истинным ценностям,  которые покоряют своими свойствами, а не завышенной стоимостью или  повышением имиджа владельца. Пожалуй, именно это и объясняет то, что  владельцами модели никогда не становятся случайные люди.
 Олег Алабис специально для канала МобиЛайф. Если Вы дочитали до этого абзаца поставьте пожалуйста лайк 👍 или дизлайк. Мне Важно Ваше мнение! Подписываетесь на канал, что бы не пропустить новые публикации!  Это может быть Вам интересно:
Если Вам понравился пост поставьте пожалуйста 👍  лайк, а если Вы являетесь счастливым обладателем или несчастливым напишите Ваш отзыв о данной марке в комментариях!     ]]&gt;
 </text>
</doc>