<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/tipichnye-budni-russkoi-semi-5e3ec8e3c9fa58703c627f33">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Типичные будни русской семьи]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1927
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мне всегда интересно посмотреть и послушать истории про отношения российских пар и семей. К сожалению, часто вижу перекос — женщина активно всё контролирует, а мужчина как бы не при делах.
Писал об этом недавно, хочу добавить еще ярких и печальных примеров.  
1.  Он и она в банке. Открывают вклад. Женщина задает тысячу вопросов по условиям – пополняемый или нет, есть ли досрочное изъятие, капитализация процентов и т.д. Мужчина пассивно сидит рядом, взгляд где-то витает. Потом идут в кассу, женщина заходит, мужчина остается снаружи. “Жена лучше в деньгах разбирается”. Серьезно, ему пофиг. 
2. Семейная пара в супермаркете. Женщина идет со списком продуктов, контролирует, что взять. Мужчина мучительно, но послушно плетется сзади с тележкой. Ну и и в интернете вечные шутки на тему, что мужчина, забывший список продуктов, получит п...  нагоняй от жены. Смешно? На самом деле нет.
3. В магазине возмущенная женщина пытается добиться возврата товара, который её не устраивает. Она спорит с менеджером, злится. Мужчина стоит рядом с выражением вселенской скорби, на его лице застыла фраза: «Я тут ни причем, у меня всё ок». А на самом деле, он боится отстаивать свою позицию и ему стыдно. И деньги не жалко, ведь контролирует их тожо жена.
Потом он приходит домой и играет в Цивилизацию, управляя государством.
4. Снова супермаркет. На этот раз с детьми. Уставшая женщина кричит на сына, который набрал жвачек: «Сколько раз я тебе буду повторять, не бери всякую ерунду!». Мужчина пассивно стоит рядом или просто кивает в знак согласия. Он не устанавливает правила и не следит за ними. Жена ведь лучше знает. И потом, если ребенок заболеет, ей и разбираться, а не ему.
5. Муж с женой и детьми живут в Америке. Жена пишет: “У МЕНЯ есть строгое правило, в доме говорим только на русском”. Почему она устанавливает правила, а не муж? Где он? Почему она с гордостью об этом рассказывает, а мужа даже не упоминает?
6. Дома. Сыну 14 лет, он приходит с двойками, отец ворчит: "Вырос раздолбай! Это ты во всем виновата, мать, потакаешь ему". А что он сделал сам? Где его дисциплина? Сидит ли он с сыном с уроками, проверяет ли их? Проводит ли недельные разговоры, показывает своим примером, что нжно делать?
Многие женщины более строги к детям, а папы более ласковы. Проще говоря, мамы - это папы, а папы - это мамы. Поэтому парни растут несобранными и в мягкими, поскольку отцы не участвовали в жизни семьи
7. Последний пример. Папы бывают не мягкими, а жесткими, но без четкой дисциплины, а просто… агрессивными. 
Отец с сыном идут по улице. Сын весело скачет туда-сюда и убегает далеко. Отец начинает на него орать: «Я тебе уже 10 раз говорил — не бегать!!!». Но какой смысл орать, если правило не работает? Надо менять правило, чтобы были штрафы за непослушание. Тогда сын будет более уважительно относиться к этим правилам. Но орать проще. А за правилами надо следить.  В итоге дети вырастают запуганные «жесткими» отцами, но без уважения к порядку. Жесткость не равна основательности и последовательности.  
Вот такие истории. Папы не при делах, мамы пыютася рулить сами. В итоге женщины растят мягких детей, а папы разочаровываются в жене и детях и уходят. Либо разводятся, либо совсем из жизни.
Что с этим делать? Меня свой подход к себе, к воспитанию. Научиться хотеть быть главным в семье или хотя бы активно участвовать в её развитии. И конечно читать мой блог, я пишу о том, как мужчине вновь стать мужчиной, даже если не научили.
Павел Домрачев
PS. Пишу про русские семьи, потому что наблюдаю их и работаю с ними, а не потому что не люблю. Как раз люблю и хочу исправить ситуацию.
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>