<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/top-3-mest-kamchatki-kuda-legko-dobratsia-na-legkovoi-mashine-5e0e662d86c4a900b11bc06f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Топ 3 мест Камчатки, куда легко добраться на легковой машине!]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  19
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[камчатка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вулканы камчатки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[серфинг]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Камчатка... Широкие просторы, большие расстояния. Множество мест, куда можно попасть исключительно по воздуху, на борту вертолета. И это - весьма дорогостоящее удовольствие. Я расскажу тебе про самые интересные места на Камчатке, куда можно добраться на авто.
Живописный пляж с черным вулканическим песком. Сюда легко доехать на обычной легковой машине. 
Место довольно популярное, поэтому сюда даже ездят такси. Поездка, кстати, занимает не так много времени. Мои знакомые ребята серферы смотрят прогноз, и если погода - что надо, приезжают прямо до работы взбодриться и посерфить. 
В хорошую погоду отсюда открывается великолепный вид на домашнюю группу вулканов вдали. 
Местная звезда и визитная карточка - этот красавец заслуживает особого внимания. В этом году, наконец, к вулкану сделали дорогу. Поэтому и сюда также можно теперь с легкостью добраться на легковом автомобиле. 
Правда, потом придется потопать ножками - на высоту, конечно, на авто не забраться. Чтобы подняться на вершину, потребуется в среднем от 4-6 часов и столько же часов на спуск. 
Нужно быть очень внимательным на подъеме и всегда заранее смотреть прогноз погоды. Лучше отправится на вершину в составе группы или под руководством гида - и веселее, и безопаснее.
У меня большой опыт восхождений и нахождения в горах и я всегда хожу в горы с напарником. И, конечно, всегда смотрю прогноз погоды - это залог успешного подъема. Здесь нужно быть внимательным и рассчитывать свои силы и возможности. 
Дорога в один конец займет чуть больше часа. И сюда тоже можно добраться на легковом автомобиле. Места невероятно красивые, заповедные.
Вачкажец - отличное место для семейной прогулки и просто единения с природой. Здесь невероятно круто в солнечную погоду. Местность очень живая, с богатым, разнообразным растительным и животным миром.
Настоящая дикая и живая Камчатка... Здесь встречаются евражки - это забавные местные грызуны, которые живут в норках.  Очень много цветов, ими буквально усыпаны склоны гор. Буйная сочная зелень устилает собой все пространство. Безусловно, по ощущениям - это место силы...
Однако поскольку место дикое - всегда нужно быть внимательным и осторожным, потому что здесь много шишек... а там, где шишки, водятся мишки - одного мы встретили по дороге.
Если тебе понравилась статья - ставь лайк! У меня еще есть в запасе много обзоров мест на Камчатке и на Кавказе, и я обязательно тебе все расскажу и покажу! Оставляй комментарии, задавай вопросы, я отвечаю всем и всегда рада общению )]]&gt;
 </text>
</doc>