<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/top3-laifhaka-s-utiugom-kak-ia-oblegchila-sebe-glajku-5dce79fd902e62533e35ea9d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ТОП-3 лайфхака с утюгом. Как я облегчила себе глажку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  231
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[глажка белья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхаки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Для меня гладить белье - тяжкое занятие.
Даже тот момент, что доску надо достать и поставить, а потом сложить и отнести на место, напрягает.
Сколько раз ловила себя на мысли, что гладить белье надо сразу. Уходит меньше времени, да и белье лучше проглаживается.
Но нет, надо ходить несколько дней вокруг да около, поглядывая на свежевыстиранную кучку.
Что-то останавливает и все. Лень, наверное.
Совет №1
Поэтому самый важный лайфак: белье надо гладить сразу, как только сняли с веревки.
Также белье необходимо складывать в стопку, пока не появится настроение для этой работы. Тогда оно лучше выравнивается.
Отличная вещь - это 1,5 литровая бутылка с распылителем. Налить в неё чистую фильтрованную воду и добавить 1 колпачок кондиционера. Слегка брызгать на сложенное белье, и оно становится как глаженное.
Совет №2
На гладильную доску положить по всей длине фольгу и сверху чехол. При глажке фольга нагревается и отдает тепло ткани. В результате все складки распрямляются намного быстрее.
Сама поверхность доски должна быть мягкой, а не твердой. При эксплуатации ткани столешницы становятся тоньше и желтеют. Поможет байка в 2-3 слоя. Прикрепить ее мебельным степлером с обратной стороны, и доска как новая. Когда таких слоев уже много, лучше все содрать и сделать заново.
Совет №3
В последнее время много шила, и на утюге появился нагар. Попробовала очистить солью. Насыпала на лист бумаги слой соли. Нагрела утюг и прислонила к соли. Мои движения ни к чему не привели. Утюг остался прежним. Это не работает!
Помог специальный покупной мелок для чистки утюга.
С паром вещи гладятся лучше. Поэтому, чтобы утюг прослужил дольше, надо чаще очищать его от накипи. Сколько каких-то кусочков выходит при чистке с паром. 
Воду лучше заливать фильтрованную.
Зато как приятно засыпать на глаженном свежем белье. И сон крепкий. И запах нравится.]]&gt;
 </text>
</doc>