<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/top7-mujskih-oshibok-v-obscenii-s-jenscinami-5e0a21bc11691d00b003fcbc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Топ-7 мужских ошибок в общении с женщинами]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  776
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женственность]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ВНИМАНИЕ! Статья не для нытиков, которых уже все достало. Вам один совет: хватит ныть — разводитесь.
Есть много статей, что делать женщинам в отношениях, какие они совершают ошибки, и т.д. Но про мужчин пишут мало. Исправляем это.  
Собрал для вас 7 ключевых ошибок, которые мешают хорошо жить вместе. Если вы сможете их исправить или  частично нейтрализовать, вам станет намного лучше, а женщина - красивее и довольнее. 
Ошибка 1. Думать, что женщина должна любить просто так
Безусловная любовь есть только у матери к сыну, остальное — иллюзия.  Никто никого не любит просто так.  
Любовь надо заслужить. Поступками, характером, умом, решением проблем, защитой своей семьи,  юмором, добротой, чем угодно. Когда вы это сделаете, вы почувствуете, что мужчины вас уважают, а ваша женщина - восхищается вами. Это чувство в сто раз круче, чем "она просто любит".
 Ошибка  2. Жаловаться ей
Мужчина, который жалуется женщине, обречен на неуважение и разлад в семье. Будете рассказывать ей о своих проблемах, она начнет учить вас жизни и решать за вас. Сначала это хорошо, а потом сильно пожалеете , когда поймете, что рулите больше не вы. 
Нет. Главные никогда не жалуются тем, кого защищают и за кого берут ответственность. Жаловаться можно друзьям и в коллективе равных, но не женщине.
 Ошибка  3. Говорить "разберись с деньгами, у тебя лучше получается"
Мужчина, который не управляет деньгами, не мужчина. Даже если жена у вас финансист, даже если вы ни разу не бухгалтер.
 Возьмите у неё совет, проконсультируйтесь, но управляйте деньгами сами. Моя жена финансист и её знания о денежных потоках в разы лучше моих, поэтому я с ней советуюсь и прислушиваюсь к ней, а всё остальное делаю сам. 
 Ошибка  4. Обвинять женщину в том, что с ней общаются другие мужчины
Это конечно не дело и раздражает. Но она тут причем? Если ей пишут, значит, она привлекательна. Смиритесь с этим. Вы хотите себе красивую заметную женщину или серую мышь? 
Сами разберитесь. Легко наезжать на женщину, которая слабее вас, попробуйте лучше наехать на других мужчин. Каково, а? Совсем другие ощущения. Я лично делал так, и это кайф, когда они отстают, а ты чувствуешь себя победителем. 
 Ошибка  5. Злиться, если она хочет больше денег
Смешнее не придумаешь. Как сказал Карл Лагерфельд, красота требует не жертв, красота требует денег. Все мужчины любят смотреть на красивые женские ноги, фигуры, обтягивающие платья, здоровую кожу. И это не говоря о здоровье в общем. Чтобы не было болячек, нервов, физиологических проблем, не болели дети — на все это нужно немало денег.
 Если вы не можете их заработать, а потом смотрите на других женщин, то злиться надо на себя.  
 Ошибка  6. Вести себя как маленький ребенок 
Ковыряться в носу и издавать "звуки" организма при женщине — смешно, но это детство, поведение инфантильного ребенка.
Мама  может и простит, но не женщина. Такое отношение ломает всю сексуальность и привлекательность как мужчины. Сомневаюсь, что на первых свиданиях с вашей женой или девушкой так делали. Это не круто. 
 Ошибка  7. Хлопать дверью и уходить от конфликтов
Хуже этого ничего нет. Мужчина, который сбегает от слабой женщины, который чувствует себя плохо, мало чего достоин. Вместо этого надо учиться навыку стойко переживать бурю чувств и искать рациональный выход из проблемы.  Если мужчина не способен стерпеть чужие эмоции, как он планирует работать, решать конфликты в делах и жизни вообще?
Это не значит, что отдыхать друг от друга не нужно. Иногда нужно. Если вам тяжело оставаться вместе, скажите: "У меня сейчас нет решения, мне нужно подумать. Завтра я скажу, что делать". 
  Павел Домрачев 
----]]&gt;
 </text>
</doc>