<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/tort-serdechko-bez-formy-teper-vypekaiu-tolko-tak-ochen-prosto-i-bystro-5e36dfdc7ce6786735061c0e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торт "Сердечко" без формы Теперь выпекаю только так Очень просто и быстро]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[30 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рецепты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[еда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[выпечка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели.
Когда наступают праздники, я стараюсь испечь что-то интересное и актуальное дома, своими руками.
Приноровилась печь такой тортик "сердечком" без формы. А когда совсем нет времени, то покупаю готовые коржи и уже из них вырезаю сердечки, скрепляю кремом каждый "этаж" и украшаю на свой вкус и наличие ингредиентов на тот момент времени.
Ждать праздники необязательно:) Такой тортик отлично подойдет и для романтического вечера, и на день рождения любимого человека. Его можно испечь и мужу, и маме с папой, и бабушке с дедушкой, кому считаете уместным, тем самым выразив свою пламенную, сердечную любовь и благодарность.
Покупаю пачку слоеного теста. Любого: и дрожжевого и бездрожжевого, особой разницы я не увидела. 
Пока размораживается тесто, рисую шаблон сердца. Затем этот трафарет накладываю на тесто и вырезаю. Но так было поначалу. Сейчас могу сразу работать с тестом без всяких трафаретов и шаблонов.
Ставлю выпекать в духовку. Время и температуру не описываю, потому что духовки у всех разные, да и осознаю, что хозяйки здесь собрались хорошие, и учить температурному режиму духового шкафа, как-то даже неловко:)
Крем подкрашиваю пищевыми красителями, когда совсем нет времени, то беру готовый, в кондитерке.
Украсить такой тортик, кроме крема можно кондитерскими посыпками, пироженками-макарунами, мармеладками, мелким печеньем, фруктами, ягодами и даже цветами. 
Или бизе собственного приготовления

Венок, как украшение двери. Пригласите в дом любовь


]]&gt;
 </text>
</doc>