<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/tort-cifra-tort-bukva-modnyi-iubileinyi-tort-shablony-trafarety-5c375e5553bb6f00aaaf288e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торт ЦИФРА Торт БУКВА  Модный юбилейный торт Шаблоны Трафареты]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  9
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[еда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[торт цифра]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[торт буква]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Находка для праздника торт Цифра или торт Буква.
Много праздников, да не много а просто абсолютное большинство связано с какими-либо датами. Основные, конечно это 8 марта, 23 февраля, 9 мая и многие другие. А сколько дней рождения в семье.. это ведь каждый год, у каждого члена семьи меняется цифра в день рождения. Или Юбилейные праздники, когда хочется отметить и пригласить друзей и близких в обязательном порядке. 
Банальные торты кругляши с розочками надоели и давно вышли из моды. Сейчас самый главный модник - это торт в виде цифры и/или торт в виде буквы.
 
Модные торты в виде букв и цифр стали особенно популярными в наших прекрасных домах. Торты смотрятся великолепно на праздничных столах, особенно хороши к юбилею и  именинам. Каждому будет приятно получить красивый, яркий сладкий подарок с инициалами или красивыми цифрами к Дню рождения.
Это легко и достаточно просто о чем и поговорим в сегодняшней статье. 
Вот в этом и вся прелесть, что никакого универсального рецепта не существует. Вы можете взять за основу любой рецепт выпекания коржей и украсить коржи на свой вкус.
Для тортов хороши бисквитные коржи. Песочное и слоеное тесто уступают бисквитному: не такое нежное и тающее во рту, но тем не менее коржи можно выпечь и из другого, не бисквитного теста. Перед выпечкой проколите слоеное и песочное тесто, чтобы оно не вспузырилось в духовке, а коржи получились гладкими.
Но если не хотите терять время за выпечкой, то можно купить готовые коржи и/или готовые рулеты, вырезать по шаблону фигурки для торта из цифр и букв и украсить на свой вкус, фантазию и наличие ингредиентов. Смотрите фото, а также видео в конце статьи. 
Шаблоны и трафареты прилагаются.
После выпекания и остывания коржей приступим к сборке торта. Для этого коржи и рулеты разрезаются на части таким образом: смотрите шаблоны и трафареты.
Готовим крем для украшения с применением пищевых красителей. 
Очень нежно и чувственно смотрятся бледные оттенки розового, светло-зеленого и модного в этом сезоне фиолетового и сиреневого.
Помимо крема на тортах Цифрах и тортах Буквах, очень эффектно смотрятся цветы: их обрезают почти до самого основания и кончики оборачивают в фольгу. Затем в произвольном порядке цветочки вставляют в бисквитную часть тортика.
Для украшения детских тортов хороши различные мармеладные фигурки, зефирные зверюшки, шоколадные шарики.
Разноцветная сладкая посыпка на торте тоже смотрится великолепно, как и белоснежная кокосовая стружка, и шоколадная стружка…Нет предела фантазии!
Посмотрите видео и подписывайтесь на наш канал, если вы еще не с нами!
 

Оригинал статьи взят с нашего сайта Мой Прекрасный Дом.
Еще по теме  Пирожное-кактус. Декор пирожных и кексов]]&gt;
 </text>
</doc>