<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/tovar-iz-fiks-prais-v-aprele-chto-interesnogo-i-poleznogo-predlagaet-magazin-5e9970e7f3d5e70a23177f95">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Товар из Фикс Прайс в апреле Что интересного и полезного предлагает магазин]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  21
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фикс прайс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[новинки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[fix price]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели!
Поступление товара в магазин Фикс Прайс идет нескончаемым потоком, что не может не радовать. Хочется поблагодарить всех сотрудников за возможность выбора нужной покупки по низким, фиксированным ценам, позволяющим экономить семейный бюджет.
Средство для дезинфекции всех типов поверхностей. "Супер защита" — флакон с распылителем объемом 300 мл можно использовать и для рук в том числе. В основе состава этиловый спирт 75%, вода и глицерин, помогающий сохранить кожу рук. Цена спрея 99 рублей.  Бренд - Estellar. По заявлению производителя средство справляется с 99,9% вирусов и бактерий. Удобно обрабатывать ручки дверей, выключатели и другие поверхности.
 Милое двойное декоративное кашпо из железа с удобной, широкой ручкой.  Размер: 24х12х16 см. Цена 199 рублей. Отлично подойдет для украшения балкона.

Дуршлаг с миской и ручками-ушками удобен для мытья зелени. Фрукты и овощи не стоит в нем промывать из-за их тяжести. Конструкция довольно хлипкая и может быстро выйти из строя. Удобен тем, что каждую из двух составляющих можно использовать раздельно.
Изготовлен из полипропилена, бренд  O'Kitchen , цена 149 рублей. Цвет: мятный, хаки, сиреневый. Возможно, в магазинах будут присутствовать разные расцветки. (Листайте галерею)
Красочные наборы детской посуды, состоящей из бокала (200 мл) и салатника(диаметр 13 см), изготовлены из стекла брендом  PRIOR. Цена за набор 199 рублей. Изображения из мультиков "Три кота",   "Лео и Тиг",и "Деревяшки".  (Листайте галерею) 

Приятные на ощупь, качественные и симпатичные майки от бренда  Inci Secret , цена 99 рублей. Цвет черный и белый, с отделкой под кружево.
Отзывы только хорошие, при условии, что вы стираете маечки вручную при 30 град С.
Желаю всем здоровья и весеннего настроения!
 
 
С 08.04 по 05.05 в «Магнит Косметик» действует акция «2=1» (Второй товар за 1 рубль)Что интересного и полезного можно купить
 Зашла в Фикс Прайс за кремом для лица...Спонтанные покупки на 400 рублей, в том числе печенеги:)
 Запеченная капуста в духовке ломтиками



 





]]&gt;
 </text>
</doc>