<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/trener-po-boksu-podskazal-kak-prouchit-neadekvatnyh-voditelei-kotorye-ne-ponimaiut-normalnyh-slov-5ed9fe2ca4a5606b6b18723b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Тренер по боксу подсказал, как проучить неадекватных водителей, которые не понимают нормальных слов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  342
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полиция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[разборки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Думаю, многим знакома ситуация, когда спокойно едешь по трассе, а тебя кто-то пытается подрезать, начинает бибикать, орет на тебя, либо же вовсе пытается остановить, чтобы устроить разборку.
Большинство водителей до такого не опускается, все-таки никто не хочет себе проблем, но есть люди, которые не понимают никаких слов, плюют на правила и считают себя царями.  
Я лично сталкивался с ситуацией, когда человек просто открывает окно своего автомобиля и начинает тебя крыть матом, при том, что ты вообще ничего не сделал. Ну и если там за рулем какой-нибудь здоровый бугай или "блатной" на БМВ х5, то кажется, что особо возразить ему нечего. 
Поэтому, когда я занимался боксом, я спросил своего тренера, как он поступает, когда на него наезжают на дороге. Ведь у него же на машине не написано, что он чемпион Украины, России и Тайланда? 
На что он посмеялся и спокойно ответил:
Я реально задумался о том, чтобы приобрести оружие для самообороны. Конечно, в городе особо не постреляешь, но если на трассе реально какой-нибудь неадекват начнет к тебе приставать, выстрел в воздух охладит его пыл. 
Если у полиции будут вопросы, то всегда скажешь, что испугался за свою жизнь и стрельнул в воздух. Так никого и не убьешь, и здоровье свое сохранишь.
А вы что думаете о таком способе?
пс. если криткуете - предлагайте свой метод разбирательства с неадекватными людьми. Лучше - из практики. Теория не интересует.
      Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>