<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/tur-v-iordaniiu-za-12-tr-rasskazyvaiu-chto-nas-ojidalo-na-samom-dele-5e43c19dd877b06d5336ba57">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Тур в Иорданию за 12 т.р. Рассказываю что нас ожидало на самом деле]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  777
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отдых]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горящий тур]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[приключения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Признаться честно это мой первый опыт горящих туров в жизни. 
И есть такое чувство, когда урвал что-то по дико смешной цене, что тебя обманут.
О том, как это было подробно рассказываю в этой статье. 
Горящий тур за 12 тыс. и это при двухместном размещении. То есть нужна пара. 
На двоих тур со всеми сборами стоил 24 400р. Я нашла попутчицу в интернете, разместив объявление о поездке в своем instagram
За эту сумму я получила перелет компанией Utair – без еды. Лететь 4,5 часа. 
Я заранее знала, что кормить нас не будут. Поэтому запаслась шоколадками и детским пюре заранее. Воду на борту дают бесплатно.
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Трансфер, так же включен в стоимость. Мы прилетели, вышли из самолета, пешком дошли до здания аэропорта, а на выходе нас уже ждали сотрудники компании и автобус. 
Проживание. Вот на этом пункте я хочу остановиться по подробнее. 
С отелем и с комнатой в частности нам абсолютно не повезло. Это была настоящая конура. Очень холодная, очень маленькая комнатка с видом в стену соседнего здания. 
А ребята, которые купили такой же тур, но заплатили на 800 р больше заселились в более уютный отельчик с завтраками и бассейном на крыше. 
Завтраки в нашем отеле не предполагались, поэтому мы кушали в кафе по соседству. 1 завтрак на человека примерно обходился в 200 р. 
Резюмирую: Поездка в теплую страну зимой, пусть даже не в разгар сезона мне пришлась по душе. Сами знаете, какая у нас зима, снег, слякоть. А в Иордании температура воздуха +22 и температура воды тоже +22. 
Сейчас там еще не сезон, но уже в марте он начнется. Хотя погода уже нормализовалась и очень многие даже купаются. 
Подробнее о наших приключениях и маршруте: 
Пустыню Вади Рам, там где снимали Звездных воинов, Петру – одно из 7-ми чудес света, покатались на яхте короля, сгоняли на мертвое море и на горячие источники.
Об этом я расскажу в следующих статьях, которые выходят каждый день. 
Ставь палец вверх!
Подписывайся на канал, чтобы узнать еще больше информации о путешествиях)
Всем хорошего настроения!
]]&gt;
 </text>
</doc>