<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/turciia-otkryvaet-granicy-dlia-rossiian-i-bez-spravok-v-chem-podvoh-5edf590497a78e51799ba179">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Турция открывает границы для россиян. И без справок. В чем подвох?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  191
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[турция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[алания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[курорт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вирус]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет!
Только что общалась со своей подругой, которая живет в Турции, и она поделилась со мной последними новостями.
 Говорит, что скоро россияне смогут въехать в Турцию, и уже пригласила меня в гости:)
Так что, кажется, у всех людей, которые так любят турецкие курорты, появится возможность отдохнуть в этой солнечной стране.
Я вначале не поверила.
Полезла в интернет, чтобы проверить информацию. И действительно, она оказалась права. На сайте Ассоциации туроператоров России есть вся информация, можете сами проверить.
Сейчас Россия и Турция обсуждают, когда откроется авиасообщения. Скорее всего, к концу июня ситуация нормализуется, и уже в июле можно будет греться под ласковым турецким солнышком.
При въезде в Турцию будут измерять температуру, если она выше 38 градусов, то человека отправят на тестирование.
Если вдруг кто-то заболеет, то правительство обещает лечение.
«Если в нашей стране кто-то заболеет, мы предоставим нужные медицинские услуги», — заявил  министр туризма и культуры Турции.
Также прочитала в новостях, что  Росавиация и Роспотребнадзор скоро определят список стран, с которыми откроется авиасообщение с 15 июля.  Так что ждем новостей, и будем следить за тем, куда мы сможем полететь летом.
И да, посмотрим, что будет происходить дальше.
Так что, я бы не стала заранее радоваться. Ведь все может поменяться в любой момент
Ну что, как вам новости? У кого уже есть путевки на июль-август в Турцию? 
Или в этом году вы все-таки хотите отдохнуть в России?
]]&gt;
 </text>
</doc>