<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ty-che-problem-zahotel--istoriia-na-otdyhe-v-turcii-5dc919b61877c954d6c77c96">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Ты че, проблем захотел?" — история на отдыхе в Турции]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3102
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты на отдыхе]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я лежал на шезлонге на пляже. Надо мной стоял толстый мужчина с недовольным лицом и  повторял эти слова:

По понятиям я разбираться не умел и не хотел. Но ситуация была неприятная, потому что я и правда отобрал его шезлонг.
Думаю, всем знакомо, когда ты с утра  приходишь на пляж, а там ВСЕ лежаки заняты левыми полотенцами еще со вчерашнего дня. 
В какой-то момент нас с женой эта ситуация разозлила, мы убрали чужие полотенца с парочки таких "занятых" лежаков и перетащили их в удобное себе место. Ну а дальше стычка. 
По понятиям я разбираться отказался, но и вставать с лежака не хотел. Так что мужчина вместе со мной перетащил его к себе. Жена встала сама, и мы ушли.
Но это еще не конец. 
На следующий день в  отеле мы пошли на мероприятие аниматоров. По вечерам они развлечения и спектакли проводили в местном "театре".  Я выбрал себе с женой места, но мне надо было уйти — положил на эти места сумку и отошел. 
Прихожу — а сумки нет.  
И жена еще не подошла.  Своровали?! Я начинаю озираться и думать, что делать. Потом слышу знакомый голос сбоку: 

Тот самый любитель понятий. Вот она карма в действии... я накосячил и мне прилетело обратно.  
Но дальше случилось неожиданное. Мужчина вернул сумку и сказал: "Ладно, держи свои вещи. Просто не делай больше так. Меня кстати Владимир зовут". Я тоже представился и извинился за утро.
В итоге, мы сидели рядом с ним и общались. Владимир оказался абсолютно адекватным туристом, который просто занервничал, когда его вещи забрали.
А мне было стыдно, что я не смог в том конфликте нормально себя повести. Мог извиниться и быстро решить вопрос. До сих пор помню.
Были у вас похожие конфликты на пляже и отдыхе? Как решали? Смогли договориться?
   -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>