<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ty-je-psiholog-obiasni-mne-5d7c7e1c9515ee00ae4131a5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ты же психолог, объясни мне]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  159
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Меня часто просят объяснить поступки людей. Надеются, что я раскрою великую тайну... 
 "О, ты психолог, скажи, вот если я с человеком договорился о работе, он попросил 5000Р,  я сказал, что могу дать только 3000, а он в ответ меня послал матом. А потом добавил в игнор. Это вообще неадекватно. Почему он так поступил?"
"Начальник все время переваливает на меня работу, а руководству говорит, что это ЕГО старания. У него нарциссическое отклонение?" 
"Вот я жене даю деньги на расходы, а она злится, что я даю мало, хотя я сказал, что больше не могу, почему??"
В ответ на это я я сразу говорю, что понятия не имею. И это правда. Анализировать поведение неизвестного индивида бессмысленно. 
Человек — нелинейная система,  у любого из нас могут быть тысячи причин действовать так или иначе. 
 Нет настроения. Поругался с женщиной. На работе проблемы. Начальник не похвалил, а ругает. Прочитал плохую новость. Нахлынули детские страхи. Ваше лицо напомнило ему драчуна из детства, который его доставал. Или вы похожи на его маму, которая его бесила. Или на первую несчастную любовь.  
Даже если у вас будет ответ, даже если вы все исправите, появится новая причина. Можно покопаться в разных ситуациях, можно даже предположить некоторые причины. Но это все равно будет в лучшем случае просто догадка. 
Психологи разбираются не с другими людьми, а с вами. С тем, почему вы так реагируете на людей, или что еще более важно — что вы МОЖЕТЕ сделать в следующий раз, чтобы подобных проблем или людей избежать.
Правильные вопросы психологу: нужен ли мне  этот человек, или можно найти другого?  Как перестать переживать из-за неадекватов на работе? 
 Как выстроить отношения с руководством и получить прибавку? Как правильно разрулить конфликт? И т.д.
  ---------  
Еще интересные статьи для вас:


]]&gt;
 </text>
</doc>