<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ty-kak-s-moei-jenoi-govorish--agressivnaia-semia-v-torgovom-centre-5e15786bc31e4900b1af0f2e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Ты как с моей женой говоришь?!" — агрессивная семья в торговом центре]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  214
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Как-то сидели с женой  в ресторанном дворике московского ТЦ. Все довольно типично: куча народу, детей, шум, гам, тесно расставленные пластиковые столы. 
Нам очень хотелось есть и вообще мы специально туда приехали за димсамами (такими огромными пельменями). Поэтому никакие препятствия нам не мешали.
Кроме одной небольшооой проблемки.
Мы уселись не за обычный стол, каких большинство, а на диваны. К несчастью, на соседних диванах позади нас расположилась женщина с маленьким ребенком.  Конечно же, дитё постоянно шумело, вопило, а потом и вовсе полезо на спинку дивана, которая была в опасной близости от наших спин.
Обычно я совсем не против если дети ползают вокруг, это даже мило.
Но он был с баночкой какой-то своей еды в руках. Которую он легко мог уронить на нас. Ну мааааааать-перемаааать. Куда смотрят его родители?!
Поворачиваюсь к родителю  ребенка и говорю как можно более вежливо: 
Мы отворачиваемся. 
Проходит 3 минуты. Приходит её муж, она начинает ему что-то возмущенно рассказывать. Дальше происходит смешная и неожиданная ерунда.  
Мужчина подходит ко мне и сразу начинает агрессивно наезжать
Мда. Какой-то чел с горы решил наехать просто так, потому что увидел, что я "угрожаю" его жене и ребенку. Хотя мне было вообще все равно и я ей сказал 2 фразы. Может она его попросила? Я даже был готов подраться или пойти к охраннику разбираться, но жена попросила не делать этого. 
Проблем с ними больше не было, но напряжение осталось. Чтобы не задевать их тонких чувств, мы пересели за другие диваны и сразу стало тихо. 
Вопрос читателям: а вы как поступаете в ситуациях, когда вам мешают чужие дети или разговоры? 
Это реально раздражает иногда, не поесть и не расслабиться нормально.
 --------
Интересные статьи для вас:  
]]&gt;
 </text>
</doc>