<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ty-ne-protianesh-i-goda-uvolilsia-i-nachal-svoe-delo-chto-iz-etogo-vyshlo-5dd8fcb3849b846d505a9b55">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Ты не протянешь и года". Уволился и начал своё дело. Что из этого вышло]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2399
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[предпринимательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[По первому образованию я инженер. В 17 лет мне было всё равно, кем я стану, поэтому родители предложили технический вуз, логично рассудив, что если я хорошо знаю  математику , то всё получится. 
Отучившись на радиоинженера и проработав полтора года с железками в Билайне, я понял, что мне скучно. Затем перепробовал себя на разных должностях в этой же сфере — от техподдержки до продаж. Всё не то.
Меня привлекала психология. 
Я мог часами общаться с людьми, помогать им, разбирать проблемы, советовать, выслушивать, сочувствовать, направлять. Мне нравилось копаться в отношениях, причем как М+Ж, так и в отношениях с родителями, друзьями, коллегами, начальниками. 
Реально, хлебом не корми, дай пообщаться. Друзья и знакомые уже тогда благодарили меня, вспоминали через годы и утверждали, что поменяли жизнь к лучшему после моих советов. 
Было очевидно, что мне интересны не железяки, а живые люди. Я умел нравиться, меня слушали и доверяли , я умел хранить секреты и вдохновлять. Но работал по-прежнему в технической сфере, звезд с неба не хватал, не развивался.
Всё изменилось, когда мы с женой приняли решение развивать собственный психологический проект.  Ох что тогда было. Мою жену никто не понял, когда она увольнялась. Меня никто не понял, когда я увольнялся.  
Всем казалось, что наша задумка полная ерунда.
Многие никак не  комментировали мои изменения. Наверное, молчали из вежливости. Но знаете что? Когда у нас пошли первые успехи, отзывы клиентов, когда я стал путешествовать с женой (мы жили на Шри-ланке полгода, а потом на Кипре), когда я купил машину — люди стали говорить совсем иное.
Коллега с работыл сказал "да я всегда в тебя верил!". Хаха. 
Но я с  ним  не общаюсь, он продолжает работать на том же месте. Знакамая с психологом сказала, что тоже всегда верила. Ну да. Одногруппница жены извинилась. Знакомый, который смеялся над сайтом, сказал, что был неправ. Ппотом даже пришёл на консультацию и участвовал в моём курсе. 
Сейчас жена уже не занимается проектом, а я сместил направление только на работу с мужчинами. 
Год назад мы купили квартиру, я организовал мужской клуб и веду популярный блог,  и сейчас на меня вышло издательство,  предложив написать книгу о мужской психологии. А тот самый психолог, который утверждал, что я "не протяну и года", продолжает делать всё то же самое, что делал раньше.
Я не стал (пока) суперуспешен и у меня достаточно своих сложностей, но я понял главное — вокруг будут люди, которые тянут вас назад. По разным причинам... кто-то не верит, кто-то завидует, кто-то мечтает о таком же, но боится, а кто-то просто не желает вам добра.  
Рекомендую нещадно избавляться от таких персонажей. И окружать себя теми, кто верит в вас, хвалит, поддерживает. Нет глупее мысли, что родные и близкие должны критиковать вас ради вашего роста. Поверьте, критиков вокруг найдется так много, что мама не горюй. 
Лучше искать тех, кто верит в вас. Жена, муж, друг, мама или отец. И вместе действовать. 
   ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:

]]&gt;
 </text>
</doc>