<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ty-prosto-hochesh-podchinitsia-daje-esli-eto-glupo--gipnoz-samaia-drevniaia-forma-manipuliacii-5e8ecdfc40d28e0a64d318ed">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Ты просто хочешь подчиниться, даже если это глупо" — гипноз самая древняя форма манипуляции]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  90
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[магия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня хочу рассказать о вещи, которая меня как психолога весьма волнует. Гипноз — самая древняя форма человеческой манипуляции. Во время транса отключается большинство структур мозга, вырубается критическое мышление, человек как марионетка, а точнее как ребенок, и готов делать всё, что ему скажут.   
Согласно классическому определению, гипноз это такое состояние, когда у человека повышенная степень внушения к чему угодно, а также внимание заострено лишь на чем-то одном. 
Гипноз полон противоречий. С одной стороны, человек не может делать что-то против своей воли, он не будет причинять вред себе или другим, но можно убедить его, что, например, отдать деньги другому человеку это хорошо. Или можно заставить доить невидимую корову. 
Не так давно я наткнулся на истории людей, которые рассказывают, как они не верили, что гипноз  работает, но прямо на сцене их отправляли в транс и просили делать разнообразные смешные действия. После выхода из транса люди были в шоке от того, что натворили. 
1.  В чем мать родила
Двум друзьям сказали, что на счёт "один, два, три" они посмотрят на себя и обнаружат, что стоят перед зрителями абсолютно без одежды.
Первый парень в ужасе посмотрел на огромную толпу и убежал за занавеску.  Второй был более уверен в себе, поэтому широко улыбнулся, упер руки в бока и начал демонстративно крутиться.
2.  Забрала чужую обувь
Гипнотизер убедил двух девушек поменяться своими туфлями на сцене, а потом вывел из транса.  Одна из них пошла и села на своё место в чужой обуви!  Люди вокруг пытались убедить её, что это чужие туфли, но она отказывались им верить и думала, что у неё хотят забрать её собственность. Чем больше они настаивали, тем больше она нервничала.
3 А теперь — зрители без одежды
Группе молодых парней и девушек внушили, что все зрители в зале остались без одежды.  Аудитория была в истерике от смеха, потому что девушки стояли в отвращении и старались не смотреть ни на кого, а парни широко улыбались и внимательно разглядывали дам. Они были весьма довольны. 
Как утверждают люди, побывавшие под гипнозом, им с одной стороны ооочень хотелось сделать то, о чем их просил гипнотизер, с другой стороны, внутренний голос постоянно говорил, что это глупо. Но тем ене менее, человек делал. 
 Как и любой инструмент, гипноз может быть как полезен, так и вреден. Этим пользуются цыгане, когда вводят в легкий транс и просят отдать ваши деньги.   Но , например, врачебный гипноз может лечить людей от травм, помогать им пережить тяжелые события, и просто чувствовать себя лучше. 
Я считаю, что лидеры разнообразных культов и группировок по всему миру обладают умением гипнотически внушать людям то, что выгодному этим лидерам. Отдать деньги. Послушать выполнять ритуалы. Подчиняться.    
 Именно так наши предки начинали взаимодействовать друг с другом, убеждать отдать еду, не убивать, уйти и не мешать, слушаться вождей (шаманов) и т.д.   
В целом, большинство людей, бывших под гипнозом, отмечали это состояние как чрезвычайно расслабленное, комфортное, восстанавливающее энергию. Пробуждение после гипноза сравнивается с пробуждением после глубокого полноценного сна, только без эффекта сонливости и малоподвижности. Ты сразу встаешь и чувствуешь себя отлично  (ну если конечно тебе не внушить, что ты только что выиграл миллион).
А вас когда-нибудь гипнотизировали? Поделитесь историями!
 Павел Домрачев
 




 ]]&gt;
 </text>
</doc>