<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ty-prosti-menia-sereja-uj-tak-poluchilos-skazala-supruga-5ec9352a91e212659e2ffa8c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ты прости меня, Сережа, уж так получилось,- сказала супруга]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1490
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сергей был в шоке. Спустя 15 лет брака его жена Оля призналась, что встретила другого мужчину и уходит. У них было двое детей, мальчик и девочка, которые еще ничего не знали.
Сергей не понимал, что делать. Да, супружеская жизнь последние 5 лет была скучной и пресной, но ему казалось, что всё начало налаживаться. Оля стала более ласковой, игривой, не давала ему прохода по вечерам, хотела внимания. Он связывал это с тем, что стал заниматься спортом, бросил пить пиво. Радовался, что вот так всё просто. А по факту оказалось, что всё это время жена общалась с другим мужчиной. И похоже, не просто общалась. 
Настроение Сергея менялось от бешенства к обиде и разочарованию в женщинах. Он хотел то наорать на жену, то выпрашивать, чтобы она вернулась. 
Сначала он пытался всё наладить. Стал отвозить детей в школу, готовить по утрам. Просил сказать, что в другом мужчине такого хорошего, чего не хватает в нем. Оля отказывалась общаться на эту тему. В конце концов, она просто уехала к маме, оставив Сергея одного в квартире. Детей жена взяла с собой.
Он перечитал горы книг по супружеским проблемам, начал разбираться в семейной психологии, и понял, что проблема в том, что во всем потакал уже бывшей супруге. Соглашался на все её просьбы, отдавал ей все деньги, не брал ничего для себя, в общем, ему не хватало здорового эгоизма. Вот Оля и привыкла, что муженек-то послушный.  Злость на себя была сильна как никогда. Он ощущал себя глупцом, на котором много лет ездили. 
Когда Сергей расказал эту историю мне, то выглядел весьма несчастным. 
Но во всей этой ситуации он не заметил главного — как на самом деле он относился к себе и жене.
Муж винил жену, что она взяла верх в семье и начала доминировать. Но как так вышло? Он что, был слаб и немощен? Нет, он был сильным крепким мужчиной. Сергей сам отдал руль управления: он любил уходить в себя и  не пытался решать конфликты когда Оля с ним ссорилась. Сбегал от проблем в свой офис, где мог переключиться и не думать о бытовых сложностях. Он не любил возить никуда детей и  не любил считать деньги, предпочитая , чтобы жена рулила бюджетом и семейными вопросами. 
Не жена, а он сам был причиной своего несчастья. Его нежелание быть капитаном корабля привело к крушению. Разбираться в семейной психологии хорошо, но пока внимание направлено на то, что переделать в других людях - ничего не изменится и с новыми женщинами. Я искренне надеюсь, что Сергей тоже это поймёт. 
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>