<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/u-dimy-3-byvshih-jeny-no-etogo-vse-malo-5ec2b146be2dce5b920f5615">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У Димы 3 бывших жены, но этого все мало]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  339
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Расскажу вам историю.
Однажды ко мне на консультации пришел Дима, который 3 раза был женат, но всё как-то неудачно.  45 лет, инженер  в крупной компании. Детей не было, хотя первый брак у него случился в 25 лет. 
Запрос Дмитрия был в том, что он хотел семью и детишек, а четвертая текущая жена была моложе на 17 лет, поэтому отказывалась даже обсуждать производство наследников, мечтала жить для себя, наслаждаться молодостью, не портить фигуру и т.п. А он мужчина был солидный, поэтому всерьез озаботился детишками и никак от неё не отставал.  Вот в такой патовой ситуации они оказались, разрешить которую не могли. 
Когда я увидел Диму вживую и услышал его голос, то понял, в чем проблема. 
Дима был большим ребенком. В буквальном смысле.
Большие наивные глаза.
Большой живот.
Большие наивные мечты о будущем
И большие обиды на женщин.
При этом, он был достаточно умен и образован. Но это сыграло с ним злую шутку - он считал, что знает лучше. Он не был согласен со мной, что на кого-то обижен, не считал себя наивным, ведь он неплохо зарабатывал и коллеги его уважали.  Ну а уж внешность точно считал привлекательной, выглядел моложе своих лет, нравился девушкам. 
В общем, у Дмитрия не было проблем. Только вот проблемы были с этим не согласны.
Например, деньгами его распоряжалась жена. Если Дима болел, то в больницу его отправляла супруга. Худеть заставляла тоже она. При любом удобном случае любила им покомандовать и поучить жизни,  а он с радостью подчинялся. Если Дмитрий обижался, то ей приходилось первой идти мириться и разбираться, что не так. Если они организовывали праздники или встречи друзей, всем управляла снова она.
Вот и ответ на вопрос, почему же жена не хотела детей: потому что у неё уже был ребенок, и звали его Дима. Зачем ей еще?  Моим предложение было кардинально изменить свой подход к жизни, к отношениям, к тому, как он выстраивает взаимодействие с супругой, и только после этого заводить с ней речь о детях. 
Дима был не согласен с моей оценкой ситуации, поэтому отказался от дальнейших встреч.  Насколько мне известно, теперь у него уже 4 бывших жены. 
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>