<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-kajdogo-turista-doljna-byt-takaia-karta-5d0cc4ddc7705100af91e3ee">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У каждого туриста должна быть такая карта]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  14
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отдых]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[красота]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Отличная идея для тех, кто любит путешествия!
Эта карта не только украшает пустое место на стене, но и играет познавательную роль. Можно лежать на диване, смотреть на разные страны и мечтать. Вот и релаксация - полезно для здоровья.
А также это красиво, оригинально и стильно.
Карта состоит из 3 частей. В центре сама карта, а по бокам прямоугольники для магнитиков, привезенных из разных поездок.
Для каждой части был сделан каркас из реек, купленных в Леруа Марлен и скрепленных шурупами.
С помощью степлера полотно прикрепила с обратной стороны. 
Для боковых частей заказали железные прямоугольники. Закрепили их шурупами на каркас и сверху также обтянули полотном.
Все три части соединили двумя продольными рейками. 
Последний штрих придумали в последний момент. Это подсветка из светодиодной ленты. В тёмное время суток по комнате будет рассеиваться мягкий свет. 
Вообще, отпуск и путешествия - это лучшее время для каждого из нас. Теперь каждый покоренный город будет отмечаться на карте. 😊
Про покрывало, которым застелена кровать, я писала тут.]]&gt;
 </text>
</doc>