<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-menia-pulty-ot-televizora-vsegda-chistye-pokazyvaiu-kak-ia-ih-zascitila-ne-zavorachivaia-v-paket-5eb64793f2aa0073ed976f63">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня пульты от телевизора всегда чистые. Показываю, как я их защитила, не заворачивая в пакет]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  3603
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пульт от телевизора]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чехол]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лайфхак для дома]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Каждая женщина проводит много времени на кухне за приготовлением еды. И чтобы быть в курсе всех событий и провести это время с пользой для себя, мы смотрим и слушаем телевизор.
Сейчас он почти у каждого на кухне есть. 
Именно здесь скапливается больше всего микробов.
Также образуется налет, который проникает и вовнутрь устройства.
Если его не защищать, пульт быстро выйдет из строя.
Более приличный вид, когда пульт находится в запаянной пленке. Для этого надо положить пульт в пленку как в конверт и горячим в меру ножом запечатать. Пленка расплавится и склеится. Можно использовать файл.
В детстве, когда не было обложек на тетради и книги, мы таким способом оборачивали клеенкой учебники. Скотча-то тоже не было. Вместо него клеили лейкопластырем.
Еще можно выписать чехол на китайском сайте.
Но если немного постараться, можно сшить чехлы на пульты своими руками.
И я это сегодня сделала.
В качестве материала использовала упаковку от одежды. Она состоит с одной стороны из клеенки, а с другой из нетканого материала. Как раз то, что нужно.
Шитья на 20 минут. Пульты надежно защищены а чехол легко протереть влажной тряпкой.
На этом все. Всего Вам доброго!
]]&gt;
 </text>
</doc>