<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-menia-starye-kastriuli-ne-pyliatsia-v-dalnem-uglu-pokazyvaiu-kuda-ia-ih-kreativno-pristroila-5eb90b31948eef66e4bbf335">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня старые кастрюли не пылятся в дальнем углу. Показываю, куда я их креативно пристроила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5000
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашпо своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Какой хозяин не мечтает о маленьком саде на своем участке, там, где можно расслабиться и полюбоваться природой. А также развернуться и воплотить свои идеи.
Несмотря ни на что, это приятная работа.
Каждый старается создать такое «райское местечко» у себя на участке.
В наше время все для сада можно купить в магазине, заказать в интернете, нанять рабочих. Но не у всех есть на это средства.
Поэтому наш народ способен из чего угодно сделать конфетку. 
Для оформления своего участка необязательно тратить деньги на садовые фигурки, кашпо и элементы садового декора.
Особым украшением служат вазоны с цветами. Вот, где можно дать разгуляться своей фантазии.
В хозяйстве всегда найдется ненужная утварь, которая станет прекрасным подручным материалом.
Ведра, кастрюли, лейки, бочки - многолетние «ветераны труда» с пробоинами на боках как раз подходят для этого дела.
Не пришлось даже делать дренажное отверстие. Его сделало время.
Сегодня их буду облагораживать.
Будет оригинально, если выполнить их в одном стиле.
Растения посажены, остается следить за поливом. Они будут красиво смотреться в любом уголке сада.
Благодарю за внимание. Всего Вам доброго!
]]&gt;
 </text>
</doc>