<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/u-menia-zavalialos-para-kuskov-plastikovyh-trub-i-ia-sdelal-iz-nih-shikarnyi-dekor-dlia-sada-5ed27294472f9d51a46b7379">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня завалялось пара кусков пластиковых труб, и я сделал из них шикарный декор для сада]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5213
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В продолжении темы садовых поделок хочу сегодня показать вам, как я пару лет назад сделал декоративных птиц для сада из канализационных пластиковых труб. Получилось довольно интересно и смотрится очень классно!
Для изготовления мне пригодилось:
· Пластиковые трубы 110мм и 160мм;
· Бумага А4, маркер, линейка, клей для бумаги;
· Ножницы, скотч;
· Дремель;
· Наждачная бумага;
· Строительный фен;
· Пара древесных спилов;
· Саморезы, отвертка;
· Растворитель;
· Акриловые краски;
· Лак-спрей в баллончике.
Нарисовал шаблон, продумывая, как должна выглядеть развертка.
Склеил между собой 6 листов офисной бумаги формата А4.
Сложил бумагу вдоль пополам, нарисовал развертку птицы и вырезал.
На трубу диаметром 160мм приклеил скотчем шаблон и очертил маркером.
Дорисовал ноги.
То же самое проделал со 110 трубой.
С помощью дремеля вырезал будущих птиц. Можно использовать болгарку с маленьким диском. 
Вот так у меня получилось.
Обработал наждачной бумагой.
Используя строительный фен придал нужные изгибы пластику. Фен можно заменить горелкой или греть над газовой или электроплитой.
Прикрутил птиц саморезами к древесным спилам.
Протер птиц растворителем и покрасил белой акриловой краской используя маленький валик.
После того, как краска высохла, покрасил клюв, ноги и нарисовал маркером глаза.
Покрыл птичек лаком из баллончика в 2 слоя.
Вот такой декор для сада у меня получился.
Решили украсить свой сад, показываю, что у нас получилось
Берем старое ведро, немного песка и цемента и делаем сказочный декор для сада
Идеи для сада, которые вас покорят
Не спешите выбрасывать коробку от торта, с ее помощью можно сделать отличную вещь для сада]]&gt;
 </text>
</doc>