<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-menia-obmylki-ne-propadaiut-zria-tru-ih-na-terke-i-zasypaiu-v-konteiner-pokazyvaiu-zachem-ia-tak-delaiu-5ec6325e553f06318dc18b10">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня обмылки не пропадают зря. Тру их на терке и засыпаю в контейнер. Показываю, зачем я так делаю]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5391
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обмылки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мыло]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[После использования куска твердого туалетного мыла остается маленький тонкий кусочек - обмылок.
Кто выкидывает его, а кто собирает в банку.
Экономия около 150 рублей. Мелочь, но приятно.
Все кусочки потерла на терке, получилась мелкая стружка. Совсем тонкие кусочки посекла ножом.
Теперь нужна форма для будущего куска. Я взяла мыльницу и небольшой пластиковый одноразовый контейнер.
Насыпала стружки в форму и налила 3 столовые ложки воды. Хорошо спрессовала ложкой и отправила в микроволновку на 30 секунд. Но все перелилось через край.
Тогда переложила мыло в тарелку для микроволновой печи и сделала тоже самое. Стружка расплавилась и теперь сложила ее в форму.
Еще два куска сделала другим способом. Взяла мыло и воду в пропорции 1:1 и поставила на медленный огонь, постоянно помешивая.
Когда смесь расплавилась до однородной массы, переложила её в форму остывать. В этом случае мыло стало немного тягучее. Но после остывания стало как твердое, обыкновенное мыло.
Для жидкого мыла стружки насыпала во флакон, примерно одну третью часть, и залила теплой водой. Капнула немного эфирного масла лаванды.
После полного растворения можно пользоваться. Если получится слишком густое, долить воды.
А что вы делаете с такими кусочками?]]&gt;
 </text>
</doc>