<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-menia-medikamenty-bolshe-ne-valiaiutsia-po-vsemu-domu-pokazyvaiu-chto-ia-pridumala-dlia-ih-akkuratnogo-hraneniia-5ea90c747ec4dd6df469c59b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня медикаменты больше не валяются по всему дому. Показываю, что я придумала для их аккуратного хранения]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8667
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[место для хранения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У каждого в доме скапливается целая куча лекарственных препаратов, и зачастую их количество постоянно растёт.
Особенно, когда в семье есть дети, размер домашней аптечки увеличивается в разы.
Важно продумать, как и где все это держать.
Со временем различных упаковок и пузырьков скапливается так много, что берешь в руки и не можешь вспомнить, от чего то или иное средство. На это надо обращать внимание. 
Я выработала для себя такие правила (думаю, у многих точно также):
Я храню лекарства в коробках. Но когда все в одной куче, это неудобно. Также всегда присутствует проблема высоких пузырьков. Они не помещаются и стоят отдельно на полке.
Решила навести порядок в своей аптечке и разложить все, как надо.
Именно поэтому сделала себе специальный комодик для этого. Теперь эти пузырьки вместе со всеми. И размер такой, что сэкономлен каждый сантиметр площади.
Для осуществления этой задумки понадобился:
Вместо разделителей пространства отлично подходят коробки от сотовых телефонов. Это позволяет разделить лекарства по группам
Особый отдел для ваты, бинтов и горчичников.
На этом все. 
Благодаря таким нехитрым способам моя аптечка всегда в порядке.
Не болейте и будьте здоровы!]]&gt;
 </text>
</doc>