<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-menia-sumka-kak-s-pokaza-mod-v-parije-kak-starye-plastinki-prevratit-v-chudesnyi-aksessuar-5e296e7b98fe7900ade9fe4f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня сумка, как с показа мод в Париже. Как старые пластинки превратить в чудесный аксессуар]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  181
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сумка своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[виниловые пластинки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Гуляла я как-то по торговому центру и увидела двух девушек-подружек, стильненькие такие обе, хотя и полноваты, но это им не мешало. И вижу я у одной из них необычную сумку – из виниловых пластинок! 
Я так была поражена сумкой, что несколько раз проходила мимо девчонок, но не сообразила сфотографировать. Зато, придя домой, решила поискать информацию о таких вещах. Много чего нашла интересного, что можно сделать из пластинок, но меня интересовали только сумки. 
Я очень захотела попробовать сделать подобную сумку своими руками. Хотелось сделать хорошо, чтобы это не выглядело как-то нелепо. 
Много было моделей сумок из половинок пластинки, их нужно было как-то отрезать, я не вникала. Я хотела сделать такую, как я увидела, и я ее сделала! 
Взяла 2 пластинки и нагретым шилом по окружности сделала дырочки, эти дырочки помогут соединить переднюю и заднюю части сумки с боковинами. Дома я предварительно поискала ткань для боковинок и подумала, что лучше всего подходит обивочная ткань, она достаточно плотная, как раз для сумки. 
Если кто-то будет делать сумку на молнии, как у меня, нужно сначала пришить молнию, а потом уже соединять боковинки с пластинками. 
Сначала толстой иголкой сшиваем одну пластинку с боковой деталью (для этого и нужны дырочки в пластинках), а потом уже пришиваем вторую. Делаем подкладку для сумки, пришиваем к сумке. И чтобы закрыть места соединения сумки и боков, приклеиваем горячим клеем тесьму, это уже дело вкуса. 
Не зря у наших предков была поговорка — Голь на выдумки хитра, красоту можно сделать буквально из всего. Это я к тому, что ручки я взяла от старой сумки, вернее, ручка была одна, длинная, я ее разрезала пополам, и получилось 2. Я больше люблю сумки с двумя ручками. 
И это тоже кстати непросто, приделать ручки, чтобы было красиво.
Я сделала так: примерила место для ручек, проделала дырочки нагретым шилом и закрепила специальными детальками (они продаются в магазине, не знаю, для чего). Просто и, мне кажется, красиво. 
Сбоку пришиваем колечки для длинной ручки, здесь проще, можно взять ручку от любой имеющейся сумки в тон к наряду.
Я любительница сумок и таких ручек у меня всех цветов. Иногда на улице люди мне говорят: «Какая интересная сумка». Она мне самой очень нравится! ]]&gt;
 </text>
</doc>