<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-menia-prochitannye-jurnaly-ne-valiaiutsia-bez-dela-po-vsemu-domu-pokazyvaiu-kuda-ia-ih-pristroila-5eccce134de5fb7517cb7903">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня прочитанные журналы не валяются без дела по всему дому. Показываю, куда я их пристроила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  983
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[переделка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Обыкновенная бумага из журналов и газет может стать прекрасным материалом для поделок.
Сейчас многие люди плетут из них прекрасные вещи различной сложности и иногда не догадаешься, что перед тобой бумага.
Чтобы скрутить трубочку для работы обычно лист А4 или журнальный разрезают вдоль на 3 части, и получается полоса размером 7х27 см.
Её плотно накручивают на тонкую спицу. Кончик приклеивают клеем.
Получается тонкая крепкая трубочка. Далее она проходит несколько этапов обработки - окрашивание и обработка лаком или пропиткой для дерева. После этого скрученная бумага становится пластичной и податливой.
Если трубочки соединять между собой, получается длинная лоза для плетения.
Но можно скрутить трубочку другим способом. Для этого надо взять весь журнальный лист и накрутить на спицу прямо. После нескольких попыток все получилось ровно и без перекосов. 
В конце намазать клеем на всю длину.
Вот так я накрутила трубочек на вазу для своих творческих принадлежностей.
Соединять их также можно по разному. Например, приклеить к готовой коробке.
Сегодня буду их связывать между собой вязальным крючком.
Для этого понадобятся тонкие хлопчатобумажные нитки. У меня это нити для копчения.
А то мне пришлось повозиться, так как делала его из скрученных в спиральку тонких трубочек.
Вот, что получилось у меня:
Вот такая красота. И ненужные журналы пристроила и новое место для хранения сделала.
Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>