<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-menia-staroe-sovetskoe-pokryvalo-ne-valiaetsia-bez-dela-pokazyvaiu-kak-ia-s-ego-pomosciu-obnovila-gladilnuiu-dosku-5e9ec331fd59420be5ff786b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня старое советское покрывало не валяется без дела. Показываю, как я с его помощью обновила гладильную доску]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  647
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[гладильная доска]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[чехол на гладильную доску]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Во время эксплуатации гладильной доски в результате перепада температуры и пара ее поверхность желтеет и загрязняется, особенно это заметно, когда начинаешь гладить чистое белье.
Так и кажется, что микробы перебегают на свежие вещи.
У меня доска сверху деревянная, и я обычно натягивала ткань с помощью мебельных степлеров. Уже несколько раз это делала.
И у меня образовалось наслоение тканей.
Для перетягивания лучше брать плотные мягкие ткани. Обычно использовала детскую байку.
В этот раз решила сшить чехол. Это намного удобнее. Его можно снять и постирать.
Чтобы вещи хорошо проглаживались, толщина подкладки доски должна быть около 2 мм.
Да и утюг мягко скользит.
Можно подложить ватин или фланель, в общем, что-то мягкое.
В этот раз для нового чехла использовала старое доброе советское покрывало прошлых десятилетий. 
Хлопок 100 процентов.
Покрывало мне еще послужит и обретет новый облик. Не выкидывать же его.
Все идет в дело!
В этом случае речь идет не о красоте, а об удобстве в применении.
Сейчас модно говорить об расхламлении. Отовсюду призывают выкидывать старые вещи, чтобы освободить место новому. Такое впечатление, что все кинулись все выбрасывать. 
Все готово!
Чистое белье надо гладить на чистой гладильной доске!
Тепла и уюта вашим домам!
]]&gt;
 </text>
</doc>