<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-menia-podarochnye-pakety-ne-lejat-v-shkafu-bez-dela-pokazyvaiu-kuda-ia-ih-pristroila-s-umom-5eef3391d64cda7a3fd2a9f0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня подарочные пакеты не лежат в шкафу без дела. Показываю, куда я их пристроила с умом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1601
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[органайзер своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[переделка]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сейчас принято дарить подарки в красивой упаковке или в ярком красивом глянцевом пакетике с веревочными ручками.
Во многих магазинах есть целые отделы для упаковки подарков. Чего там только нет!
В какой-то момент они могут пригодиться, и там будет удобно что-то хранить.
Эта бумага отлично подходит для поделок, обклеивания других коробок или, как принято в народе, опять можно положить сюда подарок и передарить в этом же пакете.
Пакеты маленького размера можно приспособить для хранения заколок, невидимок, резинок для волос.
А сколько сюда войдет канцелярских принадлежностей, если сделать себе небольшой органайзер.
Несколько пакетиков в одном месте вместят в себя почти весь арсенал карандашей, фломастеров, блокнотов, линеек…
Для такого приспособления понадобится кусок фанеры и сделать его очень просто и легко.
Принцип в том, что на доску прикрепляются пакетики и они служат карманами для мелочей.
Для их крепления понадобится мебельный степлер и горячий клей. На одной стороне убрать ручки.
Свою доску я украсила разноцветными кнопками. Вбивала их молотком в древесину, и это, можно сказать, тяжелое занятие.
Сбоку прибила гвоздики со шляпками. На них можно повесить ножницы, резинки, наушники, транспортир и многое другое.
А яркие насыщенные цвета будут поднимать настроение.
Как Вам такая идея вторичного использования подарочных пакетов? 
Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>