<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-menia-plita-vsegda-idealno-chistaia-pokazyvaiu-svoiu-superzascitu-5ed0bf71200453093db9847e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня плита всегда идеально чистая. Показываю свою супер-защиту]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1065
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухонная плита]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Печка для женщины - друг, товарищ и брат.
Поэтому мы любим и ухаживаем за ней любыми способами.
У меня год как новая печка и до сих пор не перестаю любоваться ее красотой.
К её выбору отнеслась со всей ответственностью. Сколько магазинов посетили, пока не нашли то, что нужно.
Теперь это предмет на кухне, самый дорогой моему сердцу.
С того времени лелею ее, как могу.
Приходят всякие идеи, как защитить свое сокровище от брызг жира.
С любой защитой и уборки меньше. Она ведь сверкает, как новая, и такая хорошенькая.
Сначала сделала вот такое приспособление, для того чтобы на ручки не попадал жир. 
А если намечается праздник и надо много готовить, то кладу на поверхность фольгу. Вырезаю отверстия для конфорок, и можно жарить и парить.
У меня много лет была печка из нержавейки, и ухаживать за ней было намного легче, чем с эмалированным покрытием. Здесь труднее отмывать коричневые точечки от готовки. Они как бы прилипают и приклеиваются.
Это единственный недостаток, на который не обращаю внимания.
Сегодня придумала еще одно приспособление.
Когда жаришь на сковороде и рядом еще кипят кастрюли, брызги жира покрывают и эту посуду.
Долго думала, что же сделать. Теперь эта проблема решена.
Получились как ставни на окне. Теперь можно ставить вокруг сковородки.
Сегодня испытала приспособление на деле, жарила оладьи из кабачков, и посмотрите, сколько жира прилипло.
Можно было сделать также, но из картона, обернутого фольгой.
Печка во всеоружии. Очень советую воспользоваться моими советами. Они значительно облегчат Ваш труд. 
Всего Вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>