<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/u-menia-starye-prostyni-ne-lejat-bez-dela-v-shkafu-pokazyvaiu-kakuiu-poleznuiu-vesc-dlia-doma-ia-iz-nih-sshila-5e916d6a6dfdce0b13801ef1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня старые простыни не лежат без дела в шкафу. Показываю, какую полезную вещь для дома я из них сшила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12800
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если у вас есть ненужные простыни и пододеяльники, то из них можно сшить массу полезных вещей для дома.
В последнее время качество хлопковых тканей намного улучшилось.
А из старого можно сшить удобные шторы на окна от солнца.
Они будут отличной защитой от зноя.
Раньше на всех окнах у нас висели пластиковые жалюзи, но от палящего солнца они быстро поломались. Да и помыть их от пыли - большая проблема. Полоски просто так не смываются водой, грязь плотно прилипла, обязательно надо протереть каждую тряпкой.
Да еще с обратной стороны, а потом вытереть насухо, иначе все равно останутся серые разводы.
Потом мы поменяли их на металлические. Но в жару они сильно нагреваются, да и с мытьем та же проблема.
В общем, сняли и их.
Теперь у меня хлопковые занавески вместо жалюзи.
Надо сшить их по размеру окна. Для этого вырезать прямоугольники и подшить их с четырех сторон. Как я и говорила раньше, вместо ткани у меня пошли в ход старые белые простыни и пододеяльники, которые без дела лежали в шкафу.
На летний сезон прикрепляю шторку к окну липучками друг к другу.
Осенью снимаю. Стираю, глажу и кладу в шкаф до следующего раза.
У меня такие занавески во всем доме. Смотрятся очень прилично как внутри, так и с улицы.
Это очень удобный, практичный вариант закрытия окон. Никаких проблем с ними.
Можно вставить полоски кружева.
У меня все. Как вам такой вариант использования ненужного постельного белья?]]&gt;
 </text>
</doc>