<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/u-nas-v-strane-bardak-potomu-chto-mujchiny-ne-derjat-slovo-i-vsem-plevat-5e7c5a7c212a4f38986db05b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У нас в стране бардак, потому что мужчины не держат слово и всем плевать]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  348
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Начните с себя. Хватит винить Путина. Какой народ, такой и президент.
Вроде  все понимают, что слово надо держать. Соглашаются, кивают головами. Но когда дело доходит до исполнения этих обещаний, всё меняется.  
Начинаешь слушать нелепые объяснения:
У меня только один вопрос таким людям:  кому есть дело до ваших отмазок? Ваше слово  вообще ничего не стоит?
Потому у нас в стране и бардак, что люди не ценят и не умеют выполнять обещания. Ключевой пункт обещания: делать, НЕСМОТРЯ НИ НА ЧТО. 
Никого не волнует, что произошло. Всех волнует только результат. Нет денег? Бери кредит, но отдай, кому обещал. Жена отвлекает? Объясни ей, что ты дал слово. Планировали поездку? Отменяй всё остальное, но едь.
Не можешь выполнить обещание никак, хоть убейся? Тогда хватит жалко юлить и извиняться, будь мужчиной и предложи компенсацию человеку, который из-за тебя пострадал. Придумай решение.
Не вернул деньги вовремя,  а кредит брать жаба душит?  Верни потом, но больше.  Опоздал на деловую встречу? Оплати человеку его обед. Передумал гулять с женой? Сделай ей подарок, раз накосячил.
У любого мужчины есть выбор: 1) держать слово или платить за его невыполнение; 2) либо быть халявщиком и слабаком, который вечно оправдывается и ноет, но не готов заплатить за свой косяк. 
Павел Домрачев
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>