<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/u-nego-ujasnyi-harakter-i-eto-ne-ispravit-istoriia-pro-otca-kotoryi-razocharovalsia-v-syne-5e2e934a34808200b1d86421">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["У него ужасный характер и это не исправить". История про отца, который разочаровался в сыне]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  237
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть у меня знакомый, который говорит, что его ребенок ленивый и ужасный по характеру. Он хочет всех обхитрить, обмануть, ничего не делать по дому и только играть в компьютер.
Как думаете, сколько ему лет? 30? 20? Нет, 14!!! 
На мой взгляд, Саша (имя изменено) весьма сообразителен и талантлив, но отец думает иначе...
Знакомый вздыхает и без стеснения говорит всё это в лицо ребенку. Саша понуро молчит, опустив голову, он не привык возражать открыто, пока еще не тот возраст. 
У меня медленно волосы  встают  дыбом. Хочется взять этого человека... и  сказать прямо в лицо: "Одумайся, что ты творишь?! Ты опускаешь ниже плинтуса собственного сына! Ты представляешь, что его ждет в будущем с такими установками?!"
Саша действительно учится не идеально. Бывают тройки, двойки, но много и хороших оценок, 4 и 5, по тем предметам, которые ему нравятся. По дому помогает мало, но и не портит особо жизнь никому, сидя за компьютером.
Если начать задавать вопросы знакомому, выяснится, что единственный метод воспитания, который тот применяет — недовольное ворчание. Ты ленивый бездельник, ты ничего не делаешь, ты не слушаешь меня, иди мой посуду и учи уроки. Ну какой подросток будет слушать просто слова?! 
Системы нет . Дисциплины нет. 
Но это еще цветочки. На мой вопрос, что отец планирует дальше делать с сыном, как его перевоспитывать, применять ли какие-то другие методы, отец снова вздыхает, пожимает плечами и говорит, что идей нет.
"Бесполезно, ничего не исправить" — от этих слов... просто в груди все сжимается. 
Что теперь, сдаваться, бросить сына? Что с ним будет тогда?
Дикость ситуации в том, что именно сам отец и создал всю ситуацию, но отказывается это видеть. Удобно винить ребенка, генетику, жену, за то что она балует, а не воспитывать. 
Что мешает ему сказать: "либо ты будешь помогать по дому, либо не будет никакого компьютера?". Раз ребенок так любит свой комп, этим и надо пользоваться. Что мешает установить простейшие правила: "Не слушаешь меня и мать - сидишь дома неделю". "Получаешь тройки - делаешь в 2 раза больше домашки, а я слежу". Конечно, разговоры и поощрения никто не отменял, они тоже нужны, но дисциплина строится на штрафах, это важная её часть.
Вместо того, чтобы честно признать свою ответственность, папа забивает болт на сына, а потом удивляется, откуда у него такое чадо. Единственный раздолбай в этой истории — родитель. Но еще не всё потеряно. Еще есть 5-6 лет, чтобы наверстать упущенное. Надеюсь. 
Павел Домрачев
----












Отцы в семьях не нужны. Они не умеют и не любят устанавливать правила поведения, не любят воспитывать и дисциплинировать детей.
Максимум, что они делают ]]&gt;
 </text>
</doc>