<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/u-tysiach-mujchin-za-sorok-net-jensciny-i-ne-budet-5e81f2cbaf00697c4d213680">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У тысяч мужчин «за сорок» нет женщины и не будет]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  461
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я могу перечислять десятки причин, почему это правда, но выделю самые основные. Их достаточно.
1. Наплевательское отношение к себе. Неухоженный внешний вид, плохой запах изо рта, старая одежда, мусор и неприбранность в квартире, грязная посуда. Любой, кто зайдет в такую квартиру, сразу захочет оттуда сбежать.
2. Неумение держать слово. Пообещал позвонить девушке? Не звонит. Настроения нет. Пусть сама добивается. А ему, на минуточку, 40 лет.  
3. Психологическая бедность. Если мужчина на всем экономит, на себе, на здоровье, на транспорте - это отпугнет любую женщину. Кто желает проводить время с человеком, который думает о том, как всё плохо и как на всё не хватает денег?
4. Страх конфликтов. Некоторые наши представители настолько боятся ссор и конфликтов, что сразу суют голову в песок. Женщина недовольна? Уходит в свою комнату. На улице наехал сосед? Ничего не ответил, прошел мимо. Такой мужчина не может защитить даже себя, что говорить о других.
5. Нытьё. Не могу найти работу - это страна такая. Только за взятку можно заработать денег - правительство виновато. Рубль падает - опять у нас все через ... (тут плохое слово, за которое Дзен ругается). Эти мужчины вечно всем недовольны и ни за что не берут ответственность.
6. Инфантильность. Живет с мамой или постоянно с ней на связи. Отчитывается, что кушал, как одевался, как на работе дела. Такой никогда не понравится взрослой самостоятельнйо женщине. 
Что я могу сказать? Если у вас нет 3 и более пунктов, поздравляю - вы легко найдете себе женщину или сохраните текущие отношения. Остальным нужно меняться. 
  Павел Домрачев 
----
]]&gt;
 </text>
</doc>