<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/uaz-patriot-drugaia-storona-medali-5e75a0ed6b1d4b3bcf1cc9b7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«УАЗ Патриот» другая сторона медали]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  198
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уаз]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[внедорожники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзоры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отечественный автопром]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Считаю Важным выложить этот пост после публикации «УАЗ Патриот» порвет всех (Если Вы пропустили, прочтите обязательно). В посте стали появляться странные комментарии типа: 
С аватарами зайчиков, мишек и котиков без малейшей аргументации. Что даже начал думать что это сотрудники  Ульяновского автомобильного завода. Но среди мишек и зайчиков  был единственный аргументированный комментарий от Сергея Иванова который встал на защиту Патриота. Аргументированно и по полочкам. 

За последнее время качество подросло. Если  вовремя делать ТО, эксплуатировать в спокойном режиме - нормально уазы  по 300-400 тыс км бегают. До крузака конечно далеко, но так обливать  грязью уазики тоже не стоит.
Если по жесткому бездорожью ездить -  то да, надо чтоб руки из плеч росли и гараж был упакован всем, вплоть до  подъемника. Ну так это любой машины касается. На то оно и бездорожье.
Когда  я свой уазик брал, при мне три уаза в салоне купили в декабре 19 года. И  это все были уазоводы. Старые на новые сменяли. При общении  с  продаванами -да стебали уазики. Выехали, общаемся за пределами салона-  совсем другие песни пели. Машина для жизни. На которой не страшно, хоть  по трассе на 5000 км, хоть к медведям, куда волки срать боятся  ходить.  Этой зимой я офигел, как машина с задним приводом по льду идет. Да  нифига буржуйские машины не устойчивее на таком гололеде. На ссангйонге  меня в подобных ситуациях несколько раз на дороге крутило. А УАЗик  офигенно  все отрабатывал и гасил.
Я не механик, мне машину будут  делать в сервисе, кто на что учился. От своего уазика в восторге, и  семье нравится. Мелкие косяки конечно есть. 
Но за 1,4 млн я получил  зверский агрегат. У меня были разные машины, уаз мне однозначно нравится  больше, чем кореец ссангйонг. Хотя актиошка тоже классный авто.
 Это может быть Вам интересно:
Вот, например, с  актионом (а у меня актион- чистый кореец тех лет, когда он еще по сути  мерсом был и корейскими  руками под приглядом немецких инженеров был  сделан) я гораздо больше возился чем с ларгусом. Ларгус отъездил 150 тыс  без единой поломки. Только ТО. И кузовщина по страховке после того, как  меня газель догнала. 
А УАЗ лучше!! Просто тупое преклонение  перед импортом мешает вам объективно смотреть на вещи. В нашей стране  альтернативы практические нет. При агрессивной рекламе и хорошей  сервисной сети - на западе у него также будут поклонники. 
У машин разный покупатель, разные рыночные ниши. Да и условия  эксплуатации разные. Как правило, не едут на гелике в гости к медведям. А  на уазике - легко. Было бы у меня 5 млн - я бы купил TLC. У меня их  нет- я купил УАЗ. И за эти деньги ничего лучше не купить. Хотелось бы  что бы все меня поняли. Я не тупой ура патриот, просто  из имеющихся в  наличии денег пытаюсь выжать максимум. 
УАЗ для СВОИХ денег - лучший. И мне очень нравится. Мне бы и TLC понравился, но слишком дорог. БУ - я вообще не рассматриваю. Как говорил Генри Форд "Какая машина лучше?" - "Новая".
]]&gt;
 </text>
</doc>