<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/uaz-patriot-porvet-vseh-5e744b2a3a53684f619d03c0">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«УАЗ Патриот» порвет всех]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  35
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уаз]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[внедорожники]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[отечественный автопром]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Есть в нашей стране автопром, что бы там кто ни говорил. И уазовский «Патриот» - тому свидетель. С 2005 года Ульяновский автомобильный завод все продолжает его улучшать, хотя, казалось бы, все и так супер.
Увы, нет в нашей стране нормальных конструкторов автомобильной техники. Это как с российским футболом. Получается играть в хоккей, ну и играйте в хоккей. Получается делать танки, ну и делайте. А машины закупайте, там, где не играют в хоккей. Но нет, мы назовем машину гордым словом и она поедет. Не поехала.
 Это может быть Вам интересно: 
Одно из таких доказательств было пару лет назад - во время визита Владимира Путина в Сочи ему показали новейшую военную машину: генерал-лейтенант Александр Шевченко, проводивший экскурсию, оторвал у нового «УАЗ-Патриот» ручку, пытавшись его открыть. Видеозапись инцидента была первоначально опубликовало издание Life. Если на таком уровне УАЗ пригнал настолько го.. готовую машину, представляете, что они продадут вам?
Да эта машина в городе разваливается, потому что создана лишь для отмывания денег. Переднюю панель заказывали в Иране, многие детали не российского производства. И далеко не немецкого, как вы понимаете. Для чего? Чтобы реальная цена была как у игрушки с алиэкспресс. Но посмотрите, сколько просят за «Патриот». Как за нормальную машину. Загляните на форумы любителей этой модели. Там текста о неполадках больше чем в Ветхом Завете, а версий причин неисправностей - больше, чем раскладов в Таро.
 Это может быть Вам интересно: 
Что и говорить о непригодности такого транспорта для армии. Вот не нужно было пыжиться в 2000-е УАЗу. Была «Буханка», которая реально надежная и крутая машина. Уж не знаю, советские авто конструкторы подсмотрели где-то или сами создали, но это нечто худо-бедно, но работает. Кстати, в Японии есть целый культ этих машин, пригоняемых с Владика и Сахалина. Японцы от них тащатся. 
Говорят – вот это честная техника, военная. Так и должно быть, когда армейская машина потом приходит в гражданскую сферу. Но не наоборот – как пытаются сделать с «Патриотом», который не нужен ни гражданским, ни военным. Он вообще никому не нужен. 
Поищите ролики о том, как его владельцы топят по трассе и рвут на бездорожье. Вменяемых не найдете. Если вдруг найдете пришлите ссылку в комментариях. Потому что не топит и не рвет.
 Олег Алабис для канала МОБИЛАЙФ Подписывайтесь, что бы не пропустить! Канал для тех, кто любит авто.]]&gt;
 </text>
</doc>