<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/uchenye-dolgo-ne-mogli-skrestit-pomidory-i-kartoshku-no-spustia-70-let-u-nih-poluchilos-nazvali-eto-chudo-pomidofel-5e8e423ab4544f0d16bf62ee">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ученые долго не могли скрестить помидоры и картошку, но спустя 70 лет у них получилось. Назвали это чудо "Помидофель"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  542
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[садоводство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Друзья, привет. На своем канале "Мужская психология" я регулярно рассказываю  истории людей или групп людей о том, как они пытаются реализовать свои мечты, цели и планы в разных областях жизни: от науки и техники до облагораживания домов или развития своего бизнеса.
Эти смельчаки игнорирую осуждение, не боятся неудач и провалов. Тестируют новые методы, претворяя в жизнь свои идеи. Не всегда получается хорошо. Но останавливаться нельзя, ведь в этом смысл мужского развития - расширять свои горизонты.
И сегодня например, тема из биологии. По-моему, гениальная! Ученые давно хотели скрестить одни из самых популярных и востребованных продуктв.  По их задумке, гибрид  мог бы сразу давать  помидоры над землей и картоху под землей. 
Идея появилась еще в 30-ые годы, когда скрещивали всё со всем, но реальное растение смогли получить только в 1977 году в Германии.
(Почему не в СССР?... генетика была запрещена благодаря Лысенко?) 
В 77-ом растение не дало плодов, несмотря на все усилия. Но ученые не сдались и в 94 году смогли сделать первое растение и с плодами. Похожее растение было в игре Fallout 4 под названием "Тошка".
В  Англии компанией Thompson &amp; Morgan был выпущен гибрид в виде саженцев с плодами помидора и клубнями картофеля под названием «TomTato». Они говорят, что с каждого куста  можно снять около 500 помидоров черри и до двух килограмм клубней белого картофеля. Впечатляет.  Даже как-то не верится. 
К этой новости еще обычно люди пишут много смешных комментариев, ведь эта тема, понятная каждому
ИТОГ
К сожалению, сколько я не читал отзывы покупателей, приобретать такое растение пока не особо выгодно, по словам очевидцев  оно дает маленькие плоды и далеко не в таком большом количестве, как заявлено. Намного дешевле купить/посадить помидоры и картошку по раздельности.
Более того, семян гибрида не существует, каждое растение надо покупать готовым на 1 сезон, либо прививать самому. То есть, одной покупкой тут не обойтись.
Ну что поделать, таков путь прогресса. Не все идеи выживут, большинство из них погибнет, и только единицы добьются успеха и признания. Кстати, это и есть мужской путь. Бить в разные стороны в надежде, что где-то получится. 
Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>