<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/uchenye-vyiasnili-kak-my-vybiraem-druzei-i-partnerov-dlia-otnoshenii--eto-ne-dengi-krasota-ili-obscie-interesy-5e4cddc19f3ad148f4157501">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ученые выяснили, как мы выбираем друзей и партнеров для отношений — это не деньги, красота или общие интересы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  570
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[друзья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда я проходил большой курс по социальной психологии, меня поразил один интересный факт: есть эксперименты, которые доказывают, что самым главным критерием при выборе друга/партнера/любимого человека является не внешность, не схожесть интересов и даже не характер, а кое-что другое. 
Прежде чем раскрыть интригу, хочу спросить вас. Вспомните своих школьных или университетских друзей. Первую девушку. Откуда они взялись? Как вы с ними познакомились?
... сделаем паузу...
Уверен, некоторые из вас подумали: "да ничего особенного, просто вместе сидели за одной партой". Или "ну просто девочка со мной во дворе бегала, симпатичная".
Забавно то, что это и есть правильный ответ. Социальные психологи выяснили, что есть такой простой признак "близость" (proximity principle на англ),  в буквальном смысле физическое расстояние между людьми.
 Так вот это и есть критерий выбора. Мы становимся друзьями с теми, кого постоянно видим рядом. Кто постоянно рядом с нами. Мы привыкаем к этому человеку и он начинает нам нравиться все больше. И наоборот, чем человек дальше, тем непонятней. 
Так люди привыкают и становятся друзьями с теми, кто сидит за одной партой, влюбляются в тех, кто в одном классе/группе/комнате и т.д. Также люди привыкают к музыке, машинам, домам, если проведут с этим какое-то время. Так люди влюбляются в актеров, актрис, музыкантов. 
Так люди начинают влюбляться в коллег на работе, с которыми раньше просто общались и даже не думали, что у них что-то будет или они вообще им не нравились изначально. 
Так я познакомился с женой - мы просто как друзья общались год. А потом я понял, что она мне очень нравится. 
Поэтому люди часто говорят, "а вот раньше-то все лучше было". Просто раньше для них все было привычно и близко, и от этого спокойно, а то, что происходит сейчас, непривычно и враждебно.
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>