<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/uchitel-russkogo-nepravilno-sebia-povela-i-ia-perestal-ee-uvajat-5dac87c5118d7f00c30327d5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Учитель русского неправильно себя повела, и я перестал её уважать]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  132
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Однажды в школе учитель русского языка сказала всем написать сочинение на тему "Моя любимая еда". Типа, нужно было покреативить и написать интересные мысли.
Но она допустила ошибку — не указала минимальный объем текста.
Конечно, большинство учеников прилежно переписали какие-то там рецепты из книжек, нафигачили туда побольше предложений и получили свои пятерки.  Я тоже сделал что-то подобное.
Ха. Мой приятель сделал намного круче. 
Он небрежно вывел на листе 2 предложения: "Моя самая любимая еда — бутерброд. Делаю хлеб с маслом и ем". Всё. Больше он ничего не написал. 
Она поставил ему кол.  Хотя он в точности выполнил её задания.  Обидно, да? Самое главное, очень глупо с её стороны. Ведь это её вина, что она не до конца сформулировала задание. 
Я перестал её уважать после такого. Она могла бы посмеяться со всеми и поставить моему приятелю "5" за креативность. 
Как психолог и ведущий курсов, я тоже даю задания клиентам. И они тоже иногда хитрят и делают задания так, чтобы обойти их схалявить. Я никогда не наказываю за это, потому что это моя проблема — придумать четкие правила.
Без адекватных хороших правил ни одна система обучения работать не будет. Ни в школе, ни в психологии, нигде.  Там, где есть дыры в системе, их обязательно будут эксплуатировать.
 Я считаю это важным навыком — уметь четко формулировать свои правила и придерживаться их.  Наличие разумных и четких границ структурирует реальность и вызывает уважение у окружающих. Вы точно знаете, что и как надо делать, а что нельзя и плохо. 
Будь вы отец, тренер, начальник, предприниматель — вы обязаны хорошо формулировать правила, если хотите, чтобы вас слушались и уважали. Не будет правил — не будет нормальных результатов.
Ну и конечно, если ваши правила обошли, нужно воспринимать это спокойно, и не орать на людей, а признать свою ошибку и придумать такие правила, что их либо будет не обойти, либо человеку самому будет это не нужно. 
  -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>