<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/udaril-v-stenu-slomal-ruku-5e8c653f82d52277064ce8b3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ударил в стену, сломал руку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  172
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[компьютерные игры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Роме 35 лет, у него семья и дети, но он любит поорать, играя в игрушки  и  забывая обо всем на свете.
После выкрика он начал нервно ходить по комнате. Затем неожиданно с размаху ударил по стене кулаком несколько раз, тут же скривился и взвыл от боли. С кухни прибежала жена и замерла у входа в комнату. Закатила глаза, ничего не сказала. Она догадывалась, что подобное может случиться.
Я знаю кучу таких историй. Мужчины в ярости ломают себе руки, потому что не могут справиться со злостью, которая в них кипит. Они бьют стены, двери, шкафы, столы, телевизоры, ноутбуки, мышки. Хлопают дверьми так, что те слетают с петель. 
Сам я несколько раз после ссор с женой бил стену, но мне везло, отделался ушибом. А вот многим не везет - ходят потом с гипсом и неловко объясняют, что случилось. Врут. Стесняются.
По моему мнению,  в России мужчины плохо умеют справляться с гневом. Их задевают какие-то личные проблемы, но вместо того, чтобы направить эту ярость в конструктивное русло, они в бессилии колошматят все вокруг. 
А некоторые и в 50 остаются такими. Бешенство копится, а выхода нет. Отсюда растут ноги у всех конфликтов. Я еще цветочки описываю, у кого-то это доходит до побоев жены, драк на улице, тяжких телесных.
 Как обезопасить себя от неадекватных вспышек? Я вижу 2 выхода:
Даже если вы не планируете драться, вам нужно выплескивать раздражение и злость на грушу и спарринг-соперников. После таких тренировок вы будете чувствовать себя как выжатый лимон, зато бить стены желание пропадет. Ну и соперники научат вас контролировать ярость, потому что иначе по морде вы наполучаете точно. 
2.  Честно найти в себе причину злости и разумно разобраться с ней. 
Это как правила очень простые вещи:  мало денег. С женой не поладил. На работе не ценят. Дети отбились от рук. А поскольку у вас злость частично уйдет на тренировки, вам будет проще сохранять ясный ум и придумать хорошее решение.
PS. В комментах кто-то приложил фотку руки в гипсе. 😂😂😂
Павел Домрачев
----

]]&gt;
 </text>
</doc>