<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/udaril-jenscinu--perestal-byt-mujchinoi-5e98a822fb06bd76a89d0f72">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ударил женщину — перестал быть мужчиной]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  398
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Я понимаю, почему мужчины поднимают руку на вторую половинку. Сам не раз бывал в состоянии ярости и эмоционального раздрая, когда ссорился с женой. Эмоций так много, что хочется все сломать. 
Обидно, больно, еще жена знает твои самые большие слабости... и может беспощадно на них указать. Но я всегда держал себя в руках и мог ударить стол, дверь или еще что.  
Хоть что мне говорите, но мое мнение такое: мужчина, который ударил свою женщину — слабый, проблемный человек.
Он не может сдержать свои эмоции, не может контролировать себя и вообще вести как взрослый разумный человек. Я никогда не назову такого мужчиной, ибо мужчина - тот, кто создает безопасное будущее для себя и тех, за кого он отвечает.
Помимо того, что избиение наноси физическй вред, есть еще 2 неявных вещи, которые приводят к деградации мужчины: 
1.   Мужчина не растет над собой, потому что вместо преодоления реальных проблем и победы над реальными противниками (в работе, бизнесе, спорте), он побеждает слабую женщину. Ну смешно же.  Хочешь экстрима? Иди на улицу и ударь качка, который выше тебя на голову.  
2. Мужчины  становится черствым и бездушным. У него начинаются проблемы с сочувствиием. Это приведет к проблемам и на работе и в бизнесе. Сотрудники уволятся, клиенты разбегутся, деньги кончатся.  Организатор, начальник, лидер - умеет проникнуться проблемами своих подопечных, его агрессия всегда умерена и сдержана, даже если человек не прав.
Знаю, что большинство мужчин жалеет о применении насилия, но это ничего не меняет. Нужно учиться выплёскивать свою ярость правильно - в спорте, в работе, в спаррингах, наконец. 
PS. Хватит в комментариях приводить примеры, когда женщина нападает на мужчину с кулаками, ножом и т.д. Самооборона и немотивированная агрессия отличаются, это очевидно любому разумному человеку. Если боитесь за себя, учите приемы безопасного обездвиживания противника
  Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>