<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/udivitelnaia-indiia-kak-ia-popala-v-dom-k-ulichnomu-hudojnikuiz-goroda-masterov-5df8cc2c1ee34f00b296fad2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Удивительная Индия. Как я попала в дом к уличному художнику..из города мастеров]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  34
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[удайпур]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[индия культура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[индия города]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Удайпур
Я по обыкновению своему встала рано, чтобы прогуляться по городу с фотоаппаратом. Я просто гуляла по окрестностям, рассматривала то, что нравится. А когда нет определенной цели и маршрута, приключения часто находят тебя сами.

И вот я стою на перекрестке под деревом, у пешеходного моста, впитываю атмосферу городского утра. По дороге проносятся моторикши, еще не успевшие переполниться под завязку. На дереве с ветки на ветку прыгают шумные мартышки. 
Пара моментов попала в объектив фотоаппарата. Вот спит лошадка, позевывает сонный верблюд...
Город просыпается и понемногу оживает, наполняется людьми и туристами. На часах 7.30 утра.
И тут вдруг ко мне неожиданно подходит человек и делает "предложение, от которого невозможно отказаться". Он предлагает мне уроки рисования в уникальной местной технике, за какие-то 50 рупи в час (по-нашим деньгам всего 25 рублей). Попробовать что-то новое? Я всегда за! Тем более что рисовать я очень люблю, и делаю это часто и с удовольствием. 
И вот, я уже иду в гости, в дом художника, маленький, но очень уютный, с ухоженным внутренним двориком. Первым делом меня напоили вкуснейшим чаем масала, а потом мы общались, рассматривали семейные фотографии в альбоме.
 Я прониклась атмосферой и пообещала прийти на урок чуть позже, после обеда.
А техника, как оказалось, действительно уникальна, можно сказать - это одна из визитных карточек Удайпура - города мастеров. Весь местный стрит-арт выполнен в этой технике. 
Такое вот граффити по-индийски можно встретить в любом закоулке, ими украшено большинство городских зданий. Куда ни кинь взгляд - повсюду красочные изображения слонов, махараджей, прекрасных дев верхом на лошадях. Все это выполнено вручную местными художниками, все детали аккуратно наносятся кисточками, любая такая работа - отдельное произведение мастера. Встречаются и уличные мозаики со сходными мотивами.
Семья, у которой я гостила, как раз и зарабатывает искусством на жизнь. Все члены семьи - мать, отец, сыновья - по 8 часов в день рисуют, продают туристам открытки и иногда делают такие вот мастер-классы. Ну вот, я теперь тоже приобщилась к местному искусству. Вроде бы неплохо вышло - мой первый Удайпурский слоник)
 Кстати, я как-то уже рисовала графити в Индии. Это было в Бире, за год до этого 100-дневного путешествия. Возможно, мое творение все еще живо, кто знает.
Продолжение следует --&gt;&gt;]]&gt;
 </text>
</doc>