<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/udivitelnoe-selo-v-dagestane-kubachi-o-tom-kak-iuvelir-rabotaet-na-zapravke-5ded116b78125e00af44d2e6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Удивительное село в Дагестане. Кубачи. О том, как ювелир работает на заправке]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  184
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кавказ]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дагестан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кубачи]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[По дороге на перевал в горы мы остановились в одном из близлежащих горных аулов, чтобы купить мясо для шашлыка - и в этот самый момент поняли, что колесо сдувается.
Вокруг стоял туман и было достаточно промозгло.
Наш проводник по Дагестану – Хасбулат  сказал - «Ребята, идите пока на заправку, погрейтесь там, а я съезжу, колесо залатаю». Следуем совету, направляемся к зданию. 
Что ж, вот так выглядит обыкновенная местная заправка, такие можно встретить только в горах. Одна колонка, выглядит достаточно аутентично.
Через небольшую прихожую мы попали в жилую отапливаемую комнату, и сразу забыли, что мы на заправке. Мы будто телепортировались в музей.
Вся комната была украшена серебряными кубками и огромными рогами с серебряными наконечниками. Удивительные вещицы ювелирной работы, захотелось подойти, рассмотреть детали, потрогать...
В комнате стоял диван, стол и кресло. А в кресле сидел заправщик.
Так вышло, что сам заправщик оказался этим искусным ювелиром и сотворил эти вещи сам.
И это, кстати, не удивительно на самом деле. Село Кубачи тем и славится, оказывается  - здесь ювелирное искусство процветает, а мастера-ювелиры есть в чуть ли не в каждом доме.
Этому учат в начальных классах школы. В каждой семье, в каждом роде - умения и определенные техники передаются из поколения в поколение. 
Каждый ребенок, начиная с возраста шести лет, уже знает как сделать ювелирное изделие из серебра.
Меня очень поразило тогда, что работник обыкновенной заправки в свободное время делал такие красивейшие изделия.
Мы пофотографировались, сняли видео об этом необычном ювелире-заправщике и очень долго расспрашивали о всяческих тонкостях.
Мы задали 1001 вопрос, а затем даже попробовали самостоятельно сделать что-то из серебра! Вот так неожиданно, просто зайдя погреться, мы получили настоящий экспресс-мастер класс.
Удивительно, не правда ли? В пути случаются самые разные чудеса и встречи...
Напиши в комментариях, если встречал такие необычные места во время путешествий - по России и не только. Жду твоих дорожных историй :)]]&gt;
 </text>
</doc>