<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/uehala-v-iordaniiu-za-12-tr-pokazyvaiu-chto-poluchila-5e341194b1ff7c4cf07c9928">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Уехала в Иорданию за 12 т.р. Показываю что получила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  21
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иордания]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[легенды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нет, конечно, влюбилась в эту страну я гораздо раньше!
Это была мечта, которую я когда-то загадала и отпустила, а прямо сейчас я уже гуляю по улочкам этой современной страны, овеянной древними легендами... 
Скоро начнется путешествие, а пока - немного чарующих видов из окна самолета (полистай галерею). Кстати, воздух здесь действительно какой-то необыкновенный, как многие говорят... И особая атмосфера.
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
По счастливой случайности мне удалось урвать горящий тур за 12 000 р. и собрать небольшую компанию ребят)  Вместе веселее и выгодней путешествовать! 
Уже завтра мы арендуем автомобиль и - отправимся исследовать страну. В общем, нас ждет масса приключений и больше 2000 км по дорогам Иордании.
 Вещи, которые нам обязательно нужно сделать:                                                                         
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
А также - куча советов, как сделать путешествие в эту страну максимально бюджетным, насыщенным и незабываемым! Это моя 37-я страна, поверь, я отличный советчик) 
Просто оставайся на канале, будем на связи!
Если ты знаешь, какие-то интересные факты или места, которые следует посетить, напиши, пожалуйста в комментариях. Это мне сильно поможет в прокладывании маршрута. Спасибо!
]]&gt;
 </text>
</doc>