<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ugnal-voennyi-korabl-vyigral-voinu-stal-politikom-otomstil-hoziainu--neveroiatnaia-istoriia-byvshego-raba-5e7c9990f62a6d74e5017d40">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Угнал военный корабль, выиграл войну, стал политиком, отомстил хозяину — невероятная история бывшего раба]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1365
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[война]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сша]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу рассказать вам историю раба, воля к победе которого меня крайне впечатлила. Всем бы уметь так не сдаваться. 
Роберт Смоллс (маленький) был рожден рабом в 1839 году и до 22 лет им оставался. Его мать, также рабыня, всегда боялась за сына, поскольку у того был своенравный дерзкий характер. В детстве она пыталась предостеречь Роберта, чтобы тот был смирнее —  лихих рабов не любят и унижают.  Но это Роберта не пугало. Мать заставляла батрачить его в поле, где других рабов постоянно избивали и хлестали кнутами. Все равно не боялся.
 В 12 лет по просьбе мамы хозяин  отправил пацана работать в доки, чтобы он знал, какая судьба ждет рабов. Но жизнь распорядилась иначе.
Мой вывод: путь, который прошел простой мальчишка — от раба до политика, очень впечатляет. Он был чрезвычайно решителен и не боялся брать схватить удачу "за рога". 
Не каждый так сможет, но каждый может взяться что-то своё из этой истории, морали тут много: 1) Неважно, кем ты был рожден, ты сможешь вырасти, если не бояться и действовать. Страх будет всегда, это неизбежно. 2) Неважно, большой ты, маленький, толстый или тонкий - народ любит за достижения, а не за внешность 3) Мама может желать лучшего, но она не всегда знает, как правильно. Слушайте себя, а не родителей.
Павел Домрачев
 ----

]]&gt;
 </text>
</doc>