<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/ukrashaem-dom-sharami-iz-papemashe-5cc3e0f4f750ab00af5a8476">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Украшаем дом шарами из папье-маше]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  133
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Для украшения своего дома мне захотелось сделать шарики в винтажном стиле. Они украшают пролет на лестнице в моем доме и смотрятся очень стильно.
Для начала надуваем шарики нужного вам размера. У меня они все разные. Самый большой диаметром 18 см а меленький 10 см Вы можете выбрать любой размер на свой вкус всё зависит от вашего желания, я советую сделать композицию из шаров разного размера.
Затем, готовим клей. Смешиваем муку с холодной водой и начинаем варить до закипания. Все ингредиенты берём на глаз. Клей в конце должен получиться такой густоты как сметана. Комочки в клее разбиваем венчиком. Можно добавить немного ПВА но это не обязательно. Даем нашему клею остыть.
 Газету рвем произвольно на небольшие кусочки, примерно 4Х4 см. Всё зависит от диаметра шаров которые Вы выбрали, чем меньше шарики тем меньше должны быть кусочки газеты.
Нашу бумагу намазываем клеем и приклеиваем кисточкой к шарику. Обклеиваем все без пробелов в несколько слоев примерно 2-3 мм. Даем высохнуть от пяти часов до одного дня.
 На следующий день еще наклеиваем кусочки газет, чтобы слои стали толще. 
После высыхания прокалываем шарик иголкой и вытаскиваем его. Дырочку заклеиваем бумагой.
Вот и всё. Наша замечательная поделка готова. Она прекрасно дополнит ваш интерьер и создаст в доме дополнительный уют.
А какие поделки из газеты для украшения дома знаете Вы ? Оставляйте комментарии о моём творчестве и делитесь своими идеями. 
]]&gt;
 </text>
</doc>