<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/ukrotitel-chumy-i-tiran-graf-orlov-spas-moskvu-kogda-v-nei-pogibalo-po-1000-chelovek-v-den-5e81cda81a056b3af3dad628">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Укротитель чумы и тиран. Граф Орлов спас Москву, когда в ней погибало по 1000 человек в день]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5095
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[криминал]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[расследование]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Григорий Григорьевич Орлов был известным фаворитом императрицы Екатерины Второй "Великой". Она осыпала его почестями, титулами, подарила поместье и землю. 
Казалось бы, за что ему такие подарки? Просто понравился ей, и всё? Но нет, Григорий был военным,  человеком решительным и жестким. 
В 1771 году в Москву завезли подарочек из Турции — смертельную инфекцию под названием чума. Слово çumа с турецкого переводится "прыщ". Шутка смешная, но ситуация была серьезная.
Люди погибали огромным количеством — по 500, 700, а потом и по 1000 в день. Город охватила паника. Мертвых людей не убирали с улиц, вонь распространялась повсюду. Начались грабежи, мародеры не стеснялись забирать чужое имущество.
Никто не знал, что делать. Солдаты карали преступников, но очаги чумы возникали в разных частях города, а с ними и криминал. На всё не хватало людей. Правительство и простые люди начали думать, что Москва потеряна, никто не верил, что их может что-то спасти.
Тогда Граф Орлов начал настаивать, чтобы Екатерина дала ему высочайшие диктаторские полномочия для разрешения ситуации. Императрица, не мешкая, одобрила запрос. 
Как новоиспеченный диктатор, Граф жестко взялся за дело, разумно и крайне эффективно подавил как преступность, так и вспышку чумы.   
Осенью чума стала уходить.  17 тысяч погибших в октябре, 5 в ноябре, а в декабре всего 500 погибших. 
От большинства почестей и медалей Орлов отказался, занявшись дипломатической работой. 
Мой вывод: в России всегда были и будут жесткие, решительные, умные мужчины, которые знают, как решать проблемы. Если дать им власть и ресурсы, они все сделают как надо. К сожалению, не всегда они хотят или могут влиять на обстановку в стране. А может, мы их не замечаем или забываем? А может, это и есть мы сами, но все боимся, что у нас не получится? 
В любом случае, подвиг Григория Григорьевича Орлова достоин памяти на века. Ведь он рисковал собой много раз, и несмотря на это, всё получилось. Я считаю, что каждый мужчина нашей страны должен следовать его примеру, если хочет чего-то добиться в жизни. 
Павел Домрачев
   ----

]]&gt;
 </text>
</doc>