<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/umom-rossiiu-ne-poniat-arshinom-obscim-ne-izmerit-5e7f1bc280638b5760d44c2c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Умом Россию не понять, Аршином общим не измерить...]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  520
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вирус]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[москва]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Ситуация с вирусом странная. С одной стороны половина народа сметает полки магазинов и бегает в масках, с другой стороны – другая половина ведет себя как обычно, гуляет, бегает, занимается спортом и ведет себя как обычно. Без масок. До последнего дня в принципе в любом крупном торговом центре все еще было достаточно много людей, не замечающих опасность.
Не совсем понятно, будет ли эффективна такая полумера. Но говорить про то, что люди несознательные – это одно. Но другое – а вы обеспечьте масками и антисептиками. Вместо повышения цен и дефицита на маски – раздавайте их, сбрасывайте с вертолетов, к примеру. Короче как-то займитесь главным вместо того чтобы нести какую-то ересь с ТВ.
Под картинкой немного юмора (я думаю он нам не помещает), под юмором лекция вирусолога с рекомендациями. Берегите себя и близких!
Коронавирус встретил гриппИ улыбаясь говорит:Я овладел почти планетой,Считай людскую песню спетой.
*
Влияние я своё умножу,Людскую расу уничтожу,Что не смогли чума и СПИДОРВИ, холера, свиной грипп.
*
А вирусу грипп так ответил:Я в палачи ведь тоже метил,Но сколько лет я бил людей,Не смог добиться их смертей.
*
Ты захватил лишь пол Европы.Другие спрятались в окопы.Америку, Китай возьмёшь,Ну а в России сам умрёшь.
*
Ты знаешь как они живут:Чеснок едят и водку пьют.С утра там запах как в аду.Ты хошь иди, я не пойду.
*
Пока ты вирус распускаешь,Ты этим русских не пугаешь-Без масок ходят и толпой,Ещё смеются над тобой.
*
Спиртным затарилися впрок,Едой забили весь хозблокИ вирус ждут как божий дар,Забыв рабочий календарь.
*
Коронавирус слушал гриппИ думал  — боже как я влип.В глазах его тоска и грусть -Да я Россию сам боюсь
 Ходят самые разные поверья – про водку, чеснок, сало (или любой другой животный жир). Что из этого действительно помогает – не известно. Есть и новый вариант – имбирь. Не берусь судить о его эффективности, но сам по себе он еще никому не мешал, поэтому советую применить. Для поднятия иммунитета.]]&gt;
 </text>
</doc>