<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/unizitelno-slushatsia-jenscinu-5d74fc2586c4a900ae934f18">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Унизительно слушаться женщину]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  134
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Именно такую мысль  сказал клиент после занятия.
Ты говоришь, что важно слушать свою женщину, но это унизительно! Оона говорит, что надо сделать, а ты идешь и выполняешь. Разве так правильно? Например, она просит заказать еще еды в ресторане, а ты не хочешь, и что делать?
Ответ: конечно неправильно. Не надо просто слушать и делать. 
По моим наблюдениям, мужчины нередко принимают просьбы женщины как какой-то приказ, которому обязательно надо подчиниться. 
 Понятно что любой из нас почувствует унижение, если будет воспринимать просьбу как приказ. Ведь надо идти и делать что тебе говорят, как раб. Но при этом и отказаться нельзя, потому что думаешь, что женщина обидится или разозлится, и станет еще хуже.
Получается, выхода нет: и слушаться неправильно, и отказывать себе дороже. Неприятно, унизительно. Что делать?
Надо понимать, что вы чувствуете унижение только в одном случае: у вас нет четкого мнения или правила по просьбе женщины
Например: 
а) Жена просит вас отвести ребенка в сад
Если вы не договорились, кто и когда отводит, то её просьба воспринимается как приказ и вы думаете: "А почему опять я?! Почему не она?!". Начинается споры и обиды. Если же есть правило, кто и по каким дням отводит,  все становится просто. 
б)  Девушка просит заказать еды в ресторане еще и еще
Если правила нет, вы чувствуете себя униженным, потому что не знаете, что делать. Если же есть правило "я трачу на поход в ресторан не больше 1000, 2000, 3000 рублей, и точка", все становится предельно ясно. Особенно хорошо, когда девушка об этом знает. 

И никакого унижения.  Но правила конечно еще надо придумать. 
Поделитесь, а какие у вас есть правила и принципы в общении с женщинами? Но только не теоретические, а реальные, полученные с жизненным опытом. 
Жду в комментариях. 
--------------------
 Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>