<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/urovni-mujskogo-razvitiia-5d17976e81d95900acc17d82">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Уровни мужского развития]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  15
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
На основе одной шкалы отношений решил выстроить свою таблицу уровней развития мужчины.
Таблица уровней определяет, насколько мужчина способен управлять своей жизнью, отвечать за происходящее,  защищать свои интересы  и распространять своё влияние. 
Конечно, это не идеально точная иерархия, в которой место каждого строго определено, но представление о вашем жизненном прогрессе получить сможете.
В таблице есть взаимодействие с женщиной, поскольку фундаментальная роль мужчины раскрывается только при наличии представительниц противоположного пола.
За норму, нулевой уровень, я взял состояние, отношения, когда мужчина и женщина контролируют происходящее пополам. Это то, к чему стремится большинство, поэтому отсчет от него в сторону «минус» и в сторону «плюс».
Алкоголик или наркоман, который не контролирует свою жизнь и не отвечает ни за что в жизни других людей. За него все решают его близкие (мама или жена в первую очередь). Ребенок в теле взрослого, инфантильность и неадекватность происходящего.
Здесь важно понимать, что это не обязательно должно быть алкоголь, это вообще полная анестезия от реальности в виде наркотиков, азартных игр, нежелания заниматься своей жизнью.
Часто такие мужчины психологически не выросли, потому что не отделились от семьи. Они не умеют принимать самостоятельные решения совсем, и полностью зависят от родителей.
Мужчина не бежит от реальности, но не умеет направлять свою энергию и силы конструктивно, поэтому тратит её на агрессию. В первую очередь, по отношению к своей женщине или родственникам, т.е. людям, которые не бросят его (по крайней мере, быстро).
Помимо неадекватной агрессии такие мужчины часто саркастичны, язвительны, даже если не проявляют физическое насилие. Они не научились никуда её направлять. Контроль за своими поступками крайне скуден, мужчина не знает, куда направлять энергию.
Уровень, на котором мужчина уже преодолел самые сложные проблемы, но не умеет зарабатывать, живет у родителей или у женщины, и не способен поддерживать приток ресурсов.
Он может заниматься творчеством или периодическими подработками, у него есть какие-то хобби, но он не может из этого извлечь прибыли. Соответственно, он зависит от тех, кто его содержит, и привязан к ним.
Он способен зарабатывать какие-то деньги и обеспечивает маленький, но стабильный приток ресурсов.
Но в нем есть заметная слабость: он может буквально болеть, либо в переносном смысле быть слабым и бояться нового, рисковать и менять мир под себя. Он боится конфликтов, боли, неприятных последствий, с которыми у него не будет ресурсов справиться.
Такие мужчины часто выглядят внешне приятными и хорошими, но к ним возникает или чувство жалости, или ощущение, что этот мужчина не способен составить конкуренцию другим. Потому что именно это ощущение они и испытывают внутри.
От оценок других людей, от мнения мамы, своей женщины, от норм общества. Его тормозит страх не понравиться другим людям, что для него тяжело. Это последний этап, на котором контроль недостаточно силен, и женщине (родственникам, друзьям) приходится «вытаскивать» мужчину, помогать преодолевать сопротивление, чтобы действовать.
Часто такие мужчины умеют нравиться и производить впечатление, даже проявляют активную агрессию в отношении людей вокруг, но делают это спорадически, в этом нет системного навыка идти вперед.
В первую очередь, потому что активная агрессия не свойственна им, и люди вокруг не одобряют агрессивное поведение, не ждут его от мужчины.
Идеал текущего мира, то, к чему стремится большинство.
Мужчина и женщина зарабатывают примерно одинаково или вместе занимаются бизнесом, их контроль за жизнью условно равен. Они поровну платят за квартиру, вместе платят за отдых и развлечения, часть важных решений на ней, и часть важных решений на нём.
Но и тревоги также разделены поровну, что женщина, что мужчина, тревожатся за будущее и происходящее.
С этого уровня уже идет отличительно более высокий контроль мужчины над происходящим в жизни его семьи. Он отвечает за большинство процессов в бизнесе и быту, на нем лежат многие организаторские вопросы, но по-прежнему советуется с женщиной, поскольку боится самостоятельно принимать важные решения.
Мужчина в такие моменты считает, что он не боится, а просто подстраховывается. А женщина пока еще занимается административными вопросами (бюджетом, управлением делами), так как еще не готова отдать весь контроль.
Но так происходит лишь потому, что у мужчины пока не хватает навыка управлять этим самому.
Здесь мужчина уже активно использует навыки для того, чтобы отстаивать свою позицию в спорных вопросах, защищает себя и семью от проблем и конфликтов, или же расширяет границы своего влияния.
Ключевой момент для понимания: невозможно отстаивать свою позицию, если мужчине это не нужно. А нужно ему это только тогда все больше ресурсов зависит от него –деньги и время в первую очередь. Только когда мужчина понимает, что если сейчас ситуацию не исправить, то дальше ему же и расхлебывать, он начинает злиться, нападать или защищать себя.
Отправной пункт, когда мужчина контролирует сам бизнес, деньги, и все важные решения. Его женщина также учится доверять ему и верить, что он со всем сам разберется.
Это уровень, на котором мужчина не опирается на навыки женщины администрировать и управлять чем-то за него (деньги, людей, и прочее), а делает это сам, даже если ему не хватает навыков. Безусловно, он может советоваться с ней (или другими людьми), но делает это из ощущения силы, а не слабости.
Здесь появляются серьезные сложности и проблемы с тем, чтобы сделать всё самому или наняв других людей, и при этом отказаться от женской (материнской) поддержки, найти силы справиться с тяжелыми ситуациями самому. Возможны серьезные финансовые проблемы, которые нужно решить в первую очередь.
Уровень, на который многие бы хотели перейти и считают финальным. Мужчина справляется с финансовыми и управленческими проблемами, его будущее, будущее его семьи, компании и людей вокруг защищено.
Контроль мужчины стабилен и распространяется на всю его семьи и ближайшее окружение. У него достаточно силы и ресурсов, чтобы надежно предсказывать будущее на ближайшие пару лет.
Уровень, на котором мужчина обладает такой полнотой контроля и власти, что его семья защищена навсегда. Тогда он инвестирует деньги в инновационные меняющие мир проекты, благотворительность, и желает оставить самый значимый след в своей жизни.
Его влияние распространяется на весь мир. Это могут быть научные открытия, благотворительные фонды, политическая активность, или какие-то иные способы.
К людям на этом уровне можно отнести Билла Гейтса, Марка Цукерберга, Ричарда Брэнсона.
Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru]]&gt;
 </text>
</doc>