<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/uznala-pochemu-liudi-pokinuli-celye-poselki-v-karelii-teper-tam-nikto-ne-jivet-5ee3a792c2a70a25b386923e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Узнала, почему люди покинули целые поселки в Карелии. Теперь там никто не живет]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  982
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всем привет! 
Наверное многие из вас наслышаны о заброшенных домах, поселках, городах. Но мы редко задумываемся о том, что в нашей стране есть целые поселки, которые по тем или иным причинам покинули люди.
Сегодня я хочу поделиться с вами уникальными и даже устрашающими фото заброшенных поселков Карелии.
Поселок находится в Прионежском районе Карелии, находится приблизительно в 25 км от Петрозаводска. Это секретный военный городок и ракетная воинская часть, покинутая людьми приблизительно в 1996 году, но некоторые жили там до 2003 года.
Городок находится недалеко от ракетной шахты и других военных объектов.  На карте это место не обозначено, никакой транспорт не ходит в поселок. Добраться можно только на своей машине от Петрозаводска. Город абсолютно пустой, можно встретить только животных.
Когда жители переезжали, то практически все оставили в домах, это создает особенную атмосферу. 
Атмосферу покинутости...
Похожее можно увидеть в Припяти, правда местные покинули  Припять намного раньше.
Один из бывших жителей городка написал, что он с семьей жил в поселке до 2003 года. Потом они переехали, потому что рейсовый автобус отменили, и дети не смогли ездить в школу. Да и было много трудностей: периодически пропадало электричество, не было отопления, замерзали трубы, канализация.
В поселке нет ни электричества, ни отопления, ни магазинов. Все закрыто, все разрушено.
Поселок, которому уже более 500 лет, находится в  Медвежьегорском районе.  В Пегреме сейчас никто не живет, но там сохранились некоторые дома, бани, часовня Варлаама Хутынского. Прекрасная природа, озеро и полная тишина...
Добраться до деревни не так уж и просто. Но вам могут рассказать местные или карта. Дорог как таковых нет, только грунтовая. Да и местные покинули поселок в 1970-х годах, но какое-то время приезжали люди на дачу. Теперь там можно встретить только туристов.
Именно этот поселок считается мистическим центром Карелии, местом колдовства и встреч со сверхъестественным. 
Как вам деревни? Поражают, не так ли?
Какие еще заброшенные поселки в России вы знаете? Делитесь в комментариях.]]&gt;
 </text>
</doc>