<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/v-belorussii-sajaiut-napravo-i-nalevo-5eed8275aa52ca2c22f08053">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Белоруссии сажают направо и налево]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  25
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[белоруссия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[политика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[президент]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лукашенко]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[19 июня — это последний день сбора подписей за выдвижение кандидатов в президенты в Белоруссии. Ближе к вечеру во многих городах страны прошли пикеты инициативных групп. И что вы думаете произошло? Некоторых задержали. И началась вопильня и ор – Батька сажает всех направо и налево!
А вы посмотрите видео – люди провоцируют ОМОН. Там невменяемая молодежь в основном, которая вполне возможно проплачена, чтобы попробовать повторить украинскую схему в Белоруссии. 
Майдан – страшная штука, особенно, когда люди не понимают, что хотят помимо денег и интеграции куда-то там за бугор. Штаты однозначно будут пытаться провернуть эту схему на постсоветском пространстве где только можно. 
Но есть в Белоруссии конкретно сейчас в этих событиях звездноВолосатый след или нет – судить не берусь. Могу сказать одно – Лукашенко явно предполагает возможность внешнего вмешательства. Но его действия никак не назвать жесткими, по-моему, это очевидно. Нескольких активистов посадить на сутки чтобы избежать возможных беспорядков – что такого криминального? У нас в открытую сажают оппозиционеров не на сутки, на побольше. И это как бы норм, да?
 Это может быть Вам интересно:  🔴 Как бесплатно оформить страховку и накопить денег 
 В моем понимании – да. Но плохо это или хорошо – судить не берусь. Я не верю в демократию. Не в том смысле, что она плоха сама по себе. Я не верю, что она где-либо реализована по-настоящему. По сути. В любом государстве есть сила, которая диктует. Как ее не назови. 
А что касается Белоруссии – у них эта самая сила далеко не так плоха, как во многих иных местах. Опять же – я не живу в Белоруссии, мне многое может быть не ясно. Поделитесь своим мнением – кто как считает? Кто в курсе событий?
🔴 Кредитная карта Альфа Банка "100 дней без процентов"]]&gt;
 </text>
</doc>