<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/v-chem-sekret-dolgoletiia-babushka-v-svoi-82-bejit-ultra-marafon-5dfdce241ee34f00afdf266b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В чем секрет долголетия? Бабушка в свои 82 бежит ультра марафон.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  119
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бег]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вдохновение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кавказ - удивительнейшее место. Оно живое, и каждый раз преподносит сюрпризы и интересные встречи. Я расскажу тебе чудеснейшую историю. Историю о том, как я познакомилась с супер-бабушкой, пример которой вдохновляет меня до сих пор.
Бабуля явный рекордсмен в своей категории. Выйдя на пенсию в 56 лет, бабушка Саша решила заняться бегом. А почему нет, раз свободное время появилось? Пара лет тренировок даром не прошли, и в 58 Александра Васютина пробежала полный марафон, на минуточку - 42 километра. 
Рекорды вдохновили нашу героиню... 
Дальше пошло по нарастающей, Александра упорно занималась, увеличивая дистанции и время тренировки. 76 лет - новый рекорд. Сутки непрерывного бега (!), что по дистанции составило 86,6 километров... Дальше - больше. 78 лет - 110 км за сутки, 80 лет - 115 км, а к моменту нашего знакомства (барышне стукнуло 83), бабушка Саша уверенно бегала свои 118 км.
Как же состоялась эта чудесная встреча? 
В центре Пятигорска возвышается гора Машук. И вот я веду маму на вершину, показать красивые виды. Прошли где-то половину, мама подустала, начала сдаваться и намекать на отдых... Нет, говорю, рано. Нам на вершину, раз решили - надо забираться. Тяну маму за собой, медленно но верно идем к цели. И вдруг смотрим, а на тропе бабуля - гуляет себе, собирает листочки. 
На туристических тропах принято приветствовать друг друга, и я поздоровалась. Завязался короткий разговор, и старушка решила составить нам компанию и вместе с нами забраться на вершину. Было очень неожиданно и любопытно, и я спросила эту активную бабулю о возрасте. Удивились мы конкретно - ей стукнуло 83 года, а ведь она при этом бабушка-марафонец!!! 
Цифры и факты, конечно, поражают. Но за всем этим стоит интересная судьба и уникальная душа...
Из рассказов мы узнали, что бабушка росла в детдоме, работала крановщицей на производстве всю жизнь, вырастила детей. Были нелегкие моменты жизни, способные сломать любого человека. Но кажется, Александра вообще не знает, что такое уныние. "Нужно жить, радоваться - улыбаясь, говорит она, - и всегда думать о хорошем. Никаких плохих мыслей себе не позволять". 
Бабушка полна знаний, личных лайфхаков и методик. Подобные "фокусы" не раз спасали в сложных ситуациях, и сейчас она делися с другими своими находками.
"Главное, - говорит бабуля, - менять кровь. 5 минут в день регулярно стой на голове - и ты не будешь болеть по жизни". Вот такой простой и мудрый совет от активной долгожительницы. Кстати, и мясо Александра не ест, считает, что человек в принципе не должен есть мясо.
Не смотря на боль в плече (недавно ее на горе сбил мотороллер), а также травму ноги - бабушка Саша тренируется, пробегая ежедневно порядка 30 км. Очень любит делать подарки, с удовольствием выделяет этому свободное время, а при слове "фокусы" у нее тут же по-детски загораются глаза, наполняются азартом и интересом.
Как тебе мотивация?... Меня встряхнуло основательно, перевернуло что-то во мне, ведь пример Александры Васютиной - это история о каждом из нас. О том, что все реально. О том, что эта жизнь создана для движения и радости, и не важно, сколько тебе лет, если ты рад этой жизни и дышишь полной грудью!
А ты кем себя видишь в свои 80 лет? Делись в комментариях о какой жизни мечтаешь и что делаешь сейчас для этого. 

]]&gt;
 </text>
</doc>