<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/v-chem-polza-ot-jensciny-kotoraia-ne-rabotaet-5e4ba935733a3e3e6ab73c37">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В чем польза от женщины, которая не работает]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1841
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология отношений]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ВНИМАНИЕ! Статья для мужчин, которым не плевать на своих женщин и которые хотят строить отношения, но у которых сложности. Идейные холостяки, женоненавистники и иже с ними — идут мимо. 
Вот семья. Муж  — единственный добытчик. Дело он своё знает и живут все в достатке. Что скажут про такого? Крутой мужик, глава семьи, молодец.
Теперь представим, что его жена не работает. Она может, но не обязана. Если у неё есть маленькие дети, то она понятное дело занимается ими. А если дети подрасли? А если детей еще нет?
"В чем польза такой женщины? — спросит глава семьи. — "Зачем мне решать её проблемы и содержать её?"
Мол, если нужен быт, то наймёт домработницу. Если развлечения - заведёт любовницу.  Зачем ему жена такая?! Она ж бездельница. Деградирует, сидя дома без дела. Резонно кажется, что это несправедливо — он пашет, а она нифига не делает. 
Сами  женщины тоже боятся быть без работы, ведь будут осуждать — содержанка, сидит на шее у мужа, пользы никакой не приносит, ууу. 
Я, как психолог, считаю своим долгом продвигать в массу идею, что  если мужчина ключ к материальному благополучию, то женщина — это ключ к эмоциональному благополучию. 
Именно с помощью "слабого пола" мы по-настоящему можем наслаждаться жизнью. Флирт, шуточки, забота, секс, разговоры, подарки — всё это несет радость . Эмоции. Мотивацию. Зовите это как угодно. 
Вспомните свидание с девушкой, с которой всё было взаимно?
Ты наслаждаешься самим процессом. Женщиной. Её живостью, эмоциями, смехом, переживаниями, и т.д.  Идешь такой после встречи замотивированный и вдохновленный (и еще кое-что распирает).  Хочется горы сворачивать, деньги зарабатывать, качаться, быть сильнее, умнее.
Кто давно без женщины — особенно остро должен чувствовать, когда всего этого нет. У одиноких мужчин часто нет смысла в жизни, они забыли, как радоваться чему-то, депрессуют, пребывают в тоске и унынии (если жена есть, но проблемы остаются — см. ответ ниже по тексту).  
Не выйдет, к сожалению.
Чем больше женщина нагружена работой, тем больше у неё стресса. Чем больше стресса — тем меньше она  радуется, разбирается в себе вдохновляет мужчину. Гормоны стресса подавляют очень много чего внутри нашего тела, включая выработку гормонов счастья. Какое еще счастье, если выживать надо?! 
Не мне вам объяснять, что такое женщина, которая не понимает, чего хочет. И к каким проблемам это ведёт. 
Вот и ответ, почему бытовуха "убивает" отношения — когда женщину нагружают работой и делами, гормоны стресса убивают радость и чувства в принципе. 
Жена не радуется вам и вашим достижениям, игривость пропадает, сексуальность тоже.  Когда оба пашут и стрессуют, никаких чувств не может остаться в принципе. Есть только выживание и война
Поэтому жена, которая не работает по принуждению (хобби и подработки в удовольствие — другое дело),  может заняться важным делом — учиться понимать, осознавать свои желания, работать со своими эмоциями. Через творчество, через хобби, да даже через свою одежду и встречи с подругами.  
Мировая статистика говорит, что 70% клиентов психологов женщины. Потому что им это НЕОБХОДИМО. Разбираться в своих эмоциях, чтобы "принести" снова яркость в дом.   А мужская психология, наоборот, вообще не про эмоции. Но про дисциплину и цели.    
Разбираться со своими эмоциямии — такой же труд, как и всё остальное 
 Кто будет ругать зуб за то, что тот болит? Идите лечиться и всё как рукой снимет.  Женщина — как приборная панель в машине. Показывает на общую проблему, которую надо решить, чтобы ехать дальше, наслаждаясь видами за окном. 
В 90% случаев, по моей практике, семейные конфликты возникают из-за того, что муж не хочеть  решать или игнорирует проблемы жены и в целом семейные проблемы. Обещает и не делает, оттягивает всё на потом, ленится. Это как забивать на свой организм и не идти к стоматологу.  
Как только он "закрывает" все долги, сразу становится лучше. Иногда, правда, на это уходят годы, но значит такова карма. На лечение "заброшенных" зубов тоже уходят сотни тысяч.
Павел Домрачев
  -----------------------   
Интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>