<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/v-fiks-praise-fix-price-poleznye-novinki-obzor-polochek-v-fevrale-5c549348eadc8400b05777cc">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Фикс Прайсе (Fix Price) полезные новинки Обзор полочек в феврале]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  98
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[подборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[цены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[покупки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет всем подписчикам и гостям канала! Написала о том, что будет обзор февральских новинок на полочках Фикс Прайса и поймала себя на мысли, что прошел уже целый месяц после Нового года. Как то в суматохе и не заметила. А как у вас? Тоже месяц пролетел  незаметно? 
Зашла по пути в магазинчик и не пожалела. Столько полезных и практичных новинок увидела. И обо всем по порядку:
❦ Свежий товар: вазы из доломита (относительно новый вид керамики). Керамику я люблю и изделия из нее есть в моей кухне. Те же самые горшочки, к примеру, думаю что есть у каждой хозяйки. Доломит легче по весу, но это и есть его минус. Обратите внимание на скол и будьте внимательны при покупке. Вазочки смотрятся красиво и переливаются за счет глазури. На фото не очень заметно, но в реале вид отличный.
 ❦  Очень понравились декоративные штучки в виде яблока, груши, капельки и еще чего-то абстрактного. Отличный декор интерьера поучится с ними, предварительно продумав цвет и место для украшения. В отличие от ваз - легкие по весу потому что полые внутри. Цена 199 рублей, высота 20 см.
 И тоже перед покупкой пристально всмотритесь. Попадалось неравномерное окрашивание и мелкие черные точки, похожие на вкрапления.
 ❦  Следующая практичная и полезная новинка: красивые придверные коврики по 199 рублей, размер 70х45 см. С обратной стороны резина с полипропиленом (так написано), и сам коврик как бы заключен в рамку. Напоминает панно) единственный минус - убойный "аромат". В квартиру такой нельзя, только перед дверью со стороны улицы, или сначала очень хорошо проветрить (если очень захочется в коридор квартиры).
 ❦  И еще коврики с щетинистым покрытием из пластика, тоже наши, российские. Размер 45х75 см по 199 рублей. С обратной стороны нетканый спанбонд. Этот - точно перед входом в дом: его щетина уберет уличную грязь с обуви, а сам коврик легко моется и еще легче сохнет. Для последнего вообще не нужно ни времени ни усилий.
 ❦  Очень красивые высокие стаканы отличного качества, из толстого стекла (похожие на хрусталь, стоящий в советской "стенке" каждого, уважающего себя, советского человека:) Я такие помню у родителей. Аж ностальгия слезная прошибла)
Объем 295 мл, цена 77 рублей. И стаканчики поменьше объемом 345 мл, также 77 рублей. Сделано в России.
 ❦  Стильные кружки для супа с ручками, 480 мл, из прозрачного стекла за 99 рублей, сделано в России, и керамическая бульонница также с двумя ручками по 77 рублей.
 ❦ Какой дом без ароматов, И здесь прекрасные новинки в виде ароматических наборов российского производства. Обнаружила пока 2 вида: жасмин и мохито. Набор состоит из симпатичной бутылочки, в ней масло 45 мл и 5 бамбуковых палочек. 
И снова обращаю ваше внимание: у набора с мохито палочки уже отсутствуют, от слова совсем:( В жасминном пока еще на месте.
 ❦  Посмотрите, какие шикарные маки на длиннющих ножках по 199 рублей. И вообще огромное количество красивых цветов. Искусственные цветы я не очень то воспринимаю, но близко знаю таких любителей. Позвонила им из магазина. Говорят, что уже лыжи смазали:) 
Но маки шикарны. Что есть - то есть. 
Новинок много, достойных внимания - тоже, Но я ценю ваше время и поэтому ненадолго прощаюсь. Увидимся скоро;) Не пропадайте надолго)
Загляните еще на недавний обзор полочек Фикс Прайса
Здесь мой отзыв о кремах и геле из Фикс прайса, из серии "испытано на себе". 



]]&gt;
 </text>
</doc>