<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/v-kakom-gorode-liudi-jivut-v-evrope-a-na-rabotu-ezdiat-v-aziiu-sprosila-10-druzei-tolko-1-znal-otvet-5edbe92f1394a14a1cc53a4d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В каком городе люди живут в Европе, а на работу ездят в Азию? Спросила 10 друзей, только 1 знал ответ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5100
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не так давно по чистой случайности я встретилась со старым другом.
Мы разговорились, и он упомянул, что 5 дней в неделю пересекает границу Евразии, потому что живёт в Европе, а работает в Азии. 
"Ооо, прикольно"  —  подумала я.
Признаюсь, даже как-то и не задумывалась раньше, что есть, которые живут в Европе, а работают в Азии. Притом, в России.

Из десяти только один человек знал ответ.  А знаете ли вы? 
Ответ в конце статьи :)Этот город располагается  в двух частях света посреди южных уральских степей почти у границы с Казахстаном. 
Раньше на месте города стояла казачья станица, но её при строительстве комбината затопили – почти все здания оказались под водой. Местные археологи пару раз погружались на дно местного водохранилища, но нашли лишь фундаменты.
 Жаль, что её затопили. Ведь станица имела богатую историю. Например, она не открыла ворота войскам Пугачёва и отражала атаки целых три дня.
В советское время город развивался семимильными темпами. 
По задумке Сталина, город, строившийся с нуля, должен был стать «витриной социализма». Правда, экологию в расчёт никто не брал. Поэтому изначально, город строился там же, где и завод – на левом берегу реки Урал.Позднее, уже после окончания Великой Отечественной войны, строительство города перенесли на правый берег. 
Вот так и получилось, что большинство промышленных работников здесь каждый день ездят из Европы (правый берег Урала) на работу в Азию (левый берег Урала).
История города действительно поражает. 
Знаете, что это за город?
Речь идёт о Магнитогорске!
Город, который на самом деле живёт сразу двух частях континента!
А вы знали ответ? Как вам история города? Интересная, не так ли?
Делитесь в комментариях.]]&gt;
 </text>
</doc>