<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/v-nashei-strane-liudi-ne-umeiut-vypolniat-obescaniia-a-potom-esce-i-obijaiutsia-esli-etot-vopros-podniat-5dbc1e38a06eaf00b0ad53f9">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В нашей стране люди не умеют выполнять обещания, а потом еще и обижаются, если этот вопрос поднять]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  175
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[культура]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Тысячу раз сталкивался с тем, что люди вокруг не просто не умеют выполнять обещания, а еще удивляются, когда начинаешь указывать на это.
Люди в своих отговорках упирают на обстоятельства, на которые нельзя повлиять. Дада, понятно, всякое бывает. Но может  уже пора НАЧАТЬ управлять обстоятельствами и решать вопросы?
Смотрите: 
 Почему несмотря на обстоятельства, электрички и метро ходят вовремя? Почему  вы можете прийти на работу вовремя, несмотря на плохое настроение?  Почему продуктовые открываются ровно в 9 и не закрываются до 10? Почему мы можем обменять бумажки под названием "деньги" на еду?
При желании можно всё, что угодно. И плевать на обстоятельства. Россия — великая страна, в которой огромное количество сильных людей. И при этом такое равнодушное отношение к своим обещаниям.
Фраза "я не мог на это повлиять" значит другое: "я не хотел этого делать".
К сожалению, у нас   люди любят выполнять обещания по настроению. Не хочу - не буду. А вот захочу - сделаю.  Даже в комментариях мне уже писал один товарищ, что мол словое моё, захотел дал, захотел взял. 
Посмотрю я на него, когда ему в банке скажут такое на просьбу вернуть деньги со вклада.
Или еще пример:  сделал  язаявку дизайнеру, чтобы он нарисовал логотип. Срок — 5 дней. Он согласился. Через 3 дня тишина, он ничего не прислал. Я предупредил его, что если работа будет сделана позже срока, я заплачу меньше денег. Справедливо? Да. Но он начал возмущаться и злиться,  на этом я отказался от работы с ним. Ну смешно же.
Люди не любят, когда им указывают на необязательное поведение, обижаются или злятся. 
В своей работе и статьях  я всегда  призываю начать серьезней относиться к обещаниям и именно через это стать более дисциплинированным. 
1) Писать регулярные отчеты. Каждый день.  В них ставить хотя бы по 3 задачи на следующий день, а затем выполнять их. И потом считать % выполнения. Не оправдываться, не юлить, а честно считать, сколько делаете, сколько не делаете. Так вы быстро поймете, где у вас косяки, какие задачи вы проваливаете, а какие делаете хорошо. 
2) Простое правило: сомневаешься - не надо обещать сделать всё идеально. Сформулируй это не как "всё сделаю", а как "попробую". Не "встречаемся в 4 дня", а "встречаемся в 4 дня плюс 15 минут на пробки". Так вы сможете постепенно  увеличивать надежность обещаний.
3) Если сказали "сделаю" или "встречусь сегодня с ним", надо делать. Это самое важное правило. Никакие обстоятельства не должны помешать. Человек не хочет встречи? Езжайте к нему. Договаривайтесь. Ищите способы переубедить. 
Я считаю, что мощь и успех в жизни любого тем выше, чем сильнее его надежность. Если человек ни на что не влияет, вокруг виноваты обстоятельства, он слаб. И наоборот, сильный человек меняет обстоятельства под себя. 
  -----------------------
Еще интересные статьи для вас:
 ]]&gt;
 </text>
</doc>