<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/v-rossii-obiavlena-ohota-za-bolnymi-virusom-5eb39a771459ef62a0e79ddb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В России объявлена охота за больными вирусом]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  100
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вирусы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[безопасность]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иеромонах]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[иеромонах роман]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Видеообращение иеромонаха Свято-Пафнутьев Боровского монастыря Романа Кропотова, в котором он четко и по делу рассказыват реальную историю (которую уже, кстати, официально прокомментировали власти – можете свободно найти в сети) о том, что втихушку под видом санитарной обработки и выявления заболевших коронавирусом раздали всем бумажки подписать, где человек должен подтвердить подписью, что УЖЕ заболел. 
И медики подтвердили позже, что это реально имело место быть. Но, конечно, по их словам – это просто ошибка.
Я не думаю, что это была ошибка. Это была «охота за больными», которая кому-то очень выгодна. Тут типа гонки наверно что-то. И реального вируса уже мало. Приходится ему помогать, болезному. Бедняжка выдохлась и не может обеспечить нужные объемы. Глупая хламидия. И тут уже идут вход любые методы. Реально страшно. 
Знаете, что человек, подписавший такую бумажку уже несет уголовную ответственность в случае не соблюдения мер предотвращения распространения СВОЕГО заболевания. И как доверять медикам, которые допускают такие «ошибки»? Как доверять власти, которая позволяет таким медикам работать?
 Или все это работает именно так, как задумывалось. А Роман Кропотов просто слишком много читает. И, прости Господи, – думает! 
В общем, смотрите видео – оно короткое. И делайте выводы сами. Я же посоветую, как и уважаемый иеромонах – будьте осторожны. На всякий случай. 

⚠ Кредитная карта Тинькофф Банк ALL Airlines: 0% годовых на все покупки по карте до 55 дней. Оформи не выходя из дома!
⚠  До 300.000 р.  ⚠  Решение за 2 мин.  ⚠  Без справок и визита ⚠  Выгодные условия ⚠  Доставка бесплатно!]]&gt;
 </text>
</doc>