<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/v-seme-ne-bez-alkogolika-5e9dbc20b898e46222a4d81d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В семье не без алкоголика]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  155
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[алкоголь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[алкоголизм]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бизнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Люди говорят: не начинай бизнес с родней, проблем не оберешься. Это не просто совет, это  народная мудрость, которая написана конфликтами и слезами. В чем предстояло убедиться вскоре и героям моей истории. 
Наташа хотела свой салон ювелирных изделий, потому что любила драгоценности, но у неё не было никакого опыта в бизнесе. По счастливой случайности (или нет) ё брат Дима недавно уволился с позиции директора магазина, и ему было нечем заняться.  У неё было желание, у него — коммерческий опыт, так что решили попробовать общее семейное дело. 
Сказано - сделано.  Каждый вложил по 50% своих личных средств и начали потихоньку. Дима стал гендиректором, а Наташа - главбухом и по совместительству вдохновителем всех сотрудников и сотрудниц их салона. 
Дела у них шли хорошо и удачно, всё получалось. Они открыли еще несколько салонов, затем ещё и вот них уже была целая сеть. Для их знакомых все выглядело прекрасно: деньги, любимая работа, каждый при деле. Но как всегда в таких случаях, это был лишь фасад.
Уже через год Наташа поняла, что её брат сильно пьёт. Сначала он делал это втихаря, но потом, когда увидел, что сестра не придет этому значения, начал открыто напиваться после работы. Сначала он приходил поздно и с похмелья. Потом Дима стал пропадать на три-пять дней. Оказалось, валяется слизнем на своей кровати и встает только чтобы принять доставку еды.
Сестра поплакала, поплакала, да сделала себе доверенность на подпись  Обучилась потихоньку основам переговоров, продажам, познакомилась с поставщиками, ездила на выставки, открывала магазины, писала приказы всем руководителям, в общем, научилась делать всё, что можно.
А брат потихоньку спивался, получая свою часть прибыли. Зачему ему было что-то менять? Ведь на подхвате всегда была сильная женщина, которая в любой момент решит все проблемы. Наташа не могла его бросить, все-таки он её брат. Поэтому приходилось делать вид, что они равны.
Так и уходил в небытие толковый бизнесмен, который построил хорошее дело, но оказался совершенно неспособным заниматься каждодневным трудом. Может, поэтому он и уволился?
Может, ему было скучно и он пытался сбежать в объятья пойла? Кто знает.
К сожалению, я не знаю его судьбу. Но точно знаю, что это путь слабых людей, путь маленьких мальчиков, которые бросают на произвол судьбы свои детища, не интересуются ни будущим семьи, ни будущим "детей", будь то реальные люди из плоти и крови, или же бизнес.
   Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>