<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/v-stroitovarah-vykinuli-plitku-a-ia-podobrala-da-esce-i-svoia-posle-remonta-ostalas-pokazyvaiu-kuda-ee-pristroila-5e8ec44478fc0a040317aa43">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В стройтоварах выкинули плитку, а я подобрала, да еще и своя после ремонта осталась. Показываю, куда её пристроила]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8107
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Не так давно мы посетили магазин «Держава». Покупали кое-какие строительные материалы.
Когда все оплатили, пошли получать свои покупки на склад.
Стоим на улице, и мимо нас проезжает кара с огромной упаковкой кафеля, запечатанного.
Подъехала к огромному железному контейнеру и все туда свалила. Звук бьющейся плитки привел нас просто в ужас. Она была отличного качества, кое-где лопнула, но несильно.
Она проезжала перед нашими глазами раз за разом, и контейнер быстро наполнился. 
Все, кто видел это безобразие, были в шоке. Хороший мастер сделал бы из нее отличную кладку!
Мы спросили, можно ли выбрать себе плитки, на что получили добро. 
Не считаю это зазорным. Ведь экономный русский человек всегда хочет украсить свой дом дешево и сердито. А тут еще бесплатно и сколько хочешь.
Чуть набрали себе. Хотела давно сделать себе что-нибудь из мозаики. 
А сколько резанной плитки остается после ремонта. И ведь не выкидываем ее, оставляем.
И вот сегодня достала этот кафель из сарая и решила сделать кашпо для цветов в этом стиле.
У меня как раз ждут этого дела пластиковые кашпо из Икеи за 89 рублей. 
Это был мой первый опыт. Думаю, все получилось. 
На следующий день все высохло, кашпо значительно увеличился в весе. Теперь можно сделать еще что-нибудь в этом стиле. Например, столик выложить рисунком.
Спасибо Вам за внимание! Жду обратную связь по моему творчеству.
]]&gt;
 </text>
</doc>