<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/v-stavropolskom-krae-nashli-zahoronenie-s-zolotom-kogda-prokladyvali-vodoprovod-pokazyvaiu-nahodki-5ecba0cf0d590b68ff573223">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Ставропольском крае нашли захоронение с золотом, когда прокладывали водопровод. Показываю находки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2453
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[золото]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ставропольский край]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[скифы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[археология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ставрополь]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Удивительная история произошла в Ставропольском крае. 
Министерство строительства наняло рабочих, чтобы они проложили новый водопровод для города. 

Но строительство явно пошло не по плану...
В статье много фото, прокручивайте, чтобы увидеть больше!
В ходе работы было найдено кое-что совершенно неожиданное  —   древние захоронения.  

К раскопкам сразу же подключились археологи, которые нашли много артефактов, в том числе и золото с уникальным орнаментом.
 Совершенно не понятно, как золото уцелело. 
Последний раз такое произошло в 19 ст.

После таких набегов у исследователей не оставалось абсолютно никаких зацепок и следов, по которым можно было бы продолжать раскопки.
Золото уцелело чудом, его просто-напросто никто не нашел.
Очень долго было не ясно, кому принадлежали найденные изделия.

Но потом директор археологической группы  «Наследие» Андрей Белинский заявил, что золото датируется 4 ст. до н.э., и принадлежит скифам.

  "Таких находок всего несколько в мире. И можно точно сказать, что это самая ценная находка за последние 50 лет на территории России, да пожалуй, всего постсоветского пространства"   —  сказал Андей Белинский.
Артефакты выполнены в зверином стиле с использованием скифской символики. 

Сюжеты, высокий уровень и точность проделанной работы  —  все это говорит о том, что лучшие греческие мастера работали над изделиями.
Более того, археологи с уверенностью говорят, что это уникальное золото принадлежало скифскому царю.  
Это просто находка мирового уровня. 
Практически все артефакты уцелели, без каких-либо повреждение или трещин.  


Никто не ожидал найти такие предметы на Ставрополье, тем более во время строительных работ водоканала.


]]&gt;
 </text>
</doc>