<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/v-tadjikistane-menia-vse-stremilis-priiutit-i-nakormit-moi-put-na-pamir-na-poputkah-5e2e084ae6e8ef00ad1aa5d3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Таджикистане меня все стремились приютить и накормить. Мой путь на Памир на попутках]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  221
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[таджикистан]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[афганистан]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я наметила маршрут в базовый лагерь пика Энгельса, из Ямчуна - в Вранг и Зонг. Область, где я собиралась прогуливаться, находится в приграничной с Афганистаном территории. Буквально 50 метров - и уже другое государство...  
«Одной шляться вдоль границы опасно», - сказал мне знакомый. Но я этой опасности совсем не ощущала. 
Решаю ехать дальше на попутках. Потому что заказывать целое такси дорого. Попутки - это не автостоп. Ты так же платишь за проезд, но по-божески, столько же, сколько местные - копейки. 
Есть только одно "но" - эту попутную машину нужно дождаться... 
И вот я стою на дороге в деревне Ямчун, жду попутку с верой в лучшее... И вдруг ко мне подходит женщина. Она приглашает меня, незнакомку у дороги, зайти к ней в гости на чай... 
Зашли в просторный дом... Женщина завела меня в комнату, где ковров не было только на потолке, усадила и сама прилегла рядом. Немного отдохнув, она сделала чаю, принесла лепешку и конфет и сообщила, что скоро будет машина в нужном мне направлении.  Чудеса...
К назначенному времени подошли ещё местные, мы набились в машину таким количеством, что еле дышали. (В Таджикистане это - норма). С ветерком домчали до Вранга, но здесь с попутками было труднее...
Маленькая деревенька быстро прознала, куда я направляюсь, а также то, что много денег заплатить не смогу. Все местные таксисты мигом потеряли ко мне интерес.
И вот я с компанией забавных таджикских учителей в переполненной тачке - даже в багажнике сидел человек (это здесь тоже норма). Едем дружно на сабантуй на горячие источники за 16 км.
Мы сидели у источника, беседовали о жизни, о Москве и о школе, о молодежи и о русском языке, обо всем. Учителя пили водку и закусывали хашламой, я просто закусывала. 
Когда закуска кончилась, учителя, ставшие уже родными, поймали для меня следующую машину... 
Продолжение следует... 
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>