<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/v-turcii-vydavali-maski-po-sms-podruga-rasskazala-pochemu-eto-ne-srabotalo-i-chto-tam-tvoritsia-seichas-5ea2ec9e5e699e473f67815e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Турции выдавали маски по СМС, подруга рассказала почему это не сработало и что там творится сейчас]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1920
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стамбул]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[турция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вирус]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[что происходит в мире]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[маски]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
 
19 апреля Турция опередила Китай по количеству зараженных коронавирусом.

Я поговорила со своей знакомой Дашей, которая живет в Анкаре, и узнала, как обстоит ситуация в стране, придерживаются ли люди карантина и хватает ли средств защиты.

 — Даш, расскажи, как проходит карантин в Турции? 
 
Карантинные меры у нас достаточно строгие. Связано это с тем, что турецкий народ не может жить без общения и прогулок. Очень сложно усадить эту нацию дома, так как они постоянно находятся в движении. 
 
Людям от 65 лет и молодежи до 20 лет запрещено выходить на улицу. Да, молодые люди не в зоне риска, но именно от них часто заражаются другие члены семьи (родители, бабушки и дедушки). 
 
Три недели назад, в пятницу вечером, правительство объявило, что на выходных вводится комендантский час в 31 городе. То есть, у нас оставалось два часа, чтобы купить все необходимое. 
У людей началась паника, никто не был готов к такому, в магазинах были огромные очереди. 
Потом правительство объявило, что можно выходить за хлебом и водой, но было уже поздно. Большинство людей стояло в очереди. 
 

Теперь комендантский час вводится каждые выходные до улучшения ситуации в стране.
 
— Нарушают ли жители карантин? 
 
В основном, все соблюдают. Но во время комендантского часа некоторые люди выходят на прогулки, катаются на велосипедах. 
Их останавливает полиция и выписывает штраф (2100 лир ≈ 300$). За первые выходные только в Стамбуле людей оштрафовали на 82 миллионов лир (≈ 11,769,943$). 



 
— Хватает ли масок? 
 
Да. Более того, их запрещено продавать. Маски раздают на улице, и каждые 10 дней жители получают 5 масок от правительства. 
Система получения масок тоже интересная. На телефон приходит код, и с ним можно забрать маски из любой аптеки.
Крутая система в Турции с масками, правда? У нас бы так, а то некоторые люди уже успели целое состояние себе "сделать" на масках и антисептиках. 
Надеюсь, что эта ситуация очень скоро закончится и мы сможем спокойно гулять, а не за 300$. 
Подписывайтесь на канал я пишу для вас на актуальные темы каждый день]]&gt;
 </text>
</doc>