<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vazonycvetochnye-gorshki-iz-plastikovyh-butylok-5dcac0440e31153f81c146ba">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вазоны-цветочные горшки из пластиковых бутылок]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1946
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Прошлогодним летом делал для сада 2 интересных цветочных горшка-вазона из больших пластиковых бутылок. По-моему, получился интересный результат, которым я хочу поделиться с вами. Конечно, не только самим результатом, но и пошаговым мастер-классом, что и как я делал.
Мне всегда очень нравится делать поделки из пластиковых бутылок, с ними довольно легко работать. А пластиковые бутылки – это еще и бесплатный материал, которым завалена наша планета, к сожалению.
Для изготовления горшков-вазонов я использовал:
· Большие пластиковые бутылки на 5 и 10 литров;
· Ножницы, нож, маркер и наждачную бумагу;
· Горячий клей;
· Жидкость для снятия лака или растворитель;
· Отвертка;
· Шурупы;
· Аэрозольная краска в баллончике;
· Акриловые краски;
· Универсальный лак-спрей.
Не буду вас утомлять, приступим!
У 5ти литровой бутылки отрезал верхнюю и нижнюю части. С 10 литровой проделал то же самое. 

Вот так у меня получилось.
Наждачной бумагой (нулевкой) зачистил обрезанные края и полностью зашкурил бутылки. 
На горлышки бутылок накрутил крышки. Временно приклеил нижние части к верхним на горячий клей. 
Когда клей остыл, прикрутил части шурупами. Для этого совсем не обязательно иметь шуруповерт, отвертка отлично справляется.
Открутил крышки и разодрал горшки по частям. Паяльником проплавил отверстия для слива воды.
Протер все жидкостью для снятия лака.
Покрасил все черной быстросохнущей краской из баллончика и оставил на 20 минут. 
Когда высохли, собрал части вазонов. Большой покрасил бронзовой эмалью, методом сухая кисть, а маленький серебряной.

С баллончика покрыл вазоны универсальным лаком. Это лак, который подходит для всего: пластика, дерева, гипса и т.д.
Все, горшки-вазоны готово, можно посадить цветы.
Цветочный горшок-кашпо из пластикового ведерка
5 идей, как сделать мини горшочки
Цветочный горшок как фирменный
Поделитесь этим МК с друзьями и подпишитесь на мой канал ]]&gt;
 </text>
</doc>