<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vazon-iz-peska-i-cementa-v-vide-ruki-5db7055e0ce57b00ad814e7a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вазон из песка и цемента в виде руки]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  298
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вазон]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вазоны для сада]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для сада]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вот очередная садовая поделка, конечно, сезон уже закончился, но под прошлой статьей, в комментариях очень просили еще мастер-классы по садовым поделкам. 
Сегодня будем делать вазоны-руки из песка и цемента. Многие писали комментарии в Ютуб под этим видео, типа: «фу, как будто руки отрубленные» или «какая гадость…» и тому подобное. Лично я не понимаю в чем проблема этих людей? Это просто вазон из цемента, относитесь к этому проще!

Для изготовления вазона мы использовали:
· Обычный карьерный или речной песок;
· Цемент марки М 400;
· Тазик, совок, воду;
· Ножницы;
· Толстые резиновые перчатки;
· Аэрозольную краску золотого цвета.
Вазоны для сада можно сделать менее чем за час, вот только нужно будет ждать, пока цемент с песком высохнет. 
В пластиковый тазик насыпаем 2 части песка и 1 часть цемента. Например, 6 совков песка и 3 совка цемента. Перемешиваем хорошо все в сухом виде. Воду добавляем по чуть-чуть и замешиваем раствор. Раствор нужен не слишком густой, но и не жидкий.

Резиновые перчатки наполняем готовым раствором, аккуратно трамбуем, что бы не оставалось пустот. Будьте аккуратны, не порвите перчатки.
Укладываем набитую раствором перчатку в таз, придаем нужное положение и кладем на нее камень. Оставляем сохнуть на 2 дня.
Через 2 дня разрезаем перчатки и извлекаем вазоны. Достаем аккуратно, иначе могут сломаться пальцы, как это произошло у нас. 
Но если все же у вас сломались пальцы, не расстраивайтесь, их можно легко приклеить на раствор.
Смачиваем водой вазон и пальцы, и приклеиваем на раствор песка и цемента. В области подъема руки делаем бортик из раствора. Оставляем высохнуть еще на 24 часа.
Красим вазоны из баллончика. У нас краска золотая, но вы можете использовать совершенно любой цвет.

Вазоны-руки готовы, можно посадить не привередливые цветочки с мелкими корнями.
Получился очень интересный и необычный декор для сада.
Вазон для сада из песка и цемента
Не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этим мастер-классом в соцсетях.
]]&gt;
 </text>
</doc>