<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vesenniaia-vaza-iz-prostyh-materialov-5dee4be8a660d700adf40ae4">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Весенняя ваза из простых материалов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  138
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ваза]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как сделать вазу]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу вам показать еще одну вазу из бросового материала, которую можно сделать без больших затрат. Ваза получилась довольно симпатичная, даже немного весенняя. Конечно, вы можете выбрать для себя цвета, какие вам больше нравятся и воплотить эту идею по-своему.
Что бы сделать вазу мы использовали:
· Большую пластиковую емкость от ополаскивателя;
· Канцелярский нож, ножницы, карандаш;
· Гофрированный картон;
· Клей ПВА (строительный или столярный), горячий клей;
· Обычные салфетки;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
У пластиковой емкости отрезаем горлышко. 

Рисуем на бумаге тюльпаны или другие цветы. Если не умеете рисовать, можно найти готовые шаблоны цветов в интернете. Вырезаем цветы.
Прикладываем вырезанные цветы на гофрированный картон, обрисовываем и вырезаем.
Приклеиваем картонные цветы на вазу горячим клеем.
Рвем салфетки на небольшие куски мнем их и приклеиваем их на цветы и на всю вазу. Удобно клеить на ПВА разбавленный с водой пополам. Оставляем вазу на 12 часов, что бы клей высох.
Красим вазу черной акриловой краской и сушим 1-2 часа. 
Совсем слегка, маленькой жесткой кисточкой подкрашиваем фиолетовым цветом.
Красим цветы и отеняем, слегка делая переход цвета. Оставляем высохнуть на пару часов.
Покрываем акриловым лаком на 2 раза.
Ваза готова, можно налить воды и поставить небольшие цветы.
3 идеи, как сделать вазы из пластиковых бутылок
Интересная идея вазы из банки от чипсов
Симпатичная ваза из пластиковой емкости
Дорогие друзья, поделитесь этой вазой в соцсетях., и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>