<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/veselye-stakany-s-kryshkoi-na-prujinke-i-drugie-prikolnye-tovary-fiks-prais-v-aprele-10-foto-5e9f37fc2fb26236c5a89e7b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Веселые стаканы с крышкой на пружинке и другие прикольные товары Фикс Прайс в апреле (10 фото)]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  82
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фикс прайс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фикс прайс новинки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[товар]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте!
Покажу сегодня какие товары разложил Фикс Прайс на полочки. Интересного и нужного много, выбор как всегда разнообразен. 
Приятного просмотра и удачного выбора!
Зубная паста Аквафреш "Активное отбеливание", 100 мл по цене 99 рублей
Навесной контейнер за 77 рублей. Изготовлен из полипропилена. На обратной стороне  находится прорезь, через которую можно подвесить еще один и более, и таким образом создать мобильную полочку для организации предметов.
Набор ароматизированных фломастеров за 99 рублей. В упаковке 10 цветов, которые легко смываются водой и легко отстирываются после попадания на одежду (по словам производителя)
Симпатичные лопатки детские для игр на песке, цена 55 рублей
Кабели USB с функций передачи данных и зарядки, 2 А, длина кабеля 18 см, цена 55 рублей
Кружки за 99 рублей с нежным дизайном. Материал фарфор, производитель Китай
Стаканы (11*7 см) и мыльницы (11*10*2 см) для ванной. Очень приятная расцветка, стилизованная под мокрый песок. Цена стакана 77 рублей, мыльницы 55 рублей.
Прикольные пластиковые стаканы с трубочкой, объем 350 мл, цена 51 рубль. Сверху крышки расположена игрушка на пружинке со смешными мордочками, также веселые рожицы нарисованы на самом стакане.
Набор контейнеров. Серия подготовлена специально к 9 мая: расцветка соответствует нашему триколору. Изготовлены из полипропилена, исключительно для хранения не пищевых продуктов. Состав: контейнер 0,6 л, контейнер с перегородкой по 0,25 л, крышка в кол-ве 3-х штук
Фикс Прайс готовится к лету: мини-вентилятор за 199 рублей с USB кабелем, длиной 85 см. Угол наклона вентилятора регулируется. На полках черный, белый и голубой цвет
 Всем добра! Берегите себя и своих близких 💕 
 Если вдруг понадобится :
Телефон бесплатной горячей линии Фикс Прайс 8-800-775-35-15 
]]&gt;
 </text>
</doc>