<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/viju-horoshuiu-statiu-stavliu-laik-viju-oshibki--pishu-razgromnyi-komment-5d1e27eec0819900ad722856">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[«Вижу хорошую статью, ставлю лайк. Вижу ошибки — пишу разгромный коммент»]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  49
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дискуссия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[конфликт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[критика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дисциплина]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кто замечал еще такое явление? Если статья нравится, вы просто лайкаете и идете мимо. Если что-то не нравится, вы ввязываетесь в спор. 
Реже бывает наоборот, когда пишут много хорошего и подробно, а про плохое мало. Нас учат копаться в ошибках и разбирать их под микроскопом. А про хорошее говорят мало и кратко — "молодец, круто". 
 Недавно в комментах был спор, что важнее в комментировании статей – указывать на ошибки в постах, или же расписать какие хорошие мысли у автора. Участник спора писал мне, что для него важнее правда, чем  «позитивные» комменты. Он также написал, что с посылом статьи согласен, добавить нечего, а вот по ошибкам мысли есть. 
В этом и есть проблема, понимаете? Человеку нечего сказать о хорошем, он просто молча «плюсует» или ставит лайк, зато ошибкам и «плохому» уделяет время и силы, пишет абзацы текста, чтобы отстоять свою позицию.
Безусловно, правда важна, но представьте: в статье условные 9/10 правды и 1/10 ошибок, разве эти 1/10 важнее, чем 9/10 статьи, где тоже полезные факты и тоже правда? 
Но фокусироваться на одной некорректной мысли, игнорируя 9 корректных – это верх неэффективности. 
Это реально вредная привычка еще и направляет других людей тоже критиковать, зашедших почитать, И всё это вместо того, чтобы обращать внимание на полезные, правильные мысли.  
Знаете, за что я люблю зарубежный форум Reddit (аналог пикабу, но только глобальней и серьезней по настроению)? За то, что там сформировалось такое сообщество, которое гарантированно выделяет и плюсует комментаторов, которые пишут 80% хорошего и 20% критики, а не наоборот. А иногда и вообще без критики. Конечно, критика важна, но также важно и поддерживать сильные, значимые мысли и факты. 
Читая этот форум, просто отдыхаешь. Ты знаешь, что если зайдешь в обсуждения, то все комментарии первых нескольких уровней позитивные, важные и смысловые. 
Мысль к статье на Reddit обычно выглядит следующим образом: 
1) Отличные (важные, интересные) выводы, есть над чем подумать. Я помню, как однажды… (далее история, подтверждающая факт). Теперь я понимаю, почему люди так делают. 2) Ах да, еще вот тут можно чуть поправить текст (маленький коммент про ошибку)
Согласитесь, это выглядит совсем иначе, чем пассивно-агрессивный комментатор, который решил, что единственно важное во всей статье – это упомянуть, что вы неправы в 7 абзаце во 2-й строке.
Кстати, еще одной мыслью моего оппонента было «я не хочу бездумно вторить статье». 
Вы серьезно, черт побери? Где я хоть раз просил вторить мне? Я всегда прошу писать свои оригинальные мысли, и только. 
 Это великое заблуждение. 
Полезного всегда можно добавить. В вашей жизни полно историй, подтверждающих множество разных факты и идей, достаточно порыться в воспоминаниях. Нет историй? Напишите любопытные косвенные выводы. Порассуждайте о том, как выводы статьи можно применить к своей жизни, или как их уже применяет кто-то из знакомых. 
«Нечего добавить» — это неправильная чудовищно плохая привычка фокусироваться на плохом, а хорошее считать само собой разумеющимся.  Если вам реально нечего добавить, тогда лучше вообще ничего не писать, критики и без вас будет достаточно.  
Единственное, что может оправдать критику – это принципиальное несогласие по важному для вас вопросу. 
Тогда это стоит обозначать сразу и не делать вид, что вы просто проходили мимо, чтобы бросить обычный комментарий. 
Это требует сознательных усилий и от меня тоже, потому что и у меня есть привычка искать ошибки, не замечая хорошее. Но я успешно с ней борюсь, и предлагаю вам подумать над этим же.
 ----------------------- 
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>