<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/viktorianskii-stil-v-odejde-4-pravila-dlia-garderoba-5b2c2941e5a60f00a8003ba3">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Викторианский стиль в одежде. 4 правила для гардероба]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[украшения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Викторианский стиль одежды в современном виде претерпел большие изменения. Это радует. Нам не нужны куча слоев тяжелой, непрактичной одежды: корсет на стальных косточках, неудобные чулки, пышная юбка поверх такой же, не менее пышной юбки,  повседневный зонтик и вуаль в конце концов!

Все это неудобно для современной жизни.
И тем, кто влюблен в викторианский стиль не нужно придерживаться канонов той бесподобной эпохи. Выбираем современные готические и элегантные идеи, сохранившие атмосферу своего облика середины 1800-х годов


Кружева - обязательное условие для одежды, придерживайтесь этого красивого обязательства! Носите кружевные рубашки, кружевные аксессуары, кружевные платки: эти предметы придадут вашим нарядам винтажный облик, который просто необходим для викторианского стиля.


Можно надеть  викторианские украшения с простым черным или белым платьем.
Смотрится эффектно и нет необходимости в кружевных перчатках, зонтах и шляпах.
 Вы устанавливаете правильный тон, надевая правильные украшения.

Попробуйте воссоздать прически эпохи: кудри и косы - ваши лучшие друзья.

 Конечно, не может быть речи о современных сапогах на платформе или шпильке. Мы говорим о "бабушкиных" моделях на устойчивом каблуке и шнуровке.


Воссоздавайте атмосферу викторианской эпохи в одежде, придерживаясь этих советов Становитесь красивыми, романтичными викторианцами и помните, что вы всегда можете нарядиться викторианцем надев все свое снаряжение, в том числе корсеты, зонтики, кучу пышных юбок, вуаль, на вечеринку.
Сделайте особенным свой Викторианский день!

 Возможно, вам будет интересно: 9 стильных вариантов завязывания саронга (парео), которые обязательно вам понравятся!]]&gt;
 </text>
</doc>