<doc href="https://zen.yandex.ru/media/style_beauty_mix/vintajnaia-odejda-klassnaia-kollekciia-magazina-aliekspress-ne-doroje-tysiachi-rublei-gotovimsia-k-letu-2-5ecff399335fdd4d23a72649">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Винтажная одежда: классная коллекция магазина Али-экспресс не дороже тысячи рублей. Готовимся к лету #2]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Алиса Мix]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  25
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шоппинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[товары из китая]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[лето]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здравствуйте, уважаемые читатели!
Лето на подходе: как календарное, так и (наконец-то) климатическое:) Пора подумать о легкой одежде. Мне очень нравится стиль винтаж, и если вам тоже, — присоединяйтесь: я нашла классную (на мой взгляд)коллекцию в Али-Экспресс.
Светлые оттенки этого платья с круглым вырезом напоминают о лете, и скорее всего, о летнем вечере, потому как длина рука составила 3/4, и в очень жаркий день надевать его не имеет смысла. 
Материал — лен. Что еще нужно в жару: натуральность ткани, точнее ее свойства, и модный фасон платья.
Больше всего порадовал свободный крой и веселая, но в то же время ненавязчивая расцветка. Здесь тебе и розовый с бабочками, и желтый. Но эффектнее всего смотрится с листьями.
Длина изделия средняя — миди, рукава — клеш. В продаже в этом магазине 3 стиля. Размеров восемь: от S до 5XL. В обиде не останется никто: ни стройняшки, ни девушки с аппетитными формами:)
Это платье — новинка и на момент написания статьи сделано 3 заказа.
Продавец раздает купоны, которые действуют до 28 июля сего года.
Следующая новинка — модные штаны-шаровары в ретро стиле. Тонкие, дышащие с интересным ярким принтом. Размеры от M до 4ХL.
Скидка 35%. Купон также действует до 28 июля.
Сшиты качественно. В талии держатся на резинке и не будут стеснять, как бы это было с пуговицами или на молнии. Также присутствуют карманы, а это, согласитесь, дополнительное удобство. В общем, — мой вариант.
Понравилась абсолютная вся палитра красок, но классический черный больше всего. На сайте большой выбор. Все фото в одну статью, увы, не поместишь:) 
Еще одно винтажное платье-макси с V образным вырезом из хлопка, но уже без рукавов. Женщинам с фигурой "груша" или "гитара" стоит присмотреться: фасон скроет недостатки и подчеркнет достоинства. На остальных типах фигуры будет смотреться просто шикарно.
Размеры  от S до 5XL. И на этот товар продавец также предоставляет купоны до 23 июля.
Есть расцветка поскромнее: подол не украшен, но и в этом случае вид просто великолепный, и особенно шикарно светлые оттенки смотрятся на загорелом теле.
Желаю вам и себе:) здорового загара и много винтажных платьев с ярким летним принтом!
Прикольные находки в Али-Экспресс не дороже 500 рублей, с бесплатной доставкой # 1














]]&gt;
 </text>
</doc>