<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vneshnost-kotoraia-zahodit-u-jenscin-na-ura-5e8e0fae78fc0a040317a397">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Внешность, которая заходит у женщин на "ура"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1024
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мужчины нередко думают, что женщинам нужен только определенный типаж красавчиков. Ну, тестостероновые альфачи с типичным набором: мускулы, мужественное лицо, жесткие линии челюсти, высокий рост, щетина, курит, и т.д.
Кажется, что все остальные — неудачники, которые будут ютиться на задворках жизни. Размышляя так, наш брат сникает и думает - "я точно другой. Мне таким не быть". Ну разве что если ноги в аппарате Илизарова ломать для роста и качаться 5 лет без перерыва. 🤣 
Но я искренне убежден, что это все ложь. 
По моим наблюдениям, женщинам намного важней увидеть в мужчине характер и ощутить с ним чувство спокойствия и защищенности, нежели внешность.  Это говорит моя 6-летняя практика психологической работы и жизненный опыт. 
Для мужчины достаточно:
Это идеальный набор. Бывает, что всё это у мужчины есть, но пузо.  И всё равно женщины его любят. Почему? Характер, харизма. А если еще денег добавить, то проблем точно не будет.
Никакие мышцы, рост и квадратные челюсти не нужны. Уверен, некоторые из вас тоже это поняли, когда вышли из условно "25-летнего возраста".
Тестостероновые альфачи, конечно,  привлекают внимание женщин, как и наше внимание привлекут чьи-нибудь длинные ноги. Но это не значит, что на другое мы не смотрим.
Считаю, что намного лучше поработать над реальными мужскими качествами, чем гнаться за призраком "успешности". Об этом я пишу и так постоянно, поэтому здесь только кратко упомяну.
Какие это качества личности:
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>