<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vneshnost-kotoraia-zahodit-u-mujchin-na-ura-5ebd1efb65d07f271f583cbb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Внешность, которая заходит у мужчин на "ура"]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  660
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужчины]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Когда я работал с женщинами по теме отношений, то встречал достаточно типичное убеждение, что мол мужчины хотят видеть перед собой только определенный женский типаж: губы, высокие каблуки, короткие юбки,  фигуру с тонкой талией,  курносый нос, никаких там тебе прыщей и т.д.
Еще и социальные сети подливают масла в огонь, типа инстаграма или вконтакте,  на фотках женщины сплошь идеально красивые без единого изъяна.   Естественно большинство женщин под эти параметры не подходят, впадают в уныние, страдают анорексией, врут себе и другим, замазывают лицо, делают накладные ресницы.
А потом такие дамы до ужаса боятся  оказаться с утра в о дной  квартире  с мужчиной без своих каблуков и макияжа. Мужчины тоже недовольны разницей.
Но я абсолютно убежден, что это всё вообще не нужно.
Да, есть определенные стандарты красоты, которые нравятся многим, но на то они и стандарты. В реальной жизни же "недостатки" женской фигуры или внешности воспринимется абсолютно нормально и даже хорошо!
Например, я лично никогда не понимал худых девушек. Смешно, но факт. Мне всегда нравилось обратное. Когда моя жена переживает, что набирает вес, я говорю: "Отлично! Прекрасно!". Понятно, что я не хочу её видеть в 150-килограммовом теле, всему есть предел, но уж точно я не хочу её видеть худой.
Мои клиенты десятки раз говорили, что им не нравятся женщины в строгой офисной одежде, юбках и т.д. Такие женщины выглядят как стервы, "мамочки". Есть мужчины, которые не считают каблуки красивыми. Они говорят, что в кроссовках девушки могут выглядеть спортивно и подтянуто.
На мой взгляд, внешность, которая заходит у мужчин на "ура", это такая внешность, которая отражает женский склад характера. 
Если она стерва, то пусть одевается, как стерва, и привлечет мужчин, которым нравятся командирши. Если мадемуазель любит есть и  готовить еду, а сама мягкая и добрая по характеру - пусть будет полной, а не худой. Если женщина творческая, немного бунтарка, то пусть одевается  нестандартно, и тогда мужчина, который тоже любит не шаблонных уток из инстаграма, заметит её.
 Плохо, когда наоборот. Капризная и конфликтная дама одевается милой "зайкой", а потом мужчину ждет неприятный сюрприз. Плохо, когда женщина добрая и покладистая, но начиталась советов и стала одеваться как холодная начальница Калугина из "Служебного романа".  
Мужчины ценят в женщинах искренность, эмоции, умение привлечь мужчину своим поведением, вдохновить, заинтересовать. И внешность является отражением этих эмоций.  
  Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>