<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vneshnost-znamenityh-akterov-sdelali-kak-u-obychnyh-liudei--smeshno-i-zastavliaet-zadumatsia-5e67386e82f9de0b0405b885">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Внешность знаменитых актёров сделали как у обычных людей — смешно и заставляет задуматься]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  453
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[знаменитости]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[голливуд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[актеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Одна из самых больших проблем США — ожирение. Больше 50% населения страдает избыточным весом, причем, ого-го каким. Оно в принципе понятно, сытная жизнь и отсутствие глобальных проблем позволяют наслаждаться доступной вредной пищей и алкоголем.
 Но в голливудских фильмах мы постоянно видим идеальных актеров с идеальной внешностью, которые ну никак не вписываются в статистику про ожирение. Идеальные овалы лица, шикарные шевелюры, никаких животов,  атлетические фигуры... не говоря уже про пластику.    
 Кажется, что такие люди далеки от нас с вами. У них всё прекрасно.  
Фотограф Дэни Эванс решил это дело исправить и представил звезд в виде обычных людей с соседнего двора.  Он добавил им жирка, сделал прически похуже, надел потные футболки. И вуаля — они стали своими в доску.  
Ох и посмеялся я. Даже как-то легче стало, потому что понимаешь, что даже если растолстел, то не всё потеряно. 
 Просто посмотрите на эти парочки вверху — слева типичные офисные сотрудники, продаваны. Ходят в офис, сплетничают про коллег, хвастаются зарплатами. По пятницам ходят в бар с друзьями, на выходные ездят в Финляндию.
Справа — хипстеры. Немного чокнутые ребята, которые кормят детей только сыроедческой колбасой, против пластика и у них 10 кошек.  
 Над этими я смеялся больше всего.  Том Круз — чисто сосед, у которого можно одолжить дрель или зайти на часок поболтать про жизнь. Он любит прибухнуть и почти всегда в позитивном настроении, любитель шутить.
А Депп —  конкретный безобидный алкаш из "Пятерочки". Иногда просит 100 рублей, иногда бузит с охранниками. В них легко представить реальных людей)).

 Тимберлейк  выглядит как бизнесмен из 90-х, который поднялся на торговле палеными магнитофонами. И доволен этим. А Скарлетт — наивная училка начальной школы.  
Заставляет задуматься, да? Прическа, одежда, фигура... всё это очень сильно нас меняет. Очень сильно. Я это понял тогда, когда моя жена занялась стилем и внешностью. Благодаря ей я стал выглядеть намного лучше.
И стал видеть, как плохо выглядят другие люди, которые не следят за собой. А ведь это так просто поменять.
Самое главное — в первую очередь именно займитесь волосами и фигуррой. Не английским языомк, не туфлям, не навыками типа публичных выступлений или каратэ, а самым простым и заметным. Сделайте нормальную прическу и займитесь своим весом. А лучше наберите мышечной массы. Это в 10 раз повысит вашу привлекательность. 
Павел Домрачев
 ----
]]&gt;
 </text>
</doc>