<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vodonepronicaemoe-pokrytie-iz-silikona-i-rastvoritelia-prakticheski-dlia-chego-ugodno-5dd13a19af919452a14af665">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Водонепроницаемое покрытие из силикона и растворителя практически для чего угодно]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4511
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[водонепроницаемая]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[силиконовый герметик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[растворитель]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я частенько делаю вазы из гипса и у меня встал вопрос, как сделать так, чтобы в них можно было наливать воду? И нашел простое и дешевое решение. Сделал пропитку из доступных материалов, которая защищает поверхность.
Такой пропиткой можно защитить не только гипс, но и дерево, металл или другие поверхности. Я в основном использовал ее для гипса. Пропитывал вазы изнутри несколько часов и гипс больше не впитывал воду. 
Для изготовления пропитки я использовал:
· Силиконовый герметик;
· Растворитель 646;
· Пластиковую бутылку.
По цене такая пропитка получается очень дешевой, но довольно эффективной.
1. Силиконовый герметик покупаю по 100 рублей за тубу.
2. 1 литр растворителя 80-100 рублей.
Итого: за 200 рублей можно получить почти 1,3 литра неплохой водоотталкивающей пропитки.
Приготовить пропитку можно за пару минут и начать ей пользоваться.
А теперь подробнее.
В пластиковую бутылку выдавливаю некоторое количество силиконового герметика.
На глазок, по чуть-чуть наливаю растворитель.
Плотно закрываю бутылку и начинаю активно трясти, что бы силикон хорошо перемешался с растворителем. 
Через некоторое время силикон растворяется в растворителе и получается однородная жидкость.
Периодически стоит открывать крышку, чтобы стравить пары растворителя.
Если смесь сделать довольно густую, то можно ее наносить кистью, тогда 1 слоя будет достаточно.
Я покрыл гипсовую заготовку в 2 слоя, так как гипс очень сильно впитывает. Вот что у меня получилось, вода просто скатывается с обработанного места.
В вазы из гипса наливал пропитку и оставлял на несколько часов. Гипс хорошо пропитывался смесью. Потом оставлял на 2-3 дня просохнуть и все, можно наливать воду. 
Наливал в обработанную вазу воду и оставлял на неделю. Протечки или утяжеления вазы я не заметил.
Так же пробовал пропитывать не очень плотную ткань, ничего не получилось, вода все равно протекала. Я так полагаю, если пропитать плотную ткань, то возможно, все получится, но это не точно.
На этом все, надеюсь статья была вам полезна.
Подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этой статьей в соцсетях.
]]&gt;
 </text>
</doc>