<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vopros-obnaglevshim-jenscinam-ot-normalnogo-mujchiny-5e172d573642b600afd39395">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вопрос обнаглевшим женщинам от нормального мужчины]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2215
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Недавно наткнулся на такой потрясающий текст от мужчины, что не могу не написать его тут. Смешно и грустно. 
Публикую как есть. После текста будет моё мнение.
Уххх, дочитали? Вот это мощная злоба, не правда ли.
И эта злоба такая... детская. Инфантильная. Злость на маму, которая постоянно мучила или еще мучает его. С его точки зрения, конечно.
Совершенно ясно, что не могут все женщины быть такими. Да, встречаются мошенницы, нарцисски, манипуляторши. Но не все же. Это даже не надо доказывать. Более того, автор сам в п.5 пишет, что не надо обобщать, но потом всё равно делает это.
Среди мужчин тоже полно различных "персонажей". Тем не менее, раз женщины в глазах автора такие, значит, он их встречает. Почему он их встречает? Он их ищет. Он к ним привык. Ему с ними удобно.
 Ему даже это нравитсяаааааа. Он от этого кайфует. Воспроизводит сценарий отношений с мамой, которая требует, заставляет, критикует, винит во всем его, и т.д. Но при этом иногда любит и хвалит. Вот и ищет этот мужчина подобного от своих женщин.
Проблема конечно не только в матери. У такого мужчины нет отца или отец не участвовал в воспитании сына. Он позволил этому случиться.
Не объяснил ему, как быть мужчиной, как относиться к женщинам, как отвечать за то, что происходит с ним в жизни. Тотально внешний локус контроля. Что есть обида? Злость, направленная на других людей, "они во всём виноваты". Отказ от ответственности.
С одной стороны — ему можно посочувствовать. С другой стороны — он взрослый мужчина и ему пора выбрать: либо он начинает получать удовольствие от такой жизни, либо пора меняться. 
  Павел Домрачев 
----]]&gt;
 </text>
</doc>