<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vozdushnyi-plastilin-ili-legkii-plastilin-chto-eto-takoe-i-zachem-on-nujen-5de0c0fb069119290e0851bf">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Воздушный пластилин или легкий пластилин. Что это такое и зачем он нужен]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  514
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[товары из китая]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воздушный пластилин]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторое время назад мы открыли для себя интересный материал – это воздушный пластилин или как его еще называют, легкий пластилин. 
· Воздушный пластилин начинает через 1-2 часа застывать на воздухе;
· После застывания немного похож на каучук, но ломкий;
· После высыхания становится очень, очень легким;
· Можно лепить, как из обычного пластилина или формовать в молды;
· Можно приклеивать в сыром виде;
· Можно окрашивать любыми красками.
Такой пластилин очень хорошо подходит для изготовления декора для поделок. 
Давайте я расскажу вам более подробно про этот замечательный материал.
Я купил его на местном рынке по цене 100 рублей за упаковку, в которой 12 цветов. Можно купить на Алиэкспресс. Пластилин герметично упакован в пакетики.
Пластилин, если его вытащили из пакетика, обязательно нужно использовать весь, иначе он начнет высыхать. Если поместить его обратно в пакетик и плотно закупорить, все равно со временем высохнет.
Пластилин очень мягки, приятный на ощупь и очень хорошо держит любую форму. Из него можно лепить практически что угодно, как из обычного пластилина, а можно сделать декор, поместив в молды.
При близком рассмотрении можно увидеть рыхлую структуру. Именно из-за этого он такой легкий.
Взвесил кусочек пластилина из 1го пакетика, получилось 7 грамм. И еще раз взвесил через 3 дня, когда он подсох. Получилось 2,5 грамма. Вес уменьшился почти в 3 раза, и это еще учитывая то, что кусочек не просох до конца.

Пластилин, если из него сделать декор в молде можно приклеивать в сыром виде на выпуклую или ровную поверхность. Мы клеим на ПВА.
После высыхания похож на каучук, но на излом довольно ломкий. Легко режется ножницами. После высыхания совершенно не дает усадки. 
Пластилин, когда он высохнет, можно окрашивать любыми красками и покрывать лаком. 
Что бы все было еще нагляднее, вы можете посмотреть видео:
Надеюсь вам понравился этот небольшой обзор интересного материала?
Фантастический материал для поделок и самоделок
Подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этим обзором с друзьями.]]&gt;
 </text>
</doc>