<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/vozmojna-li-postroika-doma-v-zimnii-period-5dd832e218c060160cc4a39e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Возможна ли постройка дома в зимний период?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  9
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[загородные дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Сегодня строительство можно назвать целой наукой, которая семимильными шагами развивается от года к году. И если еще 10-15 лет назад ни одному здравомыслящему человеку не пришла бы в голову идея заниматься стройкой в зимнее время года, то в наши дни этот процесс считается вполне нормальным.
Естественно, стройка зимой отличается наличием огромного количества тонкостей и профессиональных приемов, которые нарабатываются годами работы в сложных зимних условиях. Основная сложность зимнего строительства – физические свойства воды и строительных материалов, которые в холодное время года могут вести себя с отклонениями от норм. Замерзание воды также может создать проблемы, если вы используете строительный материал с полостями – пеноблоки, газоблоки и т.д., но профессиональные строители уже давно научились решать эти задачи.
Кроме того, зимняя стройка может существенно ударить по вашему карману, так как бюджеты в этом случае значительно повышаются, да и стоимость работ строительных бригад выше на порядок. Если вы готовы к этим трудностям, то зимнее строительство не станет для вас проблемой.
Итак, вы решились на строительство дома зимой. Теперь вам предстоит огромная работа по планированию процесса, а также делению его на самые важные этапы.
Первое, что нужно сделать – четко распланировать бюджет, учитывая все сезонные наценки на материалы и работы строителей. Не стоит забывать о том, что любой бюджет в строительстве, скорее всего, придется увеличивать в процессе – такова специфика, а в зимнее время года этот закон становится еще более актуальным.
Зимнее строительство – весьма частое явление, которое можно объяснить целым рядом факторов. Во-первых, это существенная экономия времени, так как зимние работы могут в 2-3 раза сократить общее время сдачи жилья в эксплуатацию.
Кроме того, зимой можно продолжить работы, которые не были доделаны летом.
Как известно, фундамент – основа будущего дома. Именно данная конструкция всегда считалась объектом самого пристального внимания, где необходимо учитывать каждую мелочь.
Если вы только начинаете строительство дома зимой, то от проектирования фундамента зависит успех вашего мероприятия. Важно правильно рассчитать усадку, а также выбрать качественные смеси, которые не меняют своих свойств в зависимости от температуры воздуха.
Главная задача в зимнем строительстве фундамента – не дать ему замерзнуть. Для этого существует целый ряд технологий, например, добавки, которые замешиваются в бетон, или специальные устройства для прогрева конструкций.
Кроме того, необходимо позаботиться об утеплении фундамента, чтобы обеспечить высокий уровень комфорта при дальнейших работах.
Современные материалы выполняются по самым строгим ГОСТам и обеспечивают максимальный уровень прочности в любых условиях.Использование блоков и кирпича зимой – обычная практика, которая успешно применяется на крайнем севере, где возводятся высокие многоэтажные дома в самых суровых зимних условиях.
Работа с древесными материалами зимой предусматривает ряд дополнительных мероприятий, направленных на увеличение прочности будущего дома – в сильные морозы древесина становится очень хрупкой.Современный строительный рынок предлагает целый комплекс решений по увеличению прочности древесины в зимнее время. Сюда относятся различные химические средства для обработки материала, а также профессиональные приемы по дистанционной обработке дерева и дальнейшему монтажу по месту строительства.
Отдельного внимания заслуживают кровельные работы в зимнее время года. Работа с крышей должна проводиться профессионалами, чтобы избежать проблем с эксплуатацией дома в дальнейшем.
Лучше отказаться от работ, которые предусматривают использование битумной черепицы – зимой этот материал теряет свои качества, поэтому вы рискуете через сезон переделывать всю крышу, или, как минимум, некоторые участки, которые зимой были неправильно уложены. 
По информации с  https://catalog-plans.ru/ ]]&gt;
 </text>
</doc>