<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vse-vykidyvaiut-konservnye-banki-a-my-delaem-krasivye-vesci-dlia-doma-5e04de17ee5a8a00b2c1f735">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все выкидывают консервные банки, а мы делаем красивые вещи для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5900
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[для дома]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[консервные банки]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вот любим мы из простых вещей, которые обычно все выкидывают, делать разные поделки. Сегодня сделаем симпатичную поделку из консервной банки и некоторых других материалов. Поделка простая, не затратная по материалам и смотрится довольно привлекательно.
Для изготовления мы использовали:
· Консервную банку;
· Растворитель;
· Плоскогубцы;
· Акриловую краску;
· Бумажный скотч;
· Крем для обуви, обувную щетку;
· Декупажную салфетку;
· Клей ПВА горячий клей;
· Картон;
· Ажурная ленточка;
· Винная пробка, бантик;
· Акриловый лак.
Материалов много, НО, если вы частенько занимаетесь рукоделием, делаете какие-либо поделки своими руками, то большинство материалов у вас точно найдется под рукой. 
Плоскогубцами загибаем внутрь бортик от крышки. Он острый, может порезать руки и мешает. Будьте с ним осторожнее. После загибания можно еще пройтись наждачной бумагой, но не обязательно.
Протираем консервную банку растворителем.
Красим баночку белой акриловой краской и оставляем высохнуть на 1 час.
Бумажный скотч рвем на небольшие кусочки и приклеиваем их хаотично, внахлест друг на друга на консервную банку.
Наносим обувной крем на банку (у нас коричневый крем, можно черный) и с помощью обувной щетки размазываем его. Излишки вытираем сухой тряпочкой. Подождем минут 30, пока крем подсохнет.
От декупажной салфетки вырываем несколько подходящих фрагментов и приклеиваем их на банку.
Из гофрированного картона вырезаем круг и обклеиваем его бумажным скотчем так же, как и банку. Это будет крышка для банки.
Крышку обрабатываем кремом для обуви и приклеиваем фрагменты салфеток.
На крышку приклеиваем кусочек от винной пробки, которую тоже обклеили кусочками скотча и покрасили кремом для обуви.
Снизу и сверху банки приклеиваем ажурную ленточку по кругу.
Покрываем всю поделку акриловым лаком на 2 раза.
Поделка готова. Ее можно использовать как вам угодно. Можно положить в нее печенье или конфетки, а можно поставить букетик подснежников или других не высоких цветов.
Простая новогодняя поделка из жестяных банок
Декоративная ваза из консервных банок
Полезная вещь для дома из жестяной банки
Поделитесь нашей баночкой в соцсетях, а так же подпишитесь, пожалуйста на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>