<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/vse-tykvu-ediat-a-ia-viaju-5d8c4bfcec575b00b1509805">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все тыкву едят, а я вяжу]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  102
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вязание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тыква]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Новая вязаная нежность, тыквы. Изготовлены еще одним способом - сплетены на спицах.
Что-то в них есть такое, что хочется их делать снова и снова. Судя по моим предыдущим постам, я фанат тыквы 😁.
Почему вязаные? Наверное, потому что скоро зима, а вязаные вещи символизируют тепло.
Как вязать:
Кромочные петли - это петли в начале и конце ряда. В схему они не входят. Например, если схема состоит из 20 петель, то надо добавить 2 кромочные петли, то есть всего набрать 22 петли.
Обычно в начале ряда эта петля не провязывается, а снимается на правую спицу. В конце ряда провязывается лицевая (можно изнаночную).
Так получается 12 долек.
Когда полотно связано, надо его сшить сбоку. Собрать один край иголкой с ниткой и заполнить синтепоном.
Собрать другой край. Тыква готова. Чтобы ее немного сплющить, нужно проткнуть насквозь изделие и чуть стянуть.
Хвостик слепила из белого Арт-пластилина и обратной стороной ложки сделала на нем бороздки.
Можно использовать глину или другие затвердевающие материалы.
Осталось соединить тыкву и хвостик вместе термоклеем.
Когда занимаешься рукоделием, нервы успокаиваются, полностью расслабляешься. В это время чувствуешь себя спокойно и защищенно от всяких стрессов. Ты доволен собой. Не отказывайте себе в этом удовольствии. Особенно, когда работа закончена, чувствуешь удовлетворенность, радость от того, что сделано, и все это положительно влияет на женское здоровье.]]&gt;
 </text>
</doc>