<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/vse-propalo-5e73304763a0527b2b4688cf">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все пропало]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  170
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рост цен]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[паника в магазинах]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Цены пошли на взлет, рубль пошел на посадку, очереди за «Панамерами» растут, сотрудники Газпрома вынуждены занимать место с ночи, чтобы суметь забрать два-три «Порше» из дилерского салона по наличию.  
Простые люди простаивают многочасовые очереди за туалетной бумагой и гречкой. Мне тут недавно рассказали, что туалетная бумага пользуется таким спросом, потому что на одного чихнувшего приходится, видимо, десять обос… обознавшихся.
Вы же сами создаете нездоровый спрос, а потом будете кричать, что спекулянты понимают цены.
Радует только одно. Точнее два. Президент поручил министрам «посмотреть цены на топливо», они сказали, что посмотрят. 
И второе – пенсии проиндексировали на 6.1 процент.
Да в принципе всего того же, что и сейчас. Я лично прогнозирую, что никакой мировой пандемии не будет, вирусы имеют свойство мутировать и со временем терять свою агрессивность (в отличие от продавцов «Грант» и журналистов, вопящих об опасности), цены обратно не упадут, но все привыкнут, повопят и перестанут. 
Я еще помню время, когда цены на компьютерную цену нам казались высокими при долларе в 30 рублей, а потом когда доллар стал 60 рублей - мы все поняли, как ошибались. 
В любом случае – есть, где достать деньги - беги за «Панамерой» пока еще не все пропало! 
 Олег Алабис для канала МОБИЛАЙФ Подписывайтесь, что бы не пропустить! Канал для тех, кто любит авто.
]]&gt;
 </text>
</doc>