<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vse-zavisit-tolko-ot-tebia--skolko-raz-vy-uje-slyshali-etu-frazu--5a1bdb749b403c543c3cc0f5">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Всё зависит только от тебя" — сколько раз вы уже слышали эту фразу? ]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  12
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[наука]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные факты]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[философия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Моя старая, но важная статья про эксперименты в соцпсихологи и то, как общество влияет на поведение нашей личности. Хоть я и пишу часто об обратном, как важно влиять на всё вокруг себя, но забывать про культуру и давление общества нельзя.   
Однажды в комментариях я получил сообщение: «Есть детская сказка, про двух мышек, попавших в бидон со сливками. Одна пыталась выбраться, а другая сказав, что все это бессмысленно, приняла свою судьбу, опустила лапки и утонула. А первая так долго бултыхалась, что взбила лапками из сливок масло и выбралась наружу. Это я к тому, что дело не в других людях, которые тебя тянут назад, а в тебе самом.»   
Разумеется, "я сам" важнее всего, но сила влияния ситуации постоянно недооценивается. Если вокруг бултыхающегося в бидоне мышонка из басни будет толпа из недовольных друзей и родственников, которые будут кричать ""че ты как лузер, выбираться не умеешь, показывали уже, как надо, а ты не можешь нормально", то мотивация выбраться будет намного ниже.   
Хочу рассказать про несколько известных (и частично запрещенных) психологических экспериментов, которые наглядно показывают как окружение влияет на нас.   


1. Стэнфордский тюремный эксперимент. История о том, как набрали группу студентов и раздали им случайно одну из двух ролей – охранник или заключенный. Заключенных поместили в импровизированные камеры в подвале университета, отобрали одежду и надели робы заключенных, а охранникам раздали форму и темные очки, и сказали, что можно все, кроме физического насилия, вплоть до оскорблений и унижений. В этом эксперименте очень хорошо раскрывается суть силы окружения, потому что ситуация предполагает ролевые модели как в тюрьме, и которых нет в обычной жизни. Охранники с каждым днем становились все более жесткими, а заключенные все более послушными. Охранники придумывали все более изощренные наказания, а заключенные все больше слабели и безмолвно подчинялись. При том, что в обычной жизни все эти студенты совершенно другие люди. Об этом даже написали книгу, называется "Эффект Люцифера: как добрые люди становятся злыми".   
2. Эксперимент Милгрэма с подчинением власти. В этом эксперименте подопытные били сильнейшим током других людей (подставных) по требованию авторитетного ученого. Ученый нанял подопытных как помощников и говорил им «проведите тестирование с этим человеком, и если он будет ошибаться, бейте его током за каждую ошибку, а напряжение тока повышайте каждый раз». Чем сильнее был ток, тем сильнее человек вопил от боли, а потом и вовсе замолкал, как будто умер. Но большинство подопытных это не останавливало. Почему? Рядом руководитель и он берет на себя ответственность. Стали бы они в обычной жизни бить людей током? Очень вряд ли. Но когда ученый говорил "Пожалуйста, продолжайте эксперимент", остановиться было сложно.   
Есть видеозаписи реальныъ экспериментов, можно найти в интернете.  
 
3. Эксперимент Соломона Аша с подчинением в группах. Крайне впечатляющая история о том, как люди отвергали очевидную реальность под влиянием группового давления. Суть: группа мужчин и женщин из 10 человек (9 подставных и 1 настоящий подопытный) должна была под видом проверки зрения назвать самую длинную черную палочку из 3-х представленных на экране (см. картинку внизу статьи). По размеру все палочки разные, но самая длинная весьма заметна, ошибиться трудно. Так вот, если 9 подопытных говорили, что вот та палка под номером три самая длинная (при том, что она была вторая по длине), то подопытный тоже соглашался.   
Конечно, не все были послушные, но около 35% (целая треть!) показывали послушание под давлением большинства даже в такой очевидной задаче. Дискомфорт от того, что ты не такой как все, заставляет совершать глупые поступки, но какая разница, если все против тебя?   
Тоже есть видеозаписи экспериментов, их повторяли и они всегда давали похожие результаты.   
4. Эффект наблюдателя — такой эффект, что когда рядом совершается преступление, а мы проходим мимо, потому что другие тоже проходят мимо. При этом мы хорошие люди, помогаем другим по мере надобности, но вот именно сейчас берем и закрываем глаза на чужие проблемы. Когда рядом не просто кто-то подскальзывается и падает, а когда человека грабят и совершается насилие. В истории есть много примеров, когда людей избивали, обворовывали и даже убивали при других людях в дневное время. И никто не вмешивался. Всем было либо страшно, что посмеются над неудачной попыткой помочь, либо просто были мысли "другие помогут, тут и так много людей".   
Ситуация имеет большую роль над нашей жизнью. В одном случае мы супергерои и все можем, показываем свои лучшие качества, а в другом мы просто сторонние наблюдатели, которым страшно что-то изменить.   
Именно поэтому многие тренеры (и я не исключение) советуют менять свое окружение на тех, кто похож на вас, кто желает того же, что и вы. Иначе окружение будет создавать давление на вас совсем в иную сторону. Просто потому что такова сила культуры.]]&gt;
 </text>
</doc>