<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vse-budet-horosho-statia-dlia-teh-komu-tiajelo-5db2e4216d29c100add48ecf">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всё будет хорошо. Статья для тех, кому тяжело]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  5486
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Нас всех с раннего детства шпыняют и требуют учиться на "отлично", критикуют и ругают за малейшие ошибки, недочеты. В садике, школе и универе. Но при этом никто не говорит, к чему стремиться в жизни, как зарабатывать деньги или как строить отношения. Зачем нам эти чертовы интегралы и квадратные уравнения?
Хоть кто-нибудь  помнит, как вычисляется дискриминант? Или хотя бы что это? Не думаю. Потому что это бессмысленно.
А вот чего не хватает, так это похвалы. Поддержки. Чтобы вам сказали: "Всё будет хорошо", "у тебя всё получится", "ты большой молодец", "так держать", "твои знания впечатляют!".
Как же этого мало в нашей жизни. На любую похвалу обычно бегут мысли: "Что? Я?! Это мне сказали?! Не могу поверить!". 
В детстве важно, чтобы хвалил отец. Хорошая оценка от него — самая радостная и приятная. Но, боже, какая же это редкость. Если отец вообще был и если он вообще занимался  детьми.
Потом, когда мы вырастаем, хочется поддержки от учителей, от коллег и начальников,  от клиентов. Но этого так мало. Обычно все критикуют,  обычно чем-то недовольны, чего-то не хватает, надо доделать и переделать. 
Вся эта критичность  — она не просто так. Это большая рана внутри каждого из нас. Накопленная боль от постоянных проблем, стрессов, от непонимания, что делать. 
Я предлагаю задуматься о том, чтобы чаще хвалить других людей. Помогать залечивать рану. Указывать на их достоинства, на результаты, на то, что хорошо получается.
Сам всегда стараюсь так поступать, специально ищу хорошее. Таксисту скажу, что он отлично спокойно водит, если это правда. Продавца поблагодарю за вежливость. Комментаторам, которые пишут интересные мысли, поставлю лайк и поблагодарю. Друзей всегда хвалю за хорошие результаты и успехи в жизни, стараюсь как можно меньше говорить о том, что у них не получается. 
Конечно,  критичность тоже прорывается, куда без этого. Сложно взять вот так и начать хвалить. Внутри крутятся мысли в стиле "это неестественно, и вообще, он ошибается, чего тут хвалить". Но про ошибки и так до и после меня 100 человек скажу, а похвалит лишь один. 
Друзья читатели и проходящие мимо, поделитесь вашими сложностями или достижениями в комментариях. 
Я напишу вам в  ответ что-нибудь хорошее. Отвечу на все комментарии первого уровня.
----]]&gt;
 </text>
</doc>