<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vsegda-govori-net-5c6d16e389174400be8e4085">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Всегда говори «НЕТ»]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  195
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[3 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дисциплина]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ 
Статья о нерациональном мужском поведении. 
Как-то на одном дне рождения мы сели играть в «Имаджинариум». Отличная и простая игра, в которой работает воображение и можно интересно пообщаться. Я предложил своему соседу, с которым мы сидели за столом, тоже сыграть. Он отказался. Я предупредил его, что он пожалеет, потому что компания и игра хорошие, не стоит упускать шанс. Но он все равно отказался. Знаете, что произошло потом? Он сел рядом со мной и начал советовать, что мне делать. Ходил вокруг да около, заглядывал всем в карты, и периодически пытался говорить мне, как правильно поступить. Я отказывался его слушать и говорил, что предупреждал его, что он пожалеет.
Был и другой мужчина, который тоже отказался, но в процессе игры с интересом наблюдал за происходящим, а когда какая-то девушка ушла отдыхать, он её заменил. 
По моим наблюдениям, мужчины часто на новые предложения говорят «нет», даже если это не рационально. «Нет» и все. 
Я замечаю это и по себе. Недавно жена предложила мне поучаствовать в небольшом курсе, где участники по лицам друг друга пытаются определить, чем человек занимается. Особенно полезно тем, кто общается с клиентами – узнать впечатление о себе, ну и скорректировать позиционирование на основании этих данных. Курс стоил в районе 700-1000 рублей. Я отказался сразу. Сразу. Не из-за денег, а потому что подумал, что это не интересно. Потом еще раз отказался, когда жена снова напомнила. 
Потом она мне еще неделю рассказывала, какое впечатление вызывает её лицо, как она угадала по лицу про одну женщину, что она связана с искусством (та была директором организации в этой сфере, кажется). Это был хороший курс, и я потом очень сильно завидовал участникам.
Когда я покопался в своей памяти, я с прискорбием обнаружил, что меня вообще достаточно сложно уговорить на что-то новое:
Записаться на курс? Нет. Зайти с женой в магазин, который по пути (!!) и в котором есть скидки или какие-то интересные товары? Нет. Может, поискать что-то нужное в дом, раз уже зашел в магазин «все для дома»? Нет. 
Еще я говорю «нет» печенью и прочим десертам за ужином, когда жена предлагает мне их попробовать. А вот если они лежат в открытом доступе и я их вижу, я их ем. 
Конечно, если я такой, то это совершенно не означает, что другие мужчины тоже такие, но я все же весьма часто это наблюдаю. Например, при переговорах по моим курсам. 
Например, мужчина пишет, что не будет хватать времени, но так курс очень хороший и надо бы брать. Я пишу, что на курс нужно не больше 30 мин в день и он рассчитан как раз на упорядочивание дел, с ним будет легче. Нет, не уверен, что курс для него подходит, т.к. он в найме. Я объясняю, что многие наемные участники получили отличные результаты. Нет, не хватит сейчас денег. Предлагаю рассрочку – все равно нет. 
Женщины говорят чаще «да» на новые предложения. Курсы, покупки, скидки, промо-товары, все, что связано с обучением и самосовершенствованием.
В чем разница, почему так? У меня нет точного ответа. Я не встречал на эту тему серьезных исследований, поэтому довольствуюсь рассуждениями. 
Может, поведение мужчины более консервативно, осторожно, а женщины открыты новому? 
Я так не думаю, все же мужское поведение исконно и культурно всегда было связано с риском и расширением своей территории, а значит, с большей открытостью и желанием тестировать новые темы. 
Кто-то скажет, что мужчины рациональные и не дают импульсивных согласий, их сложнее убедить в том, что им что-то надо. 
Но и с этим я не согласен – мои наблюдения за другими людьми и собой в том числе показывают, что мужские «нет» чаще как раз не рациональны, и любые попытки указать на это встречают открытую агрессию. 
У меня есть на эту тему несколько мыслей, но они еще не окончательно оформлены. Если кратко, то на мой взгляд — это форма эмоциональной защиты из детства на предложения родителей, особенно на материнские предложения, которых поступало так много, что выработалось отвращение. Почему отвращение? Потому что с одной стороны, мальчик обязан подчиняться и радовать маму, а с другой стороны, если он откажется, то обидит её. В итоге, невозможность нормального выхода. И с возрастом мальчики научались вообще избегать предложений и просто сразу же говорить нет, чтобы не вступать в переговоры.
В этой защите нет ничего рационального, это просто усталость от постоянных предложений, даже если они хороши. Но это не точно. 
На мой взгляд, важнее знать, что со всем этим делать. 
Для меня здесь хорошо работает принцип «делать наоборот», о котором я когда-то писал.
Ловить себя на очередном отказе, и вместо «нет» говорить «я попробую». Вместо резкого отказа, спросить себя честно, есть ли у меня рациональные причины отказаться, или я просто эмоционально реагирую на попытку мне что-то предложить? Что я потеряю, если мое решение окажется ошибочным? Отдельный совет для тех, кто знает, что их девушка или жена часто выигрывала от своих «да»: спросите у неё, или просто представьте, что бы она сказала. 
Я уверен, многие «нет» на самом деле окажутся лишними. Я применяю этот принцип сам, и он неизменно помогает. Из недавнего: выбрал несколько хороших подарков, купил онлайн-курс по продажам от Волка с Уолл стрит (он делает сейчас обучающие курсы, прям мой коллега), а также сказал «да» хорошей идее в моем собственном курсе от его участника. На все это я сначала фыркал и думал про себя "ну, нет".
Поделитесь наблюдениями, вы тоже чаще «нет» говорите? Если да, как думаете, почему так? Или вы легко принимаете решения?
 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>