<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vtaine-ot-jeny-vzial-kredit-na-svadbu-chtoby-pustit-vsem-pyl-v-glaza-no-ona-uznala-i-byl-ogromnyi-skandal-5eba8a7e8a5b343ca05ab6d6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Втайне от жены взял кредит на свадьбу, чтобы пустить всем пыль в глаза, но она узнала и был огромный скандал]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  110
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[долг]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Расскажу вам историю.
У меня была знакомая Катя, которая долго не могла выйти замуж, хотя очень об этом мечтала. Ух,  сильно мечтала. Симпатичная, умная, добрая, но очень деловая бизнес-леди. Может быть потому что она привыкла командовать и искала сильного мужчину, у неё ничего не выходило.
Но однажды она познакомилась с Антоном. Высокий парень с открытым добрым лицом. Работал начальником отдела на предприятии. Скромный, ездил на простеньком рено логане, но понравился Кате тем, что ухаживал красиво, подарки дарил, был активным и решительным.
Встречались они несколько месяцев,  а потом решили свадьбу сыграть. Антон сказал:
Катя была в шоке. Она не думала, что мужчина готов платить за свадьбу. Рассчитывала, что всё будет вместе, ну или хотя бы родители помогут. Но Антон решительно настаивал, что он мужчина и семью может обеспечить.
Моя знакомая нарадоваться не могла на такого щедрого мужа. Летала как на крыльях. Купила кольцо, платье, заказала зал, лимузин, пригласила много гостей. Все было замечательно. Свадьба тоже прошла замечательно.
Через месяц Антон пришел и с каменным лицом сказал своей супруге: "У меня деньги кончились. Нечем за еду платить". Катя была в шоке. "Как нет денег" - спросила она?  Он ей все рассказал. Антон понимал, что Катя девушка высокого полета и серьезных запросов, поэтому чтобы впечатлить её, взял кредит на 1 млн рублей и решил бахнуть крутую свадьбу. Думал, что расплатится с получки, но слишком много денег уходило на жизнь, плюс на предприятии были трудности с деньгами.
Антон впал в депрессию и 2 месяца не мог выбраться. Катя была в шоке и не знала, что делать. Оказывается, её муж зарабатывал сильно меньше, чем она, и еще был в долгах. Ей было тяжело.  Антон   не смог тянуть эту ношу. Не был готов к такому повороту событий.  
 Он заявил , что хочет развода.  Быстро оформили бумаги через 3 месяца после свадьбы стали разведенными. Как они поделили кредит, я не знаю. 
Мораль истории? Хочешь удержать девушку - будь готов к сложностям. Если бы Антон выдюжил и справился, он бы стал зарабатывать в 3 раза больше, сохранил бы семью и доказал себе, что мужчина. А так - он сдался и проиграл бой. Надеюсь, это был полезный опыт для него. 
 Павел Домрачев]]&gt;
 </text>
</doc>