<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vtoroi-mesiac-totalnogo-ucheta-5ca1e28e6cd1bb021f89b864">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Второй месяц тотального учета]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  15
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[успех и мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тайм-менеджмент]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Статья о том, как я вел полный учет рабочего и личного времени: сколько бездельничал, работал, спал, и на что вообще тратил один из самых драгоценных ресурсов в мире. 
 Итак, второй месяц работы с timesheet'ами (TS). Сразу скажу, что всё вышло намного лучше. 
Кому нужны результаты, см. ниже главу «Как прошел март», там самое интересное. 
Кто не в теме или кто любит читать последовательно, напомню про первый месяц, в который все было плохо: я решил каждый день с утра до сна считать 30-минутными промежутками, на что я трачу время. Показатели разочаровали. Я решил все изменить. Подробные выкладки и расчет по первому месяцу есть в первой статье.
41% отдыха — сейчас я назвал это «бездельем». 33% работы — консультации, курсы, операционка, стратегия, ежедневные отчеты.26% личных дел.
Разумеется, такой расклад меня не устроил, потому что работал я где-то 5 часов в день, а отдыхал больше 6. К тому же, вставал с утра не строго в одно время, а как попало.
Есть несколько причин, почему я так много отдыхал:
1) все еще старая привычка больше расслабляться , чем работать2) отсутствие публичного давления (никто не знает, сколько я работаю и отдыхаю)3) отсутствие долгосрочных целей.
Всего было 4 важных действия.
1) Вставать каждый день в 8 утра, несмотря ни на что. Для этого предложил участникам нашего мужского клуба челлендж, в котором каждый желающий мог тоже начать вставать со мной и выкладывать видео в группу, что ты встал, одет, и сидишь на кухне, а не лежишь сонный в кровати. Если кто-то нарушает правила и не выкладывает видео, с него или денежный штраф, или он покупает всем участникам 5 пицц.
Итог: я уже 5-ую неделю встаю каждый день в 8 утра. Штрафов никому не было, все молодцы.
2) Сразу начинать работать. Вставать в 8 утра мало, надо просто больше работать. Поэтому сразу после сна и небольшого тупления за телефоном на кухне я приступал к делам. Мой рекорд — непрерывная работа по курсу «СМР» с 8 утра до 15 дня с перерывом 30 мин на еду. Не отвлекался вообще ни на что.
3) Вывесить публично цели. Там же в группе вывесил свои цели на месяц, чтобы все видели, над чем я работаю и что мне надо сделать.
4) Продолжать вести учет. Безжалостно ставить себе «безделье», если ничего не делал. Это помогало концентрироваться на делах.
Сработали все пункты, но лучше всего 1 и 2. После введения TS, ранние подъемы — лучшее решение в этом году. Я так доволен, как я встаю в одно и то же время, что буду продолжать челлендж еще месяца три.
Справа вверху соотношение категорий за месяц: работа и безделье поменялись местами, и это самое главное достижение. 47% времени я делал дела, и только 36% времени отдыхал.
Справа внизу соотношение за день (считал только рабочие): работы стало больше на 2 часа в абсолютном значении, отдыха на 1 час меньше.
С работой всё понятно – просто вставал с утра и фигачил.
Но очевидно, что я не стал сильно меньше бездельничать, просто больше работаю, поэтому процентное соотношение поменялось. Буду следить.
Работа в феврале: 33% работы, 41% безделья, 26% личных дел.Работа в марта: 48% работы, 34% безделья, 16% личных дел.
Сон: несмотря на то, что вставал я стал раньше, в среднем спал 8 часов и ложился в полночь. Это еще один плюс TS’ов – данных достаточно, чтобы сделать много разных выводов.
Параллельно с TS я веду учет поставленных и выполненных ежедневных отчетов, так вот что у меня вышло за февраль и март:
В феврале поставил и сделал задач: 214 и 191, 89% выполнение. Дней со 100% выполнением: 11В марте поставил и сделал задач: 274 и 252, 92% выполнение. Дней со 100% выполнением: 15
Т.е. работал я больше и лучше. К слову, доход у меня за этот месяц тоже больше, чем за последние 4 предыдущих.
Мне кажется, мои таблицы учета уже становятся похожи на пульт управления самолетом
Помимо того, что ответ «да» и «да» на оба вопроса, я скажу вот что:
Как говорил тренер Пётр О. из компании Б.: «сначала сила, потом точность». Прежде чем реализовывать крутые гипотезы с высокой точностью, нужно научиться регулярно и много работать, т.е. превознемогать и быть сильным, чтобы сопротивляться среде, страхам, проблемам. Иначе никакие гипотезы ты не реализуешь.
Все эти отчеты, таблицы, таймщиты и помогают мне быть регулярным. Работать много и контролировать процесс, налаживать привычки не сдаваться и двигаться вперед.
И уже после того, как эти привычки будут налажены, можно приступать к реализации точных рискованных гипотез (одна из них уже в действии – «АМ100» для тех, кто читает). Ведь я знаю, что фундамент есть и я не сольюсь.
1) TS'ы прекрасный инструмент, если есть мотивация заполнять таблицы со слотами. Они дают кучу данных, а данные дают контроль.2) Мужское сообщество дополняет TS'ы, потому что слиться и не делать намного сложнее.3) Я работаю больше, но отдыхаю по-прежнему слишком много.4) Вставать рано утром это круто и входит в привычку. Буду вставать еще раньше со временем.5) TSы буду продолжать вести, как и писать по ним ежемесячные отчеты.

 Другие статьи по ссылке "Мужская психология"
Если у вас есть отзывы и предложения по темам, пишите прямо сейчас на почту: pavel.domrachev@eqlab.ru ]]&gt;
 </text>
</doc>