<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vtoraia-jizn-starogo-sovetskogo-abajura-5e7b5803f0d9cf6db28252ae">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вторая жизнь старого советского абажура]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  516
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[вторая жизнь]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В гараже завалялся старый советский абажур, который и выкинуть жалко и использовать не хотелось, так как он потерял весь вид. Решили дать ему вторую жизнь, немного приукрасить и обновить. И вот что у нас из этого получилось.
Для обновления мы использовали:
· Акриловые краски;
· Акриловый лак;
· Горячий клей;
· Декоративные пластиковые цветы.
Убрали нижнюю бахрому и отклеили ткань снизу от каркаса. Так как будем красить ткань, то ее немного поведет, потом будем натягивать.
Покрасили абажур снаружи бледно-розовым цветом, а внутри более темным. 

После того, как краска просохла, покрыли абажур акриловым лаком. Теперь можно будет смело протирать влажной тряпкой.
После того, как краска хорошо просохла, натянули ткань на каркасе. Для закрепления использовали горячий клей. Так как мы будем использовать энергосберегающие лампочки, которые не сильно греются, то горячий клей никак не пострадает.
Вот так натянуть ткань у нас получилось.
Теперь немного украсим абажур. Мы взяли пластиковые цветы и приклеили их горячим клеем.
Наклеили цветы по кругу сверху и снизу, а еще несколько в центре.
Абажур готов, можно его повесить.

Домашние тапочки на скорую руку из старых джинсов
Из старой сковороды и камней сделал классную самоделку для дома
Взяли мешковину и сшили полезную вещь для загородного дома
Друзья, поделитесь этой статьей и поставьте палец вверх.]]&gt;
 </text>
</doc>