<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/vtoraia-jizn-staroi-literatury-domik-iz-nenujnyh-knig-5d1f97bdd5299900add2a590">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вторая жизнь старой литературы. Домик из ненужных книг]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  105
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[искусство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[творчество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[культура]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Изделия из бумаги - это целое искусство. Существует огромное количество бумажного творчества. Из бумаги можно делать фигурки животных, разнообразные цветы, папье-маше, аппликации, резьбу бумажного листа. Всего не перечесть. Родиной бумажной красоты является Япония. 
Из старых, прочитанных или отслуживших свое книг можно делать стильные и интересные вещи для украшения дома и придания изюминки интерьеру. У меня полно бестселлеров в мягких переплётах, которые были уже давным-давно прочитаны, некоторые по несколько раз, и теперь просто томятся на полках, собирая пыль.
Для изготовления изделия обложка не нужна, её отрываем и оставляем только страницы. Смысл здесь, как в оригами. Заворачиваешь бумагу в определённом порядке, и получается фигурка.
Чтобы получился такой домик, надо делать загиб всего двух страниц. И эти действия, повторяем пока не кончится книга.
Делаем первую страницу:
Вторая страница:
Вот так продолжаем до конца.
В результате должен получиться плотный домик. Постепенно он будет закругляться.
Одной книги может не хватить. Добавляем другую такого же размера и формируем дальше. По окончании склеиваем первую и последнюю страницы.
Домик отлично держит форму.
Такой предмет декора хранится, сколько угодно. Со временем страницы желтеют и домик приобретает винтажный вид. 😊Быть или не быть такому украшению для своего дома, каждый решает сам.]]&gt;
 </text>
</doc>