<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vy-prosili-ia-pokazyvaiu-nash-fotofon-na-kotorom-my-snimaem-svoi-raboty-5edb99e6ea60f47e7150468e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вы просили, я показываю. Наш фотофон, на котором мы снимаем свои работы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  351
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обзор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Многие подписчики, которые постоянно читают мой блог часто спрашивают, что это у нас за стена, на фоне которой мы фотаем свои поделки? Друзья, это не стена – это самодельный фотофон, который сделала моя мама пару лет назад. Но к сожалению, мы не снимали сам процесс изготовления.
Сегодня я хочу вам показать этот фотофон и немного рассказать, ка и из чего он сделан.
Хранится он у нас в сложенном виде в полиэтиленовом мешке, чтобы не покрывался пылью. Хотя, он покрыт лаком и его можно всегда протереть влажной тряпкой.
Вот так он выглядит в разложенном виде.
А в собранном виде смотрится, как будто это угол стены с барельефом.
За основу была взята большая коробка из гофрированного картона, которую зашпаклевали строительной шпаклевкой на гипсовой основе.
Кирпичики тоже сделаны из шпаклевки.
Цветы и листья были сделаны из тонкого фоамирана.
Местами наклеили флористическую сетку.
Ягодки сделаны из бисера.
Фотофон собирается за несколько секунд и готов к работе.
Поделки на таком фоне смотрятся очень здорово!
Все покрасили акриловыми красками и покрыли акриловым лаком. 
Если вам интересно, то вы можете посмотреть, как мы сделали панно в таком же стиле, там как раз показан практически весь процесс.
Если у вас есть какие-то вопросы, не стесняйтесь, задавайте их в комментариях.]]&gt;
 </text>
</doc>