<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/vybor-podriadchika-dlia-stroitelstva-doma-sovety-byvalyh-5db58cda3642b600aeaa4395">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Выбор подрядчика для строительства дома. Советы бывалых.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  8
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[При ремонте квартиры вполне можно обойтись своими силами. Строительство дома ставит более сложные задачи, решать которые под силу опытному специалисту. Поэтому к выбору подрядчика следует подходить с большой ответственностью. 
Подрядчиком называют человека, организацию или компанию, выполняющую определенный спектр услуг при возведении зданий или проведении ремонтных работ. Основанием для начала таких работ служит заключенный договора-подряда. Хорошо, если подрядчика рекомендуют друзья или родственники, однако такой вариант не всегда возможен. Приходится выбирать исполнителя самостоятельно.
Начиная поиск надежного подрядчика, следует обратить внимание, что за возведение коробки с фундаментом и кровлей должен отвечать один исполнитель. Если все эти этапы работ заказывать разным компаниям, можно сэкономить на стоимости, но проиграть на качестве. Однако строительство под ключ стоит поручать одному подрядчику только в том случае, если в штате компании состоят все нужные специалисты: строители, отделочники, сантехники, электрики. В случае их отсутствия, для выполнения этих работ будут приглашаться другие компании, оплата услуг которых ляжет на заказчика. Рациональным будет решение поручить все строительные работы одной компании, а профильным специалистам оставить все специальные работы, от водопровода до отопления.
Сегодня существует немало способов, чтобы убедиться, что строительством будет заниматься профессионал, а не дилетант. Прежде всего, у надежной компании должен быть опыт в этой отрасли, об этом можно судить, посмотрев портфолио с готовыми объектами. На официальном сайте интернет-ресурса компании можно проследить все этапы возведения зданий, проекты домов, почитать отзывы клиентов. Если есть возможность, можно посмотреть готовые работы на местности и пообщаться с клиентами компании. Многие серьезные фирмы устанавливают на строящиеся объекты веб-камеры, позволяющие наблюдать за строительными работами в течение всего процесса.
Очень важный этап – составление договора между заказчиком и исполнителем. При встрече предварительно обговариваются все детали строительства дома, просчитываются расходные материалы и стоимость услуг и подводится общий итог. Затем составляется смета. Необходимо внимательно следует изучать этот документ. В нем должны быть прописаны все предстоящие расходы, вплоть до гвоздя или самореза, а также стоимость всех работ. Этот этап необходим, чтобы стоимость всех работ, прописанных сметой, в дальнейшем оставалась неизменной на всех этапах строительства.
Главными пунктами договора будут:
Чтобы быть совершенно уверенным и не оказаться обманутым, следует пригласить юриста для правильного составления договора.
В обязанности подрядчика входит определенный перечень работ:
Подрядчик может нанимать субподрядчика в случае невозможности выполнения каких-либо работ самостоятельно.
Сегодня много частных бригад, оказывающих строительные услуги. Однако стоит хорошенько подумать перед тем, как заключить с ними договор. Не стоит верить рекламам, никто не скажет, что не умеет или не выполняет какие-то работы. На словах все специалисты высокого класса. Если подрядчик предлагает свои услуги по слишком низкой цене, это тоже должно насторожить. Главное, выбрать соотношение качество-цена. Должна быть двусторонняя выгода: заказчик получает возможность въехать в новый дом, а строитель – заслуженное вознаграждение.
Ещё о строительстве:https://catalog-plans.ru/building]]&gt;
 </text>
</doc>