<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/vyiti-na-pensiiu-v-46-kupit-na-vyplaty-dom-i-jit-pripevaiuchi-kak-jivut-pensionery-v-iordanii-5e4993eab7ff5817661de11a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[✨Выйти на пенсию в 46, купить на выплаты дом и жить припеваючи... Как живут пенсионеры в Иордании✨]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  725
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пенсия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[общество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[бюджет]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Выйти на пенсию в 46... кажется, это на грани фантастики для рядового гражданина европейской страны.
А вот в Иордании - это распространенная норма. Причем пенсионные программы здесь совершенствуются с каждым годом... 
Итак, цифры, факты и подробности:
Иордания - страна, где еще совсем недавно о стариках вынуждены были заботится более молодые члены семьи. Никаких пенсий не было и в помине. Сегодня ситуация изменилась. 
Хочешь минимальную - вноси от 30-50 долларов ежемесечно. На пенсии будешь получать примерно 35 наших российских тысяч. Хочешь пенсию больше - вноси больше. Зависимость прямая. 
Возраст выхода на пенсию в Иордании един для всех граждан - 60 лет. Но каждый может уйти и в 46 - просто пенсия будет меньше на 10% (и это будет хорошая достойная пенсия). Очень многие здесь так и делают - уходят раньше :)
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Также можно стать пенсионером, отработав определенный трудовой стаж.
Где-то минимальный стаж составит 25-30 лет, а где-то - даже 20. То есть теоретически - можно выйти на пенсию и в 40-45!
Можно получать свою пенсию ежемесечно, а можно получить сразу всю - единовременным платежом. И это очень круто, так как позволяет реализовать самые амбициозные цели в весьма продуктивном возрасте.
Сумма выплаты будет достаточной, чтобы  можно было, к примеру, купить недвижимость или открыть какой-нибудь бизнес, если ты об этом мечтал... (В государственных организациях после выхода на пенсию работать уже не получится).
Самое приятное в том, что страховые начисления граждан никуда не могут исчезнуть ни при каких обстоятельствах. Даже в случае смерти человека всю сумму страховых пенсионных взносов получат жена и дети. И это, на мой взгляд, очень справедливо.
Как говорится, везде свои плюсы и минусы. И все же если иорданец отработал стаж - он гарантированно имеет очень достойную старость.
Как Вам такие реформы?

]]&gt;
 </text>
</doc>