<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vypolnenie-obescanii-kliuchevoi-navyk-mujchiny-bez-kotorogo-ne-poluchit-uvajeniia-i-ne-dostich-svoih-celei-5e199df5fe289100b0007f81">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Выполнение обещаний —ключевой навык мужчины, без которого не получить уважения и не достичь своих целей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  488
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Задумайтесь, что такое обещание? Предсказание будущего. Цель, которую вы решили достигнуть и сказали об этом другому человеку, чтобы тот знал, что от вас ждать.
На хорошее обещание можно опереться и планировать, потому что оно твердо.
Такой прораб сможет заработать очень много денег, потому что его рекомендуют, его хвалят и ему верят. Он надежный и хороший человек. И это самое важное.
Очевидно, в мире куча препятствий и сложностей, которые нам мешают выполнять наши обещания. Но кого-то это останавливает, а кого-то нет. 
Если человек выполняет обещание,  он показывает свою силу — преодолел все сложности, наплевал на все препятствия и сделал то, что задумал. Он достиг  результата. В этот момент он не зависит от внешних обстоятельств и условий, он сильнее этого. 
Если у вас высокая репутацая, вас рекомендуют. Вас нанимают на хорошую работу. В вас инвестируют деньги. Если у вас плохая репутация, вам никто не поверит. Вам не дадут в долг, с вами не захотят начать бизнес, с вами не пойдут в разведку.
Везде, в бизнесе, в отношениях, в работе  — все это невозможно без выполнения обещаний. Никто не будет иметь дело с человеком, который не выполняет обещаний, потому что ценность такого человека будет стремиться к нулю. Вы приходите на важную встречу, а там никого нет. Вы ждете звонка, чтобы принять важное решение, а вам не звонят. Ценность подобного общения стремительно падает. 
Умение держать слово — валюта, ваш ресурс, который важнее денег, силы и ума. 
Масштаб личности определяется тем, какое количество проблем ради выполнения обещаний человек может побороть.  Если ваше слово твердо, то вам не нужен нотариус, юрист или другой надзор, чтобы с кем-то о чем-то договориться. К вам будут обращаться снова и снова, потому что будут знать, что вы сильнее обстоятельств, и вашим словом создается ценность. 
   --------
Интересные статьи для вас:  ]]&gt;
 </text>
</doc>