<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/vystavliaiu-na-ocenku-nashu-besedku-sdelana-svoimi-rukami-bez-zatrat-iz-ostatkov-stroitelnyh-materialov-5e9428bf4281800693279e72">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Выставляю на оценку нашу беседку. Сделана своими руками без затрат из остатков строительных материалов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1370
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[строительство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В своем доме мы многое делали своими руками. И беседку в том числе.
Очень хотелось иметь место во дворе для отдыха, где можно укрыться от дождя, да и просто посидеть там и отдохнуть.
И главный вопрос стоял в выборе материала, из чего ее сделать. Посчитав, что покупать - это дорогое удовольствие, остановились на железе, оставшемся от строительства дома.
Из строителей были мы вдвоем с мужем. Проект общий. А инструменты, которыми пользовались, - уровень и линейка с прямым углом, болгарка, ну, и сварочный аппарат.
Первым делом определились с размером беседки и вбили в землю швеллера по углам.
К ним приварили столбы, а затем сверху балки перекрытия. Это была самая ответственная работа. От этого зависела прямолинейность всей конструкции.
Самая сложная работа - крыша. Нашли центр беседки, вбили туда деревянный столб. Его длина была равна высоте беседки. 
Методом примерки и подгонки приварили постепенно все балки крыши. Пришлось повозиться. Сначала наметывали точечной сваркой, потом подправляли, переделывали, снимали, подрезали... Но в результате все получилось.
Затем перешли к мелким деталям.
Чтобы как-то смягчить железную конструкцию, сделали бортики беседки ромбиками. На каждый прикрепили металлические цветы из Фикс Прайса.
Пол сделали из досок. Конечно, практичнее было бы положить плитку, но так хотелось именно деревянный.
Покрасила в любимый белый цвет.
Только что перекрасила и освежила беседку. Перед этим все почистила металлической щеткой и помыла.
Особый уют придает столик в винтажном стиле, который я сделала сама из деревянного ящика и спиленных веток.
Когда сидишь в беседке, кажется, что находишься внутри отдельной комнаты.
Как хорошо побыть в теньке, подышать свежим воздухом и полюбоваться красотой своего сада. Тем более, очень удачное местоположение, все перед глазами.
Всем добра и счастья!]]&gt;
 </text>
</doc>