<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vystavil-jenu-za-dver-5eb4fd38046ed81479dd8c50">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Выставил жену за дверь]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  144
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[измены]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[истории из жизни]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[  Я периодически пишу статьи о том, как важно женщине быть не рабочей силой, а таким партнером в отношениях, который вдохновляет мужчину и занимается поддержанием позитивной и спокойной атмосферы в семье.
Многие читатели с этим согласны и говорят, что, да, действительно, было бы здорово, если бы жена мотивировала их и поддерживала, а деньги это не так важно. 
Но есть отдельная категория граждан, которые убеждены, что бездельничающаю жену нужно гнать.

Это же просто смешно. Мужчины, которые бросаются такими фразами, как будто боятся, будто женщина без него всё решит, сядет на шею и свесит ножки. 
На мой взгляд, это невозможно, если мужчина главный. Если он действительно глава семьи, он сам решите для, какую роль он хочет видеть в своей благоверной, а потом обсудит с ней. Зачастую женщины сами хотят работать и боятся быть обузой на шее. Они предпочтут немного работать в той сфере, которая им интересна, а в остальное время заниматься собой, семьей, хорошо выглядеть и поддерживать супруга.
Ну а если мужчина до дрожи страшится того, что женщина им воспользуется, он не мужчина, а слабак, который не может выставить своих условий, зато вслух рассуждает, что кого-то там выставит на мороз. Никого он не выставит. Просто не сможет.
А вот настоящий глава семьи договорится так, как будет удобно всем, и в первую очередь ему.
 Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>