<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/vyvarila-kastriuli-po-receptu-iz-90h-blestiat-kak-novye-5e1c8ce48f011100ad29ecda">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Выварила кастрюли по рецепту из 90-х. Блестят как новые]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  6272
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[посуда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кухня]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уборка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В предыдущей статье я уже говорила, что у моего мужа юбилей, и естественно необходимо провести генеральную уборку и привести все в идеальное состояние. 
Самый важный пункт в моей эпопее с уборкой - это выварить кастрюли, этот пункт тяготил меня долгое время.
Принесла из сарая выварку. Заложила компактно свои кастрюльки, залила водой.
Одновременно приготовила раствор. Сюда пошли обмылки, их у меня целая коробочка количеством как кусок мыла. Все хотела сделать из них жидкое мыло. И добавила кальцинированную соду, примерно 150 грамм.
Эти два компонента измельчила, залила водой и довела до полного растворения на огне. Раствор вылила в выварку.
Вообще это старинный рецепт. Как мне подсказали в комментариях к предыдущей статье (спасибо Татьяне), сюда еще надо добавить канцелярский клей для бумаги. И мыло надо было взять хозяйственное. Но я сделала по-своему.
Чтобы не испортить посуду, не надо класть слишком много соды.
Посуда кипятилась примерно час-полтора. 
Теперь надела толстые резиновые перчатки (в таких я чищу рыбу), взяла толкушку для картошки (она с зигзагами) и начала вытаскивать посудину по одной.
У меня прям открылось второе дыхание, и меня было уже не остановить.
Этим горячим раствором вымыла всю кухонную мебель. Весь налет под ручками исчезал сразу. Средство Бомба!
Пластиковый мерный стаканчик и лейка отмылись за минуту очень легко, даже силу не пришлось применять. 
Вымыла этим раствором все, что под мойкой. Мусорное ведро стало как новое. 
Я пришла к выводу, что пластмассовую утварь буду отмывать таким образом. А ведь именно пластиковые части на кухне труднее всего отмыть. Но и они не самое страшное...
Самое противное и страшное - это фильтры с вытяжки. На нее ушло больше всего времени. Жир проникает в середину сетки и его очень трудно отмыть. Современное средство Антижир, конечно, справляется с задачей. Но не полностью. Даже дорогое Амвеевское средство для духовок не удаляет это безобразие до конца.
Надо было сразу это сделать.
Все икеевские прибамбасы заблестели с новой силой. Даже в посудомойке нет такого эффекта.
В общем я осталась очень довольна и с нетерпением хотела поделиться своим открытием с вами.
В следующей статье про мою эпопею с уборкой кухни я расскажу про отвратительную находку, которую обнаружила за холодильником. 
Всего вам доброго!]]&gt;
 </text>
</doc>