<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/vyzval-policiiu-na-sosedei-kotorye-vrubili-muzyku-v-3-chasa-nochi-rasskazyvaiu-chto-iz-etogo-vyshlo-5ea2e4e687cc864a3e8f532f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Вызвал полицию на соседей, которые врубили музыку в 3 часа ночи. Рассказываю, что из этого вышло]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1746
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[соседи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[история]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полиция]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История, до боли знакомая всем. Поделился приятель.
Ложусь спать с женой, завтра рабочий день, надо выспаться. Засыпаем, все нормально. Но через пару часов соседи сверху решили провести обряд по вызову Сатаны устроить вечеринку. Им было совершенно плевать, что вокруг все спят.
Мы подождали  минут 20, но ничего не менялось. Неадекватные подростки топали и танцевали, врубив какую-то электронику. Меня это вконец разозлило, я начал стучать по потолку шваброй. Вообще никакой реакции. Думаю, они меня не услышали даже.
Делать нечего, позвонил в держурную часть. На другом конце провода бодрый голос ответил: "Да, сейчас вышлем наряд". Записал мои данные и мы стали ждать. А че делать-то?
Приехал наряд ППС. Зашли к нам, представились, мы пояснили ситуацию. Они сочувственно сказали: "даа... все ясно. Ну ведите к ним". Поднялись на этаж выше к злоумышленникам. Мне было с одной стороны страшно, а с другой - весело. Хамло надо наказывать. 
Звоним в дверь. Ждем. Ничего не происходит. Еще несколько звонков. Ноль реакции. Слышим музыку. Еще ждем... еще звонки. Никто не выходит.
Я злюсь, поворачиваюсь к полицейскому с немым вопросом. Он снова сочувственно смотрит на меня и говорит: 
Затем спросили, есть ли у нас еще вопросы. Мы ответили отрицательно. Наряд собрался и уехал.  У меня просто слов нет, так бомбило, что не передать. Что мы делать-то должны?? Теперь только в суд идти и в судебном порядке вопрос разбирать? А ночью спать как? 
Вот такая история. На самом деле, я его очень понимаю, у меня была похожая ситуация, писал статью "Пошел разбираться к соседям".
Моя идея: нужно просить наряд составить протокол, в котором будет указано, что соседи не открыли. Собрать 2-3 протокола и подавать в суд. Просить компенсацию за моральный ущерб. Если не придут в суд - автоматом проиграют. Придут - а их ждут протоколы, в которых указано, что они не открывали дверь представителям полиции. 
А что бы сделали вы?
     Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>