<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vzial-neskolko-metrov-kanata-rakushki-i-voplotil-interesnuiu-ideiu-dekora-dlia-doma-5e0ccabe9c944600ad95edee">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взял несколько метров каната, ракушки и воплотил интересную идею декора для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1597
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[декор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Поздравляю вас с Новым 2020 Годом! Пусть в этом году исполнятся все ваши желания! Как вы встретили этот год, напишите пару слов в комментариях? Я встретил Новый Год в кругу семьи в теплой домашней обстановке.
А теперь, хочу вам поведать небольшую историю о том, как мы сделали декор для дома в морском стиле из джутового каната и ракушек. Получилось просто здорово! Очень простой в изготовлении и смотрится потрясно!
Для изготовления декора использовали:
· Гофрированный картон;
· Джутовый канат толщиной около 1 см, длинной около 9 метров;
· Кусок обоев;
· Клей ПВА, горячий клей;
· Джутовый шпагат;
· Ракушки, звезды;
· Бусины.
Самое дорогое для этого декора – это джутовый канат и ракушки. Все остальное – это мелочи. Канат мы купили очень удачно, около 50 рублей за метр, обычно он стоит 80-100 рублей у нас на рынке. На ракушки потратили примерно 150 рублей. На все остальное ушло около 50 рублей.
Итого, за 650 рублей и пару часов времени получился классный декор для дома, который замечательно украсит почти любой интерьер.
Из гофрированного картона вырезали круг диаметром 36 см, а в центре вырезаем кружок диаметром 16 см.
Вырезаем из обоев круг, такого же диаметра, как и из картона. И в центре кружок немного меньшего размера.

Делаем надрезы на обоях, как показано на фото и приклеиваем и картону. Клеим на ПВА, разглаживая тряпочкой, что бы не оставалось пузырьков воздуха. 
Начинаем клеить джутовый канат на картонный круг от центра наружу на горячий клей. 
 В конце обрезаем и подклеиваем кончик горячим клеем.  
Отмеряем внешний размер круга и отрезаем 3 куска джутового шпагата чуть большей длинны. Из этих 3 нитей сплетаем косичку и приклеиваем ее горячим клеем на круг.
Тоже самое проделываем с внутренним кругом.
Зажигалкой или свечей немного сжигаем торчащие волоски на канате.
Из небольшого куска каната (90 см) делаем петлю, на которой будет висеть весь декор.
Декорируем сам круг. Приклеили несколько нитей джута, поверх них звезду, а на кончики нитей мелкие ракушки.
На круг так же приклеили несколько ракушек и звездочек, добавили немного джутового шпагата и несколько бусин.
Декор в морском стиле готов, можно повесить на стену или на дверь.

Интерьерный декор из старых досок и сухих веток
Идея декора из пластиковых ложек и картона
Декор для дома из веток и шаров из ниток
Поделитесь этим декором в соцсетях, и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>