<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/vziala-na-180-rublei-v-stolovoi-chut-ne-vygnali-potomu-chto-malo-vziala-i-iskala-rozetku-5e78775b2cfd9513394484be">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взяла на 180 рублей в столовой, чуть не выгнали потому что мало взяла и искала розетку]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  263
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[столовая]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сфера услуг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[адлер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хамство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[продуктовый ревизор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[И Здесь возможно не слышали слово "сервис". Меня буквально прямым текстом выгоняли из столовой, потому что я мало заказала и долго сидела. 
Очень обидно, что приходится отстаивать свои права, как покупателя. При этом "достучаться" до руководства нет никакой возможности. 

Я молчать не собираюсь, В этой статье я расскажу об одной неприятной ситуации в столовой.

Рано утром я вышла погулять на берег моря, пройтись, размяться и исследовать территорию в округе. 
По пути я заметила пустую тихую столовую, которая работает с 6:30 утра. 

Отлично! Приду сюда поработать. В 8 утра я уже была в столовой. 
 




Взяла небольшой поднос с едой, заплатив примерно 180 р. Цены в столовой не высокие. И уселась рядом с розеткой. 
В процессе работы выглянуло солнце и я начала ходить по пустому залу в поисках еще одной розетки, чтобы солнце не светило в глаза и не отсвечивало в мониторе. 
Я спросила: " А что такого если я ищу еще одну розетку" 

На что Татьяна ответила " Здесь вам не интернет кафе, не кафе, а СТОЛОВАЯ!!! поел и уходи. Здесь засиживаться не нужно." 
И еще попрекнула суммой заказа, что мол я мало взяла на свой поднос.
Я сочла этот подход хамским.

Как так? Я пришла в заведение. И могу сидеть в нем. Оно, во-первых, пустое. Во-вторых, меня ни разу не выгоняли ни из столовых, ни из кафе. 
Я никаких правил не нарушила.
Дело дошло до скандала. А точнее до перепалки. 
Изначально я пыталась показать, что так разговаривать с посетителями нельзя, не важно заказали они на 100 рублей или на 500. Это лицо заведения и возможно не сейчас, а завтра этот же человек вернется еще раз и приведет в место с приветливым персоналом друга. 

А вот такую столовую рекомендовать точно не хочется. 
Не смотря на то, что место прекрасное. Светлое и чистое и еда вкусная. 
Есть два типа людей, что слышит и исправляет недочеты и те, кто идут на таран. И вступают в борьбу. 
В итоге я попросила жалобную книгу, Мне ответили что такой книги нет в наличии, Мол не сезон. 
Телефон руководителя мне дать отказались.
Беседовали со мной так, словно я на рынок пришла. 
Не справедливо, учитывая, что я не конфликтный человек.
Меня в открытую начали выгонять из столовой. 
Уходить я отказалась, не на ту напали. 
Как бы вы поступили в такой ситуации и какие меры я могу предпринять, чтобы достучаться до руководства?]]&gt;
 </text>
</doc>