<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/vziala-4-veshalki-kusok-fanery-i-smasterila-sebe-jurnalnyi-stolik-rezultat-vyshe-vsiakih-pohval-5e904b9f26b22d0e0e61de97">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взяла 4 вешалки, кусок фанеры и смастерила себе журнальный столик. Результат выше всяких похвал]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  4408
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ремонт]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мебель]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Журнальный столик - очень удобная вещь в быту. Раньше он даже считался  предметом, ну, не роскоши, а диковинкой, которую не каждый мог себе позволить.
Хорошо поставить его рядом с креслом или диваном. 
Также мне часто бывают нужны ручка и блокнот. Теперь для этого будет дополнительное место.
Задумала сделать его небольшого размера в два яруса, чтобы придать уют и комфорт комнате, а два яруса - вдвойне удобно.
Сказано-сделано. Начала выбирать, в каком стиле реализовать свою идею. 
Благо, сейчас полно готовых ножек и столешниц, которые продаются в любом строительном магазине. 
Ах да, из-за сложившийся ситуации все строительные магазины закрыты...
Решила реализовать задуманное с помощью подручных материалов.
Мой столик решила сделать из обыкновенных деревянных вешалок для одежды и кусков фанеры.
Вешалки прекрасно заменят ножки.
Работу облегчает то, что они уже покрашены в белый цвет. Конечно, можно перекрасить их в любой другой цвет. Но белый меня вполне устраивает.
Сначала хотела убрать стальные держатели, но потом передумала и оставила их как элемент декора.
Размеры столешниц получились 32х42 см, а высота 43 см. Идеально для соседства с креслом.
Такой столик можно покрасить в любые цвета, даже применить несколько красок. Например, сделать полоски.
Вот так, без эскизов и чертежей получается отличный предмет мебели своими руками.
Надеюсь вам понравилась такая столярная новинка. 
]]&gt;
 </text>
</doc>