<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vziali-staryi-sviter-i-sdelali-3-poleznye-vesci-dlia-doma-5dfdddb4aad43600aefe7cf2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взяли старый свитер и сделали 3 полезные вещи для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2913
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[свитер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Я недавно писал статью, что можно сделать полезного из старого зонта, а точнее из ткани от него. Статья очень понравилась читателям и сегодня, хочу предложить вам 3 идеи, что можно сделать из старого, надоевшего свитера. 
Наверняка у вас завалялся свитер, который уже растянулся или потерял внешний вид. Который уже совсем не хочется надевать, а выкинуть, вроде, как и жалко.  Пришло время дать свитеру вторую жизнь!
Для реализации 3х идей мы использовали:
· Старый вязанный свитер;
· Ножницы, утюг, обмылок, линейку, швейный метр;
· Нитки, иголки;
· Дублерин;
· Подкладочную ткань;
· Корсажную ленту;
· Несколько крупных пуговиц;
· Молнию;
· Стельки.
3 идеи совершенно разные. От более сложной до очень простой.
От свитера отрезаем основную часть.
Выворачиваем отрезанную часть и с помощью утюга приклеиваем дублерин.
Чертим линию и прошиваем руками или на швейной машинке. 
После этого прошиваем углы и обрезаем лишнее.
Вот так у нас получилось.
Отрезаем корсажную ленту нужной длинны и пришиваем к сумке.
Для декора использовали большие пуговицы.
Из подкладочной ткани сшили внутреннюю часть сумки с кармашками.
Помещаем подкладку внутрь и пришиваем ее вместе с молнией.
Сумка из свитера готова!
От все того же свитера отрезаем рукава.
Выворачиваем их и в то место, где было плечо, пришиваем стельки. Прошиваем на машинке и выворачиваем.
Все, теплые гольфы для дома готовы!
От оставшейся части свитера отрезаем кусок нужного размера.
Пришиваем пару пуговиц и делаем петельки для них.
В качестве декора пришили цветок из атласной ленты. 
Грелка для кружки готова, можно пользоваться. Она легко снимается с кружки.
Друзья, какая идея вам понравилась больше, напишите в комментариях?
Сумка из старых джинсов своими руками
Креативная сумка из виниловых пластинок и фетра
Хотели выкинуть старый шарф, но сделали полезную вещь для дома
Подпишитесь, пожалуйста, на мой канал Мастер Сергеич и поделитесь этими идеями в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>