<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/vziala-beznadejno-isporchennuiu-maiku-i-sshila-potriasaiuscii-nariad-k-letu-rezultat-pokoril-vseh-5eba96bd7d06cd06030465f6">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взяла безнадежно испорченную майку и сшила потрясающий наряд к лету. Результат покорил всех]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1052
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[одежда]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Как жаль, когда случайно на любимой майке появляется пятно, с которым ничего нельзя сделать, или образуется дырка на самом видном месте, а вещь еще хорошая.
Думаю, не у меня одной случались такие неприятности...
А трикотаж хороший, не закатывается. 
Но если хорошо подумать, повертеть в руках другую одежду, которую не носишь, и в голове рождается идея.
Простая майка молодой девушки и юбка ее мамы могут превратиться в платье. Тем более, они прекрасно подходят по цвету друг к другу.
Вот так и открываются таланты моделирования.
Я решила сделать платье свободного покроя в стиле ампир. Шов находится под грудью.
Этот фасон украшает любую фигуру, смотрится просто и мило.
Фасон останется тот же, только переместится шов.
По времени самое большее уходит час на работу.
Сейчас пришла жара, и хочется снять теплые кофты и надеть легкую одежду. Этот период смены одежды всегда радует.
Если покопаться в своем гардеробе, то наверняка найдутся другие вещи для переделки. Самое время этим заняться.
Когда показала это платье подругам, они были в полном восторге. 
Как Вам такое платице? Понравилось? Делитесь своим мнением в комментариях.
]]&gt;
 </text>
</doc>