<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vziali-paru-korobok-ot-soka-nemnogo-opilok-i-sdelali-neobychnuiu-vazu-5e29b56c1ee34f00ae1a58f1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взяли пару коробок от сока, немного опилок и сделали необычную вазу]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1757
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ваза]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[как сделать вазу]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[А вы любите необычные вазы? Если да, то сегодняшняя статья вам понравится. Ведь мы сделали вазу из коробок от сока и опилок. Единственное, в такую вазу не нальешь воду, но, внутрь можно поместить какую-нибудь емкость для воды.
Для изготовления понадобится:
· Пара коробок от сока;
· Ножницы, карандаш, линейка;
· Малярный скотч;
· Туалетная бумага;
· Клей ПВА;
· Опилки;
· Аэрозольные краски в баллончиках;
· Универсальный лак в баллончике.
Делается ваза просто, единственное, много времени уйдет на просушку. 
Берем 2 х литровые коробки от сока и разрезаем их. 
Рисуем шаблон, как на фото. Не обязательно делать в точности такой же, можно поэкспериментировать с формой.
Прикладываем шаблон к разрезанной коробке и обрисовываем. Вырезаем детали.
Используя бумажный скотч склеиваем все части вместе. 
Вырезаем дно и тоже приклеиваем на скотч.
Теперь приготовим папье-маше. В тарелку нарвали туалетную бумагу и залили горячей водой. 
Через 20 минут отжимаем бумагу, разминаем комки и добавляем клей ПВА. Перемешиваем используя вилку.
Наносим папье-маше на вазу и разглаживаем руками. Оставляем подсохнуть на 24 часа.
Наносим клей на вазу и обваливаем ее в опилках. 
Через 6 часов, когда клей немного схватится, наносим еще слой клея разведенного с водой и посыпаем опилками. Оставляем сохнуть еще на сутки.
Красим вазу в голубой и белый цвета.
Покрываем вазу универсальным лаком на 2 раза.
Все готово. 
2 слоя лака дают хорошую защиту от влаги, а также не дают опилкам осыпаться. Так что эту вазу даже можно мыть под струей воды.
Как я и писал в начале, внутрь вазы можно поместить емкость для воды, тогда она будет пригодна и для живых цветов.
Из обычной стеклянной вазы сделали настоящую красоту
Из бутылки от Фейри сделали классную вазу
Интересная ваза из банки от чипсов
Друзья, поделитесь, пожалуйста нашей вазой в соцсетях и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>