<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vziali-kusok-meshkoviny-i-sshili-poleznuiu-vesc-dlia-zagorodnogo-doma-5e2d9384433ecc00b248d9ee">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взяли кусок мешковины и сшили полезную вещь для загородного дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2172
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитье]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Еще с прошлых поделок у нас осталось немного мешковины, и мы решили сшить полезную вещь для загородного дома. Вообще, мешковина – это довольно хороший материал для изготовления поделок. С ней легко работать и у нее приятный вид.
Для изготовления нам понадобилось:
· Мешковина;
· Ножницы, булавки;
· Ажурная ленточка;
· Горячий клей;
· Швейная машинка;
· Пара деревянных бусин;
· Немного джутового шпагата;
· Палку;
· Акриловый лак.
Из мешковины вырезаем 2 прямоугольника размером 65 см на 35 см и прошиваем по периметру на швейной машинке.
Вырезаем еще 3 прямоугольника размером 16 на 8 см. Складываем пополам вдоль и тоже прошиваем.
Складываем прошитые прямоугольники из второго шага пополам и наметываем к полотну, а потом прошиваем.
Вот так получилось.
Отрезаем еще 2 куска размером 48 на 30 см. Складываем вдоль и прошиваем.
Наметываем части из шага 4 к полотну и шьем на машинке.
Отрезаем ажурную ленту нужной длинны и пришиваем на место.
Из небольшого куска мешковины делаем 2 цветка и приклеиваем в центр бусины. Посмотрите короткое видео, как правильно сделать цветок.
Цветки приклеиваем на свое место горячим клеем. Горячий клей держится на мешковине очень крепко.
Палку нужной длинны покрываем акриловым лаком.
Палку продеваем в петли и привязываем к ней джутовый шпагат.

Внутрь помещаем рулоны туалетной бумаги и все готово!
3 полезные вещи из старого свитера
Креативная сумка из виниловых пластинок
Полезная вещь для кухни из сломанного зонта
Друзья, подпишитесь на мой канал и поделитесь этой поделкой в соцсетях, пожалуйста.]]&gt;
 </text>
</doc>