<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vzial-plastikovoe-vedro-nemnogo-folgi-i-sdelal-klassnyi-cvetochnyi-gorshok-5e831e5199b22b07918947c7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взял пластиковое ведро, немного фольги и сделал классный цветочный горшок]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1494
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Делать цветочные горшки своими руками – это очень интересное и полезное занятие. Можно изготовить горшок такой, который будет в единственном экземпляре, и который не купишь в магазине. В конце статьи я дам несколько ссылок на горшочки, которые мы сделали из пластиковых ведерок.
А сегодня покажу вам, какой у меня получился интересный горшок из ведра, фольги и некоторых других материалов.
Для изготовления мне понадобилось.
· Пластиковое ведро из-под краски;
· Бумага наждачная, жидкость для снятия лака (или растворитель);
· Фольга для запекания (вроде она так называется);
· Строительный клей ПВА и горячий клей;
· Канцелярский нож, кисти;
· Строительная финишная шпаклевка;
· Трафарет;
· Ажурная лента;
· Акриловые краски и акриловый лак.
Зачистил пластиковое ведро наждачной бумагой и протер жидкостью для снятия лака. Бумага расцарапала пластик и на нем теперь хорошо будет держаться клей.
От рулона фольги оторвал несколько кусков и хорошенько помял их. Мять следует очень осторожно, так как фольга тонкая и очень легко рвется.
Приклеил мятую фольгу на ведерко клеем ПВА. Клей использовал строительный, он очень густой и все хорошо клеит.
Бортик сверху тоже обклеил фольгой.
Лишнюю фольгу, после высыхания обрезал канцелярским ножом.
Вот так получилось.
Развел немного строительной шпаклевки для финишных работ, в нее добавил немного клея ПВА, для большей прочности. Нанес шпаклевку через трафарет на кусок мятой фольги.
Пока шпаклевка сырая и пластичная, приклеил этот кусок фольги на ведро и оставил сохнуть на пару часов.
На ободок ведерка приклеил горячим клеем ажурную ленту.
В дне ведерка прорезал канцелярским ножом отверстия для слива воды.
Покрасил горшок черной акриловой краской в 2 слоя.
Затем покрасил бронзовой краской.
Покрыл акриловым лаком на 2 слоя с интервалом на просушку в 1 час.
Горшок готов.
Я сам не ожидал, что у меня получится такой крутой цветочный горшок из пластикового ведерка
Шикарный цветочный горшок из небольшого пластикового ведерка
Цветочный горшок из майонезного ведерка, как фирменный
Пожалуйста, поделитесь этой статьей в соцсетях и поставьте лайк, если вас это не затруднит. ]]&gt;
 </text>
</doc>