<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vzial-plastikovuiu-butylku-5-litrov-i-sdelal-nepovtorimyi-cvetochnyi-gorshokkashpo-5e08caca34808200b5c8a4b1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взял пластиковую бутылку 5 литров и сделал неповторимый цветочный горшок-кашпо]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2070
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кашпо]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Некоторое время назад сделал кашпо-цветочный горшок из 5 литровой пластиковой бутылки в морском стиле. Его можно использовать и как кашпо, поставив на подоконник и как обычный цветочный горшок, это уже по желанию. 
Для изготовления мне понадобились:
· Пластиковая бутылка на 5 литров;
· Нож, ножницы, маркер;
· Наждачная бумага;
· Клей ПВА;
· Несколько шурупов, отвертка;
· Гипсовый бинт;
· Флористическая сетка;
· Несколько ракушек;
· Шпаклевка на гипсовой основе;
· Акриловые краски;
· Универсальный лак в баллончике.
Сделать такое кашпо можно за пару вечеров, затрачивая по 1-2 часа времени. А радовать оно вас будет очень долго.
От пластиковой бутылки отрезал ненужное, что бы получилось, как на фото.
Наждачной бумагой зачистил обе части бутылки, хорошо расцарапав их. Это нужно для того, чтобы пластик стал шершавым и к нему хорошо прилип гипсовый бинт в дальнейшем.
Шурупами соединил обе части бутылки вместе.
На будущий горшок приклеил гипсовый бинт. Кстати, гипсовый бинт продается в аптеке. Оставил на 1 час, что бы гипс схватился.
Приклеил на кашпо несколько кусочков флористической сетки на клей ПВА. 
Приклеил еще несколько кусков гипсового бинта, имитируя волны, или что-то подобное.

После того, как бинт просох, наклеил на кашпо несколько ракушек и звездочек. Приклеивал на шпаклевку.

У меня это будет именно горшок, поэтому, просверлил несколько отверстий в дне. Если это будет кашпо, отверстия не нужны.
Покрасил горшок темно-синей акриловой краской и оставил сохнуть минут на 20.
Прошелся слегка белой акриловой краской.
И немного подкрасил оранжевой и желтой краской ракушки и звездочки.
Универсальным лаком из баллончика покрыл горшок на 2 раза. Этот лак подходит практически для всего и очень хорошо защищает от воды и влаги.
Цветочный горшок-кашпо готов!
Из большой пластиковой бутылки можно сделать полезную вещь для дома
Вазоны-цветочные горшки из пластиковых бутылок
Подвесное кашпо из пластиковой бутылки
Друзья, поделитесь, пожалуйста, этой статьей в соцсетях и подпишитесь на мой канал.]]&gt;
 </text>
</doc>