<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vzial-gazetu-klei-pva-i-sdelal-kolca-rezultat-menia-daje-udivil-5e05b62ac05c7100ae3498fa">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взял газету, клей ПВА и сделал кольца. Результат меня даже удивил]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  801
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[газета]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[из газеты]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Да, да, именно из газеты будем сегодня делать кольца! Неожиданно? Вот и у меня был вопрос «А что, так можно было?», когда я увидел такой способ на каком-то Ютуб канале. Не поверил своим глазам, решил повторить и результат меня очень удивил.
Кольца не только получаются интересные и необычные, но еще и довольно крепкие! К тому же не боятся влаги и воды. А внешний вид можно сделать какой угодно. 
Для изготовления колец я использовал:
· Газеты;
· Маркер, линейку, нож;
· Строительный клей ПВА, клей-карандаш;
· Наждачную бумагу;
· Кисточки;
· Акриловые краски;
· Акриловый лак.
Решил сделать несколько колец, разного размера, разной толщины и ширины.
Из газеты нарезал полоски разной ширины.
Клей ПВА разбавил немного водичкой, а то он очень густой для этих целей.
Начал скручивать из полосок колечки под разные пальцы. Сначала прихватил клеем-карандашом, а затем, тщательно промазывая клеем ПВА каждый виток.
Скрутил колечки из газеты нужного размера и еще раз хорошенько промазал ПВА. Оставил сохнуть кольца на сутки.
Через сутки, когда бумага полностью высохла, обработал колечки мелкой наждачной бумагой. Что бы они стали абсолютно гладкие. 
Покрасил все заготовки белой акриловой краской и оставил сохнуть на несколько часов.
Покрасил все кольца акриловыми красками разных цветов.
После того, как все высохло, покрыл последним слоем краски, черным. Оставил сохнуть на несколько часов.
Когда краски хорошо просохли, начал стирать верхний слой наждачной бумагой. Слои стираются, где то больше, где то меньше образуя неповторимую текстуру.
Покрыл кольца акриловым лаком на 2 раза. Но, лучше покрыть прозрачным лаком для ногтей, будет намного лучше.
Кольца получились, действительно, достаточно крепкие, не боятся воды.
В общем я удовлетворил свое любопытство и поделился с вами.
Не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич.]]&gt;
 </text>
</doc>