<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/vziali-palochki-dlia-morojenogo-nemnogo-tkani-i-sdelali-prelestnyi-dekor-dlia-doma-5ea989799fff8e37dacafdf2">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взяли палочки для мороженого, немного ткани и сделали прелестный декор для дома]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1714
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Хочу показать вам, как из обычных палочек для мороженого, ткани (тонкого фетра) и некоторых других материалов можно сделать классный декор для дома. 
Для работы использовалось:
· 31 палочка для мороженого;
· Тонкий фетр (или как он еще называется, искусственный фетр);
· Горячий клей;
· Пластиковая баночка;
· Джутовый шпагат;
· Картон;
· Канцелярский нож;
· Нитки, иголка, ножницы, синтепон или другой наполнитель;
· Тонкая проволока;
· Флористическая лента (вроде так называется, не уверен).
Все делается довольно просто, единственное, много времени занимает изготовление цветков.
Склеиваем палочки вместе, как показано на фото.
Пластиковую баночку (у нас из-под горчицы) разрезаем пополам вдоль. 
Обклеиваем половинку баночки джутовым шпагатом.
Плетем косичку из джутового шпагата. Плетем из 6 нитей попарно. 
Приклеиваем косичку на баночку.
Баночку приклеиваем на полотно из палочек.
Используя колпачок от тюбика крема рисуем и вырезаем 5 кружочков из картона.
Из фетра вырезаем круг, раза в 2 больше диаметром чем картонный. Собираем по кругу нитками с иголкой. 
Заполняем наполнителем, укладываем картонный кружок и зашиваем. 
Из того же фетра нарезаем квадратики размером 1,5 х 1,5 см.
В центр квадратика капаем немного горячего клея и склеиваем, придавая форму конуса.
Приклеиваем получившиеся конусы к основанию цветка.
Вот такие бутоны получаются.
Проволоку обматываем флористической лентой.
Собираем всю композицию воедино.
Вот такой декор получается.
Если вам было что-то непонятно, вы можете посмотреть видео:
Декор для дома из веток и шаров из ниток
Идея декора из одноразовых ложек и картона
Декор из пластиковых вилок и дисков
Если вам понравилась статья, то поделитесь ей с друзьями и поставьте лайк, пожалуйста!

]]&gt;
 </text>
</doc>