<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/vziala-starye-kedy-i-krujevo-pokazyvaiu-v-kakuiu-krasotu-ia-ih-prevratila-sekonomiv-23-tysiachi-rublei-5ee5ed292802463bcd511078">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взяла старые кеды и кружево. Показываю, в какую красоту я их превратила, сэкономив 2-3 тысячи рублей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1099
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кеды]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[обувь]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[преображение]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[стиль]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Кеды, пожалуй, единственный вид обуви, фасон которых не меняется уже несколько десятилетий.
Их любят многие поколения за удобство и доступную цену.
В советское время мы бегали в них по улице, протирая до дыр. Даже не помню, что бы у кого-то были кроссовки.
Интересно, что быстрее всего снашивается не ткань, а резина. Она протирается на пятке или на носках, независимо от цены, разница может быть только в сроке службы.
Если у вас белые классические кеды, то со временем они желтеют и становятся уже не такими белоснежными, как в начале эксплуатации. Любители творить своими руками всегда смогут это изменить. Кеды легко декорируются разными средствами.
Также можно изменить дизайн с помощью ткани или кружева.
Я попробовала таким образом обновить свои старые, но ещё крепкие кеды. Последний раз надевала их в дождь, они стали настолько грязные, что я уже подумывала отправить их в урну. Но после стирки они вернулись в нормальное состояние. 
Для их возрождения использовала черное кружево. Лучше брать со стрейчем, чтобы было легче работать.
Я очень довольна результатом, мало того, что моя обувь стала необычно выглядеть, так ещё я неплохо сэкономила на покупке новой пары.
Интересно как они поведут себя во время эксплуатации?
Спасибо за внимание, дорогие читатели, всего вам доброго.]]&gt;
 </text>
</doc>