<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/vzroslenie-ne-povod-otkladyvat-mechty-v-dalnii-iascik-5e29a2e51ee34f00ae1a57ef">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Взросление - не повод откладывать мечты в дальний ящик!]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  7
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[настя торшина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авторский тур]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Все началось с того момента, когда я поняла что мы взрослеем!
Я хожу на работу, оплачиваю квартиру, бегаю по магазинам и выполняю ряд рутинных дел…
Но вдруг, когда тебя приглашают на вечеринку, ты думаешь:
« О, Боже нет! Мне же завтра рано вставать…»
Я поняла, что я хочу увидеть мир и не хочу это откладывать на потом.
Для меня важно быть собой, а не делать так, как делают все. Я всегда иду своим путем, реализуя свои цели, следуя своим истинным желаниям. Для меня важна самореализация и дело жизни, работа мечты, а не рутина и «НАДО».
Я не собираю в свои группы целые автобусы, да и направления у меня не из привычных: Непал, Кавказ, Дагестан, Тибет. Мечтаю в скором времени создать тур в Иран... 
Я творю... Я создаю авторские маршруты с полным погружением в природу и местную культуру.
Именно поэтому путешествия насыщены практиками, разнообразными активными занятиями - тем, что развивает, дарит эмоции и ощущение полноты жизни! Для меня это важно...
Эмоции – это наш эликсир молодости. Удивление, восторг... Радость от получения нового опыта – вот что рождает новые нейронные связи. Вот что меняет нас к лучшему.
Могу с полной уверенностью сказать, что мои путешествия меняют жизни людей. По секрету - это моя главная цель, и я всегда держу ее в голове, когда сочиняю тур.
 Места силы, в которых исполняются самые заветные желания, правильное окружение и особая философия поездки - вот ингредиенты моего "волшебного коктейля" для твоих внутренних преобразований. 
Переходи по любой ссылке в шапке профиля или просто оставляй комментарий. Дерзай, друг! Увидимся в горах! 
читать дальше -&gt; 
ДЗЕН | ВКонтакте | Instagram | YouTube

]]&gt;
 </text>
</doc>