<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/za-chto-konkretno-tak-mnogo-platiat-generalnym-direktoram-lichnyi-opyt-5df4905e04af1f00b2d5c983">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[За что конкретно так много платят генеральным директорам? Личный опыт]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  697
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[карьера]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, это Павел Домрачев и канал о мужской психологии. Сегодня хочу поделиться интересным личным опытом гендиректора компании из 200 человек, который отвечает на вопрос "почему гендирам так много платят.
Поехали!
 С тех пор, как я стал Гендиром, я обнаружил несколько важных вещей, из-за которых нам  платят намного больше, чем другим. 
У меня нет "типичной" рабочей недели, поскольку у моей работы вообще нет специализации. Я трачу свое время, работая над "Х" (см. ниже), плюс разбираю критические вопросы, которые были подняты до моего уровня.
Я специально написал "разбираю", а не "решаю", потому что я не всегда самый компетентный человек, чтобы что-то решать. Вместо этого я подталкиваю людей к тому, чтобы они  сгенерировали правильное решение.
"Х" определяется как комбинация областей:
(а)  которые попадают в список моих навыков(б)  в которых еще не наняли ключевых людей, но работа в которых должна быть выполнена (в) в которых качество исполнения находится на недостаточном уровне для достижения стратегических целей.
На обычной работе могут возникать проблемы, за которые вам нет нужды отвечать — пусть отвечает ваш коллега или начальник, или вообще другой отдел.
Даже если вы директор по закупкам и у вас возникает техническая проблема, то все вопросы конечно к техническому директору. 
Если же вы генеральный директор, то для вас нет никого другого человека. Каждая проблема — ваша проблема. Да, вы можете делегировать, но вы все равно ответственны за то, чтобы дело передали правильному человеку. 100% проблем в компании — ваши проблемы. И это относится только к СЕО.
Когда кто-то думает о компании плохо или хорошо, он думает именно о Генеральном как о главном представителе. 
Вы можете не знать вице-президента по корпоративным коммуникациям Майкрософт, не знать финансового директора Тесла, но я готов поспорить, что вы знаете имена их Директоров. Именно они становится персональным синонимом для компании, особенно если у людей есть какие-то жалобы.
При неудаче вы обязаны (!) быть публичным козлом отпущения
Подобные ситуации появляются вместе с должностью ГД, и ни на одной другой работе такого нет. Иногда бывает, что другие руководители принимают удар на себя, если что-то идет не так, но обычно это происходит, если случилось что-то совсем вопиющее под их началом. 
С другой стороны, в мире случаются различные макроэкономические катастрофы, которые негативно сказываются на компании, и если ГД недостаточно гениален, чтобы преодолеть сложности (что не всегда возможно), то уйти или быть уволенным — это тоже часть его работы. И еще получить публичное порицание. Это известно и принимается как часть работы.
На многих других должностях вы забываете про обязанности, когда уходите домой или едете в отпуск. Даже на работе, где есть должности, требующие немедленного реагирования в случае критической ситуации (скорая, полиция, пожарники, колл-центры), существует сменный график и выходные. 
Но только не для генерального директора. Ключевые стратегические инициативы, текущий кризис или какие-то существенные внешние угрозы для компании — все это у вас в голове постоянно, плюс вам всегда могут эскалировать какую-нибудь проблему высокой важности. 
Это всё тоже относится к пункту 1, потому что вы ответственны за все. И если есть какой-то вопрос, требующий вашего внимания, никто не скажет "погоди, он сейчас не на работе, не беспокой его". Вы всегда на работе, и выходной у вас будет тогда, когда вы уволитесь.
Когда вы только пришли работать в компанию на начальную позицию, вы легко можете повлиять на то, как вы делаете саму работу; а вещи, которые вы не можете контролировать, включают лишь вашего босса, некоторые вещи из окружения и ваших клиентов. 
Если вы станете начальником, вы сможете контролировать всю команду/отдел, но теперь вам надо заботиться о том, что происходит в других отделах, еще где-то в компании, и о еще большей "популяции" клиентов.
Гендир имеет власть над всей компанией, но теперь вам надо беспокоиться о всех пользователях и клиентах, конкурентах, глобальных трендах индустрии, макроэкономических силах, о государственных регуляторах и правительстве, прессе и так далее, так далее.
Чтобы быть ГД, необходимо развивать экстремальную психологическую невозмутимость перед ощущением практически полной беспомощности. И все еще быть способным принимать эффективные решения.
Это то, что на мой взгляд отличает работу Директора от работы других топ-менеджеров. Конечно, есть и другие факторы, например способность выстраивать отношения с остальными ключевыми игроками, иметь обширные связи, и принимать отличные решения, но это справедливо и относительно работы многих управляющих позиций. 
Если подвести итог, то: 
— Роль ГД включает значительно более высокий уровень жизненного стресса и  сопротивляемости к риску,— далеко не каждый горит желанием взять на себя эту роль— общее количество  таких желающих в пересечении с теми, кто действительно хорош в этой работе, получается невероятно маленьким— особенно если дробить это количество дальше по областям (например, гендир Ford не может стать гендиром Microsoft). 
 PS. Мой перевод, текст оригинала по ссылке: https://www.reddit.com/r/explainlikeimfive/comments/210to8/eli5_what_does_a_ceo_of_a_large_company_do_in_a/
 ----------------------- 
Еще интересные статьи:
]]&gt;
 </text>
</doc>