<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/za-chto-mne-ne-stydno-5e77337bd079093bb5ef255e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[За что мне НЕ стыдно]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1633
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[владимир путин]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[автопром]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[уаз]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Многие осуждают наш канал, хайпуете на президенте и что он удивился ценам на бензин, хайпуете на Сечени и что он предсказал что нефть поднимется до 60$ А кто их тащит за языки? Я? 
Этот пост не для хайпа, а про то что мне действительно НЕ СТЫДНО, а про то что мне стыдно, я писал, пишу и буду писать и может когда то стыдно станет не только мне.. Ставим лайки если ВАМ НЕ СТЫДНО за это!
Есть российские машины, за которые МНЕ не стыдно. Это, к примеру, Урал 4320. Да, знаю, что не совсем корректно называть его российским. Все-таки разработка была 1977-го года и по сегодняшний день, в принципе, это та же самая машина, которая прошла множество модификаций, но более чем на 70 процентов осталась исходной. И в этом гениальность советских конструкторов – создать нечто действительно работающее на максимум, при этом надежное и многоцелевое. Основная заслуга российских инженеров здесь в том, что не стали переделывать то, что и так отличное, сумели сохранить и немного осовременить.
Ролик на нашем канале - если не смотрели - сходите посмотрите
Итак Урал-4320 — грузовик повышенной проходимости, имеющий двойное назначение, колесная формула 6 × 6, выпускается на Уральском автомобильном заводе в г. Миасс (Россия). Поставляется в вооруженные силы и для гражданских нужд.
Этот замечательный транспорт активно используется газовщиками, нефтяниками и геологами. Он незаменим в условиях Крайнего Севера и тайги. Здесь надо вспомнить и снегоходы «Буран», которые также родом из СССР, но активно применяются до сих пор, в отличие от современной ненадежной техники такого типа. Видя, как уверенно «Урал» справляется с экстремальными нагрузками, чувствуешь настоящую гордость, тут без комментариев, все и так понятно.
Посмотрите на псевдо военный «Патриот», которому генерал отрывает ручку, которую ну просто без смеха сквозь слезы смотреть не возможно. И если бы вес это происходило лишь на презентациях. В реальной эксплуатации таких ситуаций миллион. Таков он противоречивый отечественный автопром. И гордость, и слезы.
Посмотрите на презентацию «Гранты», которая не заводится, багажник не открывается. Что это за треш? Написали бы тогда – макет из газеты, не подходить. Ну сами себя в лужу сажают. Или это проклятие русских легковушек, с которым бороться невозможно? И если бы все это происходило лишь на презентациях. В реальной эксплуатации таких ситуаций миллион. Таков он противоречивый отечественный автопром. И гордость, и слезы.]]&gt;
 </text>
</doc>