<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/za-kakih-mujchin-ne-vyhodiat-zamuj-5edb9188c67fe0355ae70652">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[За каких мужчин не выходят замуж]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  284
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[замужество]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Привет, друзья. Хочу поделиться простыми наблюдениями о том, какие мужчины категорически не нравятся женщинам как потенциальные женихи. И поверьте, дело вообще не в деньгах или внешности. 
Я знал красивых и богатых женщин, которые влюблялись и выходили замуж за бедных и скромных мужчин, но которые были сильными и активными по характеру (или не очень, но это выяснялось потом). 
Конечно, не всем мужчинам нужна семья или даже отношения, но факт остается фактом —  гражданам из списка ниже вообще будет сложно привлечь внимание женщин.
1. "Мне пофиг, как я выгляжу"
Распространено мнение о том, что мужчина не должен сильно отличаться от обезьяны, и об этом говорят даже сами женщины, слышал сотни раз. Но мужчины забывают, что речь идет о чертах лицах и фигуре, а не о одежде и запахах. 
Мужчина может худым или толстым, красавчиком или не очень, но если от него пахнет, н ходит в старой и потертой одежде, не следит за стрижкой и хотя бы немного за совремменным стилем, то путь к отношениям для него закрыт.
2. "Мне пофиг, сколько я зарабатываю"
Еще одна типичная проблема. Я считал и считаю, что мужчины могут привлечь женщин, даже если они в данный момент не очень богаты. Но если они хотят впечатлить и сохранить отношения, нужно думать о том, как зарабатывать больше, как больше экономить и сберегать, как обеспечить себе и семье достойное будущее
3. "В нашей стране всё плохо"
Эо настолько смешно, что даже не знаю, что тут обсуждать. 
Когда мужчина винит всех подряд в своих неудачах,  боится начинать новые дела, не может найти работу или поднять себе зарплату,  и все из-за президента или правительства — это вызывает жалость не только у женщин, но и у других мужчин. Если хочешь быть счастливым женатым на красивой и умной девушке - умей признавать свои ошибки. 
4. "Мое слово - хочу даю, хочу беру"
Женщинам очень важно знать, что их мужчина надежен и на него можно положиться. Да о чем я?! Всем важно. И на войне, и в мирное время, сила мужчины определяется тем, насколько он ответственен и умеет выполнять договоренности. 
Если мужчина отказывается от своих слов, юлит, оправдывается, ищет лазейки, чтобы соскочить с темы - это отвратит от него любую девушку.
5." Бабы - ду..."
Неуважительное отношение к слабому полу, которое обернется таким же неуважением к мужчине. Один из главных принципов отношений - это взаимность чувств. Если мужчина презирает женщин, не верит в их ум, способности, то женщины тоже будут его презирать и никогда замуж не пойдут.
6. "Мама - главная женщина в моей жизни"
Такой мужчина уже женат на своей маме и второй жене там будет просто не место. Особенно всё плохо, если они живут вместе. Они будут постоянно конкурировать и ссориться, и одна из них уйдет. Конечно, это будет не мама. Я так много писал об этом в других статьях, что здесь подробно останавливаться не буду.
Все эти пункты очень критичны. Даже если провалится хоть один из них, у мужчины вряд ли что-то получится в отношениях, даже если он очень богат.
 Павел Домрачев

 

]]&gt;
 </text>
</doc>