<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/za-nami-nochiu-gonialis-gopniki-s-bitoi-na-motocikle-za-chto-potom-poplatilis-5dbaa2d474f1bc00b07cc83c">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[За нами ночью гонялись гопники с битой на мотоцикле, за что потом поплатились]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2169
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[4 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рассказы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[История приключилась со мной и двумя друзьями в 2007 году в Екатеринбурге — один из них повел себя в опасной ситуации смело и правильно, чем заслужил мое уважение. 
Тогда мы отмечали  защиту диплома на даче в деревне. В полночь  закончился алкоголь, тк что  я и два моих товарища быстро поехали в круглосуточный магазин.  С нами хотела поехать девушка, но слава богу передумала. 
Приехали. Тут всё и завертелось. 
Товарищи пошли внутрь, я остался в машине. Вдруг вижу, из соседних кустов выходит субъект  в кепке и спортивных штанах, вразвалочку направляясь в открытые двери. 
"Черт... будет проблема" — подумал я,  вылезая из машины. 
И оказался прав: из ларька они вышли втроём. Друзья несли 2 ящика пива, а Кэпка шёл рядом и что-то им втирал. Ему не понравилось как друг сказал "чувак, можно пройти?" около кассы. Кэпка был бухой и ворчал, что "чуваками" нормальных пацанов называть нельзя.  
На вид он был слабенький, так что я облегченно вздохнул. Погрузив пиво в багажник, мы уже собрались отчаливать, но черт меня дернул поболтать с гопником. Типа, объяснить, что мы не со зла. Не успел я сказать пары слов, как  из-за поворота вылетает мотоцикл с еще тремя такими же, и останавливается прямо у машины.  
У одного гопника была бита, у второго нож, у третьего — бутылка. 
А мы снаружи. Не в машине. Аааааа. Не сели мы туда только потому, что я хотел поболтать. С бухим типом ночью.  Глупо.
Я тогда не умел драться, мы были пьяные, а против нас были трое агрессивных типов с холодным оружием. 
Дальше было всё как в тумане. 
Ко мне подходит тип с бутылкой, начинает спрашивать,  че мы тут делаем, есть ли деньги. Второй с ножом начинает оттеснить первого друга от машины. Третий не успевает уследить за другом-водителем, который прыгает в машину и заводит её.  Они бьют битой по дверям и окнам, стекло начинает крошиться. Третий пытается вытащить друга из тачки, подбежав к водительской двери.
Я тоже прыгаю в машину, но понимаю, что гопник с ножом оттеснил первого друга. Выскакиваю обратно, начинаю орать, чтобы от нас отстали. Не помогает. Друг-водитель газует и начинает уезжать, отвлекая внимание быков на себя. Я кричу пешему другу: "убегай!"  и мы начинаем бегство в сторону дома.
Бежим мы быстро, и я надеюсь, что на этом все закончится. Но к своему ужасу я  слышу звук мотора мотоцикла. ОНИ ЕДУТ ЗА НАМИ! Это был один из самых страшных моментов тогда в моей жизни. 
Мотоцикл всё ближе. Мы резко сворачиваем в лес, в надежде, что они отстанут. Слышим тарахтение: чертова коляска поворачивает в лес  и медленно едет на нас, лавируя между деревьями.
Я подскальзываюсь, падаю в грязь. Друг подхватывает меня,  у меня перед глазами сцена из фильма из "Охота на Пиранью" и фраза "Бросай меня, иди дальше сам".  Страшно и глупо. Мотоцикл застревает  где-то позади, мы выбегаем обратно на дорогу. 
Пытаемся отдышаться. Я молюсь, чтобы на этом все кончилось. Нет, вижу свет фар, мотоцикл выруливает на дорогу. Жесть. Но по неведомой причине гопники проезжают мимо нас, улюлюкая и что-то крича, один из них бьет меня по голове бутылкой по касательной и они уезжают. Не могу поверить, что все закончилось.  
Мы брели по дороге домой, там нас нагнал друг-водитель. Сев в машину, офигеваем от увиденного.
Заднее стекло полностью разбито. Переднее водительское разбито. На лобовом  множественные трещиты и дыра, крыша погнута, переднее пассажирское стекло в трещинах.  Лицо водителя в крови, на сиденьях все в крошке. Но как же я был рад, что его не пырнули ножом и он не умер в машине  где-нибудь  рядом с дорогой.
Одногруппники встретили нас, охая и ахая. Хозяин дачи начал нервничать, что гопники найдут нас и подожгут дом, т.к. у нас играла музыка и найти нас было легче легкого. Мы всё выключили и решили сидеть тихо.
Не помогло. Мы слышим улюлюканье, крики, свист из-за двери. Замираем. Кто-то колотит в дверь, слышны более громкие крики. Они вернулись. Все начинают паниковать, парни хватают ножи, девчонки хотят забраться в подвал. Староста группы звонит в милицию (тогда еще), и просит приехать, т.к. "местное население с ножами напало на дом". 
Тут кто-то спохватывается и кричит: «Стойте, а где Артем с Наташей? Они же вышли погулять, что с ними-то будет?». Очередной приступ страха, сменяющийся воплем: «а вы не думали, что это они там за дверью свистят???»   
Это и правда оказались они, звонок милицаям был не нужен.  Как же стало нам хорошо тогда. 
Самое смешно, что через час  приехал милицейский бобик. Спустя ЧАС! Что с нами за это время могло быть, если бы реально нас осаждали какие-то пьяные гопники? Неизвестно.
Тут наступает третья, более короткая и веселая часть истории.
Раз уж милиция приехала, мы вышли и все рассказали. Для протокола они поинтересовались, нужно ли нам найти обидчиков. Я сопротивлялся, но мой друг-водитель твердо сказал, что хочет все довести до конца. Именно тогда я его зауважал, потому что он и правда это сделал.
Напротив того магазина была местная дискотека (поэтому-то мы и встретили их всех). Один из обидчиков тусил там, почти полностью невменяемый.  Его быстро повязали.  
Дальше все было быстро. Гопник сдал своих друзей-подельников. Те оказались детьми каких-то местных богатеев, оставивших деток развлекаться на выходные в деревне.
Был назначен суд. Как это не удивительно,  давления на нас не было, родители предложили решение вопроса за деньги. Заявителем был автовладелец, поэтому предложили именно ему. 
 Друг, не будь дурак,  попросил моральную компенсанцию и компенсацию за физический ущерб. Через знакомых сделал экспертизу для машины,  указал цену в 2 раза выше реальной стоимости + заложил моральную компенсацию, но родители гопников согласились, не торгуясь. 
На эти деньги наш друг поехал отдыхать на Казантип, где круто провел время.  
Конец. 
Мораль истории:  друг мог послушать меня и отказаться от разбирательства. Как бы мы себя чувствовали?  Униженно и слабо. Вместо этого он всё сделал правильно. Кто не боится и хочет довести дело до конца — получает всё и даже больше.  
-----------------------
Еще интересные статьи для вас:]]&gt;
 </text>
</doc>