<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/za-poltora-mesiaca-nauchilsia-stoiat-v-planke-13-minut-no-teper-menia-ot-nee-toshnit-chto-ia-sdelal-ne-tak-5e4ce0e6f2bc623242234739">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[За полтора месяца научился стоять в планке 13 минут, но теперь меня от неё тошнит. Что я сделал не так?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  157
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровый образ жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мужская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мое желание стоять в планке сломалось, когда я  насильно заставил себя повышать длительность упражнения слишком быстро. 5 минут, 8, 10, и вот 13.   Пот катился градом, я ругался и весь дрожал, но выстоял. Потому что я обещал себе, что я это сделаю.
Отмотаю немного назад: я вышел  с 1 минуты на такой результат всего за полтора месяца. Хех, помню до сих пор, как я эту минуту еле-еле вытягивал. Но я постоянно проверял себя на прочность и повышал время. И, к сожалению, перегнул. Теперь у меня нет никакой радости от этого. Я бросил упражнение и не возвращаюсь к нему уже 3 года. 
Я слишком резко прыгнул вверх и поплатился за это неприязнью к упражнением. Мне советовали не напрягаться, но я не послушал, и вот результат. Вы можете мне сказать, что мол надо было слушать, но на самом деле нет. 
Это  ошибка, которую нужно было совершить.
Я взял в кредит силы у своего организма, перенапрягся и теперь возвращаю по полной. При одной мысли о планке у меня сразу же появляется отвращение. Раньше оно было очень сильное, сейчас постепенно слабеет. Отвращение - это чувство, которое всегда приходит с перерасходом сил. Организм защищается. Когда-нибудь переедали  еды до полного её неприятия? Даже самая вкусная еда может вызвать тошноту. Это оно. 
Вместо того, чтобы расти постепенно, по 1 минутке раз в неделю, я поступил глупо.

Замечаю, что другие тоже так любят. На пробежке бегают не 10 минут, а 40 минут, а потом забивают. В спортзале не потихоньку наращивают веса, а сразу, и травмируются. В бизнесе кидают на рекламу сотни тысяч рублей и уходят в минус, берут кредит, а потом банкротятся. 
Путь маленьких шагов — другое дело. И никаких понтов.  Например, используя его, я за 2 года перешел от 5 отжиманий до 70 на кулаках (см выше по ссылке). Накачал грудные мышцы и трицепсы, могу посоревноваться с кем-нибудь. Да, за два года можно и больше было, но я не торопился в этот раз. 
  Павел Домрачев 
----

]]&gt;
 </text>
</doc>