<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/zabavnaia-ideia-iz-plastikovyh-butylok-5e0f24d498fe7900b0315a1d">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Забавная идея из пластиковых бутылок]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1830
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[идеи]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Сегодня будем делать забавные, отчасти даже полезные, поделки из пластиковых бутылок. Не знаю, как вам, но мне очень нравятся пластиковые бутылки, как материал для творчества. 
Ну так вот, для изготовления поделок я использовал:
· Пластиковый бутылки от Колы 2х литровые;
· Ножницы, маркер, линейку;
· Жидкость для снятия лака;
· Наждачную бумагу;
· Резиновые перчатки;
· Свечу;
· Горячий клей;
· Краски в баллончиках.
Сделать такую поделку – это будет увлекательное занятие для ребенка. Отрывайте его от телефона или компьютера и вперед, творить! 
Я взял пластиковые бутылки на 2 литра, можно использовать и меньшего объема, но тогда, возможно, размеры будут другие. От 3х бутылок отрезал дно. Там есть линия, похожая на шов, прям по ней и резал.
На остальных 3х бутылках отчертил линию на высоте 8см ото дна и отрезал.
Отрезанные края бутылок зачистил наждачной бумагой, что бы они не резали руки.
Нарезал куски пластика из средней части бутылки, где нет ребер жесткости. Вырезал тонкие полоски – это будут черенки, а также вырезал листочки. 
Немного оплавил листики и черенки над свечой.
Склеил листики с черенками горячим клеем.
Обработал все пластиковые заготовки жидкостью для снятия лака.
Покрасил листики и черенки зеленой краской из баллончика. Остальные части тоже покрасил разными цветами. Оставил высохнуть на 20 минут.
Приклеил черенки с листочками на свое место.
Вот и все, получились забавные коробочки для разной мелочи, конфет или чего-то другого. Они похоже на болгарский перчик или на яблоки, точно не знаю.
Из большой пластиковой бутылки можно сделать полезную вещь для дома
Хлебница из пластиковой бутылки
3 идеи, как сделать вазу из пластиковой бутылки
Друзья, не забудьте подписаться на мой канал Мастер Сергеич, а также поделитесь в соцсетях.]]&gt;
 </text>
</doc>