<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/zabroshennyi-rudnik-okazalsia-bogatym-na-nahodki-pokazyvaiu-chto-nashli-5ed8e49595ca8f588de824ae">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Заброшенный рудник оказался богатым на находки. Показываю что нашли.]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  992
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кладоискательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[находки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интересные места]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мой друг Слава поделился со мной интересной историей: В России полно заброшенных месторождений, где раньше велась добыча полезных ископаемых. На одном из таких нам посчастливилось побывать. Находки нас приятно удивили.
На побережье Белого моря есть место под названием Аметистовый берег или мыс Корабль. Ранее здесь вели добычу камней для Соловецкого монастыря.
Если вы видите эту скалу, значит вы на месте.
Аметисты добывали открытым способом, а отвалы сбрасывали прямо в море. Месторождение было богатое, но со временем истощилось и его забросили.
Однако, что не пригодно для промышленных масштабов, пригодно для частных искателей как мы. До сих пор можно найти аметистовую друзу или красивый фиолетовый кристалл внушительных размеров.
Долго мы разгребали груды красных камней в поисках заветных камешков. И наши труды были вознаграждены. Удалось найти друзу внушительных размеров, из которой уже можно было сделать памятное украшение. 
Найденный камень отправился к профессиональному огранщику. Не все кристаллы могут быть обработаны, оказалось, что минимальный размер 6 мм. Еще влияет чистота и прозрачность камня.
От огранщика камни попали к ювелиру, который изготовил из серебра и найденных аметистов прекрасный комплект. Серьги и две подвески.
Стоимость получилась примерно 9000 рублей. Мне кажется, подобный сувенир прекрасный подарок в память о путешествии.
 

 ]]&gt;
 </text>
</doc>