<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/zachem-liudi-riskuiut-podnimaias-na-semitysiachniki-teper-ia-eto-ponimaiu-kirgiziia-pik-lenina-5e1610d91e8e3f00b2257dfe">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Зачем люди рискуют, поднимаясь на семитысячники?... Теперь я это понимаю. Киргизия. Пик Ленина]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  69
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[киргизия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пик ленина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семитысячники]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я помню, как 7 лет назад мне в руки попалась книжка про восхождение на Пик Ленина... 
Тогда я подумала: "Ничего себе. Вот это люди рискуют. Да они же психи. Зачем они идут туда, где вечная зима, зачем карабкаются выше зоны смерти. Как не боятся трещин и лавин и других опасностей?"
Может позвать - и ты пойдешь, даже если незадолго до этого ты видел как кто-то из твоих друзей или знакомых погиб. Все может в одно мгновение потерять смыл: родные, друзья и близкие, даже собственная жизнь, которую в миг легко принести в жертву. Это мне казалось полным сумасшествием.
Это было еще до того, как я сходила на Эльбрус, до того как я вообще начала активно ходить в горы. Лето 2014 года перевернуло все с ног на голову. Моя жизнь изменилась после восхождения и вот уже три года я почти круглый год живу в горах и в зиме.
Однако, то, что не так давно я с легкостью оказалась в Киргизии - меня удивило. Удивило и то, что маршрутчик указал мне на заснеженную исполинскую гору, вершину которой периодически скрывали проносящиеся мимо облака. 
Тогда я ехала с Памира в Ош, и так я впервые увидела Пик Ленина. 
Увидела семитысячник, который раньше был для меня не доступен и удивилась, вспомнив ту самую книгу, которая случайно попалась мне на глаза в "Альпиндустрии". Вспомнила свои эмоции и чувства тогда и сильно удивилась тому, что сейчас быть рядом с этой горой для меня естественно и просто.
Пик оказался так близко и я почувствовала, что могу подняться в базовый лагерь, могу пойти дальше, если гора пустит. Я почувствовала, что готова. В голове многое изменилось за эти несколько лет, я стала горным человеком, осознающим и чувствующим, наблюдающим за жизнью гор и скал... 
Читай также другие статьи на канале:
 -&gt; Подписаться на канал &lt;-]]&gt;
 </text>
</doc>