<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/zachem-ispolzovat-kriuchki-dlia-zanavesok-esli-est-liuversy-5d3acb85e6cb9b00ad2c718a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Зачем использовать крючки для занавесок, если есть люверсы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  250
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шитьё]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьер]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Занавески с люверсами смотрятся очень элегантно и строго. А еще благодаря ним не надо постоянно мучиться с крючками. Это специальные кольца, которые состоят из двух частей. Они прижимают ткань с двух сторон и соединяются. Бывают металлические и пластмассовые. И те, и другие очень крепкие.
Я очень боялась их делать, думала, все испорчу. Даже руки тряслись. Это было 15 лет назад. Интернета у меня не было. Негде было посмотреть, как правильно делать. Ткань была достаточно дорогая и плотная. Но стоит сделать одно кольцо, и все пойдет как по маслу. Эти занавески радовали меня много лет, просто поднадоели.
Сейчас у меня другие шторки.
Как вставлять кольцо:
Перед тем как вставлять кольцо, надо пригладить утюгом флизелин или дублерин на один поворот ткани, чтобы верх занавески был жестким. Кольца надо ставить, когда шторы уже сшиты.
То кольцо, которое с полосками положить под ткань с изнанки и ножничками затолкать срезы круга вовнутрь кольца. Там будет специальная выемка. Ножницами ткань прижимаем и проводим по кругу. Если ткань не заходит, значит надо подрезать кружок на занавеске.
Второе кольцо с шипами положить сверху и сильно прижать тыльной стороной руки. Раздастся щелчок - все закрепилось. Это надо делать на твердой поверхности. На полу или столе.
Теперь это кольцо зубами не отдерешь. Расстояние от края до кольца примерно 2 см.]]&gt;
 </text>
</doc>