<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/zachem-brat-2-kilo-kartoshki-na-vysotu-ili-bez-chego-mojno-oboitis-v-legkom-trekinge-5e1368ca2b616900b17b8943">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Зачем брать 2 кило картошки на высоту, или без чего можно обойтись в легком трекинге]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  23
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[киргизия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[горы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[трекинг]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[снаряжение]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я путешествую одна, но иногда ищу попутчиков на небольшую часть пути. С напарником безопасно ехать автостопом и гулять в горах и в диких условиях. Я кинула объявление в несколько групп в ВК о поиске попутчика. И мне написал один парень с Украины, Антон. Он сообщил что примерно в те же даты будет как и я в Средней Азии, быть может в Киргизии, быть может на Памире...
Ближе к делу мы списались с Антоном, и он сказал, что ждет меня за городом. Я спросила, есть ли вписка. Он ответил неопределенно, хотя потом сказал, что будет.
Однако нам очень повезло, мужчина который пригласил нас к себе, был очень добрым. Антон же не замолкая лебезил, расхваливал дом, его семью... Потом я поняла - это свойство натуры.
Все свои лишние вещи я оставила в доме у того мужчины, который нас вписывал, хотя я его и видела впервые. Я была уверена в его честности, и выложила все, что мне не пригодится в горах, облегчив тем самым свой рюкзак килограмма на 4. 
Антон же сказал, что ему нужно ВСЕ. Его рюкзак, который он таскал с собой был на столько гигантский, что первая мысль, которая пришла мне в голову «он что, возит с собой параплан??» Рюкзак был без стяжек, объемный как баул, литров на 100, а то и больше. Выглядел безобразно. 
Я поверила на слово и не стала задавать дополнительных вопросов. Нужно так нужно, хотя я еще тогда заметила, что у него с собой три(!) пары обуви, Уж вот кроссовки, например, можно было бы и не брать - в них там попросту негде ходить. Впрочем, это уже было его дело...
Встали мы рано и уже в семь тридцать мы были на трассе. Нам нужно было добраться до базового лагеря Ленина. Стопили целый день - и в каждой машине повторялось одно и тоже. 
Мы приехали в назначенный пункт. Оттуда нам предстояло пройти еще 30 км пешком. А на привале меня ждал сюрприз, так как бесполезным снаряжением "рюкзачная катастрофа" моего попутчика не заканчивалась.
Итак, загадочный рюкзак Антона обнажил свою сущность...
Яблоки все побились и стали коричневыми, срезав половину, он раздал кислые яблочки киргизским детям, когда мы остановились на привал. От них попросту надо было избавится, еще в самом начале. 
Судьба огурцов была куда более веселой, они спрели и покрылись плесенью – он их помыл и решил посушить на лужайке перед палаткой, но пока мы спали, утром все огурцы съели коровы. 
Картошка... Это была его стратегическая ошибка – он решил ее сварить. Сварить ее на «этой» высоте – около 4 000 м, потому что если забраться еще выше – она будет варится еще дольше, а он экономил газ. Я сразу поняла, что это процесс долгий и медитативный, поэтому не вмешивалась. Сходила в юрту и попросила кипятка, заварила нам чаю. Потому что горелка была занята час... другой... 
На медленном огне картошка варится бесконечно! Тем временем погода только ухудшалась. Антон принес мне кусочек на пробу, говорит: «Смотри какая хрустящая, как яблочки. Моей маме такая нравится». Я сказала, что это я есть не буду и заварю лучше себе гречку, поэтому он решил ее все же доварить, затратив на это еще минут сорок... 
В итоге, когда он начал снимать кастрюлю с горелки, вся конструкция рухнула, потому что пластик на переходнике расплавился... И горелка перестала быть полезной и превратилась в лишний вес.
В итоге я быстро осознала, что мы совсем разные люди и нам остается только вежливо разойтись.
А у вас были такие вот странные попутчики?
 -&gt; Подписаться на канал &lt;-
Читай также другие статьи на канале:
Как я переехала жить в горы на Кавказ и разорвала шаблон мужику
Кавказ или Камчатка. Куда стоит поехать и во сколько это обойдется? (много фото)
Как внезапный форс-мажор оказался подарком Вселенной. Прорыв на Джылы-Су и незабываемый вечер в диких горах Кавказа.
]]&gt;
 </text>
</doc>