<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/zachem-ia-puteshestvuiu-kto-ia-kuda-i-otkuda-idu-5dfa7354f73d9d00ae130f1f">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Зачем я путешествую? Кто я? Куда и откуда иду?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  28
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[приключения]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Я - Настя Торшина. Travel-фотограф и путешественница, и за моими плечами - четверть земного шара...
Немного теряюсь при ответе каждый раз...
Фактически, конечно, из России. Родилась я в Москве, но по большому счету - практически не бываю там. Несколько месяцев за несколько лет, пожалуй, наберется... Я постоянно курсирую по планете. Вот я, допустим, с Байкала направилась на Дальний восток, а потом, к примеру, с Памира рванула в Казахстан - и так постоянно... 
Так откуда я? Оттуда - сюда или "где-то между"... В некоторых местах останавливаюсь и живу некоторое время. Пожила немного в Сибири, около года провела в Пятигорске, республики Кавказа исследовала. А так - в пути большую часть жизни.
- И вот так годами постоянно странствуешь? А деньги на это откуда?
Да, практически непрерывно я в пути. Порой планирую следующий пункт назначения, но очень часто сама Вселенная прокладывает мой дальнейший маршрут. Не загадываю далеко, доверяю потоку. С деньгами у меня все как у всех. Я их зарабатываю. Трудом. Самые разные случаются виды заработка. В основном связаны с фотографией.
Например, я делала съемки для проектов российских горнолыжных курортов, сотрудничала со СпортМастером, включалась в различные фото-проекты, travel-проекты... Я нахожусь на таком уровне доверия Вселенной, что у меня всегда находятся источники заработка, не привязывающие к конкретному месту. 
Возможно все! И это не просто идеалистический лозунг, это вызревшее на практическом опыте утверждение и главный принцип моей жизни. А вот миллионы блоков и стереотипов, живущие в нас, не имеют реальной основы. 
Сама реальность - она предоставит пути, было бы желание и доверие. Любовь и удовольствие от любимого дела дают все, что нужно для жизни. Это главные инсайты моих путешествий. Кроме того, я очень экономный человек. Разумно трачу, разумно использую вещи, "отпускаю" ненужные. 
Ради новых опытов, новых ощущений и впечатлений, чтобы быть в потоке жизни и чувствовать саму жизнь. Я постоянно в движении, усваиваю новую информацию. Разные дома, семьи, страны, различные особенности быта и общения. Я наблюдаю и учусь, впитываю "обычную" жизнь совершенно разных мест и людей. Хочется смотреть на мир не через призмы чужого восприятия, стереотипов общества, выгодных кому-то парадигм... 
Увидеть живую истину о мире собственными глазами, прочувствовать ее, уловить, увидеть, услышать - вот главное желание и ответ на вопрос - зачем.
Вот представь себе картинку: я родилась и выросла в Москве, здесь сформирован определенный круг общения. И все эти люди - они в любом случае чем-то похожи на меня, и есть вполне очевидные точки соприкосновения наших миров. Примерно одинаковый уровень жизни и образования, возраст, сходные темы, интересы... И тут вдруг, к примеру, я оказываюсь на алтайской трассе, добираясь на попутках вглубь гор. И буквально за несколько дней я прикоснусь к стольким неведомым мирам и интересным людям! 
Сегодня я в машине священника, ушедшего в религиозную жизнь после службы в Чечне, где он был сапером. Завтра меня подбрасывает глава дорожной организации, рассказывая по пути дивные вещи про Чуйский тракт. На следующий день я уже веду беседу с настоящим алтайским шаманом... И это лишь на одном участке российской трассы. А родина наша необъятна, что уж говорить про земной шар! И это - масса нового опыта.
В чем она, истинная причина смены стабильной размеренной жизни в окружении друзей и родных на кочевое существование, вечные вписки и разъезды, бесконечную смену декораций... 
Раньше я и сама себе бы толком не ответила. Сейчас понимаю. Осознаю. Жажда познания - да, безусловно. Но корни причин глубже, и они, конечно, внутри, как и все ответы. Всему этому предшествовало некое состояние, глубинные переживания детства, юности, стрессы того периода - пожалуй, у всех есть похожее, если покопаться. Именно в 11-12 лет примерно и появилась эта тяга к перемещениям и жгучее желание - "уехать из дома". У каждого, я думаю, этот период полон сложностей и переосознания многих вещей...
Вот такие вопросы мне часто задают люди. Постаралась честно и искренне на них ответить, чтобы ты узнал меня получше, а возможно - и себя.
Может, у тебя тоже назрел какой-то вопрос про мой "странный образ жизни"? = ) Обязательно задавай!
Обратная связь для меня очень ценна и важна!
Не забывай подписываться на канал. У нас впереди еще масса интересных историй!]]&gt;
 </text>
</doc>