<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/zachem-ia-sobiraiu-banochki-izpod-olivok-i-kukuruzy-5dade5304e057700b17c8875">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Зачем я собираю баночки из-под оливок и кукурузы]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1251
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[40 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[баночки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[шебби-шик]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня на кухне есть мой уголок рукоделия. И главная фигура здесь - Икеевское кресло. В нем проходит вся моя вечерняя жизнь.
А вечером, когда творческий процесс закончен, все собираю в банку.
Этот беспорядок вещей уже надоел.
А душа требует красоты вокруг.
Есть у меня швейная комната. Там все материалы для творчества. Но никакими силами вечером меня туда не затащишь. Вот надо все притащить сюда на кухню и обложиться вокруг.
Зато тут так уютненько, спокойно. И чаек поблизости. Возможно, у каждого человека есть места в своем доме, где можно расслабиться.
Но я теперь придумала элегантное место для хранения всего этого.
Вот такие баночки от оливок и кукурузы стараюсь на выкидывать. В них удобно хранить гвозди, шурупы, сверла, всякие гайки.
А теперь они ещё отлично подойдут для моих раскиданных вещей.
Внутри банок есть заостренные части от крышки. Их надо согнуть плоскогубцами, чтобы не порезаться во время использования. 
Для стиля нарисовала на бумажном скотче шестиконечную звезду, вырезала и приклеила к поверхности. Кухонной губкой нанесла белую акриловую краску в три слоя. 
Бумагу сняла, и через 10 минут готова ваза для карандашей и ручек.
Банку от оливок покрасила тем же способом. Клеем ПВА наклеила нежную распечатку с розами из интернета.
На следующий день еще покрыла банки акриловым лаком.
Теперь слева от меня на столе стоит этот набор из двух вазочек. Места занимают мало, а порядок вокруг, и всегда под рукой. Что надо, взяла и туда же положила. Очень удобно.]]&gt;
 </text>
</doc>