<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/zakazal-v-internete-samye-deshevye-ganteli-na-10-kg-pokazyvaiu-chto-v-itoge-privezli-5e9f203d2bf35767fbb1f554">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Заказал в интернете самые дешевые гантели на 10 кг. Показываю, что в итоге привезли]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  248
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[похудение и правильное питание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[здоровый образ жизни]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спорт]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друзья. Уже месяц сижу без спортзала и на стенку лезу, хочу заниматься. Дома были две легкие гантельки, простенькие, с которыми особо не разбежишься. 
Недавно мне их категорически стало не хватать, и я решил заказать онлайн пару разборных гантелей, чтобы навёрстывать упущенное. Ну и на будущее пригодится.
Начал рыться в интернете. Каково же было мое удивление, когда  в магазине канцтоваров Комус я обнаружил самый дешевый разборный вариант за 2500 рублей! Причем, на товар 100 позитивных отзывов с средней  оценкой 4+. Подумал, что это как раз то что мне надо.  За обычную гантелю это дороговато, но за ту, которая потенциально может увеличиваться и уменьшаться в весе - самое то. 
Доставка была бесплатна - вообще отлично. Курьер привез (был в маске и перчатках) 2 чемоданчика. Почувствовал себя прям как герой фильма, которому провозят запрещенные вещи под видом курьера.
Чемоданчики оказались пластиковые. Окрыл застежки и вот что внутри:
Все выглядит достаточно приятно и аккуратно. Детали упакованы в пластик, все на своих местах. Для каждой есть свое место, плюс, зажимы, что они не вываливались. 
Гриф обычный, металлический, с резиновыми шайбами. 
Чугунные блины на 2,5 и 1,5 кг (по 2 штуки каждого веса). 
Металлический зажим. На многих гантелях предлагались пластиковые зажимы, но тут все сделано хорошо. 
Вот так выглядит сборная гантеля. 
Собрал, довольный и радостный, повертел в руках. Тут меня ждало первое разочарование. Как оказалось, в руке гантеля сидит не очень, слишком тонкая, к сожалению. Я привык к более широкому ухвату. И это при том, что у меня кисти далеко не самые большие. То есть, если будет какой-нибудь здоровый качок заказывать, то ему совсем тяжко будет. 
Теперь у меня есть два чемоданчика, что мне в них возить?
Позанимался с гантелями. Если бы не тонкий гриф, это была бы идеальная покупка, смело бы рекомендовал всем. А так - буду заниматься, веса то что надо, но удобство здесь явно на втором месте.  
Не очень довольный я напоследок.
Вот такой разбор. Первый раз делаю заказ спортинвертаря по интернету без пробы и тест-драйва. Первый  чугунным   блин - комом.  
С другой стороны, психологически самый важный шаг - это просто потихоньку расти. Делать шаги для прогресса. Я заказал гантели больше, то есть, смогу заниматься более эффективно. Это самое важное. Большинство людей, которых я знаю, вообще дома не занимаются. Поэтому я впереди их. 
Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>