<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/zakazala-v-poezde-ujin-za-330-rublei-priamo-u-provodnicy-pokazyvaiu-chto-prinesli-5e6de3b28b741703b2022308">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Заказала в поезде ужин за 330 рублей прямо у проводницы. Показываю, что принесли]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  2510
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[железные дороги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поезда]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рестораны и кафе]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[ржд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поезд]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Раньше поездка в поезде начиналась прежде всего со сбора продуктов в дорогу. Наши мамы и бабушки пытались предусмотреть все: и чтобы всем хватило, и чтобы можно было даже годовалому члену семейства, и чтобы не испортилось в дороге, а пассажиры не передрались в очереди к туалету.
⠀
Потому что, еда вагонов-ресторанов большинству обывателей была не по карману (если честно, она и сейчас, простите за каламбур, кусается)).

⠀
Чуть позже в рацион путешественников вошли практически несъедобные быстро растворимые лапша и пюре в стаканчиках. Их заваривали в каждом вагоне, и за каждым столом. 
⠀
Сказать честно - я не любитель тащить с собой в поезд яйца, огурцы и вареную курицу. Максимум - кину шоколадку к чаю.
⠀


Но, прямо с кассы меня огорошили возможностью взять билет с питанием. Минуту поколебавшись, решила разобраться со всем на месте.
⠀
Итак, поезд Москва-Владивосток. Проводница Татьяна предлагает мне заказать завтрак или ужин, принесут прямо в купе. Расплатиться можно на месте. 
⠀
-Татьяна, а почему в купе? Может быть сходить в ресторан?
⠀
- Попробуйте, но так будет раза в 2 дороже. 
Будете расплачиваться по меню. Еду на следующий день нужно заказывать вечером накануне. Принесут точно в назначенное время.
⠀
Заказала обед за 330 рублей. Ужина ждала как праздника)) Официант из вагона-ресторана принёс небольшую коробочку.
⠀
При открытии, оказалось, что сегодня у меня на ужин вода, пряник и ещё что-то там в небольшом фольгированном противне.
⠀


Кстати, «что-то там» оказался очень даже вкусным ужином. Нежная курочка в сливочном соусе, хрустящие овощи и очень даже замечательные макароны. Знаете,из серии дорогих и не разваренных. Кусочки курицы большие, ничуть не сухие, соус в меру солёный и густой. Размер хороший, не маленький. 

⠀
Вкусная еда, мягкий шоколадный пряник, горячий чай - мне определённо очень комфортно, почти как дома. 
Что сказать, очень рада, что появилась такая услуга. Для заядлых путешественников, в виде меня, самое то!!


]]&gt;
 </text>
</doc>