<doc href="https://zen.yandex.ru/media/catalog_plans/zakon-ob-snt-poslednie-novosti-dlia-dachnikov-5e4bf411b38ee002b5fbeb84">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Закон об СНТ: последние новости для дачников]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Проекты Коттеджей]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  62
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[недвижимость]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[право]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сад и дача]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[С наступлением нового года в закон о дачах были внесены изменения. Многие люди не знают, какие перемены ожидают дачников. Новый закон заменил старый Фдеральный закон под номером 66. Он был принят в 1998 году.Статья расскажет о том, каким изменениям подвергнется садоводчества и огородничества в 2020 году. Также будут рассмотрены некоторые аспекты данного закона, и новости по данном вопросу.
В первую очередь нужно сообщить, что не многим дачникам и огородникам известно об этом законе. Поэтому часто дачники спрашивают об содержании нового закона у юристов, которые проводят консультации. Некоторые люди уверены, что дачные участки с наступлением 2020 года ликвидируют. Есть и другие дачники, что увеличатся налоги, которые уплачивают дачники. В статье будут рассмотрены некоторые аспекты нового закона.Дачи никто ликвидировать не будут. Многие перемены будут формальными, и затронут лишь некоторые финансовые и юридические процедуры.
В новом законе содержатся сведения, касающиеся типов дач. По закону дача может быть садоводческой или огороднической. Любое дачное объединение будет некоммерческим. Поэтому понятие дачника в дальнейшем не будет.СНТ называется садоводческое дачное объединения, а ОНТ — огородное объединение. Распределять землю можно только на основное коллективного решения. Не обязательно создавать товарищество на месте, где расположены дачи. Любые дачники могут самостоятельно обращаться к государственным и коммерческим организациям.Чтобы создать садоводчество или огородничество, нужно провести собрание. В нём не обязаны принимать участия лица, имеющие участки. Чтобы считаться законным, собрание должно включать в себя больше семи человек.Участники собрания занимаются разработкой устава и принимают решения вместе с председателем и правлением. Обязательным органом считают ревизионную комиссию. У этой комиссии обязательно должен быть руководитель — ревизор. Всех руководителей избирают на определённое время. Максимальный срок — пять лет. В правлении могут работать максимум 5% от всех участников товарищества. Самый высокий орган — полное собрание товарищества.
Правительство решило реорганизовать систему дачных участков. Аналогично дело обстоит и участками земли. Следует заметить, что исправлять документы на дачные участки не обязательно.
Переходные положения 55 статьи гласят, что дачные участки могут иметь следующие типы:
Новый закон гласит, что теперь будет единая система определения участков. Все участки отныне называются "Садовыми земельными участками", "Огородными земельными участками" или "Участками для огородничества".Все дома, в документации которых указано слова «жилой» или «жилое строение», теперь считают жилыми строениями. Ели дача указана в документах как "нежилая" то постройка называется "садовый дом".
Закон от я января гласит что создать товарищество можно, не проводя реорганизацию. Но для этого нужны следующие условия:
Если дачники хотят заниматься предпринимательством, то товарищество должно быть зарегистрировано как ТСН или ТСЖ. Устав должен содержать положения о создании кооперации. В содержание устава вносится информация, которая содержится в ЕГРЮЛ. На законных основаниях огородничеством и садоводчеством заниматься можно, но товарищество будет объявлено коммерческим предприятием.
На земле можно возводить садовые, жилые и другие постройки. Садовые дома считаются сезонными постройками.Какие-то значительные сооружения можно возводить лишь тогда, когда участок подпадает под действие градостроительного регламента. также участок должен соответствовать правилам землеустройства, описанным в статье 23 Федерального закона.Если строение зарегистрировали до 2019 года, то хозяева сохранят их в собственности. Новые законы не отменяют право собственности на дачные постройки, признанные законами ранее. Заменять старые документы на новые тоже не будет нужно.
Не нужно просить права реконструировать как дом, так и все строения. Достаточно уведомить об операциях, соблюдая регламент ФЗ-340 от 03.08.2018г. Уведомить местное правительство нужно и в начале проведения процедур, и после их завершения. Могут и отказать в проведении ремонта или реконструкции. Но происходит это из-за нарушения градостроительных норм и правил пользования землёй.
Нужно будет по-прежнему платить членский и целевой взнос. Оплачивать новым закону можно будет только через банковскую систему. Председатели больше не имеют права брать суммы в виде наличных.Те хозяева дач, которые не вступили в товарищества, также должны будут выплачивать взносы. Но они получат и привилегии — право на участие в собрании и голосование. Но заниматься выбором членов самоуправления такие дачники не смогут.
В Федеральном законе говорится, что в данный момент существует лишь два вида дачных товариществ.1. Первый тип — некоммерческие садоводческие объединения. Они называются СНТ.2. Второй тип — некоммерческие огороднические объединения. Они называются ОНТ.Члены этих объединений являются собственниками недвижимого имущества.Дачные дома находятся на территории населённых пунктов или сельскохозяйственных угодий. Каждый дачный дом и прилегающая к нему территория относятся только к одному дачному объединению.Граждане могут заниматься садоводством и огородничеством на территории объединения. При этом они могут как вступать в товарищество, так и вести индивидуальное хозяйство.Дачное объединение должно включать в себя как минимум семь человек. Если в объединении находиться меньшее количество люде, то его могут ликвидировать.

В статье 8 закона об дачных объединениях есть пункты, говорящие об Уставе товарищества.Принять решение объединение может только тогда, когда собрались более половину его участников. Решение могут принять только большинство людей. Минимальный уровень для принятия какого-либо акта - 75% от всех участников объединения.
В органы правления людей могут избрать на срок до пяти лет. Ранее участники правления избирались на два года. Если участники товарищества недовольны членом правления, они могут выбрать нового кандидата. Избираются новые члены правление в любое удобное для дачников время.
Если участники объединения примут решение, то они могут изменить форму организации. То есть изменить СНТ на ТСЖ. Изменить объединения дачников на объединение собственникам жиля невозможно без соблюдения некоторых условий. Этими условиями являются:1. Садоводство находится в пределах города или посёлка2. Все дома, находящиеся на территории товарищества, являются жилыми строениями.
Закон не затрагивает каких-то важных моментов. Однако все ранее принятые нормы по закону будет превращены в чёткую систему. Поэтому боятся нового закона не стоит. Собственность продавать никто не станет, изменения не изменят в корне текущих дачных регламентов. Закон призван лишь создать чёткие границы между участниками товарищество. Какие-то понятия заменили. Что-то из прежнего законодательства добавили, что-то, наоборот, добавили. Но главные положения всех предыдущих лет остались неизменными. И тем более, новый закон не сделает жизнь дачников сложнее. Наоборот, он сделает жизнь садоводов и огородников проще, и обезопасит их от разных неприятных ситуаций.]]&gt;
 </text>
</doc>