<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/zaplatil-jene-30-tysiach-za-ssoru-zvuchit-diko-no-eto-bylo-luchshee-reshenie-v-jizni-5e8f72d8aecc1b2535da0be1">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Заплатил жене 30 тысяч за ссору. Звучит дико, но это было лучшее решение в жизни]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  386
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[развод]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня есть правило - если я косячу перед человеком, я плачу за это. Сильно опаздываю на встречу?  Покупаю человеку обед. Если это клиент, дарю бесплатное время на консультации. Если забыл об обещании кому-то, то потом делаю в 1,5 раза больше обещанного.
Аналогично с женой. Она важный человек в моей жизни и конфликты в с ней воспринимаются тяжело. Она обижается, что я что-то забыл, потом может долго вспоминать, а я чувствую себя виноватым, критикую и грызусь внутренне.
Поэтому мы решили, что если косячу - тоже плачу ей. Например, обещал гардину повесить, но ни сегодня, ни завтра не сделал. Отдаю 1000. Или  нет у меня налички, чтобы курьеру отдать - попрошу у неё. А потом забываю вернуть неделю. В итоге возвращаю 1500. Или могу пообещать, что посмотрю с ней фильм, а потом 2 дня отлыниваю, то настроения нет, то работа, и т.д. Снова — 1000.  Это как моральный ущерб,  ведь ей было неприятно от моего обмана.
 В итоге жена довольна, а я избавляю себя от угрызений совести, ибо  полностью рассчитался и с обещанием и с моральным долгом. Если  не обещаю, то конечно ничего не плачу.
И вот случилось однажды история. Расчищаем комнату от хлама.  Хотим новую мебель туда поставить. И что-то я раскритиковался, сказал жене, она это не так делает, то не так...  в общем, поругались.  
Жена разозлилась, начала упрекать, что я часто на неё давлю, когда мы вместе общее дело делаем. Я возразил, мол неправда это. Она начала настаивать. Я тоже начал конкретно злиться.
Я согласился, мне даже интересно стало, азарт взыграл. Я был убежден, что легко окажусь прав. 
Вернулись к разбору хлама. Проходит минута и я бросаю: "так, а это вот туда поставь". Немедленно осознаю, что я брякнул. Ух как я разозлился в тот момент на себя. Хотел головой стену пробить. Словами не описать. 
Ушел в свою комнату. Сидел 10 минут. Потом прихожу к жене и говорю - твоя взяла, права ты. Сейчас переведу деньги. С хламом мы потом быстро и молча управились.
С тех пор я слова на ветер не бросаю. Если с женой занимаемся совместным ремонтом, то стараемся договориться, кто за что отвечает, чтобы упреков больше не было. Ведь на работе люди так и делают, да? У каждого свои задачи. Но почему-то в семьему такому распределению не учат. Каждый считает своим долгом поучать и критиковать других. 
Я рад, что получил тогда этот опыт. 30 тысяч небольшие деньги за навык держать слово и не бросать обещания на ветер. 
Павел Домрачев
]]&gt;
 </text>
</doc>