<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/zaputalsia-v-jizni-poslushai-nakonec-svoiu-jenscinu-5d9d919004af1f00b01338cf">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Запутался в жизни? Послушай наконец свою женщину]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  210
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[2 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[психология]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семейные отношения]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женщины]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[женская психология]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Бывают период, когда ты запутался, не понимаешь, как поступить: менять работу или нет? В какую сферу податься? Начинать бизнес или нет? Переезжать или нет? Покупать новую машину или ну её?  
Непонятно, какое решение принять. Думаешь, думаешь, думаешь... но доводы в пользу обеих сторон, тупик. 
Я предлагаю сделать то, что давно пора — прислушаться к вашей женщине. Иначе зачем она еще дана? 
Послушайте, что она говорит про вас, какие ваши качества её впечатляют? 
Интеллект и логика? Умение найти общий язык с любым человеком? Юмор и дружелюбие? Системность мышления и порядок?   Или может потому что вы мастер на все руки и чините все, что движется и не движется?  
Вот это и есть ваша сильная сторона. Это и нужно развивать в первую очередь. Почему — читайте ниже. 
Спросите, какие у неё есть желания, мечты. Наконец начать своё дело? Поменять квартиру? Купить машину? Или чтобы вы открыли свой совместный проект?
Я утверждаю, что в таких желаниях скрыт мощный стимул для вашего развития. Вы тоже этого хотите, но боитесь. И я говорю не о маленьких желаниях типа сходить в кино или купит тостер, я говорю о масштабе. 
Мне множество раз этот совет помогал в жизни, спасибо ему и жене. 
Некоторые начнут злиться: "пфф, никого я не собираюсь слушать". Хорошо, вопрос: если вы не готовы слушать вашу женщину, зачем вы вообще вместе? Расставайтесь и не мучайте себя.  
Я предлагаю не подчиняться, а послушать женщину, и потом самому решить, что делать.  
Однажды с коллегой обсуждали тему развития мужских качеств — жесткости и твердости. Коллега сказал, что ему проще быть мягче и добрее.  Я спросил: "А ты уточнял у жены, хочет ли она, чтобы ты был мягким?". Он ответил: "Нет, ей хочется видеть во мне больше жесткости".
ВОТ ЖЕ ОН, СИГНАЛ!  Вы живете с девушкой/женой, которая вам нравится, но при этом не хотите её слушать. Это же смешно. 
1) Советское воспитание
Женщины в нашей стране росли с матерями и бабушками военной эпохи, у которых был железный и суровый характер, они не расслаблялись, привыкли все время заставлять себя, не сидеть без дела, на всем экономить и т.д.
Отсюда у них неплохо прокачан навык не переживать и не сомневаться, а наоборот действовать и решать проблемы. И если ваша девушка/жена предлагает вам что-то начать делать или помочь, не сомневайтесь, у неё это получится.
2) Эмоции
У человека есть врожденная способность — умение уловить эмоции другого человека и тоже их испытать. Благодаря этому мы когда-то смогли выжить и заселить всю планену, т.к. "своих не бросаем". 
Ваша женщина не исключение. Она видит ваши эмоции и переживает вместе с вами из-за плохой работы, мечтает с вами о бизнесе, довольна, когда вы круто что-то сделали и продемонстрировали свой талант. 
Поэтому её желания в какой-то степени и есть ваши желания.
Итого: если получится, что женщина сначала чувствует ваши эмоции, а потом сразу начинает думать над решением, что можно реализовать, чтобы стало лучше.
Всё, что стоит сделать — это решить, нужно ли это вам. Никто вас не заставляет, это будет ваше решение. А потом всё сами увидите.
 -----------------------  
Еще интересные статьи для вас:

 
 ]]&gt;
 </text>
</doc>