<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/zatiagivaetsia-petlia-na-shee-melkogo-i-srednego-biznesa-5e97dfce7721bb5167b52389">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Затягивается петля на шее мелкого и среднего бизнеса]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  308
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[предпринимательство]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[малый бизнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[средний бизнес]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В Тульской области усукаб… усугубились меры по борьбе с бизнесом. Прошу прощения, меры по противодействию распространения короновируса. (Источник)
Ввел запрет на работу строительных магазинов и продажу продовольственных товаров вне стационарных помещений. При этом Леруа Мерлен и Глобус, конечно работают. А почему? 
Потому что губернатору надо где-то закупать строй материалы для своей дачи, ну это же понятно. А все остальные – сидите на самоизоляции – никакого вам дачного сезона. До кучи ввели запрет на посещение точек торговли семенами и саженцами. Действительно – а то вдруг пенсионеры уедут на дачу и там заразят бродячих кошек зомби-вирусом.
Но это ладно. Самое интересное – запрет на работу организаций и ИП, осуществляющих торговлю непродовольственными товарами дистанционно через пункты выдачи. Действительно, а почему бы не добить мелкий и средний бизнес еще и этим запретом? Закрыли на время самоизоляции свой магазин? А ну-ка прикройте и свой сайт, нечего заражать всех в интернете своими вирусами. Пункты выдачи – там же толпа народу, конечно, тоже прикрыть. 
Ждете что все разорятся, а после снятия запрета бывшие владельцы бизнесов пойдут работать на тульский патронный, оружейный, машиностроительный (или какой тут еще есть завод)? К войне готовимся? 
Только с кем? С внешними партнерами или со своими гражданами? Думаете для чего нужна Росгвардия? История подсказывает, что нацгвардии – это всегда репрессивные органы для работы внутри страны с неура-патриотами. Но это отдельная тема.
 ]]&gt;
 </text>
</doc>