<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/zatiagivaem-poiasa-tuje--v-rf-vvoditsia-novyi-dokument-na-avtomobil-5e75c342dc99f90a3528f7d7">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Затягиваем пояса туже – в РФ вводится новый документ на автомобиль]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  283
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[штрафы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[закон]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[законы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пдд]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[ Мало у автовледльцев расходов, поэтому наше руководством решило порадовать всех и добавить новый документ в пакет автомобилиста. 
Встречайте! 31 марта 2020 года в Российской Федерации вводится «этикетка энергоэффективности».  
По ГОСТу, она войдет в обязательный перечень сопроводительных документов на автомобиль вместе с ПТС, а также сервисной книжкой и руководством по эксплуатации.  
 Новый документ должен будет информировать потребителя о классе энергоэффективности машины (от G до A++ в зависимости от «чистоты» выхлопа). Производители машин будут предоставлять эти «этикетки» на добровольной основе, их присутствие не должно при этом влиять на стоимость машин. 
 Помимо класса энергоэффективности, «этикетка» будет предоставлять информацию о конкретных показателях расхода топлива (бензина, дизельного топлива, нефтяного или природного газа) на 100 километров пути и объема углекислого газа в выхлопе.  
 Ввод такого документа должен стимулировать автопроизводителей к разработке, а потребителей — к приобретению энергоэффективных автомобилей, а также сократит влияние человека на климат и окружающую среду. Про то, что сам по себе любого автомобиля – уже огромный удар по экологии еще на стадии производства – никто в расчет не берет. И все вышеперечисленные меры абсолютно ни на что не влияют – это факт.  
Если бы вырученные средства пошли на строительство дорог и улучшение состояния дорожного хозяйства, то пояса бы можно и затянуть молча. Но все мы знаем, куда пойдут дополнительные доходы страны.
]]&gt;
 </text>
</doc>