<doc href="https://zen.yandex.ru/media/shebbi_shik/zatrat-nikakih-polza-ogromnaia-posmotrite-kakoi-pufik-ia-sdelala-iz-korobki-ot-bytovoi-tehniki-i-staryh-djinsov-5e6ca11179f890242d5d7480">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Затрат никаких, польза огромная. Посмотрите, какой пуфик я сделала из коробки от бытовой техники и старых джинсов]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Шебби-Шик]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  609
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[сделай сам]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[своими руками]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[старые джинсы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[картон]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мебель можно не только купить, но и сделать своими руками, даже из ничего.
Сегодня у меня такой пуфик, который пригодится для любой комнаты.
В коридоре удобно сесть на него и обуваться.
Во время отдыха можно положить на него ноги.
Основа для пуфика - большие гофрированные коробки от бытовой техники или от упаковки больших предметов.
Такие всегда жаль выкидывать.
Материалы для работы:
Коробка разрезается на куски и скручивается в рулончики. Высота и ширина произвольная.
Картон в таком состоянии меняет свои свойства и становится крепким, выдерживает любой вес. 
Чтобы скрутить рулон, сначала надо картон загнуть в трубочку. Для этого в качестве вспомогательного средства подойдет кусок трубы или круглый черенок.
Теперь остается сшить чехол и все задекорировать.
У меня вместо ткани ненужные джинсы. Эта палочка выручалочка подходит для многих идей.
Сначала надо сшить куски между собой по форме цилиндра. Затем вшить круглый кусок ткани.
Снизу припуски приклеить.
Для украшения использовала джинсовые лепестки. Приклеивала их как цветок.
Получился стильный предмет домашнего обихода. Затрат никаких, польза огромная.
А вам понравилась идея?
]]&gt;
 </text>
</doc>