<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/zdorova-dvoechniki--istoriia-pro-bogatogo-diadiu-5d9b136306cc4600b1240807">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Здорова, двоечники! — история про богатого дядю]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1770
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дети]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[семья]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[юмор]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[воспитание детей]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У отца был приятель, к которому я относился как к родному дяде и всегда радовался его приходу.  Мы  с братом так и звали его — дядя Андрей. 
Когда он заходил в гости, первым делом  шёл  к нам с братом, кричал "Здорова, двоечники!" и смеялся. 
Потом садился играть с нами во все игры, которые у нас были. Хоккей, монополия, лото, ну знаете все эти простые и хорошие игры. Классное время.  Мы сразу начали звать дядю Андрея на "ты", хотя всех остались друзей папы опасались.
Он относился к нам с уважением, слушал нас, и хоть называл двоечниками, мог выслушать, посмеяться с нами и рассказать смешные истории.
 Еще он всегда приносил какие-нибудь конфеты или подарки. Вот реально, не так много надо детям, чтобы они к тебе относились хорошо.
Когда я вырос, я узнал, что дядя Андрей работал начальником на работе у отца, а потом стал известным айтишником и заработал много денег, которые удачно вложил, и под конец жизни жил на проценты. 
Среди всех папиных друзей я вспоминаю его как самого интересного, умного и активного. Казалось бы, начальник, серьезный человек, а при этом к детям относился легко и просто, быстро сходился, умел быть внимательным. 
Можно быть богатым, деловым, серьезным и т.д, но если уметь проявлять настоящий интерес к людям, вовремя шутить, делать небольшие подарки, знать много историй и охотно их рассказывать, то отношение к тебе будет совсем другое. Лучше во сто раз. 
А у вас были/есть такие друзья семьи, которыми вы восхищаетесь? В чём их сила? 
  ---------------- 
Еще интересные статьи для вас:
 
 

]]&gt;
 </text>
</doc>