<doc href="https://zen.yandex.ru/media/master_sergeich/zimnee-panno-panno-svoimi-rukami-5dcbfc752fb64b4381e2c2eb">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Зимнее панно. Панно своими руками]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Мастер Сергеич]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  882
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[рукоделие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[поделки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[интерьеры]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[хобби]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мастер-класс]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Совсем близко зима. И нам захотелось сделать панно на эту тему, а точнее, зимнее панно. Панно своими руками сделать настолько просто, что справится даже новичок!
Для изготовления панно мы использовали:
· Плотную мешковину;
· Клей ПВА и горячий клей;
· Ножницы;
· Палочка для мороженого;
· Шишки мелкие;
· Декоративные пластиковые веточки;
· Акриловая белая краска;
· Универсальный лак-спрей в баллончике.
Такое декоративное панно будет классно смотреться практически в любом интерьере. Его можно повесить на стену или на дверь, например.
Берем кусок мешковины размером 46 см на 30 см. Со всех 4 сторон вытаскиваем по 3-4 нити. Они вытаскиваются очень просто.
Все 4 стороны проклеиваем клее ПВА узенькой полоской. Это нужно для того, чтобы материал дальше не распускался. 
Приклеиваем одну из вытянутой нити к мешковине на горячий клей. За эту нить будем вешать панно.

Теперь изготовим несколько цветков из полосы мешковины размером 6 на 38 см. Описать словами и показать в картинках – это сложно. Решил просто вставить кусочек видео.
Из небольших кусочков мешковины вырезаем листики. По краям наносим клей, когда он немного схватится, подрезаем лишнее.

Раскладываем все компоненты на панно, как вам подскажет фантазия и начинаем приклеивать на горячий клей.
Немного подкрашиваем кончики веток, шишек и цветов. Это будет имитация снега.
С задней стороны, где веревочка для подвешивания, приклеиваем на горячий клей палочку для мороженого. Если не приклеить, панно на стене не будет висеть ровным полотном.
Опрыскиваем панно универсальным лаком из баллончика.
Панно готово!
Поделитесь этим панно в соцсетях и подпишитесь на мой канал Мастер Сергеич.
]]&gt;
 </text>
</doc>