<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/znachitelnoe-podorojanie-medosmotra-dlia-voditelei-5e8ae38d79cb6e50337b963b">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Значительное подорожание медосмотра для водителей]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  39
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[авто]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[пдд]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[финансы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[медкомисия]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[водитель]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Если кто не в курсе, то новые правила медосмотра водителей, которые подразумевали дополнительные анализы, должны были начать действовать еще с ноября. Однако, водители, зная об этом устроили огромные очереди, пытаясь пройти процедуру по старым правилам.
На ситуацию обратили внимания «СМИ», а затем и президент, который назвал нововведение «чушью». Забавных здесь два момента. Первый – это то, что анализы должны были выявлять хронический алкоголизм. А второе – президент признался, что о нововведениях узнал из СМИ. Требуются комментарии?
Но если вы думаете, что опасность миновала, вы заблуждаетесь. Вступление новых правил в силу перенесли на 1 июля этого года, пообещав внимательно доработать документ. Чтобы это ни значило. Думаю, отложить новшество президент хотел на лето, чтобы успеть провести референдум с обнулением срока правления, избежав не популярных решений. И не уверен на самом деле, что о новых правилах президент действительно не знал. Скорее всего просто решил красиво отреагировать, когда понял, что мера вызвала слишком большое негодование.
Оптимисты считают, что нововведения с дополнительными анализами не будут пытаться реализовать повторно. Я же думаю, что это слишком оптимистические ожидания. Но ждать осталось не долго, так что посмотрим. 
А вы что думаете по поводу необходимости выявления хронического алкоголизма среди водителей? Необходимая мера или очередная «охота за ведьмами»?]]&gt;
 </text>
</doc>