<doc href="https://zen.yandex.ru/media/torshina/znakomlius-puteshestvennica-rasskaju-tebe-pro-indiiu-5de79b3dd4f07a00ac1bf92a">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Знакомлюсь. Путешественница. Расскажу тебе про Индию]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Торшина - путешественница]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  41
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1,5 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[индия фото]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[путешествия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Привет, друг, давай познакомимся! Я Настя, и я путешественница.
Уже 8 лет я колешу по миру, и за моими плечами не только рюкзак, но и 46 стран.
Больше всего в душу мне запала Индия, о которой я с удовольствием подготовила целую серию фотографий и историй, в общей сложности в Индии я провела полгода, а то и больше.
На мотоцикле через всю страну мы накрутили 20 000 км. по пыльным и далеко не всегда асфальтированным дорогам. Вместе со своим парнем я проехала всю эту удивительную страну с севера на юг по западному побережью, а затем из самой южной точки нашего материка - Мыса Каньякумар - махнула в Непал по восточной стороне Индии.
Это было грандиозное, незабываемое путешествие – первое и настоящее, в моей жизни.
Так за 3 с половиной  месяца, мы проехали всю страну в оба конца. Это было нелегко, Спустя два месяца в дороге мы изрядно подзадолбались. И даже попали в аварию, улетели в кювет на байке, я расскажу и эту историю. 
Надо сказать, что дороги в Индии – это отдельная история, водить там мотоцикл – это настоящее испытание. Мы проехали по самой высокогорной дороге в мире, забирались на перевал высотой 5600м. на границе с Китаем и Пакистаном в штате Джамму и Кашмир. 
По площади Индия как пять Франций или как территория нашей необъятной Якутии - и в каждом уголке, в каждом штате есть свои особенности и отличительные черты.
Я могу на самом деле часами рассказывать тебе об этой стране.
О том, что там едят, какие там люди. И особенно про места, про уникальные деревни и храмы, про города, про обычаи о которых ты никогда не слышал.
Я обязательно покажу тебе Индию со многих разных сторон и ракурсов, в том числе и с высоты птичьего полета, ведь мы часто парили над красотами местных пейзажей на параплане! 
Возможно после моих рассказов, ты захочешь взять себе билеты и тоже погрузиться в этот удивительный мир Мамы Индии.
Я полюбила эту страну потому что там все такое настоящее, как в детстве. Люди. Боже, какие там люди. Даже если они захотят тебя обмануть они будут делать это с такой детской неловкостью, что сразу понятно – обманывают.
Здесь можно встретить прямо на улице людей, которые почистят вам уши за 100 $ , да, за ваши деньги вам могут прочистить и глаза от пыли и от грязи.
Здесь торгуют воздушными шарами больше человека раза в два, но они почему то не надуваются...
Интересно? Подпишись на мой канал, тебя ждет целая серия красочных постов. Ярких и необычных историй с классными картинками.
О классных картинках – я не шучу.
Я же еще и фотограф. 
У меня было целых три персональных фотовыставки.
Одна в Берлине, одна в Мурманске, а одна - в Пятигорске. Две посвящены были Индии, а одна нашей необъятной Родине.
Для меня сейчас важно развивать свой канал и быть на связи. Поэтому буду благодарна за твой, может быть даже короткий, комментарий. 
Пиши мне, и я обязательно отвечу и расскажу подробности, которые тебе интересны. 
Путешествие начинается здесь --&gt; 
Ну что, погнали навстречу приключениям?]]&gt;
 </text>
</doc>