<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/znakomyi-pohudel-na-22kg-potomu-chto-napisal-obescanie-vkontakte-5d98b2893d873600b14f6855">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Знакомый похудел на 22кг, потому что написал обещание Вконтакте]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  51
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[1 мин.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[похудение и правильное питание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[полезные советы]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[дисциплина]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[саморазвитие]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[мотивация и успех]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[У меня есть знакомый Лёня. Давно с ним дружим, хотя общаемся редко. Так, перекинемся сообщениями Вконтакте раз в пару лет. 
И вот однажды я с удивлением обнаружил у него на странице обещание похудеть на 17кг за 3 месяца, отказаться от алкоголя и регулярно ходить в тренажерку. Заодно он приложил фотки толстого себя, чтобы люди всё сами увидели.
Было очень много комментариев и пожеланий удачи. Я тоже присоединился, потому что это крутой и смелый поступок.
 На что Лёня мне написал в личку, что решился на это благодаря моим статьям о самодисциплине и публичных обещаниях. 
Я действительно писал об этом не раз здесь, здесь и здесь.
Тот самый пост:
 В процессе Лёня писал много своих откровений, читать было интересно:
И правда, читал я тоже с улыбкой. 
Потому что мужчина сказал — мужчина сделал. Многие пафосно утверждают, мол, плевать на общественное мнение, но кто мы без социума? Мужчина обязан думать о том, как он выглядит со стороны, как его воспринимают, какой его авторитет.
Кто-то сказал, что это у Лёни хорошо развитая сила воли, на что он ответил:
Я 100% поддерживаю такой подход. Хочешь результатов? Напиши людям свои цели, и слиться будет в разы сложнее. 
Лёня продолжил выкладывать свои фотки Вконтакте для тонуса, подкачался и к сентябрю 2019 выглядит так (фото справа): 
Еще один мой знакомый поспорил с другом на 100 000 рублей, что похудеет на 20кг. Первым делом он бросил бухать. А потом похудел. А потом еще начал бегать и теперь пару раз в неделю стабильно делает по 10-13км.
Как вам истории, круто? Пробовали давать публичные обещания? Поделитесь своим опытом. 
  ---------------- 
Еще интересные статьи для вас:


]]&gt;
 </text>
</doc>