<doc href="https://zen.yandex.ru/media/epilas_ru/zoloto-na-prodaju-seichas-a-dalshe-chto--zemliu-5ed47e63095c4a0a976f8d18">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[Золото на продажу сейчас, а дальше что – землю?]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МобиЛайф]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  1045
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[экономика]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[кризис]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[инвестиции]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[деньги]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[россия]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[В последние 6 месяцев запасы золота в российских банках постоянно снижаются – и это не домыслы, а факты. Весной данный процесс ускорился. Этот вывод исходит из статистики Центробанка России, сообщило издание РБК. Источник lenta.ru: Российские банки ускорили вывоз золота из страны.
Цифры фондов кредитных организаций сократились на 16,82 тонны золота. Как сообщается - коронавирус заставил мир вспомнить о значении золота. Торговля золотом сейчас является крайне выгодным вариантом. Так что несмотря на последствия, ради актуальной прибыли данные операции и совершаются практически во всех российских финансовых организациях, включая и государственные.
Тенденция, как мне кажется, не особенно симпатичная. В данной ситуации выигрывают лишь приобретатели – иностранные банки и финансовые организации. В долгосрочной перспективе, конечно. Да, многие скажут – ну что такого, просто торговля. Да, не как на Украине, где продают землю международному валютному фонду или кому там еще, точно не знаю. Но и хорошего тут не много. А вы как думаете – насколько это печальный знак? Или вообще это нормально и я просто не понимаю ничего в мировой экономике и все такое.
 🔴 Это может быть Вам интересно:  Гулять по графику, есть по графику 🔴 Это может быть Вам интересно:  Парад Победы или Пир во время... 

🔴 Мы поддерживаем реабилитационный центр "Страна Живых" ✅  Видео центра: Я остаюсь, чтобы жить!, Моё потерянное поколение

]]&gt;
 </text>
</doc>