<doc href="https://zen.yandex.ru/media/menscience/zria-ia-shodil-v-sportzal--slova-kotorye-nikto-ne-govorit-5d7dd5e2f557d000ae5d7a8e">
 <title auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA["Зря я сходил в спортзал" — слова, которые никто не говорит]]&gt;
 </title>
 <author auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[МУЖСКАЯ ПСИХОЛОГИЯ]]&gt;
 </author>
 <likeCount auto="true" type="int" verify="true">
  485
 </likeCount>
 <middleReadingTime auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[50 сек.]]&gt;
 </middleReadingTime>
 <keywords auto="true" type="list" verify="true">
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[спортивные бои]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[тренировки]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[драка]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[похудение и правильное питание]]&gt;
  </keyword>
  <keyword auto="true" type="str" verify="true">
   &lt;![CDATA[фитнес]]&gt;
  </keyword>
 </keywords>
 <text auto="true" type="str" verify="true">
  &lt;![CDATA[
Вот уже скоро начнется четвертый год, как я занимаюсь тайским боксом. Для того, чтобы не бросать это дело, я ставлю себе регулярные цели хотя бы раз в 2 недели сходить в спортзал. Хотя бы. 
Но несмотря на обещания, часто с утра возникает ситуация, когда надо идти тренироваться, а совсем не хочется. 
 Появляется мощнейшее желание на все забить и остаться дома. При этом самое смешное, что за пару дней до занятия всегда есть радостное предвкушение, как я буду бить грушу, спарринговаться, отрабатывать комбинации. 
Но в день занятия это все как будто испаряется.
Становится тупо лень. Крутятся мысли в голове: "да забей, это сложно, больно, тяжко, это полтора часа на поездку... зачем тебе это?"
После тренировки всегд ощущение радости, силы, мощи. Чувствуешь себя крутым, практически богом. И думаешь, почему же я не хотел идти?! 
Я с уверенностью могу сказать, что в 100% случаев после тренировки я чувствую себя именно так, даже если был очень тяжело в процессе.  
Разные глупые и коварные мысли в нашей голове будут путать нас, что не надо никуда идти, что надо бы отдохнуть и ничего не делать. Крайне важно уметь отбрасывать их и делать, несмотря ни на что.
Выполнять свои цели мне в том числе помогает наш мужской клуб, о котором я писал ранее. 
А вы как организуете себя, чтобы ходить в зал или на пробежки, и не отлынивать? Есть какие-то проверенные техники?
   ---------  
Еще интересные статьи для вас:
]]&gt;
 </text>
</doc>